冯小刚/nr 个/q 畜生/n 去死吧/n
一/m 星/n 给/p 肖战/nr ，/x 其他/r 演员/n 都/d 很/d 好/a ？/x
慕名/nr 来/v 看看/v 编剧/n 重新/a 定义/n 女权/n ，/x 不/d 上升/v 演员/n 本人/r ，/x 本/r 暴民/n 前来/t 做/v 雪花/n 。/x
关晓彤/nrfg ，/x 你/r 这/r 是/v 一手/m 好/a 牌/n 非要/b 自己/r 打烂/v 吗/y ？/x
天/q 啊/y 原来/d 相爱/v 还有/v 2/m 啊/y ，/x 不过/c 有肖/b 战/n 这个/r 剧/n 也/d 是/v 毁/v 了/ul
水/n 你/r 妹/n 的/uj ，/x 国产/n 的/uj 到处/d 水漫金山/n
林狗/nr ，/x 你/r 值得/v ，/x 我/r 为/p 我/r 之前/f 喜欢/v 过/ug 你/r 这种/r 爹/n 味/ng 直/d 男/n 感到/v ？/x
抵制/v 失格/n 偶像/n ！/x
坤坤/ns 你/r 就是/d 女孩子/n 哇/y ，/x 谁/r 说好/v 女/b 不如/c 男/n 。/x
后来/t 的/uj 骗局/n ，/x 退票/v 的/uj 我们/r ，/x 矫情/a 的/uj 一笔/m
前来/t 凑热闹/z ，/x 绑架/v 的/uj 时候/n 挑/v 女人/n 绑/v 是/v 平权/n ？/x 垃圾/n ！/x
巨/nr c/eng 不是/c 练偶/n 里/f 的/uj 巨/a c/eng ，/x 演/v 傻/a 缺/v 的/uj 演技/n 还是/c 在线/b 的/uj 好/a 中/f 二/m 的/uj 儿童片/n ，/x 二星/nz pick/eng 过/t 。/x p/x 。/x s/x 。/x 二星/nz 比率/n 比/p 其他/r 小/a 一大截/m 强迫症/n 想/v 填满/v
三/m ？/x 给除/v xz/eng 以外/c 所有人/n ，/x 减/v 两/m ？/x 给/p xz/eng
你/r 乎/y 牛/n 逼/v ，/x 你/r 微博/n 也/d 厉害/a 。/x
电影票/n 我/r 不/d 欠/v 吴京/ns 的/uj ，/x 这一/r 星/n 是/v 给/p 傻/a 逼/v 粉丝/n 的/uj 。/x
本/r 拳师/n 不请自来/i
对于/p 关晓彤/nrfg ，/x 只有/c 一句/m 话/n ，/x 格格/n 别/d 再/d 演戏/n 了/ul ，/x 赶快/d 嫁人/n 息影/n 好/a 吗/y ，/x 把/p 你/r 泼天/t 的/uj 资源/n 给/p 演员/n ok/eng
为什么/r 一/m 星/n 心里有数/i 的/uj 吧/y
这一/r 星/n 还是/c 看/v 陈道明/nr 面子/n 给/p 的/uj
第一次/m 希望/v 女主/n 赶快/d 死/v ，/x 然后/c 不用/v 追剧/v 了/ul
原本/n 挺/d 想看/v 的/uj ，/x 只/d 为/p 排斥/v 了/ul 少年/m 派/v 的/uj imax/eng ，/x 觉着/v 恶心/n ，/x 不/d 看/v 了/ul
主演/n 好/a 牛/n ，/x 看不起/v 观众/n
我/r 喜欢/v 喜/v 羊羊/n 的/uj 朋友/n 懒/a 羊/n 羊/n ，/x 我/r 来/v 帮/v 朋友/n 的/uj 朋友/n 打抱不平/i
别/r 内涵/n ，/x 没/v 结果/n ？/x
肖战/nr 粉丝/n 烧/v 我/r 粮仓/n 无以为报/i ，/x 只好/d 给/p 低评/v ？/x
祝肖战/nr 哥哥/ns 糊/v 穿/v 地心/n ，/x 全网/n 封杀/v
林/ng 更新/d 您/r 很/d ？/x 吗/y ？/x 放下/v 你/r 的/uj 身段/n ，/x 观众/n 没/v 义务/n 惯/v 着/uz 你/r 。/x
恶心/n 的/uj 片子/n ，/x 和/c 编剧/n 一样/r 恶心/n
？/x 一/m 星/n 归功/v 林/ng 更新/d ，/x 怎么着/r ，/x 你/r 有/v 什么/r 权利/n 让/v 观众/n 不/d 打/v 1/m 星/n ？/x
关晓彤/nrfg ！/x tmd/eng 又/d 是/v 你/r ！/x
没/v 看过/v 。/x 很/zg 抱歉/v 影响/vn 了/ul 其他/r 演员/n 。/x 但/c 必须/d 给/p 肖战/n 一星/n 。/x 肖战/nr 毁/v 人/n 梦想/n ，/x 必断/d 其/r 羽翼/n 报/n 之/u 。/x
冲蔡/ns 徐坤/ns 的/uj 傻/a 逼/v 粉/n 打/v 的/uj 分/vn 。/x
纯粹/a 讨厌/v 护舒宝/nz
别/d 请/v 肖/nr 战/n 可以/c 吗/y
没/d 啥/r 好/a 说/v 的/uj ，/x 抵制/v 护舒宝/nz ，/x 就算/v 道明叔/nr 也/d 没法/v 逆转/v 这样/r 的/uj 心情/n 。/x
垃圾/n 滚/v 出/v 豆瓣/n 。/x 导演/v 一定/d 是/v 自恋/v 型/k 变态/n 人格/n
里泽林/nr 真是/d 个/m 傻/a 叉/n
看完/v 了/ul ，/x 可惜/v 被/p 强塞/v 了/ul 一颗/m 老鼠屎/n
1962/m 呢/y ，/x 忘/v 了/ul ？/x 我/r 日/m 你/r 妹/n ，/x 给/p d/eng 舔/v 菊/ng 的/uj
来刷/v 五星/nz 的/uj 脑子/n 有/v 泡吧/n ，/x 因为/c 一/m 坨/v 屎/n 给/p 另外/c 一/m 坨/v 屎/n 洗白/v ，/x 脑/n 回路/v 有/v 问题/n
越来越/d 讨厌/v 借/v 历史/n 炒作/v 的/uj 人/n
不必/d 感谢/v ，/x 林/ng 更新/d 终于/d 翻车/v 了/ul ，/x 呕/v
即使/c 没看/v 也/d 不会/v 影响/vn 打分/v 系列/q ～/x
豆瓣/n 为什么/r 没有/v 打/v 零星/n 这个/r 功能/n ？/x
原作者/n 仇女/n 石锤/n
嗯/e ，/x 你/r 只/d 会/v 跟/p 女孩子/n 们/k 做/v 姐妹/n ！/x
肖战/nr ？/x 滚/v ！/x 负分/n ！/x
恭喜/a 正午/t 喜/v 提直/v 男癌/n title/eng ，/x 共襄盛举/n ，/x 一/m 星/n 聊表心意/i
我/r 就/d 问/v ，/x 林狗/nr 亲妈/n 何时/c 暴毙/v ？/x 了解/v 事件/n 原委/n 后/f ，/x 怎么/r 滴/v ？/x 老/a 评分/n 警察/v 了/ul ，/x 自己/r 的/uj 剧烂/a 不让/v 说/v ，/x 真是/d 欠/v 国骂/vn ，/x 竖/v 中指/j 给/p 你/r 能耐/n 的/uj ，/x 来/v 吧/y ，/x 我/r 直接/ad cnm/eng 摔/v 你/r 脸上/s ，/x 有/v 能耐/n 就/d 跟/p 我俩/r 滚刀肉/i ？/x 滚/v 吧/y ，/x 滚/v 出/v 娱乐圈/n
刷/v 5/m ？/x 的/uj ，/x 是/v 脑子/n 有/v 问题/n ？/x 还是/c 被/p 毕/v 大师/n 洗脑/n 了/ul ？/x
不/d 知道/v 有没有/v 打篮球/n 和/c 律师函/n 警告/n 情节/n
评个/n 一/m 星/n 看看/v 会/v 不会/v 有/v 水军/n 来/v 骂/v 我/r
听说/v 编剧/n 下场/n 骂人/n 了/ul ，/x 给/p 个/m 一/m 星/n 支持/v 一下/m
冯小刚/nr ，/x 求/v 你/r 别拍/v 烂片/n 了/ul ，/x 这么/r 好/a 的/uj 题材/n 被/p 你/r 给/p 拍毁/v 了/ul ，/x 回家/n 洗洗/v 睡/v 吧/y ，/x 占/v 着/uz 茅坑/n 不/d 拉屎/v ，/x 花/v 着/uz 钱/n 不/d 干事/n ，/x 丢不/l 丢人/v 啊/zg 。/x
扣/v 4/m 星/n 都/d 是因为/c 某/r 粉/n 行为/v 造成/v
勿/d cue/eng 女权/n ，/x 来/v 了/ul
看/v 的/uj 39/m 块/q 的/uj imax/eng 。/x 应该/v 8/x 块钱/n 买/v 张/q 盗版碟/n 在家/r 看看/v 。/x
喜羊/ns 羊/n 其实/d 挺/d 好看/v 的/uj ，/x 可能/v 是/v 你/r 没/d 看过/v 吧/y ，/x 本来/t 对/p 林狗/nr 好感/n ，/x 现在/t 抱歉/v
现在/t 艺人/n 都/d 这么/r 玻璃心/n 了/ul ，/x 还/d 以为/c 拍/v 的/uj 什么/r 绝世/v 好/a 剧/n 呢/y ，/x 打开/v 看/v 了/ul 一集/m ，/x 就/d 这/r 水平/n ，/x 还/d 发到/v 微博/n 上/f 威胁/vn 豆瓣/n 豆友/n ，/x 呵呵/v
别立/v 耿直/nr 人/n 设/v 了/ul ！/x 没/v 素质/n 就是/d 没/v 素质/n ，/x 恋情/n ，/x 人/n 设/v 翻来覆去/i 炒/v ，/x 就/d 为了/p 部剧/n ，/x 不/d 好看/v 就是/d 不/d 好看/v
一/m 星/n 给/p 你/r 是/v 态度/n 问题/n ，/x 护舒宝/nz 以后/f 再/d 不会/v 看/v 你/r 的/uj 电影/n ，/x 人渣/n
一颗/m 给/p 十分/m 有/v 勇气/n 的/uj 关晓彤/nrfg ，/x 一颗/m 给/p 被辣/a 到/v 眼睛/n 依旧/z 坚持/v 看/v 的/uj 室友/n 。/x
护舒宝/nz 的/uj 片子/n ！/x 绝对/d 不会/v 去/v 看/v
求拳得拳/i ，/x 主动/b 嘲讽/v 图/n 啥/r 呢/y ？/x 这话/r 一出/m 我/r 一个/m 女性/n 必须/d 前来/t 打分/v 了/ul 啊/y 。/x
以后/f 所有/b 正午/t 剧一星/n 伺候/v ，/x 看不惯/v 很/d 久/a 了/ul ，/x 就/d 会/v 营销/vn 豆瓣/n
关晓彤/nrfg 之前/f 的/uj 代表/n 青年/t 演员/n 发的言/l 还/d 记忆犹新/i
哈哈哈/o ，/x 观众/n 都/d 有/v 反骨/n 的/uj 。/x 勉为其难/i 给/p 三星/nz 吧/y
不/d 喜欢/v 炒作/v 的/uj 编剧/n ，/x 以后/f 不要/df 让/v 他/r 来/v 头条/n 炒作/v 了/ul
糊比/z 滤镜/nz 真好/d 用/p
我/r 不是/c 你们/r 嘴里/s 的/uj 女权/n ，/x 但是/c 既然/c 刻意/v 撩架/v 玩/n 对立/v ，/x 翻车/v 是/v 早晚/t 的/uj 事情/n
笑/v 死/v 了/ul ，/x 豆瓣/n top3/eng 也/d 有人/r 打/v 一/m 星/n 吧/y ，/x 这么/r 玻璃心/n 接受/v 不了/v 差评/n 拍/v 什么/r 戏/n 啊/y
只/d 看/v 了/ul 梁老板/nr 出现/v 的/uj 一下下/m ～/x
强行/v xxx/eng 就/d 很烦/a 了/ul
这部/r 电影/n 做/v 的/uj 最好/a 的/uj 就是/d 控评/v 吧/y ，/x 觉得/v 不好/d 的/uj 通通/vn 不/d 爱国/ns 就/d 对了/p
一/m 星/n 送给/v 林/ng 更新/d 的/uj 中指/j
发行/v 方/n 公关/n 团队/n 自裁/n 谢罪/v 吧/y 。/x
我/r 说/v 菜/n 徐坤/ns 丑/n 别打我/i
偶尔/d 也/d 要/v 耍/v 一下/m 流氓/n 。/x
谁/r 给/p 刷到/v 三分/m 了/ul ，/x 赶紧/d 回到/v 两分/m
肖战/nr ，/x 感谢/v 你/r 维护/v 局域网/n 安全/an
我/r 才/d 不会/v 捧/v 红/a 又/d 一个/m 流量/n 小/a 鲜肉/n 呢/y
刘亦菲/nr 的/uj 烂片/n 魔咒/n ，/x 连/nr 迪斯尼/nr 都/d 逃不过/v 。/x
消费/vn 情感/n 需要/v 冯导/nr 您/r 自己/r 有/v 情感/n 。/x
不用/v 看/v ，/x 秒/m 一/m 星/n
不愧/a 是/v 你/r ，/x 刘亦菲/nr
好/a 的/uj ，/x 真的/d 很烂/a 哦/zg ，/x 编剧/n 重新/a 去/v 修行/v 吧/y 谢谢/nr ，/x 嘻嘻/z 嘻嘻/z
别/d 问/v ，/x 问/n 就是/d 肖战/nr
什么/r 狗屎/n 都/d 来/v 碰/v 瓷/ng 豆瓣/n 了/ul ，/x 一个/m 字/n 滚/v
主演/n ok/eng ，/x 请/v 把/p 配角/n 换掉/v
不行/v 吧/y ，/x 本来/t 对/p 林/nr 更新/d 挺/d 有/v 路/n 人/n 好感/n 的/uj ，/x 这/r 波/j 转黑/v 了/ul
对/p 观众/n 竖/v 中指/j 恭喜/a 你/r 求仁得仁/i ，/x 人/n 味/n 不是/c 臭味/n ，/x 学会/n 尊重/a 别人/r 再立/v 人/n 设/v 吧/y 。/x
被/p 某人/r 的/uj 粉丝/n 恶心/n 到/v 了/ul 。/x
观众/n 是/v 你/r 爹/n ，/x 作为/v 演员/n 这个/r 道理/n 都/d 不/d 懂吗/v ？/x
为什么/r 能/v 容忍/a 关晓彤/nrfg 这样/r 辣/n 眼睛/n 的/uj 存在/v ，/x
看过/v 几集/m ，/x 本来/t 不想/v 来/v 作/v 评价/n 的/uj ，/x 但是/c 啊/zg 这年头/l ，/x 观众/n 看/v 个/q 电视剧/n 都/d 还/d 不让/v 客观/n 评价/n ，/x 还/d 得/ud 被/p 某个/r 主演/n 正儿八经/nz 的/uj 地/uv 在/p 微博/n 上/f 公开/ad 骂/v ，/x 与其/c 这样/r 做/v 还/d 不如/c 好好/d 提升/v 演技/n ，/x 好好/d 挑/v 剧本/n 。/x
彤/zg 言无忌/i ，/x 彤/zg 归于/v 尽/v ，/x 与/p 民/ng 彤乐/n ，/x 有/v 难/a 彤挡/n ，/x 有/v 福彤/nrfg 享/v ，/x 最后/f ，/x 别/d 看/v 了/ul ，/x 小心/n 被/p 彤化/n 了/ul
为了/p 维护/v 内心/n 的/uj 秩序/n ，/x 这/r 分/q 我/r 是/v 必须/d 要/v 打/v 的/uj 。/x
我/r 的/uj 妈/n ，/x 求别/v 上映/v ，/x 玻璃心/n 就别/d 来/v 怼/g 豆瓣/n 了/ul 好/a 吗/y ，/x 再求/v 别/d 给/p 北大/j 北影/n 招黑/v 了/ul ，/x 求求/v 智障/n 导演/v ，/x 回去/v 当好/d 你/r 的/uj 入赘/v 白富/nr 美的/nr 凤凰/nr 男/n
low/eng ，/x b/x ，/x 林/ng 更新/d 插刀/n 教/v 教主/n ，/x 杜淳/nr ？/x
一分/m ，/x 你/r 值得/v 拥有/v ，/x 冯/nr 癜/g 风/n 。/x
中国/ns 电影/n 市场/n 的/uj 恶臭/a 里程碑/n
？/x exo/eng ，/x me/eng ，/x 中指/j 是/v 怎么/r 的/uj
特效/a 团队/n 怎样才能/l 防止/v 被/p 甩/v 锅/n 在线/b 等/u 挺急/a 的/uj ，/x 要/v 不/d 咱/r 也/d 哭/v 个/q 穷/a 先/n
不/d 懂/v 剪辑/n ，/x 不是/c 影评人/n ，/x 没/v 看过/v 。/x
小孩子/n 才/d 会/v 为了/p 让/v 狗屎/n 公寓/n 当/t 最后/f 一名/m 而/c 给/p 演艺圈/n 打/v 五分/m ！/x 成年人/n 都/d 是/v 两个/m 一起/m 当/t 最后/f 一名/m ！/x
我/r 瞎/v 了/ul ，/x 球球/n 关/n 小姐/nr 放过/v 观众/n 吧/y ，/x 我们/r 小/a 老百姓/n 不/d 容易/a
第一次/m 给/p 脑/n 残剧/n 打分/v
i/eng 喜来/v 了/ul ，/x 勿/d 拉/v 踩/v 青青草原/ns 大/a top/eng 喜羊/ns 羊/n ？/x
送/v 一星/n 给/p 马田/nr 改/v 三星/nz ，/x 尚/d ？/x
原来/d 关晓彤/nrfg 从小/d 就/d 演/v 这么/r 烦人/a 的/uj 角色/n
鄙视/v 护舒宝/nz 是/v 每个/r 地球/n 公民/n 的/uj 责任/n 和/c 义务/n
非常/d 不/d 客观/n 的/uj 特意/d 来/v 差评/n ，/x 是/v 的/uj 我/r 没/d 看/v ，/x 我/r 也/d 不会/v 去/v 看/v ，/x 没有/v 说/v 电影/n 一定/d 要/v 服务/vn 艺术/n 的/uj 意思/n ，/x 说到底/l 电影/n 本来/t 就是/d 一门/m 生意/v ，/x 但是/c 圈钱/n 好歹/n 也/d 要/v 有个/r 底线/n 好/a 么/y ，/x 这种/r 学生/n 作业/n 都/d 不如/c 的/uj 东西/ns 到底/d 是/v 怎么/r 让/v 一/m 众/ng 专家/n 打鸣/v 的/uj ，/x 细思/n 极恐/a 。/x 还有/v 这个/r 导演/v 怎么/r 看/v 都/d 像是/v 老妈/n 站/v 在/p 水泥/n 地上/s 生/v 的/uj 。/x
看到/v 大家/n 都/d 打/v 一/m 星/n 我/r 就/d 放心/v 了/ul ，/x 原本/n 以为/c 我/r 打/v 一/m 星会/n 被/p 骂/v
粉丝/n 一味/m 的/uj 捧杀/v ，/x 并/c 不会/v 让/v 一个/m 快/a 30/m 岁/m 的/uj 人/n 意识/n 到/v 自己/r 演技/n 有/v 多/m 差/a ，/x 只/d 会/v 让/v 他/r 原地踏步/d 毫无/v 进步/d 可言/v ，/x 那/r 请问/v 当/t 流量/n 时代/n 结束/v ，/x 年龄/n 增长/v ，/x 后辈/n 崛起/v ，/x 他/r 呢/y ？/x 要/v 作品/n 没/v 作品/n ，/x 要/v 演技/n 没/v 演技/n ，/x 只有/c 那/r 张/q 老/a 去/v 的/uj 容颜/nr ，/x 到时候/l 演艺圈/n 还有/v 他/r 的/uj 一席之地/l 么/y ？/x
爱/v 了/ul 爱/v 了/ul ，/x 一/m 星/n 好评/v 送给/v 您/zg ，/x 记得/v 双击/b 么/nr 么/nr 哒/x
冯导/nr 从/p 唐山大/nr 地震/n 开始/v 就/d 导得/v 特别/d 做作/v ，/x 为了/p 让/v 人/n 感动/v 流泪/n 用力/n 过/ug 猛/d 。/x 不/d 喜欢/v 这种/r 哗众取宠/i 的/uj 方式/n 。/x 制作/vn 也/d 很/d 不/d 严谨/a ，/x 到/v 最后/f 难民/n 一个个/m 都/d 还/d 肥头大耳/l 的/uj ，/x 一/m 开始/v 就/d 应该/v 选/zg 一些/m 瘦弱/a 的/uj 演员/n ，/x 全/a 凭/p 关系/n 的/uj 选角/n 方式/n 不是/c 一个/m 真正/d 热爱/a 电影/n 事业/n 的/uj 导演/v 应该/v 做/v 的/uj 。/x
林狗/nr ，/x 这/r 盛世/nr 如你所愿/l ，/x 为什么/r 烂/v 不让/v 人/n 说/v ，/x 还/d 踩/v 豆瓣/n ，/x 踩/v 喜/v 羊/n 羊/n
正午/t 团队/n 对于/p 女性/n 的/uj 恶意/v 不是/c 第一次/m 了/ul
打/v 1/m 星/n 不是/c 我/r 给/p 的/uj 面子/n ，/x 是/v 豆瓣/n 给/p 的/uj
年度/n 屌/yg 癌/n 最/d 爱/v 片/q
你/r 可以/c 烂/v ，/x 我/r 就/d 不会/v 管/v 你/r ，/x 静静地/z 糊/v 还/d 能/v 得/ud 个/m 粉丝/n 打分/v 。/x 但是/c 你/r 要是/c 又/d 烂/v 又/d 嘴硬/a 就/d 不要/df 怪/v 别人/r 给/p 你/r 用/p 评分/n 说话/v 了/ul 。/x
这/r 盛世/nr ，/x 如/v ？/x 所/c 愿/v ～/x 总算/n 又/d 出/v 圈/v 了/ul ～/x
刚/d 看到/v 第十集/m ，/x 本来/t 标注/v 的/uj 在/p 看/v 3/m 星/n ，/x 看到/v 林狗/nr 微博/n 立刻/d 弃/vg 剧/n 改/v 1/m 星/n 。/x low/eng 货/n 不想/v 看/v 差评/n 就/d 退/v 圈/q 啊/y ，/x 还/d 想/v 观众/n 来/v 迁就/v 你/r 吗/y 呵呵/v
有/v 那么/r 好看/v 吗/y ，/x 先/d 打/v 一/m 星/n 再说/c 。/x
这种/r 男主/n 也/d 会/v 火/n ，/x 审美/vn 畸形/n 吗/y ？/x
烂剧/n 不让/v 说/v 了/ul ？/x
可怕/c ，/x 为什么/r 没有/v 零分/n ？/x
看到/v 多/m 了/ul 0/m 。/x 1/x 于是/c 我/r 决定/v 贡献/n 一/m 星/n ，/x 希望/v 把/p 分/q 拉到/v 1/m 。/x 9/m 分/v
水军/n 太/d 多/m ，/x 我/r 来/v 支持/v 正义/n
真的/d 6/x 。/x 8/m 算高/v 了/ul ，/x 不是/c 影评人/n 还/d 不能/v 评分/n 了/ul ？/x 还/d 竖/v 中指/j ？/x
有肖/b 战/n ，/x 必一星/d
就/d 不/d 看/v ，/x 就/d 給/p 1/m 星/n ，/x 不解/v 釋/x
有趣/a ，/x 围观/n 下战/v ？/x 呀/y
我/r 想/v 看/v 少年/m 派/v imax/eng 好/a 么/y ？/x 别他/r 妈/n 为/p 悲而悲/i 了/ul ，/x 这/r 是/v 在/p 拍/v 说/v 屁股/n 呢/y ！/x
一/m 星/n 也/d 不想/v 给/p 。/x
还/d 我/r imax/eng 少年/m 派/v ～/x 我/r 还/d 没看/v 呐/y 。/x
刘/nr 哔/n 看到/v 这个/r 分数/n 我/r 也/d 就/d 放心/v 了/ul
我/r 的/uj 邪恶/a 面/n 巨/a 讨厌/v 沈月/nr ，/x 希望/v 早日/t 糊掉/v
男主角/n 威武/nrt ，/x 又/d 能/v 舔/v 四娘/n ，/x 又/d 能/v 舔/v 思/v 聪/a ，/x 又/d 能/v 骂/v 周/nr 黎明/nr ，/x 又/d 能/v 骂/v 网友/n
别/d 吹/v 制作/vn 了/ul ，/x 否则/c 让/v 观众/n 觉得/v 钱/n 都/d 打水漂/n 了/ul ，/x 关晓彤/nrfg 这种/r 天上/s 的/uj 仙女/n 演/v 不了/v 平凡人/nr
豆瓣/n 苦/a ，/x 北大/j 惨/a ，/x 碰/v 瓷/ng 新/a 招/v ，/x 烂/v 极/d 无敌/v 。/x 中国/ns 的/uj 电影圈/n 而今/t 唯有/b 资本/n 横行/v 。/x 片子/n 没/d 拍/v 好/a 没赚/v 到/v 钱/n 只是/c 几家/m 人/n 哭/v 一群/m 专家/n 名/q 人大/j 咖/n 花式/n 谄媚/v 却是/d 不断/d 突破/vn 了/ul 历史/n 和/c 人性/n 的/uj 下限/v 唯一/b 值得纪念/v 不过/c 是/v 又/d 一次/m 见证/v 了/ul 历史/n 吧/y 。/x 北大/j 的/uj 挖掘机/n 专业/n 之/u 逼格/v 果然/d 冠绝/v 武林/nr ，/x 当/p 比/p 蓝翔/nr 的/uj 高出/v 一个/m 日月神教/nz 的/uj 档次/n 。/x
一分/m 都/d 是/v 给/p 脸/n 咯/o
剧情/n 脑/n 残/a 弱智/n ，/x 编剧/n 跟靠/v 脑/n 补写/v 剧本/n 似的/u ，/x 这部/r 剧/n 就是/d 侮辱/v 观众/n 的/uj 智商/n
林狗/nr 好好/d 当/p 舔/v 狗/n 谈恋爱/v 不好/d 吗/y ？/x 跟/p 普通/nz 网友/n 竖/v 中指/j ？/x 本/r 豆瓣儿/n 感受/v 到/v 了/ul 冒犯/v ！/x 跟/p xz/eng 一样/r ，/x 长点/n 记性/n 吧/y
烂片/n 不/d 解释/v ，/x 一/m 星/n 给/p 明叔/nr
肖战/nr 太丑/n 了/ul ，/x 演技/n 也/d 差/a
路过/v 都/d 想/v 刷/v 个/q 负分/n ～/x
？/x 林/ng 哥哥/ns 爱/v 你/r ？/x
不要/df 给/p 毕志飞/nr 起诉/v 豆瓣/n 的/uj 借口/n ，/x 大家/n ，/x 理性/n 评分/n 。/x
如果/c 你们/r 让/v 评分/n 变成/v 2/x 。/x 2/x ，/x 这/r 将/d 成为/v 豆瓣/n 的/uj 笑话/n 。/x
我/r 是/v 故意/d 的/uj ，/x 你/r 来/v 咬/v 我/r 啊/y
肖战/nr 值得/v ，/x 之所以/c 在/p 这里/r 打/v 一/m 星/n 是/v 希望/v 其它/r 明星/nr 以后/f 拍剧/v 或者/c 真人秀/nr 的/uj 时候/n 都/d 绕/v 着/uz 肖战/nr 走/v ，/x 毕竟/d 他家/r 粉丝/n 像/v 疯狗/n ，/x 他家/r 黑粉/n 遍地/v 走/v ，/x 被/p 误伤/v 了/ul 就/d 不好/d 了/ul
鉴于/p 没有/v 给/p 少年/m 派/v 五星/nz 。/x 这个/r 只能/v 三星/nz 半/m 了/ul 。/x
刘星/nr ？/x 好/a 的/uj ，/x 给/p 你/r 0/m 星/n 的/uj 评价/n 。/x
林/ng 更新/d 是/v 脑子/n 叫/v 炮/n 打/v 了/ul ？/x 骂/v 豆瓣/n 用户/n 我/r 就/d 给/p 他/r 打/v 一/m 星/n 呗/y
竖/v 中指/j 的/uj 反击/v ，/x 呸/e
电影/n 嘛/y ，/x 拍/v 了/ul 就是/d 给/p 人/n 看/v 的/uj ，/x 不要/df 玻璃心/n
推荐/v 不要/df 看/v 了/ul ！/x
本/r 就/d 没/v 兴趣/n 的/uj 剧/n ，/x 如你所愿/l 给/p 点/m 人气/n 。/x 多/m 给/p 了/ul 你/r 一/m 星/n 呢/y ，/x 继续/v 加油/v 哦/zg 。/x
大家/n 千万/m 不要/df 打一星/nz 不然/c 林/ng 更新/d 会/v 生气/n 的/uj ？/x
爬/v 爬/v 爬/v ，/x 瞎/v 炒作/v ，/x 看/v 了/ul 纯属/n 浪费时间/n
请/v 尊重/a 女性/n ，/x 讨好/v 屌/yg 癌/n 的/uj 样子/n 真的/d 很/zg 恶心/n
意淫/v nmlgb/eng ！/x
最初/t 的/uj nbcs/eng ，/x 最后/f 的/uj 一星/n
千言万语/i 汇成/v 一句/m ，/x 鸡/n 你/r 太/d 美/q
本/r 女权/n 战士/n 重拳出击/i
没/v 看过/v ，/x 但/c 林狗/nr 人品/n 值得/v ？/x
老套/n 的/uj 剧情/n ，/x 不变/v 的/uj 套路/n
打着/v 爱国/ns 的/uj 名义/n 发国难财/l ，/x 冯小刚/nr 这/r 满嘴/ns 屎/n 臭/a 的/uj 畜生/n 看来/v 真是/d 黔驴技穷/i 了/ul
要不是/c 冲/v 林狗/nr ，/x 一/m 瞅/v 这/r 智障/n 剧名/a 就/d 不会/v 看/v 。/x
听说/v 不能/v 低分/n 呢/y ？/x 可别/v 拉/v 踩/v 喜/v 羊/n 羊/n 了/ul 靴/ng 靴/ng ，/x 小朋友/n 们/k 看喜/v 羊羊/n 可比/v 看/v 你/r 这/r 开心/v 多/m 了/ul ，/x 瞅/v 瞅/v 这/r 几天/m 男女/n 主戏/n 外/f 的/uj 热/a 搜/v 我/r 呸/e 。/x 真/d 就/d 不/d 把/p 观众/n 当/t 回事儿/n 呗/y ，/x 没/v 观众/n 谁/r 看/v 你/r ？/x
本来/t 是/v 撑/v 到/v 四集/m 就弃/v 了/ul ，/x 今晚/t 看到/v 热/a 搜/v ，/x 什么/r 狗屁/n 玩意儿/n
喜羊/ns 羊粉/n 感到/v 有/v 被/p 冒犯/v ，/x 生气/n 气/n 。/x
嗷/o 亲爱/a 的/uj 程/n 老师/n ，/x 永远/d 支持/v 你/r 喔/e ，/x 真棒/n ，/x 非常/d 好/a
一/m 星/n 献给/v 打/v 五星/nz 的/uj 脑/n 残/a
这/r 真/d 不能/v 怪/a 鹿晗/nr
一部/m 剧/n 的/uj 评分/n 综合/vn 各/r 部分/n ，/x 这/r 是/v 没/v 素质/n 该/r 得/ud 的/uj
作者/n 好/a 恶心/n ，/x 还/d 删评/v
我/r 为/p 低星/n 努力/ad 过/ug
如你所愿/l ，/x 你/r 值得/v ，/x 不要/df 倒贴/v 喜羊/ns 羊/n
为/p 保护/v 上海/ns 堡垒/n 这种/r 优质/n 电影/n ，/x 强烈建议/l 豆瓣/n 出/v 负分/n 制度/n ？/x
我/r 来/v 支持/v 一下/m 。/x
鲲鲲/n 啊/y ，/x 一/m 星/n 还是/c 要给/v 的/uj 。/x
沈/nr 月/n 这/r 颜值/n 微博/n 还/d 一阵/m 尬/x 吹/v ，/x fo/eng 了/ul
霸占/v 档期/n ，/x 给/p 你/r 送/v 一/m 星/n
不会/v 真的/d 有人/r 以为/c 你/r 一辈子/m 都/d 找/v 不到/v 男人/n 是/v 个/q 诅咒/v 吧/y ？/x
还是/c 生平/n 第一次/m 被/p 私信/n 辱骂/v 呢/y ，/x 这部/r 剧/n 值得/v 哈/nr
看不下去/v ，/x 花式/n 吹/v 其实/d 就/d 这个/r 水平/n ？/x
水军/n 死/v 一/m 户口本/n 好/a 么/y ？/x 这么/r 用力过度/l 的/uj 电影/n 你/r 看着/v 不/d 浑身/n 发麻/n 么/y ？/x 一群/m 肥头大耳/l 的/uj 演员/n 演/v 面黄肌瘦/i 的/uj 角色/n 你/r 不/d 觉得/v 假么/c ？/x 水军/n 去/v 死去/v 死/v ！/x
还/d 没/d 看/v 打/v 个/m 一/m 星/n 先/d ，/x 我/r 就是/d 传说/n 中/f 的/uj 冯黑/nr ，/x 一来/d 痛恨/v 贩卖/v 苦难/a 卖钱/v ，/x 二来/t 讨厌/v 站/v 在/p 道德/nr 上/f 说话/v ，/x 其三/r 看/v 不爽/a 抓/v 这么/r 个/q 时候/n 上映/v ，/x 第四/m ，/x 我/r 就是/d 专门/n 砍/v 孩子/n 来/v 了/ul
肖战/nr 哥哥/ns 演技/n 真/d 好/a ？/x
被/p 教育/vn 做人/n 了/ul 吧/y ？/x
不会/v 看/v 的/uj ，/x 因为/c xz/eng
一个/m 丸子/n 头/n 两个/m 丸子/n 头/n 三个/m 丸子/n 头/n
己所不欲/i 勿施于人/i 。/x
觉得/v 自己/r 很/zg 高贵/a 还是/c 咋/r 的/uj ？/x 听说/v 了/ul 您/r 的/uj 言论/n ，/x 特意/d 过来/t 一/m 星/n 。/x 反正/d 您/r 不/d 玩/v 这/r 玩意/n ，/x 希望/v 您/zg 不要/df 介意/v 。/x
我/r 可/v 操/v 你/r 妈/n 了/ul ，/x 垃圾/n ，/x 无病呻吟/i 。/x
一/m 星/n 给/p xz/eng 哥哥/ns 哦/zg
建议/n 豆瓣/n 以后/f 来/v 个/q 负分/n 选项/n
能/v 这么/r 低/a 也/d 是/v 不/d 容易/a
我/r 就/d 跟风/v ，/x 我/r 就/d 喜欢/v 喜羊/ns 羊/n ，/x 怎么/r 滴/v 了/ul
喜洋洋/ns 的/uj 观众/n 不服/v 。/x 顺带/n 说/v 一下/m 看/v 了/ul 两集/m 确实/ad 不/d 好看/v 。/x
有/v 时间/n 立人/n 设/vn ，/x 不如/c 好好/d 磨练/vn 演技/n 啊/y 北鼻/ns
演员/n 烂烂/z 一个/m ，/x 编剧/n 烂烂/z 一/m 窝/n
剧/n 不/d 好看/v 骂/v 观众/n ，/x 真的/d 不/d 太/d 体面/n ，/x 不要/df 说/v 谁/r 都/d 有/v 喝/vg 多/m 情绪/n 不好/d 的/uj 时候/n ，/x 作为/v 一个/m 公众/n 人物/n ，/x 发表/v 这样/r 的/uj 言论/n 就是/d 不/d 恰当/d ，/x 拥有/v 多少/m 名利/n ，/x 就要/d 承担/v 相应/v 后果/n ，/x 哪/r 有/v 好处/d 都/d 占/v 着/uz 坏处/n 与/p 你/r 无关/v 的/uj 道理/n
看/v 了/ul 一眼/m 。/x 自知/v 不是/c 此剧/r 的/uj 目标/n 市场/n ，/x 对/p 网剧/n 也/d 有/v 个/q 比较/d 低/a 的/uj 心理线/n ，/x 本来/t 只是/c 路过/v 懒得/v 打分/v 。/x 点/m 进/v 条目/n 一/m 看/v 粉丝/n 们/k 的/uj 言论/n 算了/v ，/x 既然/c 飞来/v 一顿/m 横骂/v 也/d 接/v 了/ul ，/x 我/r 就/d 当/p 回/v 键盘/n 侠/nr 自来/d 黑/a 吧/y 。/x
不错/a 的/uj 片子/n ，/x 可/v 你/r 赚/v 畜生/n 的/uj 钱/n 居然/d 还有/v 骂/v 畜生/n ！/x
鸡/n 你/r 实在/v 是/v 太美/ns
林/ng 更新/d 不是/c 很/d 牛/n 批/q 吗/y ，/x 已阅/v 1/m 分拿/v 好够/v 给/p 你/r 面子/n 了/ul
未来/t 男人/n 将/d 全部/n 整容/n 成/n 女人/n 形/n ，/x 而/c 女人/n 怎么办/l ？/x 变/v 百合/n 咯/o 。/x 中国/ns 将/d 变成/v 下/f 一个/m 韩国/ns ，/x 整容/n 脸/n 奶娘/n 当/p 道/q 。/x
最/d 牛/n 逼/v 的/uj 是/v 还要/c vip/eng 才能/v 看/v
太/d 差/a 了/ul 选/v 演员/n 都/d 不/d 看/v 人品/n 吗/y
没有/v 一片/m 雪花/n 是/v 无辜/n 的/uj 。/x
华谊/nz 水军/n 真/d 厉害/a ，/x 一/m 晚上/t 就/d 刷/v 了/ul 那么/r 多/m 起来/v 。/x 一/m 星/n ，/x 不能/v 再/d 多/m 了/ul
男主/n 的/uj 油腻/n 程度/n 超乎/v 想象/n
我/r 挺/d 喜欢/v 豆瓣/n 这/r 比/p 玩意/n 的/uj
据说/v 是/v 最烂/a 的/uj 剧/n ，/x 特来/d 打/v 一/m 星/n
这/r 可是/c ？/x 德/ns s/eng 的/uj 项目/n ，/x 就/d 这/r 。/x 给/p 你/r 一/m 星/n
就/d 这/r 能/v 跟/p 喜羊羊比/i 吗/y
实现/v 男/n 主演/n 林/ng 更新/d 的/uj 梦/n ！/x
其实/d 一颗/m 星/n 都/d 不想/v 给/p 。/x
辣/n 眼睛/n 呀/y ，/x 关晓彤/nrfg 真的/d 没/v 到/v 二十/m 吗/y ，/x 好显/a 老/n
羊羊/nr ，/x 美羊/ns 羊/n ，/x 懒/a 羊/n 羊/n ，/x 沸羊/n 羊/n ，/x 慢/a 羊/n 羊/n ，/x 软绵绵/z ，/x 红太狼/nr ，/x 灰太狼/n
豆瓣/n 开始/v 删/v 前排/v 评论/n 了/ul 吗/y ？/x
如果/c 可以/c ，/x 我/r 想/v 打/v 零分/n
一/m 星/n 给/p 道/q 明/t 叔叔/n ，/x 不然/c 真/d 想/v 给/p 负分/n
你/r 要/v 笑笑/v 就/d 好/a 了/ul ，/x 还要/c 票房/n 干嘛/n ？/x 为什么/r 没有/v 0/m 分/v 这个/r 选项/n 。/x
给/p 你/r 的/uj 真实/d 点亮/v 一颗/m 星/n
史/ng 上/f 最/d 烂片/n ！/x 加/v 编剧/n
我/r 就是/d 女权/n ，/x 并/c 以此/c 为/p 傲/a
肖战/nr 不糊/a ，/x 圣战/nz 不休/v 。/x
你/r xx/eng ，/x 你们/r 老百姓/n 欣赏/v 不了/v 玛丽/nr 苏之光/nr ～/x
这/r 都/d 快/a 2018/m 年/m 了/ul ，/x 这种/r 偶像剧/n 还/d 能/v 存在/v ，/x 只能/v 说/v 你们/r 的/uj 底裤/n 越来越低/i 了/ul
不好意思/a ，/x 感受/v 到/v 了/ul 恶意/v ，/x 先/d 不要/df 评论/n 说/v 别人/r 是不是/l 被/p 带/v 了/ul 节奏/n ，/x 想/v 澄清/v 的话/u 先/d 分析/vn 分析/vn 这/r 几句话/l 到底/d 想/v 表达/v 什么/r 好/a 吗/y ？/x 反正/d 我/r 只/d 看到/v 了/ul 恶意/v 嘲弄/v
真的/d 牛比/nr ，/x 你/r 演员/n 拍戏/v 累/a ，/x 观众/n 看/v 你们/r 的/uj 烂剧/n 不累/v 吗/y ？/x 拿/v 过/ug 奥斯卡/nr 吗/y ，/x 对/p 自己/r 蜜汁/n 自信/v ，/x 为什么/r 别的/r 国产/n 剧/n 就/d 能/v 得/ud 8/m 分/v 9/m 分/v ，/x 自己/r 心里/s 没点逼数/l 吗/y ，/x 不/d 反省/n 还赖/v 上/f 观众/n ，/x 呸/e
林/ng 更新/d 你/r 这么/r 牛/n ，/x 为什么/r 王思聪/nr 踩/v 头/n 骂/v 你/r ，/x 你/r 一个/m 屁/n 都/d 不敢/d 放/v 呢/y ？/x
？/x 气/n ，/x 微博/n 也/d 取关/v 了/ul ，/x 林/ng 更新/d 真是/d 令人/nrt 无/v 语/ng ？/x 演/v 得/ud 不好/d 也/d 不让/v 人/n 说/v ，/x 一/m 星/n 怎么/r 了/ul ，/x 只有/c 五星/nz 才能/v 配得/v 上/f 你/r 嘛/y 是/v 嘛/y 呵呵/v ，/x 现在/t 这个/r 道歉/v 也/d 真是/d 令人恶心/i 什么/r 玩意儿/n ，/x 真是/d 的/uj ，/x 做人/n 但凡/nr 真诚/a 点/m 也/d 不至于/c 这样/r ？/x
我/r 看/v 了/ul 我/r 来/v 打分/v ，/x 可以/c 吗/y 林狗/nr ？/x 喜洋洋/ns 系列/q 也/d 是/v 人家/n 辛辛苦苦/z 做/v 了/ul 这么/r 多年/m 你/r 凭/p 什么/r 瞧不起/v ？/x 电视剧/n 咖就/n 高人一等/l 吗/y ？/x 有/v 什么/r 脸/n ？/x 你/r 以为/c 你/r 喜剧/n 人人/n 设能/v 走/v 很久/m 吗/y ？/x 有/v 这/r 功夫/n 怼/g 网友/n 不如/c 好好/d 练练/v 你/r 那大/ns 碴子/n 味/n ，/x 很/d 出戏/v ，/x 顺便/ad 保养/v 下/f 自己/r 吧/y ，/x 看看/v 你/r 的/uj 脸/n ，/x 与/p 女主/n 是/v 父女/n 吧/y ，/x 有人/r 评价/n 好/a 有人/r 评价/n 差/a 有/v 问题/n 吗/y ？/x 你/r 是/v 个/q 啥/r 还有/v 对/p 家/q 咋/r 的/uj ？/x 故意/d 黑/a 你/r 给/p 你/r 一/m 星/n ？/x 所以/c 这回/mq 要脸/v 了/ul 吗/y ？/x
卖/v 人/n 设/v 适可而止/i 吧/y ，/x 恐/d 真性情/n 明星/nr 了/ul ，/x 不/d 好看/v 还/d 不让/v 人/n 说/v ，/x 怼/g 观众/n 真的/d low/eng
听说/v 有/v 恶臭/a 227/m 打/v 五星/nz ？/x 打/v 个/m 一/m 星/n 平衡/a 一下/m 嘻嘻/z
大家/n 别/d 扯/v 什么/r ？/x 的/uj 了/ul ，/x 是/v 肖战/nr 来的/u 吗/y ？/x
为/p 林/nr 更新/d 大/a 帅哥/nr 糊作/n 非为/d 再/d 添/v 一/m 星/n ，/x 不要/df 觉得/v 自己/r 怀才不遇/i ，/x 其实/d 演技/n 就是/d 不咋地/z ，/x 还/d 骂/v 观众/n 那/r 就/d 真的/d 是/v ，/x 欲盖弥彰/i 了/ul
拳师/n 姐姐/n 应邀/v 出警/v ，/x 正午/t 爹/n 光/n 既然/c 要/v 讨好/v 屌/yg 癌/n 们/k 就要/d 承受/v 拳师/n 姐姐/n 们/k 的/uj 怒火/n ？/x
毁灭/v 吧/y ，/x 赶紧/d 的/uj 。/x
谢谢/nr 肖战/nr 粉丝/n 狙击/v 小/a 众圈/m ，/x 一/m 星/n 好评/v 。/x
肖战/nr 又/d 当/p 又/d 立/v 第一/m 人/n
没/d 啥/r 说/v 的/uj ，/x 只值/v 这个/r 价/n
被/p 恶心/n 编剧/n 坏掉/v 的/uj 一部/m 电影/n
知道/v 了/ul ，/x 这/r 就/d 去/v 看喜/v 羊羊/n
这/r b/eng 还/d 特么/d 有/v 脸告/n 豆瓣/n ？/x
手/n 贱点/n 开/v b/eng 站/v 的/uj 解说/v ，/x 也/d 算是/v 看过/v 一点/m 吧/y
有点/n 逆反/v 了/ul ，/x 一个/m 公众/n 人物/n 这么/r 说话/v 合适/a 吗/y 。/x 一个/m 狗血/n 言情剧/n ，/x 6/x 。/x 8/m 我/r 觉得/v 很/zg 已经/d 打高/v 了/ul ，/x 去年/t 热剧/n 小/n 亲热/a 都/d 没/v 6/m 。/x 8/m 呢/y ！/x
本/r 拳师/n 姐姐/n 应邀而来/nr 。/x 前段/n 已经/d 卸载/v 豆瓣/n ，/x 这次/r 专门/n 下/f 回来/v 的/uj ，/x 你好/l 大/a 的/uj 面子/n 。/x 女权/n 要/v 的/uj 是/v 平等/a 的/uj 受/v 教育/vn 机会/n 、/x 工作/vn 机会/n ，/x 城市/ns 女性/n 的/uj 房产/j 继承/v 机会/n ，/x 农村/n 女性/n 能/v 拥有/v 宅基地/n ，/x 母亲/n 腹中/s 的/uj 女胎/n 不/d 因/p 性别/n 被/p 堕/v ，/x 出生/v 的/uj 女婴/n 不/d 因/p 性别/n 被/p 溺死/v 。/x 过/ug 嘴/n 瘾/n 特别/d 爽/nr 吧/y ？/x 爽/nr 完去/v 看看/v 全球/n 倒数/n 第一/m 的/uj 性别比/n ，/x 不是/c 所有/b 东西/ns 都/d 可以/c 用来/v 开玩笑/v 。/x
看到/v 那么/r 多/m 人为/n 刘异飞/nr 的/uj 电影/n 打/v 低分/n ，/x 还/d 没看/v 的/uj 我/r 就/d 放心/v 了/ul
老子/n 就是/d 专门/n 过来/t 打一星/nz 的/uj
蔡/nr 的/uj 粉丝/n 不/d 控评/v 么/y ？/x 我/r 让/v 你/r 控嗷/v
豆瓣/n 网友/n xswl/eng ，/x 今日/t 份/q 的/uj 快乐/a 源泉/nz 。/x 支持/v 顶流/n 喜/v 羊/n 羊/n ～/x
蔡徐坤/nr 买/v 的/uj 水军/n 真的/d 不会/v 尴尬/a 吗/y ？/x 堪比/v 逐/v 梦/n 演艺圈/n 了/ul ，/x 要不是/c 水军/n 刷/v 的/uj ，/x 肯定/v 1/x 。/x 5/m 星/n 作品/n 。/x 标准/n 的/uj c/eng 型/k 烂片/n ，/x 水军/n 狂刷/v 5/m 星/n 。/x
看到/v 新闻/n ，/x 特意/d 来/v 支持/v 下/f 导演/v ，/x 为何/r 没有/v 负分/n
我/r 感觉/n 这剧/r 一出/m 流星雨/n 评分/n 会/v 变高/v
本来/t 觉得/v 这部/r 剧/n 虽说/c 不是/c 拍/v 的/uj 很好/a ，/x 但是/c 也/d 不/d 难看/v ，/x 但是/c 主演/n 太戏/n 精/a 了/ul ，/x 这/r 一分/m 是/v 给/p 戏精/n 主演/n 的/uj
只/d 想/v 看/v 郭大/nr 小姐/nr
呵呵/v ，/x 看见/v 你/r 发/v 的/uj 微博/n ，/x 马上/d 来/v 了/ul ，/x 一/m 星/n 不/d 送/v ？/x
喜/v 羊/n 羊/n 很/d 好/a ，/x 嘻嘻/z
因为/c 几句/m 难听/v 的/uj 评论/n 就/d 把/p 普通/nz 观众/n 自娱自乐/n 的/uj 地方/n 称为/v 比/p 玩意/n ，/x 连带/n 着/uz 把/p 打/v 五星/nz 的/uj 人/n 也/d 一起/m 骂/v 了/ul ，/x 这种/r 主演/n 不要/df 太/n low/eng 喜欢/v 过林/n 更新/d ，/x 现在/t 只/d 觉得/v 恶心/n
为/p 肖战/nr 打/v 一/m 星/n ，/x 他/r 值得/v ！/x
太/d 好笑/v 了/ul ，/x 隔/v 着/uz 网线/n 都/d 能/v 知道/v 别人/r 看/v 没看/v ？/x 多/m 高贵/a 啊/y 一星/d 打/v 不得/v 吗/y
我/r zai/eng 给/p 评论/n 打分/v ，/x 和/c 电影/n 无关/v ！/x
为了/p 坤坤/ns 打/v 一/m 星/n
护舒宝/nz 的/uj 垃圾/n 电影/n
肖战/nr 哥哥/ns 真棒/n ，/x 五星/nz 好评/v 分批/m 付清/nr
我/r 是/v 网络/n 暴民/n ，/x 不/d 为/p 护舒宝/nz 加/v 分/v ，/x 不会/v 看/v 的/uj
还是/c 鸡/n 你/r 太/d 美的/nr 粉丝/n 给/p 力/n 哦/e ，/x 刷到/v 5/m 。/x 5/m 了/ul
只/d 为/p 过来/t 打/v 1/m 分/v 。/x 豆瓣/n 很/zg 不错/a 了/ul ，/x 为什么/r 没有/v 0/x 。/x 1/m 起/v 打分/v 。/x 怎么/r 可能/v 看过/v ，/x 真/d 恶心/n 。/x
护舒宝/nz 缝/v 小/a 肛/n ，/x 不/d 打/v 一分/m 对不起/l 暴民/n 这个/r 词儿/n
惹到/v 了/ul 我/r 喜/v 羊羊/n 的/uj 剧粉/n ，/x 谢谢/nr
肖战/nr 值得/v 这一/r 星嗷/i
上海/ns 堡垒/n 的/uj 努力/ad ，/x 被/p 他/r 一举/d 拿下/v
神经病/n 啊/zg ，/x 大海/ns 是/v 你家/r 游泳池/n 吧/y
玷污/v 下/f 自己/r 的/uj 首页/m 给/p 这/r 傻/a 缺/n 玩意/n
打上/v 我/r 宝贵/nr 的/uj 一颗/m 星/n ，/x 因为/c 导演/v 人品问题/n ，/x 不能/v 再/d 多/m 了/ul
主要/b 问题/n 在/p 我/r 。/x 周六/t 起/v 个/q 大早/d 来看/u 这/r 破烂儿/l 我/r 不是/c 有/v 病/n 是/v 什么/r ？/x
听说/v 毕导/v 把/p 豆瓣/n 投诉/v 到/v 上面/f 了/ul ，/x 谴责/v 豆瓣/n 的/uj 不/a 公平/n 点评/v 。/x 我/r 翻/v 了/ul 下/v 片子/n 的/uj 条目/n ，/x 点评/v 数/n 竟然/d 达/v 四万多/m ，/x 我/r 个人/n 觉得/v 按照/p 国人/n 尿性/n ，/x 这/r 里面/f 真/d 去/v 看/v 的/uj ，/x 不会/v 超过/v 1000/m ，/x 多/m 是/v 跟风/v 调戏/v ，/x 政治/n 正确/ad ，/x 这/r 对/p 毕导/v 确实/ad 不/d 公平/n 。/x 为此/r 我/r 专门/n 看/v 了/ul 下/f 这片/r 的/uj 枪版/n ，/x 扒/v 了/ul 两口/m ，/x 我/r 可以/c 真正/d 严肃/a 告诉/v 你们/r ，/x 这部/r 片/q ，/x 它/r 真的/d 是/v 屎/n 。/x
请/v 大家/n 不要/df 再/d 侮辱/v 屎/n 这个/r 东西/ns 了/ul ，/x 让/v 痔疮/n 飞/v 吧/y 。/x
瞧不起/v 普通/nz 观众/n ？/x 那/r 我/r 就要/d 当/t 这个/r 影评人/n 了/ul ，/x 傻/a ？/x
不是/c 影评人/n 也/d 想评/v 一星/n ？/x
没/v 看过/v 但是/c 一/m 星/n 平衡/a ，/x 别/d 问/v ，/x 我们/r 豆瓣/n 网民/n 都/d 是/v 这/r 素质/n
这/r 是/v 侮辱/v ？/x 绿帽子/n ，/x 小/a 瘦子/n ，/x 里面/f 住/v 着/uz 个/q 大/a 傻子/n
强/a 别人/r 超话/v 很/d 厉害/a 啊/zg ，/x 要是/c 正主/a 也/d 像/v 粉丝/n 这么/r 李浩/nr 就/d 好/a 了/ul
在/p 百度/n 上/f 看到/v 有人/r 借题发挥/i ，/x 特/d 来/v 打分/v
自己/r 是/v 拍/v 的/uj 什么/r 玩意/n ，/x 自己/r 心里/s 没/v 数/n ？/x 6/x 。/x 8/m 都/d 是/v 够/v 客气/n 了/ul 。/x
霸王别姬/l 都/d 有人/r 打一星/nz ，/x 你/r 拍/v 的/uj 这/r 狗/n 逼/v 玩意/n 为什么/r 不让/v 人/n 打/v 一/m 星/n ？/x
因为/c 你/r 会/v 舔/v 王思聪/nr 么/nr
就/d 这/r ，/x 给/p 你/r 脸/n 了/ul ，/x 打铁/v 还/d 需/v 自身/r 硬/a ，/x 评分/n 本来/t 就是/d 开放/v 的/uj ，/x 你/r 要/v 真的/d 出/v 好/a 作品/n ，/x 还/d 需要/v 在/p 网上/s 怼/g 网友/n ，/x 辣鸡/n ，/x 就/d 这/r 态度/n ，/x 素养/n 。/x 一分/m 都/d 给/p 多/m 了/ul
你/r 妹/n ！/x 要不是/c 少年/m 派/v 么/nr 得/ud 位子/n 了/ul ，/x 老子/n 才/d 不会/v 闲/v 的/uj 蛋/n 疼/v 去/v 看/v 这部/r 明显/a 是/v 消费国/n 难/a 的/uj 烂片/n ，/x 护舒宝/nz 的/uj 又/d 一部/m 毫无诚意/i 之/u 作/n ！/x 和/c 唐山大/nr 地震/n 似的/u ，/x 之前/f 吹/v 的/uj 好/a 牛/n 逼/v ，/x 什么/r 不/d 看/v 就/d 不是/c 中国/ns 人/n ，/x 不同/a 的/uj 是/v 唐山/nr 我/r 是/v 在/p 网上/s 看/v 的/uj ，/x 这部/r 由于/c 是/v 别人/r 给/p 的/uj 票/n ，/x 老子/n 在/p 电影院/n 浪费/n 了/ul 两个/m 来/v 小时/n ，/x 下次/t 护舒宝/nz 再/d 拍/v 类似/v 的/uj 片能/n 不能/v 别用/v 是/v 不/d
请/v 不要/df 给/p 烂片/n 买单/n ！/x 以后/f 才能/v 看到/v 更好/d 的/uj 电影/n ！/x
蔡徐坤/nr 只/d 适合/v 在/p 舞台/n 上/f ，/x 不/d 适合/v 演戏/n
这么/r 喜欢/v 内涵/n 啊/zg ，/x 回去/v 照/n 照镜子/n 吧/y
林/ng 更新/d 挺/d 厉害/a 的/uj ，/x 本来/t 我/r 还/d 不想/v 打分/v 的/uj
恭喜/a 沈月喜/nr 提/v 豆瓣/n 3/x 。/x 0/x ！/x 每次/r 看到/v 何/r 老师/n 说/v 湖南卫视/nt 热播/vn 的/uj 流星花园/n 我/r 就/d 想/v 笑/v 。/x
糊/v 作非/v 为/p 林/nr 更新/d ，/x 怂/vg 就别/d 骂/v 一/m 星/n 评价/n ，/x 骂/v 了/ul 就别/d 怂/v ，/x 真令人/n 看不起/v ，/x 学学/n 隔壁/s 鹿鼎记/nr 张一山/nr
当年/t 组队/n 打一星/nz 的/uj 可能/v 还/d 真/d 没/v 冤枉/v 它/r
没有/v 负分/n 可以/c 选择/v 吗/y ？/x
怎么/r 2/x 。/x 1/m 分/q 了/ul ，/x 是不是/l 岳父/nr 给加/v 了/ul 0/m 。/x 1/m 分/v
随手/d 一/m 星/n 献给/v 护舒宝/nz ～/x
想骗/v 我/r 去/v 电影院/n 看/v ？/x 如果/c 豆瓣/n 不/d 出/v 负分/n 真的/d 是/v 对不起/l 认真/ad 做/v 电影/n 电视/n 的/uj 人/n ！/x
林/ng 更新/d 拍/v 的/uj 太棒了/nr
消费/vn 民族/n 灾难/n ？/x 无耻/a
有肖/b 战/n ，/x 五星/nz 分期/vn
点/m 开/v 评论/n ，/x 所到之处/l 没有/v 2/m 颗星/nz 。/x 这个/r 编剧/n 真幸福/nr ，/x 想/v 怎么/r 写/v 就/d 怎么/r 写/v 。/x
被/p 关晓彤/nrfg 支配/vn 的/uj 恐惧/an
鸡/n 你/r 实在/v 是/v 太美/ns
两亿/m 做/v 点/q 什么/r 不好/d 非要/b 修/v 厕所/n 。/x
鹿晗/nr 的/uj 时代/n 彻底/ad 终结/v ，/x 希望/v 以后/f 彻底/ad 不要/df 在/p 大/n 银幕/n 上/f 看到/v 他/r
jerryjerryjerry/eng 呕/v 。/x jpg/eng
你/r 正常/d 点/m ，/x 我/r 害怕/v 。/x jpg/eng
关晓彤/nrfg 能/v 不能/v 再/d 不要脸/l 一点/m
这样/r 胡乱/n 打分/v ，/x 豆瓣/n 评分/n 还有/v 什么/r 意思/n
喜羊/ns 羊/n 粉丝/n 前来/t 支持/v ，/x 新剧/n 不错/a ，/x 值得/v 1/m 星/n 好评/v ？/x
鹿晗/nr ，/x omg/eng ！/x 为什么/r 这种/r 没有/v 实力/n 的/uj 娘炮/n 这么/r 红/a ！/x 与/p 李宇春/nr 有/v 异曲同工/n 之/u 妙/a
有/v xz/eng 必须/d 差评/n
神级/n 卡司/n ，/x 脑/n 残/a 平台/n
请/v 公开/ad 鹿晗/nr 片酬/n
听/v 这/r 名字/n 就/d 知道/v 给/p 脑/n 残/a 粉丝/n 看/v 的/uj
。/x 我/r 特么/d 只/d 想/v 说/v ，/x 这种/r 脑/n 残剧/n 居然/d 是/v 5/m 。/x 1/m 的/uj 高分/n 怎么/r 想/v 的/uj ，/x 果然/d 粉丝/n 力量/n 可怕/c
护舒宝/nz 的/uj 片子/n 绝壁/n 不/d 看/v ，/x 还/d 我/r 少年/m pi/eng 的/uj imax/eng
豆瓣/n 请/v 开放/v 0/m 分制/v 。/x
希望/v 这/r 电影/n 能/v 不/d 被/p 水军/n 淹没/v
这个/r 能/v 有/v 6/m 分/v ，/x 脑/n 残粉/n 真/d 可怕/c
cxk/eng 真素/n 美/j 得/ud 像/v 只/m 鸡/n ！/x 鸡/n 你/r 太/d 美/q ！/x
为了/p 肖战粉/nr ，/x 特意/d 登上/v 了/ul 万年/m 不上/v 的/uj 豆瓣/n 和/c 微博/n 。/x 微笑/vn 。/x
emmmm/eng 鹿/n 小葵/n 好像/v 并/c 没/v 那么/r 难/a 接受/v 了/ul 。/x
不让/v 讲/v 女权/n 的/uj 女权/n 还/d 不是/c 女权/n ？/x
这/r tm/eng 是/v 万恶/n 的/uj 女德/n 宣传片/n 吧/y
看/v 了/ul 浪费时间/n 的/uj 程度/n 。/x 哦/zg ？/x 林/ng 更新/d 在/p 骂/v 打/v 一星/n 的/uj ？/x 那/r 我/r 打/v 个/m 两/m 星/n 骂/v 得/ud 就/d 不是/c 我/r
抵制/v 肖战/nr ，/x 更/d 抵制/v 资本/n 操盘/v 的/uj 粉丝/n 经济/n 肆意/d 践踏/v 路人/n 的/uj 精神/n 自由/a 与/p 人格/n ，/x 哪里/r 有/v 压迫/v 哪里/r 就/d 有/v 反抗/v 。/x
没/v 看过/v ，/x 要怪/v 就/d 怪/v 你们/r 请/v 了/ul xz/eng 吧/y 。/x 227/m 雪花/n 来/v 了/ul
蹭/v 个/q 热度/n 。/x 无论/c 怎么样/r ，/x 打分/v 的/uj 权利/n 我/r 还是/c 有/v 的/uj 。/x
knock/eng ，/x knock/eng 林/nr 更新/d 在/p 吗/y ？/x 你/r 很/d 牛/n 吗/y ？/x 喜/v 羊/n 羊/n 惹/v 你/r 了/ul ？/x
听说/v 打/v 一/m 星会/n 被/p 怼/g ，/x 那/r 我/r 来/v 了/ul ！/x 林狗/nr 快来/d 翻牌/v ！/x
王/nr 三毛/n 和磊子/nr 别/d 再/d 出来/v 恶心/n 人/n 了/ul
就/d 看不惯/v 一个/m 骂/v 观众/n 是/v 畜生/n 的/uj 人/n 消费国/n 难/a
既然/c cue/eng 了/ul ，/x 就/d 准备/v 好/a 挨打/v 吧/y ，/x 良心/a 好/a 剧/n ？/x 飘/v 了/ul 是/v 吧/y ？/x 这/r 就是/d 你/r 输出/v 的/uj 观点/n ，/x 最后/f 恶心/n 人/n ？/x ok/eng 给/p 你/r 男权/n
这/r 男/b 的/uj ，/x 娘炮/n ，/x 一般般/l
第二季/m 把/p 肖战/nr 换掉/v 吧/y 就/d 这么/r 一个/m 拖后腿/n 的/uj
护舒宝/nz 疗效/n 不太好/v 。/x
粉丝/n 真/d 强大/a 还/d 不如/c 上海/ns 堡垒/n ，/x 要/v 向/p 堡垒/n 道歉/v
嘴巴/n 不干不净/l 没/v 内涵/n 的/uj 导演/v 拍不出/v 好/a 片子/n
半星/n 、/x 有没有/v ？/x
解锁/v 了/ul 炒作/v 新/a 方式/n 。/x
脑/n 残粉/n 好/a 可怕/c ，/x 把/p 我/r 炸/v 出来/v 了/ul ！/x
从/p 三星/nz 改到/v 一星/n ，/x 说话/v 和/c judge/eng 是/v 人/n 的/uj 权力/n ，/x 林/ng 更新/d 你/r 心比天高/i 哪里/r 来/v 的/uj 自信/v 哈/nr ？/x 真的/d 没有/v 资格/n ，/x rubbish/eng 人/n
肖战/nr 必须/d 糊/a ，/x 看到/v 他/r 名字/n 就/d ex/eng
我/r 相信/v 一个/m 骂/v 得出/v 网友/n 是/v 畜生/n 的/uj 导演/v 拍不出/v 好片/m ，/x 敢/v 问/v 懂否/v 什么/r 叫/v 尊重/a ，/x 真性情/n
大家/n 都/d 不敢/d 在/p 微博/n 说/v 片子/n 烂/v ，/x 会/v 被/p 粉丝/n 围着/v 骂/v 太/d 艰难/a 了/ul
敢不敢/d 不要/df 这么/r 刻意/v 。/x 处处/v 都/d 是/v 逼/v 着/uz 你/r 哭/v 的/uj 梗/v ，/x 好像/v 不/d 哭/v 就/d 对不起/l 祖国/n 似的/u 。/x
明星/nr 仿佛/d 跟/p 观众/n 活/n 的/uj 不是/c 一个/m 世界/n ，/x 审美/vn 这种/r 东西/ns 在/p 他们/r 世界/n 里/f 是/v 不/d 存在/v 的/uj ，/x 因为/c 他们/r 的/uj 世界/n 是/v 璃/x 莹/nr 殇/vg 安洁/nr 莉/x 娜/x 樱雪/n 羽晗灵/nr 血丽/z 魑魅/n jq/eng 仙境/n
加油/v 啊/y 林/nr 更新/d ，/x 以后/f 你/r 的/uj 作品/n ，/x 普通/nz 观众/n 不配/v 看/v ，/x 加油/v
用/p 一己/r 之/u 力/n 拉/v 低/a 剧评/n ，/x 真/d 有/v 你/r 的/uj 林/n 更新/d ，/x 我会/n 去/v 看/v 这部/r 剧/n 的/uj ，/x 但是/c 这一/r 星/n 我/r 是/v 肯定/v 不会/v 改/v 的/uj 。/x 整天/m 哗众取宠/i 活/n 的/uj 像/v 个/q 网/n 红/a 不如/c 检讨/v 一下/m 自己/r 作为/v 演员/n 到底/d 配/v 不配/v 这/r 二/m 字/n 。/x
肖战/nr 是/v 全剧/n 唯一/b 的/uj 败笔/n 。/x
哎哟/e 我/r 去/v 。/x 华谊/nz 找/v 那么/r 多/m 水军/n 打/v 高分/n 也/d 太/d 没/v 素质/n 了/ul 。/x 爹/n 就/d 乐意/n 给/p 你/r 1/m 分/v ！/x
？/x 你/r 太/d 美/q ，/x 哦/zg ～/x 憋/v 憋/v
没有/v 明星/nr ，/x 第一次/m 看/v 的/uj 电影/n 一个/m 明星/nr 都/d 没有/v ，/x 真的/d 没有/v 。/x 我/r 是/v 谁/r ，/x 我/r 在/p 哪/r ，/x 我/r 怎么/r 买票/n 进来/v 的/uj 。/x
青/a 你/r 2/m get/eng 到/v 了/ul 小/a 蔡/nr 的/uj 苏点/n ，/x 一部/m 剧/n 把/p 我/r 砸/v 醒/v 了/ul ，/x 好好/d 当/t idol/eng 吧/y ，/x 真的/d
如果/c 所有人/n 都/d 打/v 一/m 星/n 的话/u ，/x 最终/d 得分/v 是/v 2/m
你/r 的/uj 演技/n 我/r 不/d 懂/v ，/x 你/r 的/uj 中指/j 我/r 恶心/n 。/x
多/m 的/uj 那/r 颗/q 送给/v 无辜/n 的/uj 魏大勋/nr
没/v 看/v ，/x 就是/d 想/v 打/v 一分/m 。/x
感谢/v 你/r 对/p 所有/b 圈子/n 的/uj 付出/v ，/x 肖战/nr 你/r 成功/a 让/v 我/r 从/p 生理/vn 上/f 恶心/n 你/r ，/x 什么/r 时候/n 退/v 圈/q 我/r 给/p 你/r 五星/nz 好评/v
讨厌/v 消费/vn 民族/n 苦难/a 的/uj 电影/n ，/x 以/p 这样/r 的/uj 方式/n 来/v 赚钱/v ，/x 真的/d 很/zg 恶心/n ！/x 这样/r 的/uj 电影/n 拍/v 一部/m 就/d 够/v 了/ul ，/x 唐山/nr 就/d 那样/r 了/ul 。/x 又/d 来/v ？/x
忏悔/v 吧/y ，/x 护舒宝/nz
真/d 以为/c 自己/r 是/v 九亿/m 少女/n 的/uj 梦/n 了/ul ？/x 怼/g 就/d 怼/g ，/x 带/v 我/r 喜/v 羊/n 羊/n 干嘛/n ？/x
那些/r 因为/c 一句/m 女权/n 而/c 打/v 一星/n 的/uj 人/n ，/x 我/r 看/v 跟/p 义和团/n 没/d 啥/r 区别/n
就/d 不/d 理解/v ，/x 非/h 要膈/n 应/v 人/n 一下/m 吗/y ？/x
观众/n 是/v 你/r 祖宗/nr ，/x 希望/v 林/ng 更新/d 这种/r 人/n 记住/v
天生/n 反骨/n 对不起/l ？/x
从此/c 拒绝/v 正午/t 所有/b 剧/n 。/x
2/x 。/x 9/m 分/v ？/x 那些/r 拉高/nrt 了/ul 0/m 。/x 9/m 分/q 的/uj 人/n 究竟/d 是/v 谁/r 啊/y ？/x
蔡徐坤/nr ，/x nmsl/eng
护舒宝/nz 不配/v 拍/v 国难/n 片/q
林狗/nr 你/r 咋/r 还是/c 一如既往/i 驮/v 着/uz 背/v 操/v 着/uz 一口/m 烂/v 台词/n 演戏/n 呢/y ，/x 这些/r 年/m 干/v 啥/r 去/v 了/ul 。/x
动态/n 的/uj 蔡/nr 徐/nr 坤/ns 真的/d 是/v 丑爆/a 了/ul 。/x 审美/vn 崩坏/v 也/d 要/v 有个/r 限度/n ，/x 现在/t 的/uj 小孩/n 都/d 是/v 傻/a 逼/v 吧/y ？/x
你/r 才/d 不会/v 被/p 女孩子/n 欺负/v 呢/y ？/x 想多/v 了/ul 吧/y ，/x 女生/n 还是/c 会/v 欺负/v 同胞/n 的/uj ，/x 勾心斗角/i 还是/c 有/v 的/uj ，/x 都/d 是/v 女人/n ，/x 自己/r 心里/s 应该/v 有点/n 数/m 的/uj ，/x 不然/c 以后/f 怎么/r 跟/p 姐妹/n 们/k 混下去/l 这么/r 一部/m 纯/a 女生/n 阵容/n 的/uj 剧/n ，/x 猛男/n 们/k 不要/df 错过/v 啊/zg ！/x 太/d 美/ns ，/x 太/d 美/ns ！/x
关晓彤/nrfg 使/v 我/r 快乐/a
真/d 尼玛/nrt 恶心/n ，/x 看/v 你/r 一些/m 宣传/vn ，/x 尼玛/nrt 感觉/n 不/d 看/v 你/r 电影/n 就/d 不/d 爱国/ns 了/ul ？/x 听说/v 豆瓣/n 还/d 删/v 一/m 星/n ？/x 我/r 就/d 告诉/v 你/r 了/ul ，/x 有/v 明道叔/nr 也/d 不/d 去/v 了/ul ！/x 就/d 你/r 这/r 人品/n ，/x 喊/v 你家/r 女神/n 漏/n n/eng 点/m 给/p 你/r 拉/v 票房/n 去/v 吧/y
谁/r 要/v 去/v 看/v 护舒宝/nz 的/uj 电影/n 啊/zg ！/x 想要/v 高/a 票房/n ，/x 比如/v 像是/v 画皮/n 2/m 和/c 让/v 子弹/n 飞/n 这样/r 的/uj ，/x 至少/d 身边/s 还有/v 人/n 看/v 的/uj ，/x 有人/r 推荐/v 和/c 议论/n 的/uj ，/x 1942/m 没有/v ！/x 坐等/v 票房/n ！/x 看看/v 能/v 不能/v 吹到/v 6/m 个/m 亿/m ！/x
众所周知/i ，/x 只有/c 被/p 男性/n 允许/v 的/uj 女权/n 才/d 叫/v 女权/n ，/x 不/d 被/p 男性/n 允许/v 的/uj 都/d 叫/v 暴民/n
你/r 在/p 牛/nr 什么/r ？/x 比/p 中指/j 真的/d 太/n low/eng 了/ul
爱情/n 公寓/n 过来/t 刷/v 5/m 分/q 的/uj 有意思/l 吗/y
cxk/eng 也/d 是/v 个/q 可怜/v 人/n ，/x 沦为/v 资本/n 的/uj 工具/n 人/n 还/d 浑然不知/l ，/x 最终/d 也/d 只/d 会/v 像/v 个/q 垃圾/n 一样/r 被遗弃/n
肖战狗/nr 粉丝/n 值得/v 一/m 星/n
我/r 看/v 这/r 打/v 五分/m 的/uj 人/n 大部分/m 是/v 冲着/p 蔡徐坤/nr 去/v 的/uj 吧/y ，/x 这种/r 儿童剧/n 也/d 能/v 打/v 五分/m ，/x 对于/p 蔡徐坤/nr 的/uj 粉丝/n 影响力/n 我/r 服/v
冯导/nr 还是/c 先/d 学会/n 做人/n 再/d 来/v 拍电影/n 吧/y 。/x 作为/v 广大/a 网民/n 之一/r ，/x 坚决/ad 抵制/v 冯小刚/nr 任何/r 一部/m 作品/n 。/x
一/m 星/n 送/v 你/r ，/x 肖战/nr 值得/v
其他/r 都/d 好/a ，/x 就是/d 编剧/n 差/a
制片方/n 投资人/n 都/d 睁大眼睛/n 看看/v 吧/y ，/x 现在/t 群众/n 的/uj 眼睛/n 是/v 雪亮/nr 的/uj ，/x 没有/v 那么/r 好/a 糊弄/v 了/ul ，/x 以为/c 请/v 个/q 小/a 鲜肉/n 流量/n 明星/nr 就/d 有人/r 买账/v 了/ul ？/x 我们/r 看中/v 的/uj 是/v 影片/n 质量/n ，/x 真/d 搞笑/v ？/x ？/x 呵呵/v 哒/zg
一/m 星/n 给/p 中国/ns 男孩/n 们/k
没理由/l 就是/d d/eng 区/n
关晓彤/nrfg 居然/d 能/v 在/p 如此/c 短/a 的/uj 时间/n 里/f 拍/v 了/ul 极光/n 之恋/nr 和凤/nz 囚凰/n 两部/m 烂剧/n 。/x
请/v 给/p 一/m 星/n 以上/f 的/uj 直接/ad 举报/v ，/x 表示/v 敢/v 出来/v 混/v 就/d 别怕/c 打/v 。/x
原来/d 提出批评/n 就是/d 暴民/n 吗/y ？/x 好/a 大/a 的/uj 官威/n 啊/y 。/x 我/r 来/v 了/ul
出来/v 混/v ，/x 总要/c 还/d 。/x 豆瓣/n 怎么/r 没有/v 负分/n ？/x
凑个/v 热闹/a ，/x 也/d 来/v 补/v 个/m 一/m 星/n
谁/r 给/p 你/r 的/uj 脸/n 骂/v 观众/n ？/x 你/r 也/d 配/v 辣菜/n 喜羊/ns 羊/n ？/x
给/p 畜生/n 打/v 1/m 分/v 。/x
郭敬明/nr 请来/v 拔高/v 自己/r 的/uj ，/x 鉴定/v 完毕/v
毁灭/v 吧/y ，/x 赶紧/d 的/uj ，/x 累/a 了/ul
又/d 是/v 抹黑/v 国党/n 的/uj 大片/n ，/x 还好/v 这次/r 没/v 歌颂/v 咱/r 共党/n 的/uj 伟大/a ～/x 只是/c 如果/c 现在/t 发生/v 战争/n ，/x 我们/r 是不是/l 会/v 比/p 这个/r 更加/d 的/uj 恐怖/a ？/x
我/r 来/v 打拳/v 啦/y 嘻嘻/z 嘻/zg
给/p 男/n 主演/n 林先生/nr 的/uj 分/vn ，/x 请/v 先/d 提高/v 演技/n 再/d 搞/v 人/n 设/v 吧/y
为什么/r 没有/v 无星/nz ？/x 讨厌/v 护舒宝/nz ！/x
xzf/eng 你/r 以为/c 你/r 爱/v 豆演/n 的/uj 很好/a ？/x 多/m 去/v 看看/v 经典/n 吧/y ，/x 就/d 会/v 尬/x 吹/v 了/ul ，/x 还/d 想/v 和/c 胜过/v 张国荣/nr ？/x 搞搞/v 清楚/a 吧/y ，/x 张国荣/nr 才/d 是/v 我们/r 的/uj 哥哥/ns ！/x
打/v 主人/n 就是/d 要/v 让/v 狗/n 长/a 记性/n ，/x 主人/n 不糊/a 。/x 狗/n 还是/c 会/v 到处/d 乱/d 吠/vg ，/x 抹黑/v 祖国/n 。/x
演员/n 演绎/v 还是/c 非常/d 不错/a 的/uj ，/x 但是/c 编剧/n 还是/c 编/v 的/uj 有点/n 做作/v ，/x 故意/d 卖弄/v 了/ul ，/x 期待/v 以后/f 更好/d 的/uj 作品/n 吧/y
神奇/a 的/uj 如同/d 动画/n ，/x 一/m 水/n 的/uj 妆容/n 如同/d 批发/v ，/x 这/r 真/d 不是/c 捧/v 他/r 是/v 变相/n 暴露/v 弱点/n 吧/y 。/x
大概/d 是/v 靠/v 拍/v 得/ud 差/a 来/v 赚/v 流量/n 的/uj 吧/y 。/x 现在/t 年轻人/n 这么/r 好/a 骗/v ？/x
抄袭/v ？/x 肖战/nr 演技/n 很/d 差/a
肖战/nr 演技/n 真的/d 太/d 差/a 了/ul 、/x 建议/n 便/d 商别/v 用/p 他/r 了/ul
一/m 星/n 送给/v 林/ng 更新/d
侮辱/v 我家/r 喜羊/ns 羊/n ，/x 林狗/nr
林狗/nr 来/v 骂/v 我/r ，/x 接受/v 不了/v 批评/v 就/d 给/p 我/r 糊/v ！/x 怎么/r 一点/m 都/d 没有/v 老/a 艺术家/n 的/uj 风范/n 呢/y ？/x 捧/v 着/uz 你们/r 这些/r 戏子/n 听/v 不了/v 一句/m 坏话/n ？/x 微博/n 赶来/d 给/p 你/r 一/m 星/n
乌鸡/ns 鲅鱼/n ，/x 就/d 打/v 一/m 星/n 就/d 打/v 一/m 星/n
什么/r 吊/zg 玩意/n ，/x 虽然/c 我/r 没/d 看/v ，/x 就/d 知道/v 这/r 是/v 一个/m 装逼/v 的/uj 电影/n ，/x
肖战/nr 演技/n 真的/d 很/d 差/a
我/r 才/d 不会/v 害怕/v ikun/eng 的/uj 控评/v 呢/y 。/x
请/v 几个/m 营销/vn 号/m 吹/v 吹/v 就/d 封神/nr 了/ul
不想/v 看/v 肖/nr 建国/ns ，/x
没/v 看过/v ，/x 但是/c 我/r 相信/v xz/eng 割/v 割演/v 的/uj 一定/d 很烂/a ！/x
实话实说/l 的/uj 观众/n 而已/y ，/x 玻璃心/n 听不得/v 对/p 演技/n 评价/n 的/uj 实话/v ，/x 这边/r 建议/n 退/v 圈/q 呢/y ～/x
喜欢/v 骂/v 别人/r 畜生/n 的/uj 有/v 什么/r 人性/n ？/x
摄影/n 演员/n 都/d 还/d 不错/a ，/x 就是/d 编剧/n 太烂/n ！/x
启用/v 劣质/n 艺人/n 肖战/nr ，/x 天理不容/l
负分/n ，/x 四分之一/mq 星/n 给/p 关晓彤/nrfg ，/x 四分之一/mq 星/n 给/p 闫薇儿/nr ，/x 我/r 还/d 欠/v 她/r 一个/m 河北/ns 高校/n 活动/vn
这剧/r 还/d 能/v 有/v 5/m 分/v ？/x 忍不住/v 了/ul ，/x 一定/d 要/v 来/v 打/v 个/q 一分/m ，/x 降低/v 一下/m 平均分/n
没/v 看过/v ，/x 抢/v 了/ul 少年/m 派/v 的/uj imax/eng 挡/v ，/x 素质/n 太/d 差/a 了/ul
尽/v 一/m 人/n 微薄/a 之/u 力/n 对/p 的/uj 得起/v 傻/a 逼/v 流量/n
没有/v 自知之明/i ，/x 自我感觉/l 良好/a ？/x 带/v 私货/n ，/x 蹭/v 热度/n ，/x 热度/n 给/p 你/r ，/x 拿走/v 不谢/v 。/x
求求/v 某/r 演员/n 不要/df 糟蹋/v 梦工场/n 动画/n 了/ul ，/x 配烂/v 了/ul 驯龙/n 高手/n 又/d 配/v 疯狂/a 原始人/n ，/x 一个/m 自己/r 拍戏/v 都/d 需要/v 别人/r 配音/n 的/uj 演员/n ，/x 有/v 什么/r 资格/n 给/p 电影/n 配音/n ？/x
从/p 不是/c 什么/r 田园/nr 女拳/n ，/x 但/c 真的/d 被/p 冒犯/v 到/v 了/ul ，/x 很/d 不/d 舒服/a ，/x 这/r 就是/d 我/r 打/v 一星/n 的/uj 理由/n 。/x
这/r 就是/d 女性/n 市场/n 的/uj 表态/n 。/x
林狗/nr 在/p 干嘛/n ，/x 观众/n 还/d 不能/v 发表/v 自己/r 的/uj 评价/n 了/ul 是/v 吗/y ？/x 一/m ？/x 送给/v 林/ng 更新/d 不谢/v
不/d 尊重/a 观众/n ？/x 竖/v 中指/j 恶臭/a 行为/v ？/x 一/m 星/n 都/d 算多/v 了/ul ？/x
就/d 这剧/r 还/d 想要/v 几分/m ？/x 还/d 拉/v 踩/v 喜/v 羊/n 羊/n ？/x
看/v 了/ul 微博/n 特地/n 过来/t 的/uj ，/x 豆瓣/n 赶快/d 出/v 负分/n 吧/y ，/x 分/v 分钟/q 把/p 2/m 。/x 0/m 弄/v 没/v
叛逆/v 是/v 刻/v 在/p 骨子里/n 的/uj ？/x 希望/v 演员/n 不要/df 玻璃心/n
cnmlgb/eng ，/x 侮辱/v 智商/n 。/x
抵制/v 肖战/nr ，/x 肖战/nr 糊/v 穿/v 。/x 真/d 想/v 给/p 负分/n ，/x 别说/c 什么/r 无辜/n ，/x 平台/n 不/d 无辜/n 吗/y ，/x 写手/v 太太/n 不/d 无辜/n 吗/y 。/x 谈/v 什么/r 双标/n 。/x
你/r 不/d 就/d 女孩子/n 吗/y
让/v 你/r 把/p 少年/m pi/eng 挤出/v imax/eng ，/x 一分/m ，/x 确实/ad 不怎么样/l
妈/n 的/uj 坤坤/ns 居然/d 演/v 过/ug 这种/r 电视剧/n ？/x 十分钟/m 都/d 看不下去/v ，/x 但/c 为了/p 坤坤/ns 我/r 勉强/v 给/p 三分/m
这/r 耿直/nr 人/n 设/v 要是/c 给/p 女明星/n 早就/d 被/p 骂/v 死/v 了/ul 吧/y ，/x 内/f 娱/vn 男演员/n 真好/d 混/a
你/r 知道/v 导演/v 演员/n 多/m 辛苦/a 么/y ！/x 噢/e ！/x 别人/r 喂/v 了/ul 我一/r 坨/v shi/eng 我/r 还/d 因为/c 对方/n 屙/g 得/ud 很/d 辛苦/a 而/c 不能/v 吐啦/o ？/x
送给/v 最好/a 的/uj 肖战/n
有/v 一位/m 张若昀/nr 的/uj 粉丝/n 私信/n 骂/v 我/r 还/d 拉/v 黑/a 不许/d 还/d 嘴/n 哦/e ，/x ta/eng 的/uj id/eng 是/v aimer/eng ，/x 那/r 我/r 就/d 偏要/a 说/v ，/x 范闲/nr 呀/y ，/x 杰克/nrt 苏/j 的/uj 命/n ，/x 没长/v 杰克/nrt 苏/j 的/uj 脸/n
hello/eng 在/p 看/v 吗/y ？/x 林狗/nr 值得/v ，/x 一星/n 不谢/v 送给/v 中指/j ，/x 仗/n 透行/v 雷糊作非/i 为/p 。/x 还/d 真/d 以为/c 自己/r 是/v 9/m 亿/m 少女/n 的/uj 梦/n 啊/y ，/x 开/v 你/r 的/uj 烤肉店/n 去/v 吧/y 。/x
主要/b shi/eng 因为/c 程导/n 太/d 玻璃心/n ，/x 心/n 太/d 黑/a ，/x 在/p 微博/n 故意/d 搞/v 事情/n ，/x 既然/c 就是/d 锅/n 都/d 背/v 了/ul ，/x 我/r 觉得/v 要/v 过来/t 捧/v 个场/n 。/x 当然/d 了/ul ，/x 电影/n 也/d 比较/d 一般/a ，/x 没/v 啥意思/n 。/x 毕竟/d 导演/v 是/v 作品/n 的/uj 灵魂/n 啊/zg ，/x 你/r 想想/v 电影/n 能/v 多/m 好/a ，/x 是/v 吧/y 。/x
鸡/n 你/r 太美/a 啊/y ，/x 坤坤/ns 好/a 棒棒/n
虽然/c 没有/v 去/v 看/v ，/x 但/c 就/d 凭/p 护舒宝/nz 骂/v 网友/n 们/k 是/v 畜生/n 这/r 一点/m ，/x 该片/r 就/d 只/d 配/v 一分/m 。/x
祝肖战/nr 早日/t 糊/v 穿/v 地心/n 哦/e
凡/d 失格/v 艺人/n ，/x 烂/v 流量/n ，/x 金/nr 扫帚/n 获得者/n xz/eng 出演/v 作品/n 只/d 配/v 一/m 星/n
贴/v 豆瓣/n 两年/m 也/d 算/v 不/d 容易/a 了/ul
买热/v 搜/v 的/uj 雷人/n 剧/n ，/x 真是/d 越/d 买/v 越/d 馊/a 。/x
肖战/nr 作品/n 一律/d 0/m 分/v
玻璃心/n 别/d 当/p 演员/n 哈/nr
林/ng 更新/d 下午/t 两点/m 就/d 喝酒/v 睡觉/v 还/d 说/v 自己/r 不/d 容易/a 骂/v 网友/n 。/x
怎么/r 人家/n 看/v 了/ul 剧/n 不/d 满意/v 也/d 不让/v 说/v 了/ul ？/x 观众/n 好/a 可怜/v 啊/y 看/v 了/ul 剧/n 还有/v 被/p 比/n 中指/j ，/x 以后/f 你/r 的/uj 剧/n 我们/r 是/v 都/d 要/v 五分/m ，/x 然后/c 跪下/v 来/v 给/p 你/r 3000/m 字长/n 评吗/v ？/x
一颗/m 给/p 有/v 眼光/n 的/uj 鹿晗/nr ，/x 一颗/m 给/p 有/v 勇气/n 看/v 下去/t 的/uj 自己/r 。/x
就/d 一颗/m 星/n ，/x 给/p 道明叔/nr 的/uj 。/x
急/v 啥/r 眼/n 呢/y 大/a 兄弟/n ，/x 一/m 星/n 先/d 送给/v 你/r 冷静/a 一下/m 吧/y
唱/v 跳/v rap/eng 篮球/n
男主马/n 可演/v 杀/v 阡陌/n 时/ng 我/r 就/d 特/d 讨厌/v 他/r
问/n 就是/d 极端/n 女权/n
这/r 电影/n 能/v 这个/r 分数/n ，/x 上海/ns 堡垒/n 不服/v
鹿嫂/nr 你/r 可长/v 点心/v 吧/y
你/r 骂人/n 可以/c ，/x 但是/c 为什么/r 扫射/v 所有/b 豆瓣/n 用户/n ？/x 自己/r 删博/v 前/f 也/d 说/v 了/ul 反正/d 也/d 没有/v 人/n 看/v 你/r 微博/n 那/r 就别/d 自信/v 满满/v 觉得/v 的/uj 还有/v 人会/n 特地/n 花钱买/ns 职/ng 黑/a 给/p 你/r 打/v 一/m 星/n 了/ul 吧/y ，/x 林/ng 更新/d ，/x 你/r 目前为止/i 除了/p 步步/n 惊心/a 的/uj 十四/m 阿哥/ns 这么/r 多年/m 还有/v 什么/r 家喻户晓/i 的/uj 代表作/n 吗/y ？/x 这一/r 星/n 给/p 你/r 是因为/c 你/r 不/d 尊重/a 看/v 了/ul 剧/n 客观/n 评价/n 的/uj 观众/n 。/x
辣菜/n 喜洋洋/ns 不能/v 忍/v ！/x
抵制/v 劣质/n 艺人/n 肖战/nr
二星/nz 送/v 鸡/n 你/r 太/d 美/q ？/x
四星/nz 收回/v 一/m 星/n 拿/v 好/a ，/x 本/r 拳师/n 不/d 改分/v 对不起/l 你们/r 这么/r 费力/n 的/uj 内涵/n
何必/d 看/v 演技/n ，/x 流量/n 的/uj 钱/n 好赚/v 就行了/l
谁/r 特么/d 能/v 把/p 那/r 多/m 出来/v 的/uj 0/m 。/x 1/m 分/v 抽出来/l ？/x
给/p 这部/r 打/v 4/m 星/n 的/uj 影评人/n 可以/c 拉/v 黑/a 了/ul ，/x 不是/c 收钱/v 办事/n 就是/d 心盲/n 眼瞎/n 。/x
一万个/m 我/r 喜欢/v 的/uj 演员/n ，/x 也/d 不能/v 抵消/v 护舒宝/nz 骂/v 网友/n 是/v 畜生/n 引起/v 的/uj 怒火/n ，/x 另外/c ，/x 白癜/n 冯/nr 就/d 一定/d 要/v 发国难财/l 吗/y ？/x
为什么/r 给/p 一/m 星/n ，/x 因为/c 不能/v 给/p 零分/n 。/x
烂片/n 还/d 不让/v 说/v 了/ul ？/x
把/p 没/v 素质/n 当/t 耿直/nr 幽默/a 的/uj 营销网/n 红/a 咖/n 终于/d 翻车/v 了/ul ，/x 看看/v 每/r 条/q 微博/n 下/f 的/uj 恶臭/a 回复/v ，/x 把/p 脏话/n 当/t 幽默/a 真性情/n ，/x 恶心/n 死/v
打/v 个/m 一/m 星来/t 接受/v 下/f 星际/n 战狼/n 的/uj 洗礼/nz ，/x 有偿/vn 打/v 五星/nz 私/ag 我/r 。/x
给/p 一/m 星/n 都/d 觉得/v 多/m 了/ul 。/x
一/m 开始/v 四点/m 几/m ，/x 粉丝/n 能/v 刷到/v 六/m ，/x 真是/d 瑟瑟/z 发抖/v
说/v 是/v 拍/v 给/p 小学生/nr 都/d 特么/d 在/p 侮辱/v 小学生/nr 吧/y ，/x 蔡徐坤/nr 粉丝/n 太/d 可怕/c 了/ul
拉/v 踩/v 喜/v 羊/n 羊/n 干嘛/n ？/x
林/ng 更新/d 你/r 不/d 尊重/a 观众/n 不/d 尊重/a 网友/n ，/x 一/m 星/n 你/r 值得/v ？/x
陈小春/nr 张卫健/nr 周星驰/nr ，/x 和/c 猴/n
恶意/v 营销/vn 欺骗/v 大众/n ！/x
nmsl/eng ，/x 这/r 画面/n 也/d 太劲/a 爆/v 了/ul ！/x 真/d 给/p 我们/r 中国/ns 人/n 争脸/v ！/x
为什么/r 没有/v 评分/n 。/x 是/v 我/r 俊/nr 泰/j 飘/v 了/ul ，/x 还是/c 你/r 鹿/n 小葵/n 拿/v 不/d 动刀/n 了/ul ？/x
林/ng 更新/d ，/x 如愿以偿/i 了/ul 吧/y ？/x 玻璃心/n 小肚鸡肠/n 是/v 你/r 自己/r 的/uj 事情/n ，/x 哗众取宠/i 就别/d 想/v 大家/n 一直/d 惯/v 着/uz 你/r 了/ul ，/x 就/d 这/r 小糊/z 剧/n 原来/d 有/v 几个/m 人/n 打/v 一/m 星/n 啊/y ，/x 作为/v 明星/nr 这点/mq 都/d 受不了/l ，/x 那/r 现在/t 一/m 星/n 比例/n 真/d 上去/t 了/ul ，/x 你/r 准备/v 怎么/r 变本加厉/i 的/uj 发疯/v 啊/zg ，/x 真是/d 期待/v 呢/y
为什么/r 拉/v 踩/v 喜/v 羊/n 羊/n ！/x 本/r i/eng 懒/a 羊/n 羊/n 回/v 怼/g 中指/j ！/x
消费/vn 民族/n 苦难/a ，/x 只/d 刺激/v 眼球/n 不/d 刺激/v 心灵/n
1/m 星/n 给/p 编剧/n ，/x 其他/r 都/d 挺/d 好/a
这/r 是/v 一个/m 女性/n 连平/nr 权/n 都/d 困难/an 的/uj 世界/n 啊/zg
喜羊/ns 羊/n 怎么/r 了/ul ？/x 就/d 你/r 也/d 配/v 看不起/v 喜羊/ns 羊/n ？/x 喜羊/ns 羊/n 至少/d 是/v 个/q 合格/n 的/uj 动画片/n ，/x 你/r 是/v 个/q 合格/n 的/uj 艺人/n 吗/y ？/x
完全/ad 的/uj 粉丝/n 电视剧/n ，/x 根本/a 看不下去/v
如果/c 所谓/b 的/uj 真/n 女权/n 还/d 需要/v 男人/n 认证/v ，/x 那/r 就/d 还是/c 男权/n
不让/v 观众/n 评价/n 的/uj 垃圾/n 都/d 值得/v 一/m 星/n ，/x 林/ng 更新/d 煞笔/n 玩意/n
本/r 拳师/n 来/v 了/ul ，/x 嘻嘻/z
一分/m 给/p 明叔/nr ，/x 我/r 没/d 看/v ，/x 也/d 不想/v 看/v
今天/t 坤/nz 也/d 在/p 努力/ad 赚钱/v 了/ul ？/x
和/c 少年/m pi/eng 一比/j 就/d 成/v 炮灰/n 了/ul 。/x 拍/v 出来/v 的/uj 哪是/c 大片/n 。/x 顶多/d 个/q 纪录片/n
辣/n 眼睛/n 啊/y 辣/n 眼睛/n ，/x 尤其/d 是/v 一个/m 叫/v 肖战/nr 的/uj ，/x 绝/d 了/ul 。/x
这/r 是/v 我/r 在/p 电影院/n ，/x 唯一/b 中途/b 离场/n 的/uj 电影/n 。/x
各位/r ，/x 我/r 觉得/v 创/n 小号/n 去/v 给/p 骗钱/n 公墓/n 刷/v 1/m 星/n ，/x 比/p 在/p 这儿/r 刷/v 5/m 星要/b 好得多/l
上班/v 上学/n 的/uj 人/n 怎么着/r 你/r 了/ul ？/x 本/r 号/q 第一个/m 凭/p 情绪/n 打分/v 归/v 你/r 了/ul
一颗/m 星扣/n 在/p 把/p lop/eng 挤下/v imax/eng 档/n ，/x 一颗/m 星扣/n 在/p 题材/n 与/p 商业性/n 的/uj 不/a 和谐/a ，/x 两颗/m 星扣/n 在/p 护舒宝/nz 其/r 人品/n 。/x
嗯/e ，/x 选/v 鹿晗/nr 来/v 演/v 第一/m 女主角/n ，/x 勇气可嘉/n
刷/zg 票房/n ？/x 造假/v ？/x 消费/vn 情怀/n ？/x
我/r 还/d 真/d 就是/d 看喜/v 羊羊/n 长大/ns 的/uj ？/x
这剧/r 是/v 怎么/r 到/v 五分/m 的/uj
打/v 太/d 高/a 对不起/l 自己/r 的/uj 良心/a ，/x 但是/c 如果/c 我/r 给/p 汉化/nz 公寓/n 一/m 星/n 的话/u ，/x 你/r 一定/d 会/v 比/p 它/r 高/a ！/x 至少/d 这/r 是/v 原创/n ！/x 至少/d 他/r 没有/v 诈骗/vn ！/x 就/d 把/p 历史/n 最低/a 这个/r 殊荣/v 让给/v 汉化/nz 公寓/n 吧/y ！/x
一颗/m 星/n 送给/v 所有/b 被/p 护舒宝/nz 说/v 的/uj 暴民/n
等于/v 观众/n 不能/v 评分/n 了/ul ？/x
看见/v 吴京/ns 就是/d 一/m 星/n ，/x 电影/n 看不看/v 无所谓/l 。/x
没/v 看/v ，/x 就/d 打/v 一分/m 咋/r 了/ul
我/r emmmmm/eng 鸡/n 你/r 太/d 美/q
嗯/e ，/x 你/r 有/v 夹带/n 私货/n 的/uj 权利/n ，/x 我/r 也/d 有/v 看不顺眼/l 的/uj 自由/a 。/x
扑/v 就/d 扑/v ，/x 差/a 就/d 差/a ，/x 怎么/r 就/d 你/r 爱/v 废话/n
豆瓣/n 为何/r 没有/v 负分/n ？/x
剧情/n 垃圾/n ，/x 看不下去/v
憋/v 得/ud 慌/a 的/uj 电影/n 赚/v 不了/v 钱/n
有/v 肖/nr 战/vg 毁/v 了/ul 一部/m 剧/n
再/d 看/v 冯小刚/nr 老子/n 就自/d 挖/v 双目/n
不/d 给/p 个/m 一/m 星/n 都/d 对不起/l 林/ng 更新/d 发/v 的/uj 酒疯/n 。/x
喜欢/v 碰/v 瓷/ng 就/d 想到/v 后果/n 咯/o
屌/yg 癌/n 对/p 女性/n 角色/n 的/uj 塑造/v 在/p 这个/r 片子/n 里/f 没有/v 一个/m 是/v 正常/d 女性/n ，/x 充满/a 的/uj 恶意/v ，/x 充满/a 的/uj 屌/y 癌/n 的/uj 意淫/v ，/x 前边/f 暗/d 戳戳/n 踩/zg 女性/n 那么/r 多集/m 还/d 不够/v ，/x 最后/f 还要/c 再/d 用/p 苍蝇/n 恶心/n 你/r ，/x 正常/d 观众/n 都/d 被/p 逼成/v 打/v 拳师/n ，/x 恭喜/a 正午/t 阳刚/nr 这个/r 营销/vn 大户/n 被/p 反噬/v
我/r 再也/d 不想/v 看到/v 马可和/nr 关晓彤/nrfg 了/ul
有/v xz/eng 哥哥/ns 的/uj 地方/n 哪里/r 就/d 有/v 1/m 星/n ！/x
蔡徐坤/nr 小姐姐/nr ，/x 你/r 当然/d 不会/v 被/p 女孩子/n 欺负/v 了/ul ，/x 鸡/n 你/r 太/d 美/q ？/x
看到/v 某月/r ，/x 我/r 原谅/nr 了/ul 郑爽/nr
林/ng 更新/d ，/x 你/r 要/v 知道/v ，/x 观众/n 是/v 你/r 爹/n ？/x
靠/v 那个/r 靠/v 那个/r 靠/v 那个/r 靠/v ！/x 水军/n 这么/r 快/a 就/d 刷到/v 6/m 点/m 多/m 了/ul ？/x 我/r 去/v ！/x 继续/v 一/m 星/n 抵制/v ！/x
来/v 咯/v ，/x 什么/r 时候/n 开发/v 0/x ，/x or/eng ，/x 0/x 。/x 5/m 分/v ？/x 怎么/r ？/x 豆瓣/n 开发/v 出来/v 不/d 就是/d 让/v 大众/n 评论/n 影视作品/n 打分/v 的/uj 吗/y ？/x 我们/r 连/nr 这个/r 资格/n 都/d 没有/v 了/ul ？/x 打/v 个/q 一分/m 还要/c 被/p 大/n 明星/nr 挂/v 出来/v 公开审判/n ？/x 不好意思/a ，/x 观众/n 是/v 你/r 爹/n ？/x
没/v 看/v ，/x 就是/d 来/v 打/v 一星/n 的/uj 。/x
要/v 骂/v 就/d 骂/v 肖/nr 战/vg 好/a 了/ul
一/m 星/n 给/p 辛苦工作/l 的/uj 女性/n 工作人员/n
你/r 那么/r 普通/nz 又/d 那么/r 自信/v
看着/v 看着/v ，/x 出来/v 一个/m 恶心/n 人/n 的/uj 人/n ，/x 赶紧/d 关/v 了/ul
不要/df 洗地/v 了/ul ！/x 真/d 没什么/l 好/a 洗/v 的/uj ！/x
暴民/n ？/x 你个/r 孬种/n 有/v 本事/r 别/d 删/v 。/x 先/d 学会/n 尊重/a 女性/n 观众/n 再/d 来/v 编剧/n 哈/nr ？/x 挺/d 好/a 一剧/d 非得/d 整/m 这/r 出/v ，/x 一/m 星/n 给/p 主角/n 的/uj 好/a 演技/n
拍/v 的/uj 什么/r 玩意儿/n 啊/zg ，/x 烂/v 还/d 不让/v 人/n 说/v 了/ul 吗/y
肖战/nr 就/d 这/r ？/x 就/d 这/r ？/x
宣发/v 套路/n 和/c xx2/eng 很/d 像/v 。/x
劝/v 大家/n 别/r 浪费/n 钱/n 去/v 电影院/n 了/ul
就是/d 拍/v 上海/ns 堡垒/n 那个/r ！/x
这/r 烂/v 剧/n 唯一/b 的/uj 作用/v 可能/v 是/v 让/v 林/nr 更新/d 操到/v 了/ul 女主/n 。/x
别/d 让/v 他/r 再/d 演戏/n 了/ul 。/x
战战/n 你好/l ，/x 战战/n 值得/v
diss/eng 奶茶/n 婊/n
xz/eng 不行/v 。/x 没/v 演技/n ，/x 拉低/v 了/ul 整个/b 剧/n
液/ng ，/x 莎/nr 普莱斯/nr ，/x mother/eng ，/x fucker/eng
？/x 守护/v 最好/a 的/uj 喜羊/n 羊/n ？/x
逛/v 八组/m 逛/v 冒火/v 了/ul ，/x 当代/t 观众/n 都/d 是/v 没/v 气性/n 的/uj ，/x 怪不得/l 市场/n 上/f 尽是/c 垃圾/n 剧/n ，/x 养/v 的/uj 就是/d 这些/r 人/n 。/x
犯/v 我/r 地球/n 者/k ，/x 虽/c 远必/d 诛/v ！/x
我/r 给/p 一/m 星/n ，/x 因为/c 是/v 我/r 大学/n 室友/n 演/v 的/uj ，/x 这一/r 星/n 都/d 给/p 她/r
我/r 最/d 不/d 希望/v 看到/v 的/uj ，/x 是/v 坤坤/ns 抹黑/v 娘炮/n 这个/r 词/n
纯粹/a 因为/c 他/r 那/r 篇/q 博士论文/nz 来/v 打分/v 的/uj
暴民/n 评分/n 。/x 本来/t 还/d 想/v 等/u 完结/v 了看/v 。/x
能/v 不能/v 打/v 0/m 星/n 啊/y
林狗/nr 你/r 在/p 看/v 吗/y ？/x 一个/m 出道/v 十来/t 年/m 的/uj 演员/n ，/x 连/nr 普通话/n 都/d 说/v 不/d 利索/n ，/x 台词/n 不行/v ，/x 身材/n 管理/vn 也/d 没有/v ，/x 整天/m 就/d 想着/v 网上/s 怼/g 人/n 营销/vn 人/n 设/v ，/x 最大/a 的/uj 作品/n 是/v 倒贴/v 王思聪/nr ，/x 业务/n 差/a 没/v 素质/n 低/a 情商/n ，/x 活脱脱/z 业内/f 毒瘤/n 一个/m ，/x 看/v 你/r 几时/d 完/v 。/x
被/p 恶臭/a 编剧/n 程/n 青松/n 恶心/n 到/v 了/ul ，/x 所以/c 来给/v 跟/p 他/r 有关/vn 的/uj 电影/n 打/v 个/m 一/m 星/n 。/x
最后/f 一集/m 编剧/n 夹带/n 私货/n ，/x 没/v 看过/v 剧/n ，/x 但/c 我/r 知道/v 是/v 烂片/n
本来/t 可以/c 给/p 三星/nz ，/x 插刀/n 教/v 教主/n 实在/v 看着/v 可恶/v
真的/d 是/v 太/d 差/a 了/ul 什么/r 玩意/n 虽然/c 没看/v 剧/n ，/x 看/v 网上/s 那些/r 表情/n 包/v 也/d 是/v 够够/a 的/uj 了/ul
肖战/nr 辣/v 到/v 我/r 的/uj 眼睛/n 了/ul ，/x 无/v 语/ng 。/x
