通过/p 一个个/m 有点/n 荒诞/a 的/uj 故事/n 刻画/n 的/uj 中年人/n 的/uj 无奈/d 与/p 人性/n 的/uj 黑暗/z ，/x 生活/vn 不易/a ，/x 且/c 行/v 且/c 珍惜/a ，/x 好好/d 珍惜/a 当下/t
2019/m 年/m 看/v 的/uj 第一部/m 灾难片/n 。/x 强拆/v 主题/n ，/x 真/d 种花/n 家国/n 情怀/n 。/x
缘分/n 呐/y ，/x 能/v 不负/v 对方/n 最好/a ，/x 可是/c 不负/v 自己/r 的/uj 人生/n 真的/d 很/d 难/a 。/x 我/r 最大/a 的/uj 遗憾/a ，/x 是/v 你/r 的/uj 遗憾/a 与/p 我/r 有关/vn 。/x 演员/n 道行/j 略/d 浅/a ，/x 没有/v 演出/v 人生/n 最/d 是/v 无奈/d 的/uj 道别/n 。/x 顶多/d 就/d 一部/m 记/v 我/r 曾经/d 的/uj 心动/n ，/x 如果/c 男主/n 换成/v 郭晓东/nr 女/b 主/n 换成/v 郝蕾/nr ，/x 拍/v 成/n 当代/t 版/n 的/uj 颐和园/ns 会/v 大加/d 分/v 。/x 煽情/v 说教/v 11/m 。/x 没有/v 动容/n 。/x 不/d 懂/v 对方/n 的/uj 爱/n 就是/d 不/d 懂得/v 爱/v 。/x 三星/nz 。/x
虽然/c 是/v 尬/x 了/ul 点/m ，/x 但是/c 边/d 吐槽/v 边/d 看/v 真的/d 很/zg 欢乐/a 啊/zg 哈哈哈/o ！/x 这部/r 片/q 我/r 已经/d 陪/v 客户/n 看/v 了/ul 十几遍/m ，/x 想/v 知道/v 剧透/a 的/uj 请/v 找/v 我/r ？/x 剧本/n 身值/n 两星/n ，/x 加一星/nr 给/p 官鸿滕/nr 唐静/nr ，/x 加一星/nr 给/p 小/n s/eng 王琳/nr ，/x 最后/f 加一星/nr 给/p 自己/r ？/x 为/p 这部/r 剧加/v 了/ul 无数/m 的/uj 班/n 希望/v 不要/df 喷/v 我/r
庞大/a 的/uj 结构/n 叙事/v ，/x 导致/v 故事/n 整体/n 结构/n 太/d 过/ug 零散/vn
醒醒/v 酒吧/n 哥/n ！/x 糊粉/n 看/v 你/r 发酒疯/l 难受/v 滴/v 很/d ，/x 还/d 能/v 不能/v 和/c 观众/n 保持/v 距离/n 了/ul ？/x 不行/v 咱/r 就/d 回去/v 卖/v 烤肉/n 当/t 老板/n ，/x 照样/d 当/p 网红/n 。/x 身为/v 创作者/n ，/x 应该/v 接受/v 群众/n 批评/v ，/x 给/p 大家/n 树立/v 好/a 的/uj 榜样/n ，/x 你/r 可长/v 点心/v 吧/y
当/t 喜剧/n 看/v 还/d 可以/c
像是/v 咿呀学语/i 的/uj 孩子/n ，/x 看到/v 什么/r 都/d 想/v 说/v ，/x 但/c 支支吾吾/nr 都/d 没/d 说/v 清楚/a
把/p 你/r 的/uj 分/vn 拉高/nrt 好/a 超过/v 爱情/n 公墓/n 。/x
新/a 笑傲/nr 可以/c 瞑目/v 了/ul ，/x 死/v 不/d 死/v 啊/y 新丽/nr 这群人/l
这剧/r 我/r 眼里/s 就/d 只有/c 肖战/nr ，/x 别人/r 配得/v 星/n 吗/y ？/x 不配/v ，/x 别人/r 都/d 不配/v ，/x 这/r 一颗/m 星/n 我/r 都/d 是/v 为了/p 肖战/nr 给/p 的/uj 。/x
不是/c ，/x 给/p 两/m 星/n 你们/r 也/d 太/d 严苛/a 了/ul 吧/y 。/x 我/r 是/v 没看/v 原著/n 也/d 没看/v 其他/r 版本/n ，/x 反正/d 我/r 觉得/v 挺/d 用心/n ，/x 演技/n 也/d 挺/d 好/a ，/x 这/r 排/v 哈哈哈哈/o 哈哈哈哈/o 哈哈哈/o 我/r 打上/v 了/ul 。/x 再加/d 一星/a 均衡/a 下/f 评分/n ，/x 剧组/n 惨/a 啊/y 。/x
电影/n 没/v 那么/r 好看/v ，/x 但是/c 摸摸/v 良心/a 有/v 那么/r 难看/v 么/y ？/x 一个个/m 都/d 是/v 一/m 星/n 。/x 人云亦云/i 太/d 可怕/c 了/ul 。/x 有/v 多少/m 烂/a 的/uj 没法/v 看/v 的/uj 电影/n 都/d 比/p 这个/r 分高/v 。/x 这部/r 电影/n 起码/n 鹿晗/nr 是/v 男/b 的/uj ，/x 战斗/vn 是/v 然/r 的/uj ，/x 打/v 外星人/n 是/v 中/f 二/m 的/uj 。/x 哪里/r 好/a 我/r 也/d 实在/v 说不出/v 。/x 但/c 这么/r 多/m 1/m 星/n ，/x 不/d 知道/v 几个/m 意思/n
看/v 了/ul 一眼/m ，/x 新/a f4/eng 都/d 比/p 我/r 小/n 。/x 岁月不饶人/l 。/x
如果/c 从/p 观念/n 和/c 感情/n 上评/v 我/r 给/p 0/m 星/n ，/x 因为/c 它/r 透/v 着/uz 一股/m 残忍/a 的/uj 实/n j/eng 用/p q/eng 主义/n 气息/n ，/x 煽情/v 虽/c 多/m 但/c 我/r 看/v 刘培强/nr 死/v 的/uj 时候/n 哭/v 了/ul 因而/c 不能/v 说/v 不好/d ，/x 本片/n 煽情/v 犹如/v 冰雹/n 总/b 有/v 一处/m 可以/c 砸/v 到/v 观众/n 。/x 太空/n 线/n 里/f 的/uj 空间站/n 是/v 我/r 看到/v 过/ug 的/uj 最/a 漂亮/a 的/uj 和/c 最/d 有/v 细节/n 的/uj 。/x 地面/n 线/n 的/uj 剧情/n 像是/v 带有/v 英雄主义/nz 情结/n 、/x 悲情/n 以及/c 紧张感/n 的/uj 镜头/n 的/uj 拼凑/v ，/x 所有/b 死去/v 的/uj 人/n 里/f 除了/p 刘培强/nr 没有/v 一个/m 是/v 非死不可/i ，/x 也许/d 是/v 追求/v 精彩/n ，/x 许多/m 紧张/a 刺激/v 的/uj 镜头/n 显出/v 了/ul 刻意/v 痕迹/n ，/x 上帝/n 情节/n 的/uj 分量/n 太/d 大/a 了/ul 。/x 以及/c 吴京/nr 已/d 不单单是/l 一个/m 演员/n 了/ul ，/x 从/p 战狼/n 到/v 此片/r ，/x 他/r 身上/s 已经/d 透出/v 了/ul 一股/m 天子/n 气质/n 他/r 那/r 领域/n 里/f 的/uj ，/x 他/r 已经/d 完全/ad 从/p 阿飞/nr 中/f 脱胎换骨/i ，/x 那/r 张/q 脸/n 也/d 慢慢/d 透出/v 了/ul 一股/m 中国/ns 北/ns 方式/n 的/uj 通古斯/nr 以及/c 蒙古/ns 大/a 汗式/n 的/uj 俊朗/a ？/x 似/d 冥冥之中/l 有/v 一股/m 神秘/a 力量/n 主宰/v 着/uz 每/r 一代/m 武打/v 明星/nr 里/f 至少/d 会/v 出现/v 一个/m 这般/r 的/uj 大/a 咖/n ，/x 其/r 上风/v 时/ng 又/d 必然/d 带有/v 一将/d 功成万骨/i 枯/v 的/uj 气势/n ，/x 可怕/c
从/p 今天/t 这个/r 点/m 看/v ，/x 毕导/v 可能/v 真的/d 知道/v 些/q 什么/r ，/x 毕竟/d 艺术/n 来源于/v 生活/vn ，/x 但/c 总/n 不能/v 生活/vn 是/v 什么/r 就/d 照着/v 演/v 什么/r 吧/y ，/x 手动/n 滑稽/a
一分/m 送给/v 主题曲/n ，/x 我/r 特别/d 喜欢/v 听/v 这种/r 类型/n 的/uj 歌曲/n 自虐/v
对/p 新/a 技术/n 的/uj 探索/v 精神/n 值得/v 鼓励/v ，/x 应该/v 看到/v 我们/r 的/uj 努力/ad 对/p 国人/n 情怀/n 的/uj 把握/v 也/d 比较/d 精准/n ，/x 这个/r 有些/r 滑头/n 了/ul 其他/r 了/ul 了/ul 。/x
本来/t 觉得/v 挺/d 好看/v 的/uj ，/x 不/d 知道/v 为什么/r 莫名其妙/i 地/uv 插/v 了/ul 一段/m 讽刺/v 女权/n 的/uj 对话/n
不/d 好看/v ，/x 不/d 好看/v ！/x 肖战/nr 演得/v 像/v 个/q 傻子/n ，/x 唐艺昕/nr 用力/n 过/ug 猛/a 啊/y ，/x 虽然/c 造型/n 很漂亮/n ，/x 但是/c 受不了/l 她/r 依偎/v 在/p 喜欢/v 的/uj 人/n 怀里/s 那个/r 扭捏/v 的/uj 姿态/n 和/c 表情/n ，/x 让/v 人/n 很/d 不/d 舒服/a ，/x 孟美岐/nr 丑/a 版/n 没有/v 演技/n 的/uj 朴信惠/nr 。/x
对/p ，/x 我/r 就是/d 反感/v 女权/n er/eng
2009/m 年/m 7/m 月/m 5/m 日/m 132740/m
电影/n 一般/a ，/x 不过/c 相较/d 于/p 国产电影/n 可以/c 给/p 四星/nz 推荐/v 了/ul
大家/n 能/v 看到/v 一个/m 不同/a 的/uj 井柏然/nr 。/x 喔/e ！/x 不/d ！/x 是/v 能/v 认识/v 林见清/nr ，/x 真是/d 高兴/b ，/x 表演/v 的/uj 丰富性/nr 。/x 层次感/nz ，/x 颠覆/v 了/ul 他/r 一向/d 的/uj 形象/n ，/x 真实/d 。/x 戳心/v
隔壁/s dm/eng 甩/v 锅/n gd/eng ，/x 玄/a 幻剧/n 甩/v 锅/n gd/eng ，/x 现在/t 就/d 连/a 校园/n 偶像剧/n 也/d 可以/c 甩/v 锅/n gd/eng 了/ul ，/x 骂/v 了/ul 这么/r 多年/m gd/eng 现在/t 都/d 有点/n 心疼/a 了/ul
演/v 的/uj 烂/n ，/x 让/v 人/n 给/p 你/r 好评/v ？/x
后来/t 的/uj 我们/r 什么/r 都/d 有/v 了/ul ，/x 但/c 却/d 没有/v 了/ul 我们/r 。/x 缘分/n 这件/mq 事/n ，/x 能/v 不负/v 对方/n 就/d 好/a ，/x 想/v 不负/v 此生/t 真的/d 很/d 难/a 。/x 还是/c 很/zg 感人/n 的/uj ，/x 特别/d 是/v 游戏/n 最后/f 满屏/nr 的/uj 对不起/l 以及/c 尹恩/nr 永远/d 爱凯莉/nr 。/x 一/m 开始/v 有点/n 不/d 明白/nr ，/x 见/v 清/a 混出来/vn 了/ul 为什么/r 小晓/nr 不能/v 和/c 他/r 和/c 好/a ，/x 但/c 其实/d 明白/nr 了/ul ，/x 就/d 像/v 小晓/nr 说/v 的/uj 那/r 句/q ，/x 因为/c 我/r 不再/d 是/v 之前/f 的/uj 那个/r 我/r 了/ul 。/x i/x ，/x miss/eng ，/x you/eng 这/r 句/q 话/n ，/x 在/p 很久/m 之后/f 已/d 不再/d 是/v 我/r 想/v 你/r 这个/r 意思/n ，/x 而是/c 我/r 错过/v 你/r 了/ul 。/x 此生/t 永远/d 错过/v ，/x 因为/c 再/d 怎么/r 努力/ad ，/x 依然/d 是/v 两个/m 人/n 分头/v 朝/p 前/f 奔跑/v ，/x 再也/d 回/v 不到/v 从前/t 。/x 路太长/n ，/x 追不回/v 原谅/nr ，/x 又/d 怎么/r 能够/v 补偿/vn 。/x
整体/n 节奏/n 不错/a ，/x 几场/m 重头戏/n 感情/n 铺垫/n 不足/a ，/x 人物/n 反应/vn 略微/d ooc/eng ，/x 有些/r 难入/v 戏/n 。/x 平平凡凡/z 张小凡/nr 太/d 好看/v 了/ul
恭喜/a 猫眼/n ，/x 用/p 新/a 手段/n 耍/v 出新/v 套路/n ，/x 而且/c 成功/a 玩/v 大/a 了/ul ，/x 成功/a 的/uj 得罪/v 了/ul 圈内/n 所有人/n ！/x 我/r 看/v 你/r 怎么/r 死/v 。/x 至于/p 这个/r 影片/n 本身/r ，/x 抱歉/v ，/x 不/d 关心/n ，/x 后来/t 的/uj 你们/r 是/v 怎样/r 与我无关/i ！/x
看着/v 感觉/n 真可怜/i 林/ng 更新/d 说/v 你/r 呢/y
无耻/a 的/uj 偷/v 票房/n 行径/n ！/x
完/v 了/ul 有/v 这样/r 的/uj 对象/n 陪伴/n 身侧/f ，/x 鹿晗/nr 演技/n 提升/v 估计/v 也/d 无望/v 了/ul 。/x
大家/n 冷静/a 一点/m ！/x 两/m 坨/v 翔/nr 是/v 不/d 需要/v 分出/v 胜负/v 的/uj ！/x
生活/vn 的/uj 艰辛/a 与/p 青春/ns 的/uj 记忆/n 相互交织/l
勾勒/nrt 出/v 一幅幅/d 催人泪下/i 的/uj 画面/n
我/r 现在/t 只/d 想/v 让/v 爱情/n 公寓/n 喜/v 提/v 倒数/n 第一/m
你们/r 欠/v 毕导/v 一个/m 道歉/v 啊/zg
我/r 感觉/n 挺/d 好/a 的/uj ，/x 没有/v 喷/v 的/uj 那么/r 严重/a ，/x 看/v 了/ul 前/f 两集/m ，/x 还/d 不错/a 啊/zg ，/x 打算/v 继续/v 追下去/v
tmd/eng 不是/c 把/p 伤口/n 扯出来/v 给/p 别人/r 看/v 就是/d 好/a 电影/n 了/ul ，/x 真心/d 不/d 喜欢/v 这种/r 电影/n 。/x
我/r 很/d 喜欢/v 里面/f 肖战/nr 的/uj 演技/n ，/x 戳/v 人心/n ，/x 请/v 恶意/v 给/p 一星/n 的/uj 人/n 圆滑/a 的/uj 走/n
美国/ns 被/p 隐去/v ，/x 俄罗斯/ns 陨落/n ，/x 日本/ns 韩国/ns 东南亚/ns 逃避/v 无/v 作为/v ，/x 依靠/v 吴京/ns 的/uj 父权/n 杠杆/n ，/x 子嗣/nr 撬动/v 宇宙/n 。/x
结尾/n 毁/v 所有/b ，/x 烂/v 俗到家/l 。/x 可惜/v 了/ul ，/x 本来/t 有/v 机会/n 成为/v 一部/m 高分/n 讽刺/v 喜剧/n 的/uj 。/x
看过/v ，/x 太烂/n 了/ul ，/x 里面/f 有个/r 演员/n 你们/r 怎么/r 选/v 的/uj ，/x 那个/r 言冰云/nr 又/d 丑/a 品行/n 又/d 差/a ，/x 总/b 说/v 脏话/n ，/x 撒谎/v ，/x 一/m 星/n ，/x 不能/v 多/m 了/ul
首先/d 不得不/d 夸/v 一句/m 刘亦菲/nr 打戏/v 依旧/z 是/v 内地/n 小花/n 里/f 最/d 棒/a 的/uj ，/x 行云流水/n 英姿飒爽/i ，/x 不过/c 演技/n 真的/d emmm/eng ，/x 好几个/m 镜头/n 眼神/n 都/d 让/v 我/r 以为/c 回到/v 了/ul 2006/m ，/x 依稀/d 看到/v 了/ul 过儿/t 的/uj 姑姑/n ，/x 观影/n 体验/n 与/p 心目/n 中/f 的/uj 期待值/n 一致/d 也许/d 是/v 网上/s 唱衰/n 的/uj 声音/n 太/d 多/m 了/ul ，/x 所以/c 实际/n 观感/n 比/p 原本/n 期待值/n 居然/d 还要/c 高/a 一点点/m 。/x 故事/n 很/zg 简单/a ，/x 浓浓的/z 迪士尼/nr 风格/n ，/x 只能/v 说/v 这/r 是/v 迪士尼/nr 版本/n 的/uj 花木兰/nr ，/x 跟/p 我们/r 好像/v 没什么/l 关系/n 。/x 虽然/c 如此/c ，/x 倒/v 也/d 没有/v 网上/s 踩/v 的/uj 那么/r 严重/a ，/x 6/m 分/v 及格线/n 足够/v 了/ul 。/x
天堂/n 电影院/n 翻版/v ，/x 怀旧/v 电影/n
和/c 唐山大/nr 地震/n 一样/r ，/x 又/d 是/v 感情/n 牌/n 。/x 可惜/v 想/v 交代/n 的/uj 感情/n 线/n 太/d 多/m ，/x 都/d 没/v 极致/d 到/v 点/q 上/f ，/x 以至于/c 看/v 完/v 影片/n 特别/d 的/uj 无感/n ，/x 没有/v 感动/v ，/x 没有/v 震撼/v ，/x 也/d 没有/v 眼泪/n 。/x 看到/v 的/uj 只有/c 军队/n 人民/n 、/x 政府/n 群众/n 、/x 难民/n 与/p 难民/n 之间/f 的/uj 无情/n 冷漠/n 。/x 张国立/nr ，/x 李雪健/nr ，/x 布洛迪/nr 三条/m 线/n 穿插/v 进行/v 略显/v 凌乱/a ，/x 我/r 认为/v 倒不如/v 像/v 边境/n 风云/n 那样/r 分成/v 三个/m 章节/n 拍/v 。/x
在/p 微博/n 视频/n 看到/v 一个/m 一分钟/m 的/uj 片段/m ，/x 可怕/c 的/uj 配音/n ，/x 漫长/n 的/uj 一分钟/m 。/x
大勋/nr 终于/d 当/p 男主/n 了/ul ，/x 只是/c 演技/n 不行/v 啊/zg ！/x
一股/m 浓浓的/z 土味/n 扑面而来/l ，/x 台词/n 是/v 小学生/nr 交流/n 吗/y ？/x 土里土气/n 的/uj
最/d 喜欢/v 看/v 杉/ng 菜/n 道明寺/nr 互相/d 看不顺眼/l 暧昧/a 的/uj 阶段/n 了/ul ，/x 都/d 是/v 粉红/b 泡泡/n
剧情/n 幼稚/a ，/x 制作/vn 粗糙/a ，/x 配音/n 仿佛/d 另/r 一个/m 次/m 元/m 的/uj ，/x 主演/n 们/k 实在/v 是/v 无/v 一/m 有/v 演技/n 这个/r 东西/ns ，/x 对/p 现在/t 的/uj 偶像剧/n 真/d 不/d 应该/v 报/n 什么/r 希望/v ps/eng 女主角/n 的/uj 嘴/n 为什么/r 永远/d 合不上/l ，/x 有点像/v
6/x 。/x 8/m 还/d 不知足/i 。/x
就/d 偶尔/d 看/v 几集/m ，/x 人物/n 的/uj 演技/n 一如既往/i 的/uj 生硬/a ，/x 民国/n 戏/n 的/uj 服装/vn 和/c 一些/m 布景/n 没有/v 民国/n 时代/n 的/uj 感觉/n ，/x 有点/n 出戏/v 。/x 还有/v 就/d 不/d 知道/v 为什么/r 我/r 特别/d 讨厌/v 现代/t 的/uj 那个/r 女主/n 。/x
嗯/e 分数/n 代表/n 我/r 的/uj 心/n
垃圾/n ，/x 买/v 了/ul 明天/t 的/uj 龙虾/nr 因为/c 家里/s 来/v 人/n 改签/v 不了/v ，/x 祸害/n
故事/n 就/d 不/d 说/v 了/ul ，/x 剪辑/n 一个/m 字/n ，/x 乱/d 。/x 居然/d 还/d 专门/n 用/p 字幕/n 打/v 出来/v 是/v 谁/r 的/uj 视角/n ，/x 基本/n 套路/n 是/v 先/d 搞/v 一个/m 突兀/v 的/uj 结果/n ，/x 然后/c 再/d 把/p 时间/n 线/n 往回/t 倒/v 去/v 倒叙/v ，/x 不够/v 再/d 凑/v 一个/m 第三者/nz 的/uj 视角/n 把/p 这个/r 事情/n 又/d 搞/v 一遍/m 。/x 导致/v 剧情/n 毫无/v 吸引力/n ，/x 不够/v 紧凑/a ，/x 全程/n 都/d 是/v 盘/q 散沙/n
怎么/r 会/v 难看/v 成/n 这样/r 啊/zg ，/x 剧情/n 满/a 是/v 硬伤/n ，/x 打戏/v 是/v 老套/n 国产/n 武打/v 风/n ，/x 台词/n 是/v 老套/n 迪士尼/nr 风/n ，/x 大/a 场面/n 大/a 不/d 起来/v ，/x 感情/n 戏深/n 不/d 下去/t ？/x
震惊/v ，/x 现在/t 不是/c 都/d 2018/m 年/m 了/ul 吗/y ？/x 怎么/r 偶像剧/n 越/d 拍越/v 垃圾/n ，/x 白/a 瞎/v 了/ul 四位/m 男主/n 的/uj 颜/n 。/x
看/v 这个/r 我/r 都/d 能/v 哭/v ，/x 哎/e 。/x
看/v 了/ul 一集/m 直接/ad 弃/vg 剧/n ！/x 不/d 喜欢/v ！/x
能/v 不/d 黑/a 1942/m 么/nr ？/x 其实/d 就是/d 讲/v 了/ul 一个/m 故事/n ，/x 在/p 愚昧/a 的/uj 年代/t ，/x 人们/n 靠着/p 本性/n 活着/v ，/x 但/c 又/d 能/v 见到/v 本性/n 之上/f 人性/n 的/uj 影子/n 。/x
一个/m 知网/v ，/x 把/p 整个/b 晋西北/ns 都/d 搅成/v 一锅粥/l 了/ul 。/x 乱/d 了/ul ，/x 全乱/n 了/ul 。/x 给/p 他/r 一个/m 师/ng ，/x 他/r 他/r 娘/n 的/uj 敢/v 打/v 太原/ns
剧情/n 烂成/v 这样/r 令人/nrt 震撼/v
围屋/n 、/x 丹霞地貌/nz ，/x 大漠/n 孤/a 烟/n ，/x 太极/ns ，/x 凤凰/nr ，/x 迪士尼/nr 演绎/v 中国/ns 神话传说/l ，/x 宣传/vn 中国/ns 文化/n 。/x 刘亦菲/nr 挺/d 美的/nr ，/x 每/zg 一个/m 人/n 心目/n 中/f 都/d 有/v 自己/r 的/uj 花木兰/nr ，/x 鼓励/v 大于/d 表扬/v 。/x
比/p 想象/n 的/uj 要/v 好/a 很多/m
做/v 领导/n 的/uj 都/d 这么/r 脑/n 残/a 就/d 好/a 了/ul
被/p 骗/v 惹/v 。/x 全员/n 配音/n 不/d 说/v 。/x 造型/n 诡异/a 。/x 爱豆/n 脸/n 不经/d 放大/v 看/v 。/x 唉/zg 。/x 资本/n 控制/v 市场/n 。/x 未来/t 可能/v 真的/d 只能/v 看/v 动画片/n 了/ul 。/x 资本/n 喂/v 屎/n 。/x 粉丝/n 无脑/n 吹/v 。/x 粉丝/n 的/uj 审美观/n 就是/d 这样/r 被/p 拉低/v 的/uj
很/zg 怀念/v 小时候/n 每天/r 等待/v 天黑/ns ，/x 然后/c 和/c 哥哥/ns 带/v 个/q 小/a 板凳/n 去/v 广场/n 看/v 电影/n 的/uj 时光/n 。/x
这/r 也/d 太/d 难看/v 了/ul ，/x 浪费/n 我/r 两个/m 小时/n
剪/v 的/uj 太/d 多/m 了/ul ，/x 好多/m 剧情/n 衔接/v 上/f 莫名其妙/i ，/x 最后/f 结尾/n 也/d 很/d 突然/ad ，/x 除此之外/c 就/d 把/p 它/r 当/p 武林/nr 外传/n 那种/r 喜剧/n 看吧/n ，/x 老少皆宜/nr 。/x
第一/m 不/d 渲染/v ，/x 不/d 煽情/v 第二/m 编剧/n 好/a ，/x 台词/n 好/a 第三/m ，/x 描写/v 历史/n 断面/n ，/x 脱离/v 了/ul 一家一户/m 的/uj 局限/n 。/x 中国/ns 导演/v 拍/v 不好/d 大片/n 不是/c 缺少/v 飞机/n 坦克/n 炸/n 大桥/ns ，/x 而是/c 缺少/v 历史观/n ，/x 1942/m 带/v 了/ul 好头/n 。/x 这部/r 影片/n 票房/n 不/d 理想/n ，/x 对/p 观众/n 和/c 制作方/n 都/d 不是/c 好事/n 。/x
最后/f 几集/m 又/d 拖踏/v 又/d 水/n 又/d 扯/v ，/x 感觉/n 编剧/n 编不/v 下去/t 了/ul ，/x 自暴自弃/i 放飞/v 自我/r 瞎/v 写/v 了/ul 几集/m 。/x
唉/zg ，/x 一群/m 大/a 板牙/n 。/x 比起/v 所有人/n 最/d 可惜/v 的/uj 是/v 藤/n 堂静/z 形象/n 太/d 差/a ，/x 完全/ad 失去/v 女神/n 气质/n ，/x 讨厌/v ！/x
好/a 的/uj 坏/a 的/uj 都/d 明显/a 。/x 有/v 触动/v 我/r 的/uj 部分/n ，/x 也/d 有/v 我/r 真的/d 有点/n 尬/x 想/v 删掉/v 的/uj 部分/n 。/x 刘若英/nr 起码/n 是/v 诚实/a 的/uj 。/x
虽然/c 只/d 看/v 了/ul 半集/m ，/x 但是/c 我/r 标记/n 为/p 看过/v 。/x 因为/c 真的/d 不会/v 再/d 打开/v
一星/n 走起/v ，/x 张一山/nr 的/uj 演技/n ，/x 好/a 尴/a 。/x 剧情/n 也/d 太/d 快/a 了/ul 。/x
表演/v 、/x 情节/n 都/d 太尬/a 了/ul 。/x 彭煜/nrfg 畅别/a 装疯卖傻/i 了/ul 好/a 嘛/y ，/x 拦路/v 问/n 同学/n 要钱/v 、/x 撕/v 同学/n 试卷/n 、/x 教室/n 里/f 随便/d 大喊大叫/i 真的/d 不是/c 调皮/n 。/x 此剧/r 适合/v 不/d 超过/v 20/m 岁/m 的/uj 人/n 看/v
虽然/c 很/zg 狗血/n ，/x 但是/c 可以/c 做逐/v 梦/n 演艺圈/n 的/uj 教科书/n 了/ul 。/x 演艺圈/n 很/zg 乱/d ，/x 有个/r 主角/n 光环/n 就/d 可以/c 任闯/nr 天下/s ！/x 不/d 好好/d 打磨/v 故事/n ，/x 还/d 玩弄/v 什么/r vr/eng ！/x 技术/n 突破/vn 可能/v 在/p 狗血/n 言情剧/n 中/f 吗/y ？/x 拍烂/v 俗剧/n ，/x 就/d 不要/df 扯/v 什么/r 理念/n ，/x 大家/n 都/d 知道/v 为/p 的/uj 就/d 说/v 收视率/n ，/x 何必/d 自欺欺人/i ？/x 打发/v 时间/n 还是/c 可以/c 的/uj ，/x 起码/n 满足/v 你/r 的/uj 所有/b 玛丽/nr 苏/j 幻想/n
真的/d 很/zg 一般/a 很/zg 一般/a
好久没/i 看/v 十四/m 阿哥/ns 的/uj 戏/n 了/ul ，/x 期待/v 一下/m
林/ng 更新/d 是/v 真的/d 帅/nr ，/x 身材/n 也好/y ，/x 当初/t 的/uj 多情/n 潇洒/a 的/uj 老/n 十四/m 我/r 真的/d 喜欢/v ，/x 但/c 可惜/v 蹉跎/v 了/ul 。/x 台词/n 问题/n 太/d 大/a 了/ul ，/x 不/d 说/v 鼻音/n 我/r 知道/v 他/r 有/v 鼻炎/n ，/x 但/c 这么/r 多年/m 了/ul 东北/ns 腔/q 还是/c 没/v 改变/v ，/x 演技/n 也/d 肉眼/n 可见/v 退步/v 太/d 模式化/n 了/ul 。/x 希望/v 后面/f 有/v 进步/d 吧/y
打一星/nz 的/uj 都/d tm/eng 是/v 傻/a
还好/v 吧/y ，/x 剧情/n 老套/n ，/x 演员/n 看着/v 还/d 挺舒服/z ，/x 说/v 说/v 男主/n 李俊/nr 泰/ns ，/x 有时候/l 表情/n 夸张/v ，/x 总体/n 来看/u 还是/c 可圈可点/l 。/x 女主颜/n 也/d 可以/c ，/x 虽然/c 说不上/l 有/v 多/m 惊艳/a ，/x 算/v 自然美/i 的/uj 类型/n 。/x 评心/v 而论/c 男女/n 主/n 颜值/n 说得过去/l ，/x 演技/n 还/d 需要/v 再/d 磨练/vn ，/x 编剧/n 有点/n 无语/v 了/ul 一/m 星/n 都/d 不想/v 给/p ，/x 啥/r 年代/t 了/ul 还/d 写/v 这种/r 老套/n 的/uj 剧本/n ，/x 公司/n 都/d 不/d 看/v 剧本/n 啥/r 烂剧/n 都/d 敢接/v 啊/zg
大多数/m 曾经/d 都/d 美好/a ，/x 大部分/m 后来/t 都/d 遗憾/a ，/x 生活/vn 和/c 感情/n 莫不/d 如此/c 。/x 人到中年/l 的/uj 奶茶/n 终/d 执/v 才女/n 标配/vn 的/uj 导筒/n ，/x 讲/v 的/uj 却是/d 一个/m 在/p 粗粝/n 生活/vn 里/f 萌芽/v 、/x 在/p 时间/n 溪流/n 中/f 飘摇/v 、/x 在/p 岁月/t 浪涛/n 中/f 触礁/n 的/uj 北京/ns 爱情故事/i 。/x 黑白/z 世界/n 的/uj 重逢/v ，/x 忆起/v 的/uj 都/d 是/v 你/r 彩色/n 的/uj 笑容/n ，/x 那些/r 年/m 走过/v 的/uj 雪路/n 、/x 吃/v 过/ug 的/uj 团圆饭/n ，/x 终究/d 在/p 梦想/n 之/u 花/n 盛放/v 时/n ，/x 成为/v 了如/v 烟/n 旧事/n 。/x
大家/n 进影院/n 千万/m 不要/df 抱/v 着/uz 美国/ns 人能/n 拍好/v 中国/ns 历史/n 的/uj 期望/v ，/x 还有/v 服化/vn 道能/n 一直/d 符合中国/ns 人/n 审美/vn 的/uj 期望/v ，/x 就/d 当做/v 中国/ns 风/n 架空/s 神话故事/i 就/d 好/a 。/x 有/v 一些/m 和/c 动画版/n 不/d 一样/r 的/uj 改动/vn 其中/r 蛮/d 多/m 我/r 觉得/v 挺/d 好/a 的/uj ，/x 符合/v 当代/t 审美/vn 。/x 还有/v 姬/nr 佬/ng 真的/d 一本/m 满足/v ，/x 刘亦菲/nr 跟/p 巩俐/nr 的/uj 戏份/n 比/p 我/r 想象/n 还要/c 姬/zg 一百倍/m 吧/y 。/x 巩俐/nr 真男/nr 主爱/b 上年/t 下/f ，/x 所谓/b 男主/n 兄弟/n 情单/n 箭头/n 打/v 酱油/n 。/x 已经/d 可以/c 想象/n 国内/s 全面/n 上映/v 以后/f 会/v 有/v 多少/m 人/n 搞/v cp/eng 了/ul 。/x
期待/v 那么/r 高/a ，/x 就/d emm/eng 。/x 严重/a 水土不服/l 。/x 西方/s 的/uj 个人/n 英雄主义/nz 在/p 花木兰/nr 身上/s 并/c 不/d 适用/v 。/x 强行/v 给/p 花木兰/nr 整/v 成天/t 选之子/v 了/ul 。/x 就算/v 让/v 别人/r 知道/v 你/r 是/v 女/b 的/uj 也/d 用不着/l 披头散发/i 参战/v 吧/y 。/x 女巫/n 更是/d 加/v 的/uj 奇奇怪怪/i ，/x 看起来/v 像是/v 为了/p 显得/v 有/v 剧情/n 而/c 加/v 的/uj 剧情/n 。/x
不要/df 总用/n 国难/n 做/v 卖点/n
被/p 预告片/n 欺骗/v 了/ul ，/x 神父/n 的/uj 角色/n 抄袭/v 十三/m 衩/n ，/x 爆破/v 又/d 是/v 集结/v 号/m 棒子/n 的/uj 团队/n ，/x 立意/d 也/d 不/d 高/a ，/x 故弄玄虚/i 的/uj 海报/n
难看/v 。/x 全片/n 都/d 弥漫着/l 西方/s 对/p 中国/ns 的/uj 傲慢/a 与/p 偏见/v 。/x 用/p 脚趾头/n 想想/v 都/d 会/v 清楚/a ，/x 一个/m 西方人/nr 怎么/r 可能/v 拍/v 好/a 木兰/nr 的/uj 故事/n 呢/y ？/x 这/r 其实/d 更/d 像是/v 一部/m 奇幻/n 片/q ，/x 这么/r 一/m 想/v ，/x 电影/n 里/f 的/uj 布景/n 、/x 凤凰/nr 、/x 女巫/n 是不是/l 都/d 变得/v 不/d 那么/r 突兀/v 了/ul ？/x 毕竟/d 这/r 是/v 某个/r 奇幻/n 次元/t
细节/n 到位/v ，/x 演技/n 在线/b 。/x 剧情/n 搞笑/v 也/d 感人/n ，/x 三观/nz 都/d 还是/c 很正/d 。/x 这部/r 剧/n 怎么/r 也/d 能/v 打/v 八分/m 往上/t 吧/y ？/x 什么/r 时候/n 口音/n 也/d 能算/v 差评/n 的/uj 理由/n 了/ul ？/x 看/v 了/ul 第一集/m 都/d 没看/v 完给/v 了/ul 你/r 低分/n 的/uj 理由/n ？/x 里面/f 的/uj 哪个/r 人/n 演技/n 不/d 比/p 鹿晗/nr 杨颖强/nr ？/x 你们/r 关注/v 的/uj 难道/d 不是/c 剧/n 的/uj 本事/r ？/x 你们/r 看/v 人/n 难道/d 不是/c 看/v 脸/n 看/v 身材/n 看/v 性格/n 看/v 三观/nz 吗/y ？/x 你/r 会/v 去/v 看/v 人家/n 大拇/n jio/eng 趾头/n 的/uj 指甲盖/n 长/a 什么样/r 去/v 判断/v 一个/m 人/n ？/x 还是/c 山猪/n 吃/v 不/d 惯/v 细/a 糠/n ？/x 无脑/n 霸道/n 总裁/n 剧/n ，/x 皇帝/n 阿哥/ns 爱上你/nr 看多/v 了/ul ？/x
迪士尼/nr 一如既往/i 的/uj 大片/n 风格/n ，/x 很多/m 意想不到/l 的/uj 小/n 惊喜/a 。/x
魏大勋/nr 真的/d 丑/a ，/x 不/d 知道/v 哪里/r 帅/nr ，/x 呕/v
感觉/n 挺/d 好/a 的/uj ，/x 挺/d 励志/n ，/x 非常/d 喜欢/v
在/p 既定/b 知道/v 是/v 个/q 烂片/n 的/uj 情况/n 下/f 觉得/v 还/d 不至于/c 差/a 到/v 深渊/ns 忠勇/a 真孝/nr 个/q 鬼/n ，/x 真是/d 一口/m 老/a 血/n 吐/v 在/p 宝剑/nr 上/f 。/x 刘亦菲/nr 从军/nr 前/f 的/uj 常服/n 还是/c 蛮/d 好看/v ，/x 但/c 这部/r 迪士尼/nr 公主/n 真的/d 拍/v 的/uj 敷衍/v 。/x
慕名/nr 来看/u ，/x 尴尬/a 到/v 飞起/v ，/x 比/p 一起/m 来看/u 流星雨/n 还要/c 尴尬/a 。/x 沈月/nr 真的/d 是/v 离不开/v 精修/v 图/n ，/x 男主/n 一脸/m 痞子/n 样/n ，/x 腻歪/z 。/x 豆瓣/n 可以/c 打/v 负分/n 吗/y ？/x
ps/eng 这/r 段时间/nr 好像/v 很/zg 流行/v 翻拍/v 偶像剧/n ，/x 不是/c ，/x 偶像剧/n 有/v 什么/r 翻拍/v 的/uj 必要/d 吗/y ？/x
看得/v 我/r 一惊一乍/i ，/x 血腥/a 暴力/n 情色/n ，/x 钱权/nr 交易/n ，/x 揭露/v 娱乐圈/n 内幕/n ，/x 中国/ns 哪/r 找/v 这么/r 真实/d 的/uj 电影/n
这/r 就是/d 中国/ns 的/uj 硬核/n 科幻/n ？/x 这/r 不/d 就是/d 杂糅/v 了/ul 经典/n 科幻/n 作品/n 的/uj 灾难片/n 嘛/y
就/d 开头/v 张小凡/nr 抱/v 着/uz 师姐/nr 的/uj 镜头/n 比较/d 尴尬/a ，/x 唐艺昕/nr 的/uj 配音/n 出戏/v ，/x 李沁/nr 好/a 惊艳/a 啊/zg ，/x 我/r 是/v 看/v 了/ul 好多/m 差评/n 才/d 去/v 看/v 的/uj ，/x 演员/n 不功/a 不过/c ，/x 剧本/n 的/uj 问题/n 比较/d 大/a 。/x
两/m 星半/t 。/x 从/p 电影/n 的/uj 层面/n 来讲/v ，/x 没有/v 塑造出/n 哪怕/c 一个/m 有/v 完整/a 动机/n 的/uj 角色/n 从/p 科幻/n 层面/n 来讲/v ，/x 没有/v 放下/v 过/ug 哪怕/c 一秒钟/i 人类/n 的/uj 傲慢/a 。/x
科幻/n 的/uj 本质/n 是/v 什么/r ？/x 是/v 恢弘/a 的/uj 想象力/n ，/x 是/v 站/v 在/p 更/d 宏大/a 的/uj 视角/n 里/f ，/x 放下/v 人类/n 的/uj 自命不凡/l ，/x 去/v 看一看/v 我们/r 的/uj 渺小/a 、/x 无知/v ，/x 去/v 做出/v 一些/m 自身/r 的/uj 审视/v 与/p 反思/v 。/x 但/c 这部/r 电影/n 哪怕/c 对于/p 他/r 想要/v 传递/v 的/uj 农耕/nr 文明/nr 与/p 家国/n 文化/n 有/v 过/ug 一个/m 镜头/n 的/uj 反思/v 吗/y ？/x
打着/v 人类/n 危急存亡/i 的/uj 重要/a 时刻/n 的/uj 幌子/n ，/x 却/d 只顾/d 着/uz 传递/v 民族情绪/n 和/c 强国/n 思想/n ，/x 可/v 真/d 好笑/v 。/x
湛羽/nr 怎么/r 能/v 这么/r 可爱/v ，/x 全程/n 姨母/n 笑/v 看/v 他/r ，/x 老/a 阿姨/nr 爱/v 了/ul 啊/y
稀碎/a ，/x 半集/m 弃/vg ，/x 怎么/r 吹出来/v 的/uj ，/x 鹤唳华亭/nz 罗晋/nr 哭/v 的/uj 再/d 恶心/n 也/d 甩/v 这种/r 烂剧/n 十条/m 街/n 吧/y
剧情/n 整个/b 跟/p 闹着玩/v 似的/u ，/x 练/v 气功/n 的/uj 就是/d 巫师/nr 。/x 整个/b 电影/n 英文/nz 台词/n 抑扬顿挫/i ，/x 听/v 的/uj 难受/v 。/x 皇帝/n 李连杰/nr 跟/p 傻子/n 似的/u 被/p 烧/v ，/x 巩俐/nr 大/a 鸟/n 是/v 巫师/nr 啊/zg ，/x 射/v 一/m 箭/n 就/d 死/v 了/ul 。/x 而且/c 手/n 抓/v 箭/n 是/v 什么/r 有/v 寓意/n 的/uj 镜头/n 么/y ，/x 大家/n 都/d 能/v 抓住/v 箭/n ，/x 反派/v 最后/f 死/v 在/p 没/v 抓住/v 箭/n 。/x 雪崩/n 和/c 沙漠/n 的/uj 特效/a 更是/d 一塌糊涂/i ，/x 唯一/b 好/a 点/q 的/uj ，/x 背景音乐/n 烘托/v 的/uj 还行/v 。/x 而且/c 迪士尼/nr 公主/n 不是/c 应该/v 有/v 歌舞/n 么/y ，/x 我/r 还/d 期待/v 了/ul 一下/m ，/x 毛/nr 都/d 没有/v 。/x
没有/v 评价/n 的/uj 这么/r 惨/a ，/x 还是/c 可以/c 去/v 看/v 一下/m 的/uj
对不起/l ，/x 三分/m 给/p 小/n 哥哥/ns 们/k 尤其/d 是/v 阿/nr 4/m
就/d 像/v 撒/v 了/ul 马苏/ns 里拉/nrt 奶酪/n 的/uj 麻婆豆腐/n ，/x 味道/n 其实/d 不算/v 难吃/a ，/x 而且/c 很/d fusion/eng ，/x
不/d 喜欢/v 科幻片/n ，/x 这个/r 勉强/v 能/v 看/v 下去/t ，/x 台词/n 还是/c 改不了/v 中/f 二/m
沈月/nr 在/p 回应/v 大/a s/eng 说/v 杉菜/n 婊的/n 这个/r 话题/n 时说/n 我/r 这版/r 还好/v ，/x 看/v 了/ul 之后/f 我/r 觉得/v 其实/d 她/r 这版/r 才/d 是/v 最/d 婊的/n
竟然/d 觉得/v 还/d 可以/c ，/x 蛮/d 复古/vn 的/uj ，/x 有点/n 海岩/n 剧/n 的/uj 内味/n ？/x
观感/n 还/d 行/zg ，/x 故事/n 衔接/v 太/d 差/a 了/ul ，/x 结尾/n 莫名其妙/i
渣/nt ，/x 思想/n 力/n 贫乏/a 得/ud 可以/c
题材/n 很/d 好/a ，/x 演员/n 演技/n 不/d 在线/b ，/x 导演/v 故事/n 讲/v 的/uj 很/a 一般/a 。/x 像/v 一个个/m 广告片/n 拼接/v 起来/v 。/x
我/r 的/uj 生命/vn 中/f 曾经/d 也/d 有/v 个/q 毛/nr 小兵/n
还/d ok/eng 的/uj 小/n 制作/vn 电影/n 。/x
感觉/n 自己/r 的/uj 少年/m 过/ug 的/uj 太/d 快/a 了/ul ，/x 真/d 羡慕/v 他们/r 年轻/a
看着/v 玩/v 还/d 可以/c 吧/y ，/x 呃/y 这剧/r 平心而论/i 不至于/c 一/m 星/n
什么/r 脑/n 残粉/n 的/uj 烂剧/n
啊/zg ！/x 啊/zg ！/x 九亿/m 少女/n 的/uj 梦/n 啊/y
说/v 像/v 长城/ns 都/d 辱/v 长城/ns 了/ul ，/x 应该/v 说/v 像/v 降世/v 神通/nz 的/uj 真人版/n 最后/f 的/uj 风之子/n
感觉/n 一般般/l 吧/y ，/x 打发/v 时间/n 还/d 行/zg 。/x
颜值/n 高/a ，/x 剧情/n 好看/v ，/x 编剧/n 不错/a
终于/d 看到/v 爱/v 了/ul 九年/t 的/uj 狗子/n 不/d 一样/r 的/uj 作品/n 了/ul ，/x 刷/v 了/ul 两集/m ，/x 深刻/d 感受/v 到/v 狗子/n 已经/d 老/a 了/ul ，/x 但/c 狗子/n 还是/c 帅/a 的/uj ！/x 剪辑/n 方式/n 挺/d 喜欢/v 的/uj ，/x 男女/n 主/n 双/n 角度/n 、/x 倒叙/v ，/x 慢慢/d 还原/v 事情/n 真相/d ，/x 还/d 不错/a ，/x 接着/c 往/zg 下/f 看吧/n 。/x
只能/v 给/p 3/m 星/n 。/x 一/m 是/v 画面/n 特效/a 确实/ad 精美/a 震撼/v ，/x 在世界上/l 也/d 排得/v 上/f 号/m 二/m 是/v 对/p 灾难/n 场景/n 的/uj 描绘/v 也/d 很/d 不错/a 三则/m 是/v 大/a 刘/nr 天马行空/n 般的/u 流浪/n 地球/n 计划/n 。/x 可能/v 是/v 人/n 各/r 有/v 爱/v ，/x 我/r 更/d 喜欢/v 原著/n 中/f 死亡/v 不是/c 黑色/n 的/uj ，/x 而是/c 闪电/v 的/uj 颜色/n 或是/c 平原/ns 上/f 的/uj 那/r 堵墙/nr 的/uj 比喻/n ，/x 而/c 电影/n 中/f 则/d 无限/v 放大/v 希望/v 比/p 钻石/n 都/d 要/v 珍贵/a 这/r 一/m 观点/n 。/x 本身/r 充满/a 哲学/n 意义/n 的/uj 故事/n 却/d 成/v 了/ul 温情/n 的/uj 灾难/n 家庭/n 片/q ，/x 个人/n 英雄主义/nz 片/q ，/x 甚至/d 是/v 人力/n 对抗/v 人工智能/n 。/x 如果/c 刘培强/nr 最后/f 去/v 点燃/v 木星/n 失败/v 了/ul 呢/y ？/x 全人类/n 的/uj 希望/v 都/d 没了/v 。/x 那/r 刘培强/nr 是不是/l 男版程/n 心/n ？/x 当然/d ，/x 原著/n 的/uj 爆点/n 飞船/n 派/v 与/p 地球/n 派/v 之/u 争/v ，/x 逃离/v 过程/n 中/f 的/uj 叛乱/v 都/d 很/d 难/a 呈现/v 于/p 银幕/n 之上/f ，/x 但/c 我/r 想/v 看到/v 的/uj ，/x 不/d 只是/c 这样/r 简单/a 的/uj 处理/v ，/x 这样/r 的/uj 电影/n 只能/v 说/v 是/v 可以/c ，/x 但/c 距离/n 真正/d 的/uj 殿堂/n 级/q 科幻电影/n ，/x 诸如/nr 太空/n 漫游/vn 2001/m ，/x 星际/n 迷航/v 还有/v 很大/a 的/uj 距离/n 。/x 看/v 完/v 流浪/n 地球/n ，/x 我/r 更/d 不/d 期待/v 上海/ns 堡垒/n 了/ul 。/x
都/d 八亿/m 的/uj 收视/v 了/ul ，/x 评分/n 这么/r 低/a ，/x 不过/c 这/r 不剧/d ，/x 确实/ad 有些/r 老套/n ，/x 都/d 是/v 以前/f 偶像剧/n 才/d 有/v ，/x 但/c 后来/t 好久/m 都/d 没有/v 这样/r 的/uj 偶像剧/n 了/ul ，/x 现在/t 有/v 这样/r 的/uj 挺好/a ，/x 一直/d 在/p 看/v ，/x 感觉/n 越来越/d 精彩/n 了/ul 。/x
平庸/a 的/uj 故事/n 再/d 加上/v 迪士尼/nr 的/uj 窒息/v 审美/vn 使/v 我/r 不得不/d 三倍/m 速/ng 看/v 完全/ad 片/q 。/x
大家/n 不/d 觉得/v 煽情/v 过度/n 吗/y ？/x 坐在/v 电影院/n 无比/v 尴尬/a 还有/v ，/x 全程/n 在/p 想/v 星际/n 穿越/v 的/uj 好/a 、/x 地心引力/n 的/uj 好/a
你/r 演戏/n 像/v 蔡/nr 徐/nr 坤/ns
很/d 难/a 想象/n ，/x 如果/c 自己/r 拍/v 了/ul 一部/m 很/zg 努力/ad 很/zg 用心/n 才/d 完成/v 的/uj 完成/v 的/uj 电影/n ，/x 被/p 一堆/m 人用/n 各种/r 烂词/n 说/v 一通/m ，/x 心里/s 一定/d 不好过/l ，/x 干/v 工作/vn 固然/c 要/v 赚钱/v ，/x 如果/c 钱/n 赚/v 得/ud 很/d 委屈/v ，/x 那/r 就/d 不是/c 赚钱/v 人/n 的/uj 错/n ，/x 而是/c 那些/r 无理取闹/l 看客/v 的/uj 错/n ，/x 整部/n 片子/n 看出/v 了/ul 所有/b 工作人员/n 的/uj 真心实意/l ，/x 但是/c 那些/r 观众/n 太/d 不/d 友好/a 了/ul ，/x 找/v 不足/a 是/v 好事/n ，/x 乱骂/v 一通/m 简直/d 就是/d 没事找事/l 。/x 这样/r 一部/m 穿插/v 了/ul 情感/n 描写/v 的/uj 科幻片/n 剧情/n 简明/a ，/x 结局/n 大快人心/i ，/x 不/d 懂/v 为什么/r 那么/r 多/m 人/n 打/v 很低/a 的/uj 分/vn ，/x 虽然/c 我/r 也/d 不/d 喜欢/v 男主/n 戴帽子/nr 的/uj 方式/n ，/x 但是/c 从/p 演技/n 和/c 制作/vn 也/d 算是/v 很/zg 合情合理/n 的/uj 。/x
机缘巧合/i 提前/v 观看/v 过/ug 此片/r ，/x 对/p 鹿晗/nr 无感/n ，/x 忍/v 到/v 上映/v 才/d 标记/n 。/x 很/zg 抱歉/v ，/x 评分/n 无法/n 理智/n 客观/n 。/x
庆/vg 余年/m 2/x 不要/df 找/v 肖/nr 战/vg 演/v 了/ul 吧/y ，/x 演技/n 倒数/n
外国人/n 把/p 木兰/nr 拍成/v 了/ul 魔幻/n 片/q ，/x 而/c 每个/r 中国/ns 人/n 都/d 知道/v 花木兰/nr 本/r 应该/v 功夫片/n 。/x
果真/d 如/v 剧般/a 讽刺/v 的/uj 那样/r ，/x 现在/t 田园/nr 女权/n 真的/d 泛滥成灾/i 啊/zg 。/x
看过/v 原著/n ，/x 其实/d 改动/vn 挺大/a 的/uj ，/x 留下/v 的/uj bug/eng 主要/b 也/d 是/v 原著/n 的/uj bug/eng ，/x 不过/c 已经/d 改/v 很多/m 了/ul 特效/a 很/d 好/a 。/x
说实话/l ，/x 这剧/r 肯定/v 不止/v 一/m 星/n ，/x 但/c 也/d 不至于/c 五星/nz ，/x 一堆/m 打/v 五星/nz 的/uj 骂/v 打/v 一星/n 的/uj 不/a 客观/n ，/x 可是/c 打/v 五星/nz 的/uj 自己/r 本身/r 也/d 不/d 客观/n 吧/y 。/x 说/v 回剧/v ，/x 故事/n 设定/v 本/r 可以/c 拍/v 的/uj 更/d 有意思/l ，/x 还是/c 编剧/n 导演/v 格局/n 不够/v 。/x
我/r 也/d 来/v 凑/v 个数/n ？/x 帮帮/v 爱情/n 公寓/n ，/x 这/r 第一/m 必须/d 给/p 人家/n
郑晓龙/nr 的/uj 剧/n 就/d 有/v 一个/m 特点/n ，/x 严谨/a ，/x 演员/n 选择/v 有/v 特点/n ，/x 好看/v
很/zg 失望/v ，/x 这/r 本来/t 是/v 一个/m 非常/d 彰显/v 中国/ns 文化/n 的/uj 故事/n ，/x 但/c 整部/n 电影/n 肤浅/a 俗套/n ，/x 甚至/d 配角/n 的/uj 一个/m 微笑/vn 都/d 在/p 中规中矩/l 的/uj 剧情/n 走向/v 下/f 充满/a 国产/n 烂片/n 的/uj 既视/b 感/n ，/x 这/r 不是/c 我/r 期待/v 的/uj 花木兰/nr 。/x 刘亦菲/nr 作为/v 绝对/d 主角/n ，/x 也/d 只是/c 很/zg 模式化/n 的/uj 完成/v 了/ul 电影/n 表演/v ，/x 谈不上/l 任何/r 突破/vn ，/x 全片/n 甚至/d 没有/v 一个/m 角色/n 的/uj 塑造/v 是/v 成功/a 的/uj ，/x 尤其/d 三位/m 大/a 咖/n ，/x 真的/d 失望/v ！/x 仅/d 代表/n 个人/n
诛仙/v 小说/n 看/v 了/ul n/eng 遍/v ，/x 看一遍/v 感动/v 一遍/m 。/x 无论/c 青云/ns 志/n 还是/c 电影/n 诛仙/v 出来/v 时/n ，/x 忍不住/v 都/d 很/d 高兴/b ，/x 但/c 希望/v 越/d 大/a 失望/v 也/d 越/d 大/a ，/x 青云/ns 志/n 仙气/n 有/v 了/ul ，/x 无奈/d 剧情/n 乱/d 编/v 乱改/v ，/x 早已/d 不是/c 诛仙/v ，/x 不过/c 挂羊头卖狗肉/i 罢了/y 。/x 而/c 这部/r 电影/n 仍/d 不/d 吸取教训/n ，/x 剧情/n 乱改/v 不/d 说/v ，/x 还/d 把/p 仙侠/n 小说/n 改成/v 了/ul 香港/ns 式/k 电影/n 的/uj 无厘头/m ，/x 把/p 好好/d 的/uj 修仙/nr 人物/n 弄/v 成/n 乞丐/n ，/x 这部/r 剧/n 的/uj 最大/a 败/v 着/uz 就是/d 编剧/n 和/c 导演/v 、/x 服装设计/n ，/x 真的/d 是/v 编剧/n 烂烂/z 一/m 窝/n ，/x 导演/v 烂烂/z 一片/m 。/x 但/c 真心话/l ，/x 演员/n 演技/n 还是/c 可以/c 的/uj 。/x 因为/c 对/p 诛仙/v 的/uj 情怀/n ，/x 还是/c 给/p 4/m 颗星/n 吧/y 。/x
至于/p 一直/d 这么/r 诋毁/v 国民党/nt 么/y 有意思/l 么/y
人人/n 皆/d 笑/v 余/m 欢水/v ，/x 人人/n 皆/d 是/v 余/m 欢水/v 。/x 太/d 真实/d 了/ul
一直/d 出戏/v 中/f ，/x 听到/v 日语/nz 觉得/v 好/a 亲切/a 好/a 可爱/v ，/x 我/r 已经/d 被/p 霓虹/n 人民/n 洗脑/n 了/ul 。/x
田壮壮/nr 老师/n 连续/a 发/v 催泪/n 大/a 招/v ，/x 简直/d 不/d 给/p 金士杰/nr 留/v 活路/n
谁/r 要/v 去/v 电影院/n 看/v 这部/r 电影/n 就是/d 畜生/n ，/x 扔/v 他/r 一脸/m 护舒宝/nz
刘亦菲/nr 和/c 她/r 的/uj 工具/n 人/n
看/v 了/ul 两集/m ，/x 然后/c 就/d 笑/v 喷/v 了/ul ，/x 可能/v 笑点/n 比较/d 低/a ，/x 当/t 轻喜剧/n 看看/v 还/d 行/zg ？/x ，/x ？/x
看/v 了/ul 预告/v 大概/d 觉得/v ，/x 这剧/r 会/v 是/v 低幼/d 的/uj 那种/r 吧/y 。/x 我/r 只/d 冲着/p 我坤/n 才/d 看/v 的/uj 。/x 评分/n 是/v 带/v 着/uz 偶像/n 滤镜/nz 的/uj 。/x 这种/r 剧/n 就/d 没/d 太/d 高/a 要求/v ，/x 太中二/nr 啦/y ？/x
实在/v 看不下去/v 了/ul 。/x 有/v 诚意/a 的/uj 三集/m 弃/vg 。/x 并/c 不/d 觉得/v 搞笑/v 。/x
丰富/a 的/uj 剧情/n 靠谱/a 的/uj 编剧/n 实力/n 演员/n
还有/v 夸夸/v 整个/b 团队/n
1/x 。/x 没有/v 800/m 度/q 美颜/nr 滤镜/nz 磨皮/n 真的/d 太/d 感谢/v 了/ul
2/x 。/x 表扬/v 大部分/m 原/n 声/n ，/x 拯救/v 国剧/n 配音/n 耳朵/n 疲劳/a
3/x 。/x 剧情/n 不/d 拖泥带水/n ，/x 不拘/v 于/p 情/n 情爱/n 爱/v ，/x 尊重/a 观众/n
希望/v 其他/r 网剧/n 都/d 学学/n 吧/y
观众/n 也/d 提高/v 点/m 审美/vn 水平/n
不过/c 视频/n 平台/n 的/uj 骚/v 操作/v 真的/d 太/d 消耗/n 作品/n 热度/n 了/ul ，/x 资本/n 呵/y ，/x 把/p 劣品/n 捧上天/l ，/x 又/d 来/v 毁/v 好/a 剧/n 啊/y tui/eng
没得/v 看/v ，/x 凑合着/a 也/d 能/v 看/v ，/x 硬伤/n 当/p 没/v 看见/v 。/x
初中/f 的/uj 某天/r 临时/b 放假/v ，/x 一个/m 人/n 打开/v 电视/n 看/v 了/ul 这部/r 片子/n 。/x 看到/v 小女孩/n 的/uj 母亲/n 再婚/v 生/v 了/ul 弟弟/n ，/x 不/d 受/v 关注/v 不/d 被/p 关心/n ，/x 又/d 因为/c 意外/a 弟弟/n 跌/v 到/v 楼下/s 死亡/v ，/x 女孩/n 离家出走/i 时/n ，/x 我/r 趴在/v 沙发/nz 上/f 嚎啕大哭/vn 。/x 初中/f 的/uj 孩子/n 都/d 会/v 变得/v 敏感/a 脆弱/a ，/x 电影/n 里/f 的/uj 女孩/n 是/v 每个/r 女孩/n 这个/r 小/a 阶段/n 的/uj 缩影/n ，/x 任何/r 并/c 不/d 存在/v 的/uj 新/n 事物/n 都/d 会/v 成为/v 威胁/vn ，/x 比如/v 总是/c 想起/v 小时候/n 父母/n 老人/n 逗/v 你/r 说/v 再/d 要/v 一个/m 弟弟/n
网络小说/n 真/d 没法/v 看/v
本来/t 准备/v 打/v 三星/nz 的/uj ，/x 今天/t 一/m 看/v 这/r 情况/n ，/x 五星/nz 鼓励/v 下/f 。/x
打/v 三星/nz 是因为/c ，/x 我/r 确实/ad 觉得/v 不/d 尽如人意/i ，/x 可能/v 是因为/c 剧情/n 走向/v 不/d 符合/v 我/r 的/uj 期望/v 吧/y ！/x 前半部/n 分/v 以为/c 是/v 社畜/n 逆袭/v 爽文/nz 呢/y ，/x 准备/v 好/a 了/ul 看/v 他/r 怎么/r 逆袭/v ，/x 后来/t 怎么/r 变成/v 荒诞/a 片/q 了/ul ？/x
前半部/n 分/q 戳/v 到/v 了/ul 我/r ，/x 虽然/c 我/r 不是/c 社畜/n ，/x 但是/c 感觉/n 这种/r 小人物/n 挺/d 心酸/n 的/uj ，/x 演技/n 也好/y 。/x
从/p 第七集/m 应该/v ，/x 开始/v 遗愿/n 清单/a 以后/f ，/x 逐渐/d 跑/v 偏/a ，/x 三个/m 上司/n 智商/n 下线/n ，/x 蹦极/v 尬/x 到/v 我/r ，/x 为了/p 给/p 大哥/n 报仇/v 莫名其妙/i 骑/v 上/f 摩托/nrt 一通/m 跑/v ，/x 碰见/v 俩/m 外国人/n 就是/d 为了/p cue/eng 一下/m 外国人/n 值钱/v ？/x 绑匪/n 不麻溜/z 报仇/v ，/x 逻辑/n 我/r 没/d 理解/v 反正/d ，/x 为了/p 钱/n 留下/v 人/n ，/x 为了/p 面子/n 不/d 杀人/n ，/x 最后/f 看着/v 大家/n 玩游戏/n ，/x 哎/e 。/x
12/m 集/n 挺不错/i 的/uj ，/x 像/v 话剧/n ，/x 有/v 荒诞/a 喜剧/n 内/n 味儿/n ，/x 就是/d 跟/p 开头/v 不/d 像/v 一部/m 片儿/m 。/x
希望/v 以后/f 国产/n 剧集/n 数/n 少而精/l
整个/b 片子/n 很/zg 压抑/v 。/x 故事/n 的/uj 内容/n 很/d 好/a ，/x 但/c 剧情/n 不连贯/i ，/x 或者说/c 表达/v 不连贯/i ，/x 没有/v 欲望/v 要/v 看/v 下去/t 。/x
忍/v 着/uz 看/v 了/ul 十分钟/m
被/p 恶心/n 编剧/n 坏掉/v 的/uj 一部/m 电影/n
哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 哈哈哈/o 不行/v 了/ul ，/x 从/p 碰/v 瓷/ng 到/v 戛纳/ns 再/d 到/v 今天/t 的/uj 写/v 控诉书/n ，/x 简直/d 是/v 我/r 压力/n 大/a 时候/n 的/uj 开心果/n ，/x 来来来/v ，/x 给你个/n 五星/nz 满足/v 一下/m 你/r 滑稽/a
那些/r 被/p cue/eng 到/v 的/uj 女权主义者/n ，/x 为什么/r 像/v 疯狗/n 一样/r ？/x 哪里/r 刺激/v 到/v 你们/r 的/uj 敏感点/n 了/ul 吗/y ？/x 疯狂/a 给/p 打/v 一/m 星/n ？/x
台词/n 配音/n 都/d 太/d 差/a 了/ul ！/x 但是/c f4/eng 衣品/n 与/p 颜值/n 我/r 给/p 三星/nz
3/x 。/x 5/x ，/x 刘亦菲/nr 这部/r 演得/v 很/d 好/a 啊/y ！/x 可以/c 说/v 很多/m 文化/n 上/f 的/uj 问题/n ，/x 比如/v 对/p 孝/ng 的/uj 理解/v ，/x 比如/v 上朝/t 戏/n 怎么/r 看/v 怎么/r 不对劲/l ，/x 比如/v 忠勇/a 真/d 这个/r 很/zg 唐人街/nr 风格/n 的/uj 家训/n 。/x 但是/c 太/d 喜欢/v 这部/r 里面/f 对/p 木兰/nr warrior/eng 的/uj 定位/n 。/x 不是/c 被迫/d 作战/v 的/uj 女孩/n ，/x 是/v 解放/v 自己/r 的/uj 女人/n 。/x 木兰/nr 是/v 武士/n ，/x 保护者/n ，/x 领袖/n ，/x 英雄/ns 。/x
感觉/n 不如/c 老/a 版本/n
爱奇艺/nr 野心/n 好/a 大/a ，/x 年度/n 最低/a 分/q 和/c 最高分/l 都/d 要/v 拿下/v
主题曲/n 挺/d 好听/v 的/uj ，/x mv/eng 也/d 很甜/a ，/x 比/p 正片/n 还/d 甜/a
关晓彤/nrfg ，/x 挑/v 剧本/n 长/a 点心/v
本来/t 在/p 看到/v 电影/n 插曲/n 和/c 豆瓣/n 短评/v 后/f ，/x 我/r 是/v 不想/v 去/v 看/v 这部/r 电影/n 的/uj ，/x 觉得/v 又/d 是/v 一部/m 落入俗套/i 的/uj 狗血/n 青春/ns 爱情片/n 。/x 可是/c 大/a 晚上/t 被/p 朋友/n 拉/v 去/v 看/v 了/ul 之后/f ，/x 完全/ad 出乎意料/l ，/x 电影/n 中/f 有/v 现实/n 有/v 温情/n 有/v 快乐/a 有/v 遗憾/a ，/x 可以/c 说/v 和/c 现在/t 很多/m 人/n 在外/v 打拼/v 的/uj 故事/n 都/d 有/v 相似/v 的/uj 地方/n ，/x 至少/d 我/r 看/v 完/v 是/v 很/d 感动/v 的/uj 。/x 奶茶/n 导演/v 的/uj 第一部/m 电影/n ，/x 完全/ad 没有/v 让/v 我/r 失望/v 。/x
豆瓣/n 史/ng 上/f 最低/a 分/v 电影/n ，/x 还/d 不快/d 去/v 电影院/n 看/v ，/x 不/d 看/v 没/v 机会/n 了/ul ，/x 接下来/l 估计/v 哪个/r 平台/n 都/d 不/d 愿意/v 放/v 这么/r 烂/a 的/uj 片子/n 的/uj ，/x 不/d 看/v 是/v 一辈子/m 的/uj 遗憾/a 。/x
可能/v 是因为/c 我/r 没/d 看过/v 其他/r 版本/n 的/uj 鹿鼎记/nr 吧/y ，/x 我/r 感觉/n 拍/v 的/uj 还/d 不错/a ，/x 挺/d 搞笑/v 的/uj
能/v 把/p 一部/m 8012/m 的剧/d 拍得/v 比/p 17/m 年前/t 还/d 土/n ，/x 也/d 是/v 不/d 容易/a ，/x 这/r 哪/r 是/v 英德/ns 学院/n ，/x 明明/t 是/v 闰/nr 土/n 学院/n ，/x 要是/c 请来/v 某人/r 做/v 校长/n ，/x casting/eng 就/d 完美/a 了/ul 。/x 柴智屏/nr ，/x 你/r 知道/v 你/r 最/d 过分/n 是/v 什么/r 吗/y ？/x 阿寺/ns 怎么/r 会/v 是/v 随便/d 拿/v 便当/a 甩/v 女人/n 嘴巴/n 的/uj 垃圾/n 。/x
作为/v 四川人/nz ，/x 我/r 觉得/v 很/zg 真实/d 。/x 同学/n 们/k 真的/d 有/v 这么/r 中/f 二/m ，/x 记得/v 我们/r 高三/nr 的/uj 时候/n 还是/c 男女/n 混坐/v ，/x 男生女生/n 还/d 在/p 教室/n 追/v 着/uz 打打闹闹/l ，/x 喊/v 谁/r 都/d 是/v 哥/n 。/x
为什么/r 有些/r 人/n 就是/d 不肯/v 承认/v 自己/r 拍/v 的/uj 水准/n 。/x 你/r 不/d 可以/c 说/v 我/r 烂/v ，/x 你/r 要/v 敢/v 说/v ，/x 我/r 就/d 去/v 告状/v 。/x 好/a 的/uj ，/x 我/r 偏偏/d 就要/d 说/v 个/q 实话/v 。/x 这/r 片子/n 如果/c 有/v 0/m 星/n ，/x 我/r 想/v 给/p 0/m 星/n
这/r 故事/n 不管怎么/l 拍/v 都/d 会/v 让/v 人/n 感觉/n 沉重/a 的/uj 。/x 一部/m 爱国主义/nz 教育片/n 硬生生/n 打/v 造成/v 了/ul 商业片/n ，/x 这/r 就/d 过/ug 了/ul 。/x 跟/p 同期/b 上映/v 的/uj 少年/m 派/v 完全/ad 没法/v 比/p
卧槽/n ，/x 就/d 在/p 今天/t ，/x 我/r 第一次/m 看/v 了/ul 一眼/m 这部/r 电视剧/n ，/x 我/r 就/d 看/v 了/ul 十秒钟/i ，/x 里面/f 一个/m 男/b 的/uj 来/v 了/ul 一句/m 你/r 不/d 知道/v 我/r 在/p 公司/n 的/uj 定位/n 都/d 是/v 不/d ju/eng 言笑/nr 的/uj 吗/y ？/x ju/eng 你/r 麻痹/v 啊/zg ！/x 你/r 形声字/n 学/v 得/ud 还/d 挺/d 好/a ！/x 那/r 念/v gou/eng ！/x 不苟言笑/i 好/a 吗/y ！/x 不是/c 不句言/c 笑/v ！/x 相声/d 里/f 的/uj 包袱/n 我/r 竟然/d 在/p 电视剧/n 里/f 看见/v 真的/d 了/ul ！/x 牛/n 逼/v ！/x
本来/t 我/r 看/v 完/v 是/v 准备/v 打/v 5/m 星/n 的/uj ，/x 很/d 有/v 温度/n ，/x 直到/v 15/m 集/n ，/x 为什么/r ，/x 刘闻钦/nr 这种/r 校园/n 的/uj 风云人物/i 到/v 现在/t 被/p 磨平/n 了/ul 棱角/nz ，/x 过上/t 了/ul 在/p 普通/nz 不过/c 的/uj 生活/vn ，/x 这/r 难道/d 不/d 更让人/n 有/v 感触/v ，/x 人物/n 感/vg 更/d 强/a ，/x 然而/c 全剧/n 就/d 在/p 这/r 一瞬间/m 蹦/v 了/ul ，/x 青春/ns 就/d 得/ud 是/v 这种/r 伤痛/a 文学/n ？/x
5/x 。/x 9/x ，/x 分/v ，/x 有点/n 少/a 了/ul ，/x 真的/d 。/x
抛/zg 去/v 别的/r 槽点/n 不/d 谈/v ，/x 刘亦菲/nr 演/v 的/uj 真的/d 不错/a
台词/n 节奏/n 处理/v 还/d 有点/n 上个世纪/t 的/uj 蠢笨/a ，/x 除此之外/c 没有/v 问题/n 依然/d 依靠/v 刘慈欣/nr ，/x 中国/ns 科幻/n 触/v 碰到/v 国际/n 水平/n 。/x 更/d 值得注意/l 的/uj 是/v 价值观/n 的/uj 新/n 探索/v 中国/ns 战狼/n 不行/v ，/x 那/r 就/d 国际主义/n 战狼/n ，/x 太空/n 战狼/n ，/x 重启/v 黄金时代/t 科幻/n 的/uj 人文主义/n ，/x 虽/zg 是/v 融合/vn 而/c 非/h 创造/v ，/x 也/d 不啻/d 为/p 某/r 东方/s 国家/n 的/uj 新/n 价值观/n 破局/n 方式/n 。/x 致/v 英/ns 特纳雄/nr 奈尔/nrt ！/x
冷静/a 的/uj 时候/n 才能/v 看/v 下去/t 。/x
高开低走/l ，/x 全部/n 毁在/v 了/ul 最后/f 一集/m 。/x 本来/t 是/v 丧逼/v 中年/t 非常/d 棒/zg 开头/v ，/x 结果/n 最后/f 一集/m 变成/v 了/ul 蠢/a 贼/n 一箩筐/nr ，/x 所有人/n 智商/n 集体/n 下线/n 。/x
感谢/v 盗/vg 梦/n 观影/n 团/n ，/x 有幸/a 提前/v 观看/v 了/ul 这部/r 剧/n 的/uj 前/n 三集/m ，/x 感觉/n 是/v 非常/d 好/a 的/uj 一部/m 电视剧/n ，/x 看前/v 三集/m 的/uj 质量/n 以及/c 演员阵容/n ，/x 预计/vn 又/d 是/v 一部/m 国民/n 剧/n 。/x 第一集/m 印象/n 很/zg 深刻/d ，/x 小演员/n 的/uj 表演/v 很/zg 出彩/v ，/x 笑点/n 非常/d 多/m ，/x 后面/f 李沁/nr 的/uj 出场/n 第一幕/m 有点/n 尬/x ，/x 后面/f 还是/c 很/zg 美的/nr ，/x 一定/d 会/v 继续/v 追/v 的/uj ，/x 近期/t 难得/d 的/uj 好剧/n
特效/a ok/eng ，/x 但是/c 男主/n 不是/c 吴京/ns ，/x 的/uj 演技/n ，/x 可以/c 再/d 僵硬/a 点/m ？/x
抱歉/v ，/x 郭京飞/nr 真的/d 挑不起/v 一出戏/i 啊/zg ，/x 完全/ad 看不下去/v
六分/m 还是/c 有/v 的/uj 。/x
本来/t 韦小宝/nr 角色/n 就/d 不/d 太/d 符合/v 时代/n ，/x 而/c 张一山/nr 把/p 他/r 演得/v 更加/d 猥琐/an 。/x 瘦骨嶙峋/l ，/x 好像/v 纵欲/n 过度/n 。/x 本色/n 演出/v 让/v 人/n 尴尬/a ，/x 好像/v 一个/m 上串下跳/l 的/uj 猴子/n 。/x 尖细/a 的/uj 声音/n 更/d 像/v 公公/n 。/x
剧中/n 飚/v 出/v 的/uj 英语/nz 简直/d 惨不忍睹/i
天/q 啊/y ，/x 也/d 太/d 可怕/c 了/ul ，/x 还/d 以为/c 他/r 能/v 演好/v ，/x 他/r 知道/v 自己/r 在/p 干嘛/n 吗/y ，/x 韦小宝/nr 是/v 妓院/n 长大/ns 的/uj ，/x 很/d 会/v 看人眼色/l 的/uj ，/x 不同/a 场合/n 会/v 有/v 不/d 一样/r 的/uj 应对/v ，/x 不会/v 处处/v 表现/v 自己/r 那么/r 猥琐/an 夸张/v ，/x 迎来/v 送客/v ，/x 让/v 自己/r 让/v 人/n 看着/v 舒服/a 喜庆/ns ，/x 有时候/l 还/d 会/v 利用/n 年龄/n 小天/nr 真的/d 样子/n 为/p 自己/r 获得/v 好处/d 。/x 如果/c 真/d 像/v 张一山/nr 这样/r 演/v 。/x 根本无法/i 解释/v 后面/f 和/c 皇帝/n 的/uj 剧情/n ，/x 本来/t 挺/d 看好/v 你/r 演/v 韦小宝/nr ，/x 确不/v 知道/v 你/r 咋/r 想/v 的/uj ，/x 这样/r 来/v 演绎/v 。/x 韦小宝/nr 他/r 不是/c 北京/ns 胡同/nr 长大/ns 的/uj 痞子/n 。/x 演/v 的/uj 太/d 过/ug 了/ul ，/x 真的/d ，/x 第一次/m 很/zg 气愤/n 的/uj 写长/v 评/v 。/x
感觉/n 剧本/n 就/d 那样/r 吧/y ！/x 演员/n 们/k 听/v 努力/ad 的/uj 支持/v 关晓彤/nrfg
神经病/n 编剧/n 导演/v ，/x 不/d 矫情/a 能/v 死/v 嘛/y
如果/c 主旋律/n 都/d 拍成/v 这样/r ，/x 中国/ns 电影/n 就/d 碉堡/n 了/ul ，/x 非常/d 好/a ，/x 主旋律/n 里面/f 最好/a 的/uj ，/x 没有/v 之一/r
木兰/nr 和/c 女巫/n 最后/f 什么/r 绝美/a 爱情/n 。/x 刘亦菲/nr 正面/ad 上/f 我/r ！/x 侧面/f 上/f 我/r ！/x 背面/f 上/f 我/r ！/x 上/f 我/r 上/f 我/r 上/f 我/r ！/x
肖战/nr 值得/v 一/m ？/x 评价/n ，/x 继续/v 加油/v ？/x
别/d 拦/v 着/uz ！/x 这/r 真是/d 水平/n 超高/v 的/uj 鹿鼎记/nr 了/ul ！/x
刘亦菲/nr 就/d 应该/v 和/c 巩俐/nr 联手/v 打天下/l 啊/zg
张一山/nr 没/v 必要/d 演/v 得/ud 这么/r 浮夸/v ，/x 7/m 个/m 老婆/n 除了/p 建宁/nz 和/c 苏荃/nr 有/v 辨识/v 度/zg ，/x 其他/r 几个/m 长/a 得/ud 差不多/l ，/x 尤其/d 阿/j 珂/yg ，/x 最/d 路/n 人/n 的/uj 一届/m 了/ul 。/x 小玄子/nr 的/uj 演员/n 也/d 不行/v 。/x 总之/c 就是/d 烂/v 。/x
disney/eng 看/v 的/uj 。/x 啥/r 东西/ns 啊/zg ，/x 为啥/r 要脱/v 铠甲/n 又/d 只/d 脱/v 一半/m 啊/zg ，/x 为啥/r 要散/v 头发/n 啊/zg 巩俐/nr 演/v 的/uj 时候/n 得/ud 是/v 啥/r 心情/n 啊/zg 刘亦菲/nr 一个/m 表情/n 贯穿/v 全剧/n 这/r 钱太/nr 好赚/v 了/ul 吧/y 另外/c 全场/n 我/r 最/d 喜欢/v 木兰/nr 她/r 爸/n
演技/n 还是/c 都/d 在线/b 的/uj ，/x 只是/c 表情/n 有点/n 用力/n 过/ug 猛/d
甜甜/a 甜甜/a 甜甜/a 死/v 人/n 了/ul ，/x 青春偶像/n 设定/v 还/d 不错/a 啊/zg
五星/nz ！/x 为了/p 超过/v 隔壁/s 那个/r 傻/a 屌/zg
好/a 喜欢/v 双/n 视角/n 的/uj 叙事/v ，/x 季晓鸥/nr 那边/r 温馨/nr 明朗/nr ，/x 严谨/a 那边/r 暗流/n 涌动/v ，/x 剪辑/n 节奏/n 流畅/a ，/x 剧情/n 也/d 还/d 挺/d 紧凑/a ，/x 没有/v 磨皮/n ，/x 原/n 声/n 台词/n ，/x 林狗/nr 正经起来/l 好帅/n ，/x 女主/n 也/d 很/d 有/v 气质/n 。/x
最近/f 被/p 王鹤棣和/nrfg 沈月/nr 这/r 两只/m 迷得/v 不要/df 不要/df 的/uj ，/x 他们/r 两个/m 的/uj 日常/d 比/p 他们/r 演/v 的/uj 流星花园/n 有意思/l ，/x 看/v 亲爱/a 的/uj 客栈/n 看到/v 我/r 一直/d 嘴角/n 上扬/v 。/x 新版/b 喜欢/v 道明寺/nr ，/x 可以/c 说/v ，/x 新版/b 里面/f 只有/c 道明寺/nr 最最/d 耀眼/a ，/x 而/c 杉菜/n 让/v 人/n 觉得/v 特别/d 可怜/v ，/x 要/v 知道/v 大/a s/eng 那版/r 的/uj 杉菜/n 是/v 超级/b 无敌/v 的/uj 杉菜/n ，/x 即使/c 一个/m 人/n 也/d 能/v 活/v 得/ud 很/d 好/a 有滋有味/l 的/uj 杉菜/n ，/x 而/c 新版/b 除了/p 觉得/v 她/r 可怜/v 就/d 没有/v 别的/r 了/ul
很/zg 割裂/v ，/x 样式/n 表面/n 很/zg 正剧/d ，/x 台/q 本/r 剧情/n 又/d 很/d 儿戏/n ，/x 看/v 的/uj 出戏/v 。/x 真香/nr ！/x
本/r 想/v 因为/c 几个/m 女主/n 的/uj 盛世/nr 美颜/nr 而/c 把/p 这部/r 剧/n 追完/v ，/x 但/c 这/r 到底/d 神马/n 鬼/n 东西/ns 啊/zg ，/x 如此/c 弱智/n 低能/v 的/uj 剧情/n 看/v 完/v 的话/u 简直/d 是/v 在/p 侮辱/v 智商/n 的/uj 节奏/n ，/x 算了吧/l ，/x 女神/n 们/k ，/x 再见/v 吧/y
吐槽/v 大会/n 还/d 挺/d 搞笑/v ，/x 重新/a 定分/d
很棒/a 。/x 想/v 说/v ，/x 某/r 家/q 粉丝/n ，/x 你们/r 没/v ma/eng ，/x 就/d 这样/r 。/x
为/p 沈月/nr 打call/v ，/x 最合适/a 的/uj 杉菜/n 无/v 它/r 了/ul
全员/n 配音/n 的/uj 电影/n 第一次/m 见到/v 服/v 了/ul
第一次/m 用/p 广播/vn 听完/v 的/uj 电影/n 。/x
我/r 覺得/v 真是/d 看夠/v 了/ul 這類/r 的/uj 電影/n 了/ul ，/x 又/d 是/v 神父/n ，/x 又/d 是/v 日本/ns 兵/n ，/x 又/d 有/v 那麼/r 多/m 的/uj 灾民/n ，/x 兩個/m 多/m 小/a 時/ng 的/uj 電影/n 看得/v 我/r 好累/v 啊/y ，/x 20121206/m
怎么/r 那么/r 多/m 人/n 吹/v 而且/c 为什么/r 没有/v 烂片/n 标签/n
怎么/r 说/v 呢/y ，/x 花/v 了/ul 三十几块/m 的/uj 我/r ，/x 现在/t 感到/v 有点/n 生气/n 。/x
很/zg 明显/a 导演/v 对/p 中国/ns 文化/n 理解/v 的/uj 浅/a 之/u 又/d 浅/a ，/x 强行/v 融合/vn ，/x 还/d 真用/d 两只/m 兔子/n 把/p 木兰/nr 诗/n 最后/f 两句/m 给/p 弄/v 进去/v 了/ul ，/x 她/r 不/d 懂/v 那/r 两句诗/l 是/v 象征/v 意/ng 而/c 不是/c 实意/v 吗/y ？/x 强烈/a 的/uj 割裂/v 感/v 贯穿/v 全片/n ，/x 剧情/n 不连贯/i 到/v 误以为/i 是/v 删减/v 版/n 。/x 为了/p 中国/ns 风/n 而/c 中国/ns 风/n 。/x 影片/n 跟/p 2/m 。/x 5/m 流/n 商业片/n 节奏/n 一/m 毛/n 一样/r ，/x 前期/f 所有/b 的/uj 铺垫/n 巴不得/l 一帧/m 写/v 完/v ，/x 人物/n 刻画/n 跟用/v 了/ul 公模/n 一般/a 。/x 台词/n 贼/n 突兀/v ，/x 有种/r 为了/p 这样/r 而/c 这样/r 的/uj 感觉/n ，/x 很/zg 不连贯/i 。/x 真的/d 导演/v 功力/n 太太/n 太弱/a 了/ul ，/x 我/r 对/p 这个/r 片子/n 本来/t 就/d 没什么/l 期待/v ，/x 果然/d 也/d 没什么/l 惊喜/a ，/x 310/m ，/x 不能/v 再/d 多/m 了/ul
冯导/nr 大幅/d 削弱/v 了/ul 往常/d 那些/r 宛如/v 春晚/t 小品/n 一般/a 的/uj 煽情/v 之后/f ，/x 可看性/l 上升/v 了/ul 一个/m 层次/m ，/x 虽然/c 最后/f 没/v 守住/v 又/d 来/v 了/ul 个/q 卖/v 老婆/n 换/nz 棉裤/n 的/uj 玩意/n ，/x 但/c 整体/n 质量上乘/n ，/x 也/d 特别/d 的/uj 有/v 意义/n ，/x 无论是/c 对/p 社会/n 还是/c 中国/ns 电影/n 。/x
救救/v 这个/r 同样/d 不/d 太/d 富裕/a 的/uj 家庭/n 吧/y ，/x 不要/df 因为/c 1800/m 番/q 的/uj 配角/n 影响/vn 主创/n
这/r 不/d 就是/d 真人版/n 微信/vn 小游戏/n 打/v 飞机/n 么/y ？/x
不/d 按/p 快进/a 的/uj 看完/v 了/ul 。/x 不是/c 忍耐/v ，/x 是/v 我/r 根本/a 不想/v 快/a 进/v ，/x 槽/ng 点/q 密布/v ，/x 笑/v 的/uj 爆炸/v
新加坡/ns 导演/v 唐永健/nr 拍/v 的/uj 电视/n 电影/n ，/x 几个/m 日本/ns 士兵/n 在/p 马来亚/ns 丛林/nr 遇到/v 灵异/a 事件/n 的/uj 故事/n ，/x 其实/d 是/v 部/n 制作/vn 粗糙/a 的/uj 烂片/n ，/x 根本/a 没/d 啥/r 恐怖/a 镜头/n ，/x 跟/p 女佣/n 完全/ad 没得/v 比/p ，/x 没/v 字幕/n 也/d 不/d 知道/v 到/v 片子/n 底/f 想/v 说/v 什么/r ，/x 反正/d 结尾/n 他们/r 像/v 穿越/v 了/ul 。/x 囧/zg ，/x 虽然/c 水军/n 误闯/v 打/v 低分/n ，/x 不过/c 这/r 片子/n 也/d 就是/d 4/m 分/v 以下/f 的/uj 水准/n
四/m 人/n 的/uj 身高/v 不错/a ，/x 长相/d 就/d 普通/nz 了/ul ，/x 女主算/n 可爱/v 型/k ，/x 可/v 外貌/n 、/x 演技/n 都/d 被/p 客串/n 的/uj 郭采洁/nr 吊打/v ，/x 配音/n 、/x 台词/n 太/d 尴尬/a 了/ul ，/x 尤其/d 是/v 杉/ng 菜/n 对/p 四/m 人/n 那/r 弱智/n 又/d 恶心/n 的/uj 诅咒/v ，/x 给/p 情怀/n 加一星/nr 吧/y
电影/n 本身/r 三星/nz ，/x 但是/c 总/b 觉得/v 这/r 一部/m mulan/eng 承载/v 着/uz 太/d 多/m 。/x 在/p 这个/r 时段/n ，/x 一部/m 华人/n 主演/n 的/uj 好莱坞/ns 电影/n 讲述/v 的/uj 不/a 就是/d 我们/r 永远/d 不甘/v 宿命/n ，/x 不管/c 别人/r 怎么/r 看/v 我们/r ，/x 我们/r 也/d 要/v 像/v 世界/n 宣示/v 我们/r 的/uj 故事/n 。/x 此身/r 无悔/v 入/v 华夏/ns ？/x
他/r 的/uj 颜/n 欣赏/v 不/d 来/v ，/x 难看/v 就是/d 难看/v
想/v 和/c 上海/ns 堡垒/n 争/v 第一/m
3/m d/eng 看/v 的/uj 好/a 晕/v ，/x 还是/c 欣赏/v 不/d 来/v 这种/r 主打/n 特效/a 的/uj 电影/n ，/x 以及/c 价值观/n 也/d 是/v 非常/d 中国式/nz 了/ul
观望/v 了/ul 两天/m 才/d 去/v 看/v ，/x 没有/v 大失所望/i ，/x 还/d 因为/c 带/v 着/uz 爱/v 的/uj 滤镜/nz ，/x 感觉/n 对/p 肖战/nr 的/uj 表现/v 可属/v 满意/v 。/x 其他/r 没什么/l 好/a 说/v 的/uj ，/x 不要/df 再演/v 续集/v 就/d 好/a 了/ul 。/x
虽然/c 炒得/v 有点/n 过/ug ，/x 其实/d 还/d 不错/a 了/ul ，/x 谁/r 没有/v 过似/v 水/n 年华/j 呢/y ，/x 只不过/c 经历/n 、/x 程度/n 不同/a 罢了/y 。/x 田壮壮/nr 、/x 井柏然/nr 贡献/n 了/ul 不错/a 的/uj 表演/v 。/x 那些/r 拿/v 这/r 片子/n 扯/v 三观/nz 、/x 扯/v 道德/nr 的/uj ，/x 真是/d 够/v 婊的/n 。/x
剧情/n 混乱/a ，/x 也/d 不够/v 震撼/v 。/x 也许/d 是/v 期望/v 太/d 高/a 。/x 一/m 星/n 给/p 张国立/nr ，/x 一/m 星/n 给/p 陈道明/nr 。/x
可能/v 是因为/c 想要/v 描写/v 的/uj 角度/n 太/d 多/m 了/ul ？/x 感觉/n 哪个/r 角度/n 都/d 不够/v ，/x 都/d 仓促/ad 。/x 木有/b touch/eng 到/v 我/r 的/uj 小肉/n 头/n 。/x
不是/c 我/r 粉丝/n 滤镜/nz 厚/a ，/x 是/v 真的/d 可爱/v
刚/d 开始/v 看/v 想/v 打/v 一/m 星/n ，/x 慢慢/d 看/v 下去/t 居然/d 有/v 渐入佳境/i 的/uj 错觉/n ，/x 特别/d 是/v 后期/t 居然/d 还/d 能/v 看/v 下去/t ，/x 毕竟/d 这/r 沙雕/n 剧/n 还/d 有点/n 逗/v 。/x 只是/c 你/r 编剧/n 和/c 剪辑/n ，/x 剧情/n 不连贯/i 也/d 就算/v 了/ul ，/x 好歹/n 交代/n 一下/m 几位/m 美女/n 怎么/r 怀孕/v 的/uj ，/x 这/r 没头没脑/l 的/uj 太/n 突兀/v 啦/y ！/x
？/x 大勋/n 花演/n 的/uj 好/a
第六集/m 知道/v 是/v 误诊/v 以后/f 的/uj 剧情/n 听/v 上去/t 就/d 很/d 没意思/l 了/ul ，/x 不/d 知道/v 编剧/n 会/v 不会/v 因为/c 自己/r 最后/f 安排/v 的/uj 恶臭/a 台词/n 而/c 后悔/v 。/x
首先/d 没/v 怎么/r 看过/v 台版/ns ，/x 看/v 了/ul 几集/m 韩版/nt ，/x 对/p 流星花园/n 我/r 没有/v 情怀/n 。/x 作为/v 一个/m 无脑/n 快乐/a 剧/n 追到/v 现在/t ，/x 这部/r 剧/n 真的/d 带给/v 我/r 好多/m 快乐/a 哈哈/o ，/x 完全/ad 不/d 加/v 期望/v 去/v 看/v 还给/v 了/ul 一点/m 惊喜/a ，/x 这个/r 道明寺/nr 怎么/r 越/d 看/v 越/d 帅/a ！/x 追/v 久/a 了/ul 连/u 我/r 最/d 不/d 喜欢/v 的/uj 花泽类/n 仅/d 此剧/r 都/d 顺眼/d 不少/d 。/x 一边/d 吐槽/v 一边/d 看/v ，/x hin/eng 快乐/a 。/x
要是/c 没/v 那么/r 拖沓/a 就/d 好/a 了/ul 。/x 还有/v 权谋/n 解释/v 应该/v 更/d 多用/b 镜头/n 说/v ，/x 而/c 不是/c 每次/r 都/d 要/v 角色/n 自己/r 解释/v ，/x 太/d 无脑/n 了/ul 。/x
只/d 看/v 了/ul 第一集/m 和/c 第二集/m 一点点/m ，/x 这/r 授徒/n 的/uj 戏/n 也/d 太/d 糊弄人/i 了/ul ，/x 什么/r 试毒/v 啊/y 竹林/nz 练轻功/nr 啊/zg ，/x 9102/m 年/m 了/ul 还/d 照抄/v 邵氏/nr 70/m 年代/t 武打片/l 的/uj 桥段/n 。/x 刘桦/nr 的/uj 表演/v 完全/ad 浮/v 在/p 面上/f ，/x 好像/v 着急/a 去/v 赶下/v 一个/m 片子/n ，/x 他/r 还/d 算/v 好/a 的/uj ，/x 其他/r 演员/n 就/d 只/d 剩摆/l 造型/n 了/ul 。/x 塑料/n 模块化/n 网剧/n 所有/b 角色/n 在/p 所有/b 戏/n 里/f 通用/v ，/x 导演/v 要/v 做/v 的/uj 就是/d 拼/v 一/m 拼/v ，/x 太牛/n 逼/v 了/ul
守护/v 我们/r 最好/a 的/uj 晗/g 晗/g ，/x 一/m 星/n 鼓励/v 哦/zg ～/x
肖战/nr 说/v 他/r 拍摄/v 的/uj 时候/n 尽力/d 了/ul ，/x 事实上/l 相比/v 全网/n 的/uj 不/a 看好/v ，/x 诛仙/v 的/uj 完成度/l 还/d 相当/d 可以/c 。/x 该/r 有/v 的/uj 内核/n 没有/v 丢/zg ，/x 节奏/n 上/f 也/d 没有/v 为了/p 强行/v 收割/v 书粉/n 草草/n 拍完/v 。/x 选择/v 鬼厉/i 之前/f 的/uj 部分/n 集中/v 讲述/v 的/uj 还是/c 在/p 张小凡/nr 的/uj 少年/m 成长/v ，/x 红/a 白玫瑰/nr 李沁/nr 非常/d 出彩/v 。/x
不得不/d 说/v 国产/n 科幻片/n 还有/v 很/d 长/a 的/uj 路/n 要/v 走/v 。/x 男女/n 主/b 违背/v 规则/n 逃离/v 地下城/n ，/x 害死/v 了/ul 亲人/n ，/x 竟然/d 还/d 能/v 一/m 拍/v 脑袋/n 想/v 出/v 拯救/v 地球/n 的/uj 计划/n ？/x 空间站/n 宇航员/n 利用职权/n 确保/v 家人/n 平安/a ，/x 私自/d 唤醒/v 休眠/v 程序/n ，/x 逞/vg 个人/n 英雄主义/nz 晓之以理/i 动/v 之以/c 请/v ？/x 说服/v ueg/eng 执行/v 计划/n ，/x 拿/v 伏特加/nr 炸/n 机器人/n ，/x 最终/d 牺牲/v 小/a 我/r 成全/v 大/a 我/r ？/x 整部/n 电影/n 人物形象/n 塑造/v 不/d 突出/v ，/x 除了/p 一身/m 反骨/n 的/uj 刘启/nr 和/c 不停/d 耍嘴/v 炮/n 的/uj 李/nr 一一/m 。/x 前半部/n 分/v 剧情/n 拖沓/a ，/x 除了/p 害死/v 爷爷/n 砸死/v 救援/vn 队员/n 我/r 没/d 记住/v 其他/r 有用/v 的/uj 东西/ns ，/x 后/f 半/m 部分/n 又/d 努力/ad 集/q 搞笑/v 煽情/v 高能/n 于/p 一体/n ，/x 除了/p 尴尬/a 没有/v 别的/r 想法/v 。/x
很/zg 认同/v 且/zg 期待/v 中国/ns 早/a 该/r 出/v 一部/m 硬核/n 的/uj 科幻/n 大片/n 。/x 有/v 大/a 刘/nr 的/uj 基础/n ，/x 也/d 有/v 郭帆/nr 的/uj 实力/n ，/x 当然/d 希望/v 流浪/n 地球/n 不仅/c 是/v 一部/m 有着/v 震撼/v 工业/n 视效/n 的/uj 电影/n ，/x 而且/c 是/v 一部/m 无论/c 在/p 角色/n 塑造/v 、/x 故事/n 内核/n 还是/c 情感/n 共鸣/v 上/f 都/d 属/v 上乘/v 的/uj 作品/n 。/x 可惜/v ，/x 说好/v 要/v 做/v 彼此/r 的/uj 天使/n 等/u 台词/n 以及/c 隋凯/nr 等/u 角色/n 不合时宜/i 的/uj 低廉/a 笑料/n ，/x 包括/v 抖/v 音/n 等/u 广告/n 的/uj 植入/n ，/x 展现/v 了/ul 太/d 多/m 妥协/v 与/p 媚俗/n ，/x 明明/t 该/r 记得/v 许多/m 壮阔/a 的/uj 天文/nz 奇景/n 与/p 末日/t 气象/n ，/x 可/v 脑/n 中/f 最/d 挥之不去/l 的/uj 竟然/d 是/v 广播/vn 腔/q 的/uj 亲人/n 两行/j 泪/n ？/x 再/d 加上/v 一些/m 表演/v 的/uj 不足/a ，/x 情感/n 的/uj 干涩/a ，/x 还是/c 失望/v 的/uj 。/x 可/v 对/p 中国/ns 科幻片/n ，/x 仍/d 会/v 寄予希望/nr ，/x 期盼/v 国产/n 科幻片/n 的/uj 扛鼎之作/l ，/x 就/d 在/p 不远处/s 。/x
对不起/l ，/x 我/r 向/p 流星雨/n 道歉/v
很/zg 用心/n 很/d 想/v 表达/v ，/x 但/c 没有/v 好/a 故事/n 的/uj 支撑/v ，/x 一路/m 都/d 在/p 展现/v ，/x 几乎/d 没有/v 戏剧/n 的/uj 力量/n ，/x 最/d 要命/v 死/v 了/ul 那么/r 多/m 人/n 却/d 让/v 人/n 感觉/n 不到/v 一丁点/m 饥饿感/n 。/x 但/c 虽有/c 种种/q 问题/n ，/x 那些/r 质疑/v 不敢/d 拍/v 1962/m 、/x 指责/v 发国难财/l 而/c 去/v 打/v 一星/n 的/uj 人/n ，/x 我/r 深深/b 的/uj 鄙视/v 你们/r 。/x
哪个/r 昧着良心/nz 的/uj 制作/vn 人/n 推崇/v 张一山/nr 啊/y ，/x 演/v 一部/m 毁/v 一部/m ，/x 我/r 呸/e
怎么/r 说/v 呢/y ，/x 相比/v 国产/n 大多数/m 辣/n 眼睛/n 的/uj 已经/d 好/a 太/d 多/m 了/ul
不/d 需要/v 按/p 二/m 倍速/d 也/d 能/v 看/v 下去/t 的/uj 剧/n ，/x 但/c 不/d 需要/v 按/p 二/m 倍速/d 是因为/c 编剧/n 自己/r 加速/v 了/ul ，/x 前/f 三集/m 出场/n 人物/n 过/ug 多/m ，/x 对/p 非/h 原著/n 党/n 太/d 不/d 友好/a 了/ul
这/r 不是/c 诛仙/v ，/x 编剧/n 魔/ng 改/v 太/d 多/m 了/ul ，/x 肖战/nr 和/c 李沁/nr 演技/n 加/v 一颗/m 星/n
还是/c 不要/df 翻拍/v 了/ul 吧/y ，/x 好/a 幼稚/a 好/a 尴尬/a ，/x 感觉/n 还/d 没有/v 10/m 多年/m 前/f 拍/v 的/uj 洋气/n ，/x 土味/n 浓浓/z ，/x 看不下去/v ，/x 虽然/c 还是/c 唱/v 着/uz 庾澄庆/nr 的/uj 情非得已/l ，/x 但是/c 真的/d 除了/p 这个/r 再/d 没有/v 其他/r 可看/v 了/ul ，/x 三星/nz 给/p 歌/n 吧/y 。/x
女性/n 角色/n 脸谱化/n 了/ul 一点儿/m
女性/n 形象/n 真是/d 一言难尽/i ，/x 但是/c 郭京飞/nr 是/v 个/q 好/a 演员/n
大/a 电影/n 小/a 情怀/n ，/x 空/a 有/v 宏大/a 的/uj 主题/n ，/x 却/d 无/v 现实意义/n 。/x 勉强/v 三星/nz 不能/v 再/d 多/m 。/x
看/v 了/ul 甜蜜/a 暴击/v 觉得/v 这部/r 好好看/a
dbq/eng 可是/c 王鹤棣/nrfg 真的/d 好帅/n
因为/c 赞看/v 的/uj 电影/n ，/x 最后/f 二十分钟/m 才/d 让/v 我/r 打起精神/i ，/x 好笑/v 也/d 有/v 但/c 无法/n 因为/c 好笑/v 打分/v ，/x 赞/v 很/d 会演/n 惨人/n ，/x 没/v 看过/v 原著/n 但/c 觉得/v 张小凡/nr 人物/n 也许/d 有点/n 活泼/a 了/ul ，/x 李沁/nr 很/d 不错/a ，/x 河边/s 的/uj 戏/n 虚弱/a 又/d 坚强/v 有/v 感受/v 到/v ，/x 前面/f 特效/a 感觉/n 没/v 怎么/r 用心/n 全堆/n 在/p 后面/f 了/ul 。/x 这/r 到底/d 是不是/l 仙侠/n 书/n 啊/y ，/x 怎么/r 武斗/nr 有/v 相扑/v 感/v 。/x
很/zg 一般/a ，/x 不烂/a 也/d 不/d 精彩/n ，/x 但为/c 两位/m 演员/n 演技/n 加一星/nr 。/x
4/m 星/n ，/x 多/m 一/m 星/n 鼓励/v 。/x 华语/nz 电影工业/n 飞跃/v 的/uj 节点/n ，/x 技术/n 、/x 剧本/n 、/x 精神/n 内核/n ，/x 各/r 方面/n 都/d 是/v 全球/n 尺度/n 下/f 顶级/n 同行/j 们/k 的/uj 优秀学生/n 水准/n 。/x 可贵/a 之处/r 就/d 在于/v ，/x 作为/v 先行者/n 和/c 新生代/n ，/x 能/v 分辨/v 什么/r 是/v 好/a 的/uj ，/x 应当/v 学习/v 的/uj ，/x 并用/v 十二分/m 的/uj 力气/n 把/p 它们/r 执行/v 出来/v 。/x 比起/v 科幻/n ，/x 我/r 更/d 看重/v 和/c 感动/v 是/v 它/r 作为/v 电影/n 本身/r 的/uj 意义/n ，/x 终于/d 让/v 我/r 对/p 华语/nz 电影/n 有/v 了/ul 一丝/m 总是/c 往好/d 里/f 去/v 的/uj 希望/v 。/x 执拗/v 、/x 赤诚/nr 、/x 勇敢/a 、/x 高贵/a 是/v 的/uj ，/x 甚至/d 称得上/v 高贵/a ，/x 负载/v 着/uz 沉重/a 的/uj 文化/n 烙印/n ，/x 但/c 依然/d 元气/n 淋漓/v ，/x 令人/nrt 击节/v 的/uj 少年/m 。/x 像/v 那/r 颗/q 燃烧/v 自己/r 驱动/vn 前行/v 的/uj 淡蓝色/n 小球/n ，/x 向着/p 茫茫/z 宇宙/n ，/x 星辰/n 大海/ns ，/x 出发/v 。/x
感谢/v 让/v 我/r 认识/v 了/ul 李沁/nr 吹爆/v 颜值/n
这部/r 剧/n 怎么/r 就/d 会/v 有/v 8/m 分/q 的/uj 。/x 8/m 分/v 以下/f 的剧/d 比/p 他/r 好看/v 的/uj 得有/v 几十部/m 吧/y 。/x 本身/r 大概/d 4/m 分/v ，/x 演员阵容/n 加持/v 加/v 2/m 分/v ，/x 6/m 分/q 吧/y 。/x
虽然/c 看/v 的/uj 时候/n 戳/v 泪点/n 的/uj 台词/n 有/v 好几处/m ，/x 但/c 看/v 完出/v 电影院/n 就/d 都/d 忘/v 了/ul ，/x 可能/v 是/v 年纪/t 大/a 了/ul ，/x 得/ud 看看/v 欢乐/a 的/uj 了/ul
刚/d 看/v 不咋地/z ，/x 越/d 到/v 后面/f 越/d 好/a
这/r 质量/n ，/x 是/v 要/v 开/v 国产/n 精品网/n 剧/n 先河/n 了/ul 。/x
刘亦菲/nr 挺/d 好看/v ，/x 别的/r 都/d 不/d 太行/j 。/x 2/x 。/x 5/x
现在/t 才/d 知道/v 那个/r 女孩/n 是/v 关晓彤/nrfg ～/x
听/v 感动/v 的/uj ，/x 真切/a
em/eng 剧情/n 阔以/v 的/uj ！/x 若云/nr 也/d 是/v 喜欢/v 的/uj ！/x 只是/c
除了/p 开启/v 行星/n 发动机/n 的/uj 点子/n 是/v 刘慈欣/nr 的/uj ，/x 其他/r 的/uj 故事/n 全部/n 是/v 这个/r 中/f 二/m 导演/v 的/uj 小学生/nr 模式/n 的/uj 毫无/v 科技含量/n 的/uj 幻想/n ，/x 地球/n 的/uj 氧气/n 加/v 木星/n 的/uj 氢气/n 一点/m 就/d 爆炸/v ，/x 然后/c 推开/v 了/ul 地球/n ？/x
这部/r 科幻电影/n 里/f ，/x 怕/v 是/v 全球/n 的/uj 科学家/n 都/d 死绝/v 了/ul ？/x 要/v 利用/n 木星/n 的/uj 引力/n 弹弓/n ，/x 然后/c 没有/v 算/v 好/a ？/x 然后/c 被/p 一个/m 明显/a 有/v 智力/n 障碍/n 和/c 原生/n 家庭/n 伤痕/n 的/uj 修车/v 工/n 的/uj 灵机一动/i 的/uj 想法/v 拯救/v 了/ul ？/x
这个/r 想法/v 就是/d 初中/f 物理/n 知识/v ，/x 氧气/n 混合/vn 氢气/n 一点/m 就/d 炸/v 。/x 初中/f 的/uj 这个/r 化学/n 实验课/n 恐怕/d 给/p 导演/v 留下/v 了/ul 科技/n 的/uj 最深/d 印象/n ，/x 然后/c 他/r 用到/v 电影/n 里/f
就/d 别提/nr 空间站/n 里面/f 模仿/v 太空/n 漫游/vn 2001/m ，/x 地心引力/n ，/x 地下城/n 的/uj 设计/vn 抄袭/v 无垠/a 的/uj 太空/n ，/x 机器人/n 瓦力/n 是/v 致敬/v 太空/n 漫游/vn ，/x 你/r 这样/r 搞/v 基本/n 属于/v 抄袭/v ！/x
还/d 记得/v 中学/n 2/x 年级/b 看到/v 科幻世界/n 刊登/v 的/uj 这/r 篇/q 流浪/n 地球/n ，/x 泪流满面/l ，/x 脑海中/l 全/a 是/v 电影/n 的/uj 画面/n ，/x 把/p 它/r 排成/v 电影/n 成/v 了/ul 我/r 一个/m 羞于/v 告/v 人/n 的/uj 梦想/n
只/d 怪/v 自己/r 无能/v ，/x 梦想/n 让/v 别人/r 毁/v 了/ul
这/r 版/n 沙雕/n 画风/n 的/uj 鹿鼎记/nr 真/d 没/v 某些/r 评论/n 说/v 的/uj 那么/r 烂/a 啊/y ，/x 我/r 看/v 的/uj 还/d 挺/d 欢乐/a 的/uj ～/x
根本/a 没有/v 那么/r 烂/v ，/x 哪里/r 有/v ！/x 电影/n 最大/a 亮点/n 是/v 刘亦菲/nr ，/x 是/v 的/uj 没错/v ，/x 刘亦菲/nr 不是/c 拖后腿/n 的/uj 存在/v ，/x 是/v 最大/a 亮点/n ，/x 怎么/r 会/v 有/v 这么/r 漂亮/a 的/uj 女人/n ，/x 尤其/d 是/v 大/a 荧幕/n 上看/v 美貌/nz 度/q 再加/d 2/m 分/v ！/x 剧情/n 虽然/c 有点/n 小/a 突兀/v ，/x 但是/c 不/d 影响/vn ，/x 巩俐/nr 那条/mq 线/n 前期/f 铺垫/n 的/uj 其实/d 还/d 行/zg 。/x 迪士尼/nr 还是/c 那个/r 迪士尼/nr ，/x 非常/d 合格/n 的/uj 爆米花/n 电影/n ，/x 给/p 4/m 星/n ，/x 那么/r 多/m 人/n 给/p 1/m 星/n ，/x 我/r 就/d 再加/d 1/m 颗星/nz 不过/c 分/q 吧/y
从/p 男主角/n 超厚/a 的/uj 刘海/nr 到/v 学生/n 制服/v ，/x 土/n 的/uj 浑然天成/i 一气呵成/i 。/x 蔡徐坤/nr 真的/d 不/d 适合/v 这个/r 造型/n 和/c 这个/r 人/n 设/v ，/x 仿佛/d 十八/m 线/n 小/a 城市/ns 旅游/vn 学院/n 毕业/n ，/x 穿/v 上/f 七分裤/n 就要/d 来/v 一段/m 社会/n 摇/v 。/x
我/r 永远/d 爱/v 木兰/nr 。/x
关晓彤/nrfg 的/uj 演技/n 居然/d 可以/c 演女/n 主/n 了/ul ，/x 一下/m 还/d 演/v 60/m 集/n
其实/d 挺能/v get/eng 新版/b f4/eng 的/uj 颜的/n ，/x 道明寺/nr 真心/d 幼稚/a ，/x 花泽类/nr 笑/v 起来/v 真心/d 苏/j ，/x 美/ns 作/v 真心/d 腿/n 长/a ，/x 西门/ns 彦/zg 真心/d 瘦/a 。/x
想起/v 了/ul 一个/m 人/n 的/uj 北京/ns ，/x 还有/v 那时/r 曾祖父/nr 还/d 在/p 的/uj 团圆/n 年夜饭/l 。/x 后来/t 的/uj 我们/r ，/x 漂泊/v 过后/t 才/d 明白/nr 家/m 有/v 多/m 重要/a 。/x 也许/d 是/v 之前/f 太/d 期待/v 了/ul ，/x 反而/c 看/v 的/uj 过程/n 中/f 一直/d 在/p 等待/v 触动/v 和/c 惊喜/a 的/uj 那个/r 点/m 到来/d ，/x 但/c 始终/d 没有/v 等到/v 。/x 即使/c 擦/v 了/ul 几张/m 面巾纸/n ，/x 也/d 只是/c 因为/c 被/p 那些/r 老套路/n 感动/v 。/x 如果/c 片中/s 能/v 出现/v 后来/t 或者/c 后来/t 的/uj 我们/r ，/x 也许/d 会/v 更/d 出彩/v 。/x
碰巧/d 遇上/v 了/ul 今晚/t 的/uj 大结局/n 耶/nr
杉菜/n 不吃不喝/l 站/v 了/ul 几天/m 以后/f 去/v 找/v 道明寺/nr 那段/r 戏/n 是/v 丧尸/n 进屋/v 了/ul 吧/y
一个/m 过时/t 又/d 幼稚/a 的/uj 商业/n 计划/n 居然/d 救/v 了/ul 公司/n ？/x
结局/n 为了/p 注水/v 已经/d 播/v 了/ul 半个/m 小时/n 的/uj 回忆/v 杀/v 和/c 意识流/n 了/ul ，/x 小/a s/eng 甚至/d 跳/v 了/ul 一段/m 舞/v
这个/r 戏/n 也/d 太烂/n 了/ul 吧/y
王鹤棣/nrfg 居然/d 是演/v 的/uj 最/a 认真/ad 的/uj
梁静茹/nr 拍/v 个/q 勇气/n ，/x 陈奕/i 迅/ag 拍/v 个/q 十年/m ，/x 光良/z 拍/v 个/q 童话/n 。/x 继/v 综艺/n 大/a 电影/n 之后/f ，/x 华语/nz 电影/n 又/d 出/v 畸形/n ，/x 叫/v mtv/eng 大/a 电影/n ，/x 就/d 服/v 国内/s 的/uj 屌丝/n 青年/t ，/x 无论是/c 啥/r 屎/n ，/x 只要/c 撒/v 上/f 一层/m 情怀/n ，/x 全部/n 都/d 吃得下/l 去/v ，/x 胃口/n 真是/d 好/a ！/x
打/v 五星/nz 是/v 为了/p 让/v 他/r 分/q 高点/n ，/x 不至于/c 抢/v 了/ul 最美/a 逆/vg 行者/n 的/uj 倒/v 第一/m ，/x 最美/a 逆/vg 行者/n 必须/d 是/v 史/ng 上/f 最烂/a ，/x 比手/d 撕/v 鬼子/n ，/x 裤裆/n 藏雷烂/nr 的/uj 多/m tt/eng
目前/t 看来/v 沙雕/n 中二/t 还/d 不错/a ，/x 有/v 日剧/n 我/r 是/v 大哥大/ns 内味/n 了/ul ，/x 看电视/v 不要/df 太/d 认真/ad 了/ul ，/x 本来/t 风格/n 和/c 我们/r 走/v 现实派/n 青春/ns 不同/a ，/x 不要/df 说/v 太/d 夸张/v 了/ul 。/x 再说/c 他/r 爱/v 她/r ，/x 她/r 爱/v 他/r 这种/r 大部分/m 人/n 都/d 经历/n 过/ug 吧/y ，/x 还/d 蛮/d 心疼/a 的/uj
没有/v 第一季/m 好看/v
看完/v 了/ul ，/x 没/d 太/d 大/a 压力/n ，/x 还行/v 吧/y ，/x 没/v 那么/r 差/a ，/x 可能/v 北大/j 高材生/n 和/c 专家/n 们/k 脑力/n 比较/d 强/a ，/x 能/v 把/p 碎片/n 化/v 的/uj 故事/n 串/v 起来/v 看/v 明白/nr ，/x 我辈/r 就/d 看/v 的/uj 乱乱的/z
巩俐/nr 的/uj 角色/n 也/d 太尬/a 了/ul 吧/y ，/x 沉睡/v 魔咒/n 里面/f 的/uj 女巫/n 跑/v 来/v 花木兰/nr 的/uj 片场/n 了/ul ？/x
一/m 开始/v ，/x 好家伙/e ，/x 女主/n 的/uj 脸/n 没/d 把/p 我/r 吓死/v ，/x 脸型/n 崎岖/a 还/d 丑/a ，/x 时间/n 线/n 剪辑/n 得/ud 非常/d 混乱/a ，/x 剧情/n 推动/v 靠/v 旁白/v ，/x 人物/n 心理/n 活动/vn 也/d 靠/v 旁白/v
我/r 盼/v 了/ul 十二年/m 张一山/nr 演/v 韦小宝/nr ，/x 最后/f 就/d 给/p 我/r 看/v 这个/r ？/x
多/m 一/m 星/n 给/p 还/d 没/v 出场/n 的/uj 钟/n 丽丽/nr 和/c 朱珠/nr ，/x 两位/m 真的/d 很/zg 美/ns 。/x
迪士尼/nr 的/uj 选角/n 真的/d 太/d 适合/v 了/ul ，/x 虽然/c 不/d 太/d 感冒/v 迪士尼/nr 公主/n 片惯/n 有/v 的/uj 魔法/n 元素/n ，/x 但是/c 电影/n 有/v 精彩绝伦/i 的/uj 武打/v ，/x 美丽/ns 的/uj 摄影/n ，/x 在/p 电影院/n 看/v 绝对/d 有/v 更好/d 的/uj 体验/n 。/x
热/a 搜/v 之后/f 看/v 了/ul 几集/m 真不怪/d 网友/n ，/x 确实/ad 烂片/n 啊/zg
安佑/nz 鑫/nr 的/uj 身体/n 不/d 香/a 吗/y ？/x 盲目/n 一/m 星/n 也/d 是/v 够/v 了/ul 。/x
两颗/m 星/n 是/v 给/p 陈道明/nr 的/uj ，/x 制作/vn 好/a 粗糙/a 音乐/n 也/d 完全/ad 不/d 搭/v ，/x 改编/v 的/uj 让/v 人/n 失望/v
感情/n 线/n 太/d 单薄/a 了/ul ，/x 特别/d 出演/v 才/d 是/v 女/b 主/n 吧/y ～/x
这/r 片子/n 看得/v 我/r 眼中/s 流泪/n ，/x 心中/s 淌/v 血/n 。/x 他/r 为什么/r 要/v 如此/c 坚持/v ，/x 究竟/d 是/v 为什么/r 呢/y ？/x 他们/r 的/uj 苦难/a 何其/c 多/m ，/x 可/v 幸福/a 究竟/d 在/p 哪里/r 呢/y ？/x 答案/n 真/d 在/p 那/r 呜咽/v 的/uj 风/n 中/f 吗/y ？/x
全员/n 配音/n 我/r 也/d 是/v 服/v 了/ul ，/x 李沁/nr 为什么/r 要/v 接/v 这种/r ？/x 拜托/nrt 流量/n 爱豆/n 不要/df 糟蹋/v 电影/n 电视剧/n 了/ul 好/a 吗/y ！/x
只能/v 说/v 电视剧/n 不错/a ，/x 垃圾/n 播放/v 平台/n ，/x 劳资/vn 要/v 这/r 会员/n 有/v 何用/d ？/x
这/r 在/p 中国/ns 现实/n 不/d 可能/v 发生/v
没/v 看过/v 也/d 打/v 差评/n 之/u 不能/v 助长/n 圈钱/n 恶风/n
今天/t 在/p 飞机/n 上看/v 了/ul 。/x 故事/n 讲/v 得/ud 挺/d 好/a 。/x 平铺直叙/i ，/x 但/c 字里行间/n 都/d 是/v 不能/v 渲染/v 的/uj 悲伤/a 。/x 我/r 觉得/v 很/d 好/a 。/x
我/r 已经/d 不是/c 小王子/nr
原著/n 男主/n 不是/c 大/a 帅哥/nr 吗/y ？/x 这/r 鲶鱼/n 是/v 谁/r ？/x
我/r 服/v 了/ul ，/x 粉丝/n 尬/x 夸/v 的/uj 很/a 开心/v 啊/zg ，/x 这/r 烂/v 剧/n 怎么/r 过审/v 的/uj ，/x 我/r 吐/v ，/x 比/p 落跑/v 甜心/n 还/d 落/v 跑/v 甜心/n
j/eng 我/r 只能/v 給/zg 三星/nz 。/x 對/p 我/r 來說/u ，/x 電影/n 敘述/v 無/v 任何/r 高潮/nr ，/x 也/d 就/d 讓/v 我/r 平靜/a 地/uv 平靜/a 地/uv 看/v 我/r 那/r 了/ul 兩個/m 小/a 時/ng 。/x 2/m 小/a 時/ng 裡面/f ，/x 雖然/c 沒有/v 出現/v 偉大/a 的/uj party/eng ，/x 但/c 對/p 國民黨/nt 這樣/r 的/uj 描寫/v ，/x 亦/d 是/v 側面/f 反映/v 了/ul party/eng 的/uj 好/a 。/x 另外/c ，/x 宋慶齡/nr 是/v 怎么回事/l ？/x
我/r 觉得/v 拍/v 的/uj 挺好/a 的/uj ，/x 剧情/n 也/d 与时俱进/l 了/ul ，/x 就是/d 配音/n 奇怪/v 了/ul 点/m 。/x
这/r 完全/ad 可以/c 给/p 上/f 满分/d ，/x 能/v 拍成/v 这样/r ，/x 我/r 相信/v 没有/v 一个/m 人能/n 做到/v ，/x 只有/c 毕导/v ，/x 这/r 是/v 煞费苦心/l ，/x 想尽/v 设法/n ，/x 坚持/v 加/v 努力/ad 才能/v 完成/v 的/uj 如此/c 圆满/a 。/x 你们/r 真的/d 没有/v 想/v 过/ug ，/x 这/r 都/d 是/v 故意/d 的/uj 吗/y ？/x 一部/m 优秀/a 的/uj 电影/n 拍/v 出来/v 有/v 多么/r 的/uj 艰难/a ，/x 毕导/v 反其道而行之/i ，/x 是/v 成功/a 的/uj ，/x 这么/r 多/m 人/n 关注/v ，/x 这么/r 多/m 人/n 认识/v 了/ul 他/r 。/x 他/r 是/v 商业/n 电影/n 的/uj 聪明人/n 。/x
虽然/c 剧情/n 有点/n 狗血/n 和/c 漏洞/n ，/x 但是/c 这/r 就是/d 一部/m 玛丽/nr 苏/j 的/uj 剧/n 呀/y ，/x 看剧/v 纯属/n 为了/p 放松/v ，/x 挺/d 搞笑/v 的/uj ，/x 有/v 的/uj 片段/m 还/d 挺甜/a 的/uj 。/x
花钱/n 看/v 是/v 傻子/n 系列/q 。/x
兴冲冲/z 的/uj 看/v 了/ul 前/f 两集/m ，/x 扶/v 着/uz 墙点/n 了/ul x/eng ，/x 我/r 再也/d 不/d 吐槽/v 隔壁家/n 的/uj 鹤唳华亭/nz 了/ul ！/x
对于/p 家园/n 的/uj 情怀/n ，/x 终于/d 能/v 冲出/v 民族主义/n 范围/n 了/ul ，/x 加一星/nr 鼓励/v
虽然/c 配音/n 的确/d 使/v 人/n 出戏/v ，/x 但/c 比/p 想象/n 中/f 容易/a 适应/v 多/m 了/ul 。/x 选角/n 真的/d 超/v 重要/a ，/x 沈月/nr 的/uj 演技/n 我/r 觉得/v 很/zg 优秀/a ，/x 而/c didi/eng 气质/n 实在/v 太/d 适合/v 道明寺/nr 这个/r 角色/n ，/x 第一次/m 拍戏/v 的/uj 新人/n 来说/u 很/zg 厉害/a 了/ul ，/x 除了/p 本身/r 有/v 天赋/n 也/d 是/v 选/v 角/q 好/a 的/uj 功劳/n 。/x 其实/d 棣棣/n 的/uj 颜就/n 够撑/v 整剧/v 了/ul ，/x 就/d 这样/r 被/p 我/r 朋友/n 带入/v 了/ul 深坑/ns 。/x 我/r 觉得/v 这/r 版/n 和/c 当年/t 经典/n 的/uj 台版/n 比/p 不差/a 呀/y ，/x 日/m 版/n 我/r 也/d 看过/v 。/x 唯一/b 缺点/n 就是/d 后期/t 广告/n 太/d 多/m 了/ul 。/x ost/eng 好听/v ！/x netfilx/eng 还/d 买/v 了/ul 版权/n ，/x 感觉/n 会/v 火/n 永恒/z 的/uj 少女心/n ，/x 永恒/z 的/uj 少女/n 漫/a
文化差异/l 是/v 割裂/v ，/x 镜头/n 语言/n 是/v 陈旧/nr 的/uj ，/x 态度/n 是/v 敷衍/v 的/uj ，/x 成品/n 是/v 垃圾/n 的/uj 。/x
对/p 智商/n 的/uj 侮辱/v 啊/zg 。/x 什么/r 鬼/n 东西/ns ，/x 这/r 偶像剧/n 怎么/r 越来越/d 辣/n 眼睛/n 了/ul ！/x
电影/n 就/d 像/v 生活/vn ，/x 高潮/nr 并/c 不是/c 必需/v 的/uj 。/x
我/r 受不了/l 了/ul ，/x 作为/v 一个/m 导演/v 他/r 是/v 怎么/r 做到/v 的/uj ，/x 他/r 还是/c 博士/n ？/x 一个/m 导演/v 在/p 受到/v 这种/r 批评/v 后/f 不/d 感/v 羞愧/a 还/d 极力/n 辩解/v ，/x 这/r 又/d 是/v 怎么/r 做到/v 的/uj ？/x 我/r 一度/mq 以为/c 他/r 真的/d 有/v 委屈/v ，/x 直到/v 我/r 看/v 了/ul 电影/n ，/x 我/r 现在/t 只/d 想/v 打死/v 他/r 。/x
能/v 把/p 韦小宝/nr 演成/v 一只/m 猴/ng ，/x 也/d 是/v 一种/m 难得/d 的/uj 才能/v ，/x 希望/v 以后/f 张一山/nr 演技/n 少/a 点/m 浮夸/v 多点/m 沉淀/v 。/x
到/v 五棵松/ns 耀莱/nz 影城/n 的/uj 杜比/nrt 厅/n 大/a 银幕/n 上看/v 了/ul 这部/r 开创/v 中国/ns 硬/a 科幻电影/n 元年/t 的/uj 娱乐/vn 佳作/n ，/x 不错/a ！/x 几年/m 前/f 就/d 看过/v 刘慈欣/nr 的/uj 大作/n 三体/n ，/x 深知/v 把/p 他/r 的/uj 科幻世界/n 搬/v 上银幕/b 的/uj 巨大/a 难度/d ，/x 年轻/a 的/uj 导演/v 郭帆/nr 和/c 王红卫/nr 剧本/n 策划/n 带领/v 的/uj 编剧/n 团队/n 干/v 得/ud 漂亮/a ，/x 值得/v 观众/n 用/p 40/m 亿/m 以上/f 的/uj 票房/n 来/v 支持/v 它/r ，/x 鼓励/v 它/r ！/x 好/a 的/uj 文化/n 艺术片/n 不/d 容易/a 拍/v ，/x 好/a 的/uj 通俗/n 娱乐/vn 电影/n 同样/d 需要/v 不凡/d 的/uj 艺术/n 才华/nr 、/x 技巧/n 和/c 能力/n ，/x 加上/v 巨额/b 的/uj 资金投入/n 、/x 高科技/nz 视听/v 制作/vn ，/x 难度/d 更/d 大/a 。/x 春节假期/n 中/f ，/x 在/p 柏林/nr 电影节/n 上/f 斩获/v 奖项/n 和/c 好评/v 的/uj 地久天长/n 、/x 恐龙蛋/n 、/x 一秒钟/i 等/u 文艺片/n 和/c 在/p 国内/s 市场/n 上/f 获得/v 票房/n 冠亚军/n 的/uj 本片/n 及/c 疯狂/a 的/uj 外星人/n 等/u 娱乐/vn 类型/n 片/q 的/uj 主创/n ，/x 许多/m 都/d 是/v 电影学院/n 的/uj 各/r 专业/n 毕业生/n ，/x 祝贺/nr 他们/r 的/uj 成功/a ，/x 母校/n 因/p 他们/r 而/c 骄傲/a ！/x 以前/f 给/p 战狼/n 2/m 我/r 打/v 过/ug 五颗星/nr ，/x 这次/r 也/d 一样/r 。/x
主演/n 没有/v 错/v ，/x 第二季/m 还有/v 肖战/nr 就/d 1/m 星/n
还好/v 没有/v 活/n 在/p 那么/r 杯具/n 的/uj 年代/t ，/x 冯导/nr 能/v 拍/v 1942/m 第二部/m ，/x 1960/m 么/nr ，/x 或者/c 第三部/m 2012/m 周口/n ，/x 看/v 这/r 片子/n ，/x 电影院/n 有/v 几个/m sb/eng 女人/n 也/d 能/v 笑/v 的/uj 出来/v ，/x 无/v 语/ng 。/x 现在/t 人心/n 真薄/a 。/x
真的/d 是/v 拍/v 的/uj 有点/n 烂/a 啊/y ！/x
简直/d 侮辱/v 观众/n 的/uj 智商/n
看过/v 10/m 集/n ，/x 不是/c 没看/v 就/d 打分/v 的/uj 。/x 事情/n 发生/v 了/ul 两天/m 了/ul ，/x 不是/c 女权/n ，/x 不/d 从/p 女权/n 角度看/v ，/x 就/d 评论/n 区/n 专门/n 刷/v 5/m 星/n 的/uj 某人/r 说/v 这剧/r 写实/v ，/x 因为/c 很多/m 女人/n 就是/d 前妻/n 和/c 女/n 领导/n 那样/r ，/x 而/c 余欢水/nr 是/v 大多数/m 男人/n 真实写照/n 。/x 那/r 我/r 要/v 问/v 了/ul ，/x 现实/n 中/f 大多/m 女人/n 都/d 这样/r 吗/y ，/x 你/r 有钱/v 结婚/v 你/r 没钱/v 离婚/v ，/x 不是/c 吧/y ？/x 穷/a 一辈子/m 的/uj 更/d 多/m 吧/y ！/x 以/p 色/n 上位/n ？/x 那么/r 多/m 努力/ad 认真/ad 生活/vn 的/uj 都/d 被/p 你/r 抹杀/v ，/x 那些/r 对抗/v 领导/n 、/x 导师/n 性骚扰/l 的/uj 也/d 被/p 开除/v 女籍/n 。/x 如果/c 编剧/n 导演/v 真/d 这么/r 认为/v 那/r 活该/v 被/p 捶/v 。/x 还有/v ，/x 大部分/m 男人/n 没/v 那么/r 像/v 余/m 欢水/v ，/x 他们/r 像/v 他/r 一样/r 没本事/l 赚钱/v 无能/v 是/v 真的/d ，/x 但/c 不/d 像/v 他/r 关心/n 家人/n ，/x 对/p 家人/n 温柔/a 。/x 他们/r 大多/m 在家/r 耀武扬威/i 好吃懒做/i 还要/c 威胁/vn 对/p 家人/n 拳脚相加/i ，/x 丧偶/n 式/k 育儿/n ，/x 更/d 不会/v 离婚/v 不要/df 房子/n 车子/n ，/x 更/d 更/d 不会/v 被/p 爸爸/n 勒索/nrt 财产/n ，/x 爸爸/n 会/v 反过来/d 为/p 他/r 呕心沥血/i ，/x 这/r 才/d 是/v 大多数/m 男人/n 的/uj 真实写照/n 。/x 一边/d 抹黑/v ，/x 一边/d 美化/ns ，/x 所谓/b 真实写照/n 真实/d 得/ud 如此/c 双标/n ？/x
看到/v 第十集/m ，/x 我/r 要弃/v 了/ul 。/x 庆帝/n 相关/v 戏份/n 走/v 写实/v 残酷/a 路线/n ，/x 男主/n 相关/v 戏份/n 开挂/v 太/n 明显/a ，/x 不/d 知道/v 是/v 导演/v 故意/d 为/p 之/f ，/x 还是/c 男/n 主演/n 技/n 问题/n ，/x 男主/n 的/uj 表演/v 给/p 人/n 一种/m 我/r 知道/v 我/r 是/v 开/v 了/ul 挂/v 的/uj ，/x 我/r 只是/c 来/v 玩玩/n 的/uj ，/x 很/d 出戏/v 。/x 搞笑/v 戏份/n 过于/v 刻意/v 也/d 就/d 不好/d 笑/v 了/ul 。/x 爱情/n 戏/n 还/d 能/v 再/d 狗血/n 一点/m 吗/y ？/x 更/d 别说/c 各种/r 逻辑/n 漏洞/n 了/ul ，/x 到底/d 为什么/r 被/p 捧/v 这么/r 高/a ！/x 还有/v 李小冉/nr 的/uj 发型/vn ，/x 想/v 逼死/v 强迫症/n ，/x 白/a 瞎/v 了/ul 李小冉/nr 的/uj 颜值/n 。/x
一/m 开始/v 差点/n 以为/c 是/v 我/r 记错/v 了/ul ，/x 这/r 其实/d 是/v 喜剧片/n 吧/y 。/x 但是/c 后来/t 看/v 的/uj 就是/d 各种/r 戳/v 中/f 泪点/n ，/x 太/d 无奈/d ，/x 深深/b 的/uj 悲哀/a 。/x 就/d 不剧/d 透/v 了/ul ，/x 有些/r 地方/n 残忍/a 到/v 让/v 人/n 抽气/n 颤抖/v 。/x 看完/v 后/f 离场/n 的/uj 时候/n 眼里/s 还/d 噙/v 着/uz 泪/n ，/x 突然/ad 觉得/v 人/n 真的/d 好/a 渺小/a ，/x 很多/m 事情/n 太/d 无力/n 无助/v 了/ul 。/x 深深/b 的/uj 悲痛/a 。/x
给/p 刘亦菲/nr 的/uj 武打/v 加/v 一颗/m 星/n ，/x 太/n tm/eng 飒了/l
其实/d 看着/v 看着/v ，/x 真的/d 没有/v 那么/r 难看/v 啊/y 还/d ，/x 还/d 挺甜/a 的/uj ？/x 作为/v 偶像剧/n 水平/n 处于/v 及格线/n 以上/f 3/m 星/n ，/x 王鹤棣的/nrfg 颜再加/nr 1/m 星/n ，/x 看/v 完让/v 我/r 开心/v 了/ul 再加/d 1/m 星/n 。/x
就/d 凭/p 你/r 和/c 少年/m 派/v 同时/c 出现/v ！/x 霸占/v 了/ul 所有/b 的/uj imax/eng ，/x 银幕/n ，/x 我/r 就要/d 给/p 你/r 一/m 星/n
特效/a 挺/d 好/a 的/uj 。/x 本该/d 很/zg 紧张/a 的/uj 故事/n 没/d 拍出/v 紧迫感/n 。/x 除了/p 最后/f 一场/m 大战/nz 前几次/i 战斗/vn 都/d 没什么/l 逻辑/n ，/x 灰鹰/n 小队/n 也/d 没有/v 任何/r 特别之处/i ，/x 而/c 舒淇/nr 等/u 三位/m 指挥官/n 只有/c 个/q 头衔/n 。/x
我/r 为什么/r 要/v 看/v 这种/r 东西/ns
程小东/nr 的/uj 风格/n 依旧/z ，/x 各种/r 跑/v 着/uz 打/v 、/x 转着/v 打/v 、/x 衣/ng 袂/ng 飘飘/z ，/x 徐老怪/nr 离开/v 程小东/nr ，/x 风格/n 依旧/z 在/p 变化/vn 。/x 程小东/nr 离/v 了/ul 徐老怪/nr ，/x 风格/n 就/d 定格/n 在/p 了/ul 倩女幽魂/n 。/x 其实/d 他/r 对/p 动作/n 的/uj 掌控/j 一直/d 很/d 好/a ，/x 突出/v 的/uj 问题/n 就是/d 背景/n 太实/n ，/x 总能/n 消解/v 掉/v 他/r 想/v 极力/n 营造/vn 的/uj 仙气/n 儿/n 。/x 所以/c 我/r 虽然/c 很/d 想/v 说诛/v 仙/ng 是/v 程小东/nr 版/n 的/uj 蜀山/ns ，/x 可/v 还是/c 不得不/d 说/v 声/q 遗憾/a 。/x
故事/n 很/zg 感人/n ，/x 导演/v 很/d 有/v 才/d ，/x 希望/v 内地/n 能/v 多出/m 些/q 这类/r 用心/n 的/uj 片子/n 。/x
1/x 。/x 安迪/nr 杜弗瑞/nr 逃出/v 鲨堡/n 改行/v 神父/n ，/x 2/x 。/x 换/nz 棉裤/n 神来之笔/i ，/x 3/x 。/x 活着/v ，/x 4/x 。/x 陕西/ns 有/v 活路/n ，/x 是/v 我/r 没/d 活路/n 了/ul ，/x 只/d 想死/v 的/uj 离家近/v 点/m ，/x 5/x 。/x 散场/n 灯/n 亮/v 起/v 时/ng 旁边/f 一对/m 情侣/n 在/p 接吻/v
你/r 菜/n 的/uj 像/v cxk/eng
最近/f 的/uj 古装剧/n 怎么/r 都/d 看不懂/v 了/ul ，/x 都/d 不/d 像/v 正儿八经/nz 的/uj 古装剧/n
前/f 三集/m 尴尬/a 的/uj 我/r 脚趾/n 扣地/n ，/x 后面/f 喜剧效果/n 越来越/d 好/a ，/x 但是/c 不/d 知道/v 为什么/r 剪辑/n 过/ug 多/m ？/x 剧情/n 衔接/v 不上/d ，/x 仿佛/d 自己/r 开/v 了/ul 三倍/m 速/ng 虽然/c 每个/r 导演/v 有/v 每个/r 导演/v 的/uj 风格/n ，/x 时代/n 也/d 有/v 时代/n 的/uj 特色/n ，/x 不必/d 总/b 跟/p 前者/n 比较/d ，/x 但是/c 你/r 起码/n 把/p 剧情/n 做/v 的/uj 顺畅/a 一点/m 吧/y ？/x 前后/f 不/d 搭/v ，/x 忽快忽慢/l ，/x 很/zg 影响/vn 观感/n 。/x 唯一/b 好/a 的/uj 就是/d 后期/t 喜剧效果/n 确实/ad 是/v 不错/a ，/x 没有/v 说/v 的/uj 那么/r 难看/v ，/x 起码/n 看/v 的/uj 时候/n 真的/d 是/v 有/v 很多/m 爆笑/v 的/uj 欢乐/a 。/x 冲着/p 喜剧效果/n 来/v 打分/v 的/uj 。/x
烂片/n 女王/n 关晓彤/nrfg
除了/p 人物/n 名字/n 和/c 原著/n 一样/r ，/x 实在/v 找/v 不到/v 其他/r 相同点/n 了/ul ，/x 听说/v 还要/c 拍/v 第二部/m ，/x 真的/d 厉害/a 了/ul
台词/n 真是/d 过于/v 矫情/a ，/x 特别/d 是/v 井柏然/nr 念/v 出来/v ，/x 可/v 还是/c 为/p 我/r 奶/n 处女座/n 打/v 个/q 四星/nz 吧/y 。/x 周/nr 冬雨/t 在/p 车里/s 皱/v 着/uz 脸/n 哭/v 的/uj 样子/n 像/v 极了/d 周迅/nr 。/x
f4/eng 好帅/n 好帅/n 好帅/n
可以/c 与/p 上海/ns 堡垒/n 一战/j 。/x
平心而论/i ，/x 本片/n 的/uj 特效/a 还算/v ok/eng ，/x 至少/d 不/d 比/p 流浪/n 地球/n 差/a 。/x 设定/v 老套/n ，/x 情节/n 单薄/a ，/x 表演/v 尴尬/a ，/x 强制/v 煽情/v ，/x 倒/v 确实/ad 骂/v 的/uj 没错/v 。/x 但/c 这/r 还/d 不是/c 最/d 关键/n 的/uj ，/x 风格/n 类型/n 的/uj 模糊/a 和/c 混乱/a 才/d 是/v 致命伤/v 。/x 滕华涛/nr 在/p 纯爱/a 片/q 和/c 科幻片/n 之间/f 来回/v 摇摆/v ，/x 想要/v 左右逢源/i ，/x 结果/n 弄/v 了/ul 个/q 吃力不讨好/l ，/x 里外不是人/l 。/x
这/r tm/eng 演/v 的/uj 啥/r ？/x 这/r tm/eng 又/d 是/v 演/v 的/uj 啥/r ？/x 如果/c 没有/v 坤/ns 崽儿/n 我/r 一般/a 不/d 看/v 儿童剧/n 。/x
一星有/b 一星/n 的/uj 自由/a ，/x 那个/r 电影/n 评分/n 不是/c 靠/v 两极/n 的/uj 评分/n 得出/v 的/uj 。/x 凭/p 什么/r 这部/r 打/v 1/m 星/n 就/d 成/v 了/ul 国家/n 罪人/n 了/ul ？/x 剧情/n 就是/d 尬/x ，/x 把/p 史诗/nr 拍/v 成/n 儿女情长/n 就是/d 惹/v 得/ud 原著/n 粉/n 不/d 高兴/b ，/x 你们/r 喜欢/v 某个/r 演员/n 可以/c 给/p 高分/n ，/x 讨厌/v 某个/r 演员/n 又/d 不能/v 给/p 低分/n 了/ul ？/x 一/m 星/n 给/p 刘慈欣/nr ，/x 一/m 星/n 给/p 科幻/n 。/x
浪费/n 我/r 的/uj 钱/n ，/x 都/d 是/v 什么/r 跟/p 什么/r 啊/zg
男主/n 好帅/n ，/x 我/r 喜欢/v ，/x 演/v 的/uj 很好/a
电影/n 配音/n ！/x 什么/r 破天荒/i 的/uj 奇葩/n 玩意儿/n ？/x 简直/d 前无古人/i ，/x 后无来者/i ，/x 笑/v 掉/v 人大/j 牙/n ！/x 爱豆/n 不会/v 演戏/n 就/d 不要/df 出来/v 丢人现眼/l ，/x 不会/v 说/v 台词/n 就/d 回去/v 学/n ，/x 就/d 这/r 还要/c 强行/v 营销/vn 演技/n ，/x 简直/d 是/v 中国/ns 影视/n 行业/n 之/u 耻/n 。/x 要/v 人人/n 都/d 这样/r ，/x 国产电影/n 迟早/d 完蛋/v ！/x
感觉/n 比/p 想象/n 中/f 好/a 很多/m ，/x 没有/v 那么/r 尬/x 吧/y ！/x 就是/d 个/q 偶像剧/n ，/x 也/d 演不出/v 多么/r 深度/ns 来/v ，/x 还/d 都/d 是/v 新人/n ，/x 这/r 演技/n 也/d 算/v 可以/c 了/ul 故事情节/n 不/d 太/d 了解/v ，/x 没/v 看过/v 小说/n
起名/v 残/n ，/x 造型/n 残/n ，/x 尬/x
主题/n 上/f 偏向/n 寻找/v 真实/d 的/uj 自己/r ，/x 作为/v 父女/n ，/x 家国/n ，/x 女权/n 之内/f 更深一层/l 就/d 挺好/a 的/uj ，/x 现在/t 搞/v 了/ul 些/q 怪力乱神/i 的/uj 东西/ns 来/v 强调/v 这/r 一点/m ，/x 就/d 变味/n 了/ul 感觉/n 。/x 但/c 不得不/d 佩服/v 人家/n 的/uj 工业/n ，/x 拍摄/v 水准/n 在线/b 。/x 动画片/n 版/n 永远/d 是/v 心里/s 的/uj 白月光/nr 。/x
dbq/eng 别/d 骂/v 了/ul ，/x 我/r 真的/d 好/a 喜欢/v 小学/n ？/x 看过/v 最/d 符合/v 脑/n 内/f 人/n 设/v 的/uj 一/m 版/n 道明寺/nr ，/x 虽然/c 追/v 了/ul 大半个/m 月/m 要/v 吐槽/v 的/uj 点/m 根本/a 数/m 不/d 过来/t ，/x 但/c 还是/c 很/zg 开心/v 今年/t 看/v 了/ul 这部/r 剧/n 。/x
ps/eng ，/x 我/r 真的/d 好/a 喜欢/v 创造/v 回忆/v 啊/zg ～/x
我/r 真的/d 真的/d 真的/d 无比/v 失望/v 。/x 动画版/n 对/p 我/r 个人/n 人生/n 的/uj 意义/n 非常/d 大/a ，/x 以至于/c 在/p 前段时间/n 各种/r 争议/n 的/uj 时候/n 我/r 都/d 保持/v 着/uz 对/p 真人版/n 的/uj 期待/v 。/x 然而/c 现在/t 的/uj 成片/n 真的/d 让/v 我/r 失望/v ，/x 保持/v 了/ul 原版/n 的/uj 大/n 架构/n ，/x 但/c 增加/v 的/uj 剧情/n 相当/d 鸡肋/n ，/x 并且/c 动画版/n 所有/b 的/uj 亮点/n 都/d 改没/v 了/ul 。/x 木兰/nr 在/p 雪山/nr 大战/nz 决定/v 恢复/v 女装/n 的/uj 行为/v 也/d 很/d 突兀/v ，/x 不如/c 动画/n 被迫/d 曝光/nz 来得/v 自然/d 。/x 用/p 接受/v 自己/r 这种/r 内核/n 与/p 东方文化/nz 水土不服/l ，/x 使得/v 主题/n 显得/v 很/zg 低级/b 浅显/a 。/x 动画/n 中/f 花木兰/nr 一直/d 都/d 很/d 接受/v 自己/r ，/x 她/r 寻求/v 的/uj 是/v 自我/r 价值/n 的/uj 实现/v ，/x 并且/c 动画/n 在/p 后半部/n 安排/v 了/ul 一场/m 男兵/n 化妆/n 成/n 女性/n 以及/c 决斗/v 中/f 以/p 扇子/n 对抗/v 利剑/nr 的/uj 戏份/n 表现/v 的/uj 是/v 以柔克刚/nr ，/x 这种/r 智慧/nr 才/d 是/v 带有/v 东方/s 元素/n 的/uj 。/x 最后/f 就是/d ，/x 动画/n 的/uj 木兰/nr 风趣/n 机智/n ，/x 开朗/ns 活泼/a ，/x 而/c 真人版/n 木兰/nr 太/d 傻/a 太木/n 了/ul 。/x
赵/nr 小溪/nr 赵小鸥/nr 他/r 爹/n 就是/d 广电/nz 著名/a 电影/n 审查/vn 委员/n 赵葆华/nr
张一白/nr 真的/d 不行/v
不会/v 还有/v 女权/n 看不懂/v 这个/r 剧/n 讽刺/v 的/uj 是/v 女拳/n 吧/y ？/x
的确/d ，/x 广告/n 巨多/nr 植入/n 特别/d 硬/a 他/r 就是/d 敢/v 这么/r 植入/n 啊/zg 不怕/c 啊/zg 哈哈哈/o ，/x 剧情/n 有些/r 乱/d 自己/r 梳理/v 一遍/m 给/p 也/d 还/d 发现/v 有些/r 不太能/n 理解/v 的/uj 地方/n 三观/nz 有些/r 诡异/a ，/x 但是/c 这/r 就是/d 槽点/n 和/c 乐趣/a 所在/b 啊/y hhhh/eng ，/x 而且/c 颜值/n 能/v 打/v ，/x 适合/v 三观/nz 树立/v 起来/v 的/uj 人/n 看/v ，/x 的确/d 怕/v 带/v 歪/v 小朋友/n
想/v 送/v 你/r 超过/v 汉化/nz 公寓/n ，/x 但是/c 又/d 实在/v 没/v 办法/n 给/p 五星/nz ，/x 给/p 个/m 三星/nz 折中/v 一下/m 吧/y 。/x
部剧/n 看完/v 后/f ，/x 有/v 悬疑/v 有/v 爱情/n ，/x 个人感觉/n 还/d 不错/a ，/x 林/ng 更新/d 可以/c 说/v 是/v 本色/n 演出/v ，/x 非常/d 幽默/a ，/x 以前/f 一直/d 看/v 林狗/nr 的/uj 古代/t 剧/n ，/x 这次/r 有/v 现代/t 剧/n 哈哈/o 特别/d 的/uj 期待/v ！/x 女主/n 第一次/m 见/v ，/x 个人感觉/n 还/d 不错/a ，/x 演/v 的/uj 很/a 自然/d 和林/nz 也/d 很/d 搭/v
把/p 它/r 当作/v 无厘头/m 喜剧/n 来看/u 才能/v 让/v 自己/r 撑/v 到/v 电影/n 结束/v
不得不/d 说/v 彭昱畅/nr 真的/d 很/zg 会演/n ，/x 哭/v 戏/n 真的/d 很/d 好/a ？/x 还有/v 方言/n 怎么/r 也/d 讲/v 的/uj 那么/r 好/a
第一个/m 国产/n 剧集/n 五星/nz 送给/v 你/r
好/a 的/uj 剧/n 值得/v ，/x 肖战/nr 不/d 值得/v ，/x 第二季/m 滚/v 别/d 来/v 了/ul 。/x
喜欢/v 唐艺昕/nr 演/v 的/uj 建宁公主/n ，/x 可爱/v 。/x
理性/n 上/f 差不多/l 四星/nz 的/uj 样子/n ，/x 有些/r 地方/n 略出/v 戏/n ，/x 情节/n 零碎/a ，/x 演/v 的/uj 也/d 尬/x 。/x 但是/c 这/r 不/d 妨碍/v 我/r 无/v 理由/n 打/v 五星/nz ，/x 因为/c 让/v 人类/n 始终保持/i 理智/n 是/v 不/d 可能/v 滴/v ！/x
不得不/d 说/v 迪斯尼/nr 的/uj 服化/vn 道/n 确实/ad 很/zg 用心/n 呀/y ，/x 虽然/c 对/p 我/r 来说/u 剧情/n 相对/d 简单/a ，/x 考虑/v 到/v 目标/n 观众/n 是/v 小女孩/n ，/x 剧情/n 是/v 需要/v 足够/v 简单/a 至于/p 非常/d 易于/v 理解/v 。/x 节奏/n 很/zg 紧凑/a ，/x 观感/n 体验/n 很/zg 舒服/a ，/x 是/v 一部/m 值得/v 走进/v 影院/n 的/uj 电影/n
比/p 想象/n 的/uj 要好看/a 太/d 多/m ，/x 有/v 好/a 几段/m 笑/v 的/uj 我头/n 都/d 要/v 掉/v 了/ul 。/x 这/r 里面/f 的/uj 蔡徐坤/nr 和/c 偶像/n 练习生/nr 的/uj 蔡/nr 徐/nr 坤/ns 简直/d 是/v 两个/m 人/n ，/x 是/v 他/r 的/uj 18/m 岁/m 呀/y ～/x 羡慕/v
听说/v 特别/d 不/d 好看/v ，/x 所以/c 找/v 来/v 看看/v 。/x 怎么/r 看得/v 我/r 这么/r 尴尬/a 呢/y ，/x 还有/v 里面/f 的/uj 特效/a 能/v 不能/v 走/v 点心/v ，/x 舞蹈/n 能/v 不能/v 来/v 点/m 新意/n ，/x 每次/r 都/d 是/v 那/r 几个/m 动作/n ，/x 然后/c 围观/n 的/uj 人/n 还/d 表现/v 得/ud 这么/r 夸张/v ，/x 惊为天人/i 的/uj 样子/n 。/x 剧情/n 挺苏/v 的/uj ，/x 我/r 表姐/n 就/d 挺/d 喜欢/v 这么/r 苏/j 的/uj ，/x 看/v 个人/n 胃口/n 吧/y 。/x
呈现/v 方式/n 比较/d 夸张/v ，/x 剧情/n 很/zg 跳跃/v 。/x 我/r 觉得/v 不是/c 演员/n 的/uj 问题/n ，/x 剧/n 的/uj 风格/n 都/d 是/v 导演/v 定/v 的/uj ，/x 演员/n 很多/m 时候/n 也/d 没有/v 办法/n 。/x 希望/v 这种/r 经典/n 的/uj 剧能/n 交给/v 专业/n 的/uj 导演/v 编剧/n 剪辑/n 团队/n 去/v 拍/v ，/x 不要/df 糟蹋/v 这么/r 好/a 的/uj 作品/n 了/ul 。/x
翻拍/v 本来/t 就/d 不/d 容易/a 被/p 接受/v ，/x 我/r 觉得/v 张一山/nr 演/v 的/uj 很/a 灵气/n ，/x 在/p 人物/n 设定/v 又/d 加上/v 了/ul 自己/r 的/uj 风格/n ，/x 让/v 人物/n 可爱/v 了/ul 一些/m ，/x 支持/v 新版/b 鹿鼎记/nr 所有/b 演员/n 。/x
希望/v 我/r 能够/v 贡献/n 微薄/a 之/u 力/n 拉高/nrt 评分/n ，/x 喜欢/v 啊/zg ，/x 就是/d 看/v 完/v 很爽/a 的/uj 喜欢/v ，/x 就/d 像/v 我/r 也/d 喜欢/v 长城/ns 一样/r ，/x 很/zg 震撼/v ，/x 你/r 的/uj 迪士尼/nr 还是/c 你/r 的/uj 迪士尼/nr
风犬/n 少年/m 的/uj 天空/n ，/x 有/v 花瓣/n 雨/n 和/c 笑脸/n ，/x 和/c 生死离别/n
尽管/c 台词/n 略/d 尴尬/a ，/x 硬件/n 跟/p 不太/n 上/f ，/x 但是/c 我/r 就是/d 喜欢/v 阿寺儿/nr 和/c 杉/n 菜菜/n 。/x 个人/n 认为/v 他们/r 演/v 的/uj 很好/a ，/x 看哭/v 了/ul 啊/y ，/x 没理由/l 不/d 给/p 他们/r 鼓励/v 。/x
啊啊啊/nr 啊啊啊/nr 啊啊啊/nr ！/x 都/d 2017/m 年/m 了/ul 竟然/d 还有/v 这样/r 的/uj 偶像剧/n ，/x 套路/n 全/a 是/v 十多年/m 前/f 的/uj 套路/n 。/x 全/a 是/v 尬/x
男主/n 的/uj 颜值/n 有/v 三星/nz hhhh/eng
在/p 它/r 身上/s 看到/v 了/ul 后天/t 、/x 2001/m 太空/n 漫游/vn 、/x 星际/n 穿越/v 等等/u 的/uj 影子/n ，/x 不过/c 它/r 好/a 就/d 好/a 在/p 它/r 又/d 不是/c 完全/ad 是/v 它们/r 。/x 难得一见/d 中式/n 的/uj 赛朋/n ，/x 还有/v 末世/n 面前/f 极/d 有/v 本土/n 味道/n 的/uj 人情/n 故事/n 。/x 大/a 刘/nr 的/uj 脑洞/n ，/x 是/v 熟悉/v 的/uj 暗黑/v 宏大/a 世界观/nz ，/x 和/c 意想不到/l 处于/v 压抑/v 中/f 爆发/v 的/uj 剧情/n 走向/v 。/x 缺陷/v 当然/d 是/v 有/v 的/uj ，/x 明显/a 且/zg 不少/d ，/x 但/c 小破球/n 代表/n 的/uj 不/a 只是/c 一部/m 电影/n ，/x 还是/c 中国/ns 科幻电影/n 值得/v 认可/v 的/uj 起步/d 。/x 为/p 电影/n 本身/r 和/c 它/r 诞生/v 的/uj 渊源/n 而/c 感动/v 。/x
我/r 的/uj 青春/ns ，/x 好像/v 离/v 我/r 很远/d ，/x 又/d 好像/v ，/x 才/d 刚刚开始/nr 。/x
剧情/n 是/v 有些/r 司空见惯/n ，/x 但/c 笑点/n 十足/d ，/x 细节/n 做/v 得/ud 特别/d 细腻/a ，/x 也/d 很/d 有/v 内容/n ，/x 不是/c 一部/m 浪费时间/n 的/uj 作品/n 。/x 这/r 世界/n 有/v 那么/r 黑暗/z ，/x 正/d 需要/v 照入/v 阳光/nr 来/v 驱赶/v 阴霾/n ，/x 而若/c 不能/v 扫除/v 阴暗/a ，/x 为何/r 不/d 为/p 大家/n 展现/v 童话般/l 的/uj 美好/a ～/x 看着/v 这部/r 剧/n 整个/b 人/n 都/d 开心起来/l ，/x 男主/n 灿烂/a 的/uj 笑容/n 仿佛/d 能/v 融化/vn 这/r 世间/n 的/uj 冰冷/z ，/x 总是/c 满脸/d 嫌弃/v 地/uv 时不时/d 给/p 你/r 一些/m 小/a 感动/v 。/x
怎么/r 说/v ，/x 是/v 真的/d 有点/n 尴尬/a ，/x 里面/f 几位/m 演员/n 演技/n 暂/d 不/d 评价/n ，/x 剧情/n 真是太/nr 尴尬/a 了/ul 。/x 真心/d 不想/v 吐槽/v 了/ul
强烈要求/l 增加/v 0/m 分/v 选项/n
前/f 八集/n 给/p 5/m 星/n ，/x 后面/f 整段/n 垮掉/v 0/m 星/n ，/x 雪崩/n 。/x 可能/v 是/v 为了/p 过/ug 审做/v 的/uj 妥协/v ，/x 但是/c 真的/d 太/d 崩/v 了/ul 。/x 编剧/n 智商/n 全面/n 下降/v ，/x 各种/r bug/eng 和/c 强行/v 圆/n 结局/n 真是/d 够/v 了/ul 。/x
总体/n 来说/u 讽刺/v 效果/n 是/v 有/v 的/uj ，/x 但是/c 没有/v 黑/a 彻底/ad 。/x 男主/n 老婆/n 极品/n 。/x
文咏珊/nrfg 也/d 要/v 北上/f 拍/v 这样/r 的/uj 电视剧/n 了/ul
正常/d 情况/n 下/f ，/x 林狗/nr 很/d 帅/a ，/x 但是/c 某些/r 镜头/n ，/x 有点/n 油腻/n
第一次/m 看/v 男/b 频爽/a 文/n 改变/v 的/uj 电视剧/n ，/x 追到/v 27/m 集/n 。/x 男主/n 真的/d 是/v 杰克/nrt 苏/j 集大成者/n 。/x 实事求是/n 讲/v ，/x 男/n 主演/n 技和/n 台词/n 都/d 不错/a ，/x 长/a 得/ud 也/d 可以/c ，/x 但是/c 我/r 之前/f 就/d 知道/v 小说/n 大概/d 内容/n ，/x 男主/n 的/uj 脸/n 很难说服/l 我/r 他/r 就是/d 小说/n 中/f 的/uj 翩翩/nr 美少年/m 啊/zg ，/x 这/r 就/d 不是/c 一张/m 少年/m 的/uj 脸/n ～/x 女主角/n 也/d 是/v ，/x 看着/v 不够/v 少女/n
ugly/eng ，/x fake/eng ，/x rubbish/eng
强行/v 喂/v 刀/n 真/d 恶心/n 。/x
说/v 怀念/v 的/uj 人/n 是/v 正常人/n 吗/y ，/x 剧里/n 这样/r 的/uj 人/n 这样/r 的/uj 行为/v 怕/v 是/v 一个/m 城市/ns 里/f 也/d 找不出/v 几个/m 吧/y 。/x 剧里/n 一个个/m 恋爱/v 脑/n ，/x 没/v 一个/m 正经/d 读书/n 的/uj ，/x 我/r 可是/c 正儿八经/nz 05/m 年/m 读/v 高中/s 的/uj 人/n ，/x 也/d 没见/v 和/c 听说/v 过/ug 那/r 时候/n 有/v 剧里/n 这种/r 精神病/n 。/x 说/v 怀念/v 说/v 青春/ns 的怕/d 不是/c 都/d 是/v 些/q 高中/s 都/d 没/v 毕业/n 的/uj 小屁孩/nr 。/x
比较/d 喜欢/v 这样/r 的/uj 倒序/n 手法/n ，/x 现实/n 和/c 回忆/v 穿插/v ，/x 从/p 男女/n 主角/n 的/uj 视角/n 展开/v 故事/n ，/x 让/v 剧情/n 变/v 的/uj 很/a 有意思/l 。/x 从/p 季晓鸥/nr 的/uj 眼中/s 湛羽/nr 是/v 个/q 病弱/n 少年/m ，/x 而/c 从/p 严谨/a 的/uj 角度/n 出发/v ，/x 他/r 又/d 是/v 个/q 敲诈/v 经常/d 混迹/n 酒吧/n 的/uj 不良少年/l ，/x 人物/n 塑造/v 的/uj 更加/d 立体/n 。/x
被/p mv/eng 和/c 预告/v 安利/ns 到/v ，/x 激动/a 满满/v 点/m 开/v 一集/m 。/x 阿勒/nrt ？/x 这/r 夸张/v 的/uj 画风/n 和/c 略显/v 粗糙/a 的/uj 制作/vn 声音/n 做/v 得/ud 也/d 太/d 差/a 了/ul ，/x 不仅/c 贴片/n 台词/n 还有/v 各种/r 贴片/n 音效/n ，/x 是/v 没钱/v 做/v 混音/n 么/y ？/x ，/x 我/r 还是/c 再/d 去/v 刷/v 几遍/m mv/eng 感受/v 感受/v 青春/ns 的/uj 悸动/vn 吧/y 。/x
林狗/nr 终于/d 出新/v 电视剧/n 了/ul ！/x 看/v 了/ul 第一集/m ，/x 感觉/n 不错/a ！/x 林狗/nr 即使/c 老/a 了/ul 颜值/n 身材/n 也/d 可以/c 碾压/n 内/f 娱/vn 大多数/m 小/a 鲜肉/n 和/c 爱豆/n ！/x
又/d 帅/a 又/d 美/j 又/d 飒又仙/l ，/x 刘亦菲/nr 真/d 可/v
霸道/n 铁/n t/eng 爱/v 上/f 呆/v 萌弱/v 受/v 的/uj 故事/n ？/x
看/v 完/v 花木兰/nr 了/ul ，/x 刘亦菲/nr 真是/d 被/p 黑惨/a 了/ul ，/x 电影/n 很/zg 好看/v ，/x 是/v 个/q 合格/n 的/uj 迪士尼/nr 公主/n 片/q ，/x 打戏/v 很酷/a ，/x 刘亦菲/nr 演技/n 真是/d 不错/a ，/x 大/a 荧幕/n 看着/v 特爽/a 。/x 绝对值/l 4/m 星/n 好评/v 。/x 刘亦菲/nr 默默/d 干/v 事业/n ，/x 不炒/v 不作/v ，/x 人格魅力/i 再加/d 1/m 星/n 。/x
相当/d 拙劣/a 的/uj 电影/n ，/x 充斥/v 着/uz 我/r 卖/v 老婆/n 换来/v 的/uj 粮/n 啊/y 之类/r 多余/m 的/uj 台词/n 。/x 冯小刚/nr 不/d 信/n 政治/n ，/x 拍/v 高层/n 的/uj 每/r 一场/m 戏/n 都/d 充满/a 荒诞/a 反讽/v ，/x 不/d 信/n 宗教/n ，/x 拍/v 传教士/n 唱大戏/l ，/x 拍/v 神父/n 在/p 魔鬼/n 问题/n 上/f 卡壳/nz 。/x 影片/n 关键/n 的/uj 落脚点/n ，/x 是/v 它/r 没/d 花/v 一分/m 力气/n 来/v 渲染/v 的/uj 亲情/n 和/c 人伦/n 。/x 指望/v 观众/n 为此/r 流泪/n ，/x 天底下/s 没/v 这么/r 便宜/a 的/uj 事/n 吧/y ？/x 题材/n 值/n 一/m 星/n 。/x
不怎么样/l ，/x 希望/v 多/m 花点/n 精力/n 拍戏/v 吧/y
孟美岐/nr 在/p 诛仙/v 里面/f 戏份/n 不/d 多/m ，/x 但/c 表演/v 是/v 合格/n ，/x 并且/c 贡献/n 了/ul 全剧/n 几个/m 比较/d 有/v 记忆/n 的/uj 笑点/n 。/x 总体/n 来说/u 故事情节/n 还/d 不行/v ，/x 编剧/n 改编/v 功力/n 还/d 需要/v 提高/v
我/r 算是/v 这部/r ip/eng 的/uj 老粉/n 了/ul ，/x 从/p 漫画/n 到/v 台/q 版/n 到/v 日/m 版/n 到/v 韩/j 版/n 再/d 到/v 雷阵雨/nr 我/r 都/d 看过/v ，/x 每个/r 人/n 心里/s 都/d 有/v 自己/r 的/uj 哈姆雷特/nrt ，/x 我/r 开始/v 特别/d 不/d 喜欢/v 日/m 版/n ，/x 觉得/v 出戏/v 觉得/v 男一到/l 男/n n/eng 都/d 不/d 好看/v ，/x 但是/c 看到/v 后面/f 真的/d 觉得/v 演员/n 有/v 感情/n 在/p 里面/f ，/x 所以/c 我/r 最/d 喜欢/v 日/m 版/n ，/x 希望/v 这/r 版/n 可以/c 演出/v 精髓/n 和/c 感情/n 来/v
太/d 谢谢/nr 你/r 了/ul 毕导/v 你/r 让/v 我/r 重燃/v 了/ul 对/p 生活/vn 的/uj 希望/v ，/x 谢谢/nr ！/x 看/v 了/ul 你/r 的/uj 电影/n 我/r 发现/v 我/r 虽然/c 蠢/a 但/c 我/r 至少/d 不是/c 猪/n ，/x 您/zg 为了/p 我/r 花/v 了/ul 整整/vn 五毛钱/n 拍/v 这部/r 网剧/n 真是太/nr 感谢/v 了/ul 。/x 您/r 的/uj 电影/n 的/uj 画质/n 勾起/v 了/ul 我/r 童年/t 的/uj 回忆/v ，/x 您/r 的/uj 剧情/n 跌宕起伏/l 、/x 别开生面/l 简直/d 可以/c 与/p 超级/b 大作/n 一一/m 驱魔人/v 媲美/v ，/x 您/r 的/uj 演员/n 的/uj 演技/n 简直/d 装模作样/l 与/p 酒井法子/n 、/x 苍井空/nr 、/x 罗伯/nr 。/x 施耐德/nr 多名/m 国际/n 巨星/nr 不相上下/i 。/x 谢谢/nr 你/r 让/v 我/r 明白/nr 人生/n 是/v 什么/r ？/x
我/r 能/v 说/v 这里/r 我/r 最/d 喜欢/v 秦海璐/nr 吗/y ！/x
同样/d 是/v 在/p 饥饿/n 的/uj 求生/v 状态/n 下/f 刻画/n 人性/n ，/x 表现力/n 不/d 比/p pi/eng 差/n 。/x 那些/r 打/v 一分/m 的/uj 朋友/n ，/x 麻烦/an 你们/r 移步/vn 去/v 广电总局/nt 的/uj 主页/n 好/a 么/y ？/x 怂/vg 包/v 还要/c 装/v 大/a 屌/zg ，/x 真/d 没劲/v 。/x
4/m 分/v 不至于/c 吧/y ，/x 6/m 分/v 还是/c 可以/c 有/v 的/uj 。/x 第一次/m get/eng 了/ul 天仙/n 的/uj 颜/n 。/x 总的来说/c 人物/n 成长/v 比较/d 突兀/v ，/x 突然/ad 就/d 真/d 了/ul ，/x 突然/ad 就/d 看上眼/v 了/ul ，/x 突然/ad 就/d 弃暗投明/i 了/ul 。/x 巩皇/nr 的/uj 角色/n 本来/t 是/v 个/q 很/d 有意思/l 的/uj 设定/v 站/v 了/ul 一秒/m 巩皇/nr 和/c 天仙/n ，/x 但/c 刻画/n 的/uj 有点/n 失败/v 。/x 中文/nz 配音/n 比较/d 尬/x ，/x 勇士/n 来/v 勇士/n 去/v ，/x 古装片/n 里/f 都/d 不用/v 这种/r 说法/v 吧/y 。/x 另外/c 做/v 自己/r 就要/d 披头散发/i 丢盔弃甲/i ，/x 反而/c 陷入/v 了/ul 刻板/n 印象/n 好/a 吧/y 。/x
上海/ns 大炮/n ，/x 陆沉/nr ，/x 最后/f 短信/n 的/uj 收发/v ，/x 给/p 3/m 星/n 。/x 最后/f ，/x 鹿晗/nr 可能/v 不/d 符合/v 观众/n 心中/s 中国/ns 英雄/ns 的/uj 形象/n 。/x
偶遇/n 儿时/t 的/uj 朋友/n ，/x 儿时/t 的/uj 玩具/n ，/x 总是/c 成人/n 生活/vn 的/uj 惊喜/a
都市/ns 剧/n 还是/c 有/v 可取之处/l 的/uj ，/x 虽然/c 台词/n 不/d 太/d 接地/v 气/n ，/x 不/d 太/d 自然/d ，/x 但是/c 角色/n 的/uj 设定/v 背后/f 的/uj 逻辑/n 值得/v 思考/v 。/x
还/d 行/zg ，/x 没有/v 那么/r 差/a
给/p 林狗/nr 还有/v 秦海璐/nr 的/uj 三星/nz ，/x 女主/n 的/uj 颜/n 还有/v 圣母/n 心/n get/eng 不到/v 。/x
整个/b 电影/n 就/d 像/v 过/ug 街/n 通道/v 里/f 的/uj 旧货/n 市场/n ，/x 满地/n 的/uj 杂乱无章/i 。/x 另外/c ，/x 李剑青/nr 你/r 过来/t 凑/v 什么/r 热闹/a ，/x 男主林/n 见/v 清/a 是不是/l 就是/d 你/r ？/x 你/r 就/d 不能/v 换/nz 一首歌/m ？/x 07/m 年/m 匆匆/z 写/v 出来/v 了/ul 吗/y ？/x 另/r 另外/c ，/x get/eng 到/v 小井/n 的/uj 颜与/n 声音/n 。/x
其实/d 没有/v 那么/r 烂/a 啊/y ，/x 反倒/v 觉得/v 还/d 挺/d 好看/v 的/uj ，/x 毕竟/d 都/d 是/v 新人/n ，/x 给/p 个/m 5/m 星/n 鼓励/v 一下/m ～/x
一言难尽/i 一言难尽/i ，/x 一言难尽/i
加一星/nr 粉丝/n 滤镜/nz 哈/nr
这个/r 猥琐/an 神经质/n 的/uj 瘦/a 猴子/n 是/v 韦爵爷/nr 吗/y ？/x 认真/ad 看过/v 原著/n 的/uj 我/r 实在/v 是/v 无法/n 想象/n
毛/nr 小兵/n 他/r 爸/n 打/v 他/r 还/d 扔/v 头盔/n 呢/y ！/x
首先/d 要/v 感谢/v 所谓/b 小破球/n 台前幕后/n 七千名/m 工作人员/n 让/v 中国/ns 科幻/n 成为/v 可能/v 。/x 拍摄/v 时/n 遇到/v 那么/r 大/a 困难/an ，/x 没/v 放弃/v ，/x 呈现/v 了/ul 一部/m 至少/d 合格/n 的/uj 作品/n ，/x 难道/d 不/d 值得/v 表扬/v 吗/y ？/x
特效/a 没话说/l ，/x 细节/n 很/zg 精致/a ，/x 技术/n 层面/n 没/v 毛病/n ，/x 节奏/n 也/d 挺/d 成熟/a 的/uj 。/x 主要/b 问题/n 集中/v 在/p 剧本/n 上/f ，/x 一/m 是/v 人物形象/n 过于/v 单薄/a ，/x 二是/c 真/d 弄/v 不/d 明白/nr 为啥/r 如此/c 执迷/v 于/p 点题/n 式/k 台词/n ，/x 生怕/v 观众/n 看/v 不/d 明白/nr 双关语/nz 。/x 最/d 动人/n 的/uj 感情/n 从来/d 不必/d 说/v 出口/vn 。/x 人体/n 撞针/n 这种/r 情节/n 相当/d 中国/ns 。/x
不管/c 你/r 喜不喜欢/i ，/x 流浪/n 地球/n 已经/d 被/p 记入/v 中国/ns 电影/n 的/uj 历史/n 。/x 打破/v 现有/b 市场/n 格局/n ，/x 改良/v 市场/n 环境/n ，/x 这件/mq 事/n 的/uj 意义/n 超越/v 了/ul 作品/n 本身/r 。/x
逆反/v 了/ul 哈/nr ，/x 本来/t 挺/d 正常/d 的/uj 分型/n 非/h 臆想/v 有人/r 搞/v 他/r 故意/d 打/v 低分/n ，/x 那/r 就/d 如/v 您/r 所/u 愿/v 一/m 星/n 送给/v 林/ng 更新/d 不用谢/i ？/x
主演/n 选对/v 了/ul ，/x 就是/d 成功/a 的/uj 一半/m 。/x 周/nr 冬雨/t 延续/v 了/ul 七月/t 与/p 安生/an 以及/c 喜欢/v 你中/r 的/uj 灵动/a ，/x 而且/c 收敛/v 了/ul 略显/v 夸张/v 的/uj 部分/n ，/x 她/r 显然/ad 已经/d 找到/v 了/ul 自己/r 的/uj 方法论/n ，/x 张弛/nrfg 有度/d 自信/v 自然/d 。/x 奶茶/n 第一次/m 执导/v ，/x 能/v 把/p 细节/n 还原/v 至此/d ，/x 非常/d 难得/d 同为/c 北/f 漂/v ，/x 那种/r 化不开/l 的/uj 情绪/n 从头到尾/i 如鲠在喉/i ，/x 难以/d 消解/v 。/x 可惜/v 拍/v 的/uj 过长/n ，/x 情绪/n 太满/nr ，/x 如/v 有/v 留白/v 会/v 更佳/v
哎/e ，/x 美国/ns 人/n 拍/v 中国/ns 元素/n 节奏/n 太/d 快/a ，/x 没有/v 叙述/v 来龙去脉/i 就/d 直入/v 主题/n 。/x 三星/nz 算是/v 对/p 特效/a 致敬/v 。/x
让/v 人/n 回/v 想起/v 自己/r 的/uj 童年/t
很烂/a ，/x 演员/n 没/v 问题/n ，/x 编剧/n 的/uj 问题/n
把/p 刘闻钦/nr 一/m 写/v 死/v
几年/m 前/f 那/r 伤痛/a 青春/ns 味儿/n 一下子/m 溢出/v 屏幕/n 了/ul
当做/v 鹿鼎记/nr 背景/n 的/uj 情景喜剧/n 看/v 还是/c 可以/c 的/uj 。/x 既然/c 是/v 翻拍/v ，/x 情节/n 上/f 的/uj 断档/b 可以/c 脑/n 补/v ，/x 无需/v 纠结/v 。/x
都/d 不用/v 和/c 周星驰/nr 张卫健/nr 陈小春/nr 比/p ，/x 张一山/nr 这/r 演/v 的/uj 不是/c 韦小宝/nr ，/x 是/v 夸张/v 做作/v 的/uj 傻猴/n 。/x
一边/d 玩游戏/n 一边/d 看到/v 十几/m 集/q 了/ul ，/x 这/r 剧情/n 是/v 把/p 人/n 当/p 傻子/n 吗/y ，/x 和/c 一起/m 来看/u 雷阵雨/nr 有过之而无不及/i 。/x 关晓彤/nrfg 的/uj 脸涂/n 的/uj 那么/r 白/a ，/x 化妆师/n 能/v 不能/v 把/p 她/r 脖子/n 也/d 涂成/v 一个/m 颜色/n 啊/zg ，/x 尴尬/a 症/ng 都/d 犯/v 了/ul 。/x
拍/v 了/ul 个/q 毛线/n ？/x 啊/zg
小说/n 粉来/v 的/uj ，/x 本来/t 看/v 了/ul 前/f 十五/m 集/q 准备/v 给/p 个/m 四星/nz ，/x 看到/v 追捕/v 司理/n 理/n 那段/r 实在/v 看不下去/v 了/ul ，/x 人家/n 刺杀/v 都/d 把/p 滕子京/nr 杀掉/v 了/ul 还/d 讲/v 什么/r 做人/n 的/uj 底线/n ，/x 问/v 王启年/nr 我/r 要是/c 动/v 了/ul 私刑/n 你/r 就/d 离开/v ？/x 到底/d 什么/r 鬼/n 嘛/y 。/x 这/r 完全/ad 不是/c 范闲/nr ，/x 还有/v 金手指/nz 拍/v 的/uj 太/d 多/m 了/ul ，/x 关键时刻/n 总/b 有人/r 出来/v 帮忙/v ，/x 小说/n 里面/f 也/d 没/v 这么/r 夸张/v 。/x
预告/v 看/v 了/ul 都/d 尬/x 的/uj 要死/v ，/x cxk/eng 还是/c 回去/v 继续/v 唱歌跳舞/l 吧/y ，/x 别/r 败坏/v 路/n 人缘/n 了/ul
杉菜/n 好/a 可爱/v ！/x 就是/d 那种/r 邻家女孩/n ！/x
湛羽/nr 是/v 在/p 地狱/n 太久/nr 了/ul ，/x 已经/d 忘/v 了/ul 天堂/n 的/uj 颜色/n 。/x 很/zg 喜欢/v 这/r 句/q 台词/n ，/x 别忘记/n 天堂/n 的/uj 颜色/n ，/x 人生/n 也/d 是/v 如此/c 。/x
一部/m 科幻片/n 充满/a 了烂俗/i 爱情片/n 桥段/n ，/x 剩下/v 的/uj 就是/d 塑料/n 感/v 十足/d 的/uj 五毛钱/n 赛博/nr 朋克/n 特效/a 。/x 至于/p 外星人/n 从/p 哪/r 来/v ，/x 干什么/l ，/x 就/d 随便/d 写写/v 吧/y 。/x what/eng ，/x weve/eng ，/x got/eng ，/x here/eng ，/x is/eng ，/x failure/eng ，/x to/eng ，/x communicate/eng ～/x
如鱼得水/i ，/x 尽欢/v 尽兴/d
感觉/n 鹿晗/nr 还/d 算是/v 个/q 有点/n 洋气/n 的/uj 人/n ，/x 这/r 择偶/v 标准/n 是不是/l 忒/d 寒碜/v 了/ul 点/m ？/x
逐/v 梦/n 演艺圈/n 的/uj 戏码/n ，/x 对比/v 最近/f 发生/v 的/uj 事/n ，/x 真是/d 现实/n 。/x
剧情/n 和/c 细节/n 上/f ，/x 的确/d 尬/x 点/q 不少/d ，/x 但/c 作为/v 老美拍/nr 的/uj 中国/ns 古装戏/n ，/x 再/d 加上/v 迪士尼/nr 真人版/n 一贯/m 的/uj 但求无过/i 的/uj 思路/n ，/x 平心而论/i ，/x 已经/d 算是/v 很/zg 用心/n 了/ul ，/x 再/d 多/m 就是/d 奢求/n 了/ul 。/x
演技/n 方面/n ，/x 没想到/l 天仙/n 和/c 大/n 反派/v 是/v 表现/v 最好/a 的/uj ，/x 倒/v 是/v 巩俐/nr 全程/n 一个/m 表情/n 不/d 知道/v 什么/r 情况/n 。/x 多/m 一/m 星/n 给/p 开窍/v 的/uj 天仙/n ，/x 本片/n 可以/c 算是/v 天仙/n 的/uj 电影/n 代表作/n 。/x
怎么/r 能/v 有/v 2/m 。/x 1/x ，/x 必须/d 帮毕/v 导拉/n 回到/v 理论/n 上/f 无法/n 实现/v 的/uj 2/m 。/x 0/x
张一山/nr 这/r 演/v 的/uj 是/v 巩汉林/nr 吧/y ？/x 感觉/n 下/f 句/q 宫廷/n 玉液/n 酒/n 就要/d 出来/v 了/ul 。/x
尴尬/a 到/v 大小便/nr 失禁/v 。/x
青春片/n 不是/c 脑/n 残片/n 。/x
片子/n 还是/c 不错/a 的/uj ，/x 不知/v 为什么/r 有些/r 人/n 说/v 的/uj 那么/r 烂/v
不能/v 比/p 爱/v 抄/v 公墓/n 低/a
电影/n 确实/ad 有/v 瑕疵/n ，/x 但是/c 绝不/d 像/v 差/a 评说/v 的/uj 那样/r ，/x 整体/n 跟/p 女权/n 的/uj 结合/v 太/d 完美/a 了/ul ，/x 只是/c 片尾/m 有/v 遗憾/a ，/x 为什么/r 不让/v 木兰/nr 接受/v 荣誉/nr 与/p 职位/n 呢/y ？/x 但是/c 很/zg 满意/v 了/ul ，/x 国内/s 哪有什么/l 真的/d 女权/n 的/uj 电影/n 呢/y ，/x 差评/n 都/d 是/v 来自/v 男权/n 社会/n 的/uj 凝视/v
一句/m 台词/n 激怒/a 全网/n 女同胞/n 。/x 为/p 这部/r 剧/n 所有/b 的/uj 创新/v 打/v 四星/nz 。/x p/x 。/x s/x 。/x 女人/n 太/d 可怕/c 了/ul ！/x
我/r 算是/v 看/v 出来/v 了/ul ，/x 关晓彤/nrfg 所谓/b 的/uj 演技/n 好/a 完全/ad 取决于/v 合适/a 的/uj 角色/n 成熟/a 的/uj 对戏/n 演员/n 。/x
第一次/m 看比/v 首映/v 更早/d 的/uj 见面会/n ，/x 王中磊/nr 本人/r 比较/d 好看/v 。/x
请问/v b/eng 站/v 交出/v 这样/r 的/uj 东西/ns 是/v 在/p 自我/r 羞辱/v 吗/y ？/x 你/r 可以/c 启用/v 日式/n 中二风/nz 的/uj 编剧/n ，/x 也/d 可以/c 往日/t 漫/a 那个/r 方向/n 去/v 夸张/v 地演/n ，/x 但/c 第一/m 这/r 不是/c 动漫/n ，/x 第二/m 这/r 不是/c 日剧/n ，/x 你/r 没有/v 观众/n 听不懂/v 你/r 的/uj 语言/n 的/uj 先天/t 优势/n 来/v 缓解/v 尴尬/a 。/x 用力/n 过/ug 猛/d 尴尬/a 到/v 脚趾/n 在/p 地上/s 抠出/a 一个/m 魔仙/n 堡/ng 。/x
才/d 看/v 前/f 两集/m 就/d 已经/d 蹲/v 地上/s 笑/v 到/v 抽搐/v 笑/v 到/v 岔气/n ，/x 脑洞/n 情节/n wtf/eng 度/q 直追/v 快/a 手/n 土味/n 短/a 视频/n 同时/c 又/d 让/v 人/n 欲罢不能/i ，/x 编剧/n 写/v 台词/n 有种/r 。/x 唔/y 。/x 特立独行/nr 的/uj 、/x 超然/b 世外/s 的/uj 奇技淫巧/i ，/x 你们/r 琢磨/v 感受/v 下/f 。/x 日/m 指活/vn 系列/q ，/x 打算/v 追完/v 。/x 两周/m 后/f 。/x 我/r 追不/v 下去/t 了/ul 。/x
对不起/l ，/x 我/r 原著/n 党/n ，/x 无法/n 接受/v
看/v 的/uj 人/n 揪心/a ，/x 想/v 说/v 的/uj 和要/a 回避/v 的/uj 都/d 太/d 多/m 造成/v 结构/n 上/f 的/uj 拖沓/a ，/x 打/v 四星/nz 只为/c 冯导/nr 的/uj 勇气/n 和/c 我/r 是/v 一个/m 中国/ns 人/n ，/x 谢谢/nr 这部/r 电影/n ，/x 我/r 又/d 一次/m 矫情/a 的/uj 审视/v 了/ul 我们/r 这个/r 羸弱/z 的/uj 民族/n 。/x
四星/nz 送给/v 沈月/nr 。/x
节奏感/n 奇差/n ，/x 抓/v 不到/v 故事/n 的/uj 重点/n ，/x 好看/v 的/uj 地方/n 都/d 草草了事/i ，/x 可能/v 是/v 导演/v 知道/v ，/x 这个/r 戏/n 众人皆知/i 吧/y ，/x 所以/c 拍/v 的/uj 没轻没重/l 的/uj ，/x 观众/n 也/d 知道/v 这/r 是/v 个/q 啥事/r 。/x
还是/c 第一部/m 好看/v 呢/y
庆/vg 余年/m 美/j 强惨/a ？/x
其实/d 后面/f 是/v 好看/v 的/uj ，/x 棣棣/n ！/x
4/x 分给/v 除/p 肖战/n 外/f 所有人/n ，/x 演员/n 们/k 都/d 演/v 得/ud 好/a ，/x 剧情/n 好/a ，/x 肖/nr 战演/n 的/uj 言冰云/nr 是/v 什么/r 玩意儿/n 啊/zg ，/x 太/d 垃圾/n 了/ul 吧/y ，/x 一/m 到/v 他/r 的/uj 镜头/n ，/x 感觉/n 都/d 在/p 翻/v 着/uz 白眼/n 演戏/n ，/x 第二部/m 可/v 千万别/i 有/v 他/r 了/ul 。/x
什么/r 玩意儿/n ，/x 警察/v 审问/v 看/v 的/uj 我/r 想/v 吐/v
直/d 男/b 版/n 延禧/nrt 攻略/v 。/x
给/p 范闲/n 投票/n ，/x 希望/v 把/p 言冰云/nr 换/v 了/ul 。/x
哈哈哈/o ，/x 真的/d 可以/c 是/v 是/v 一部/m 非常/d 搞笑/v 的/uj 喜剧片/n 了/ul
剧情/n 比/p 演技/n 尬/x 多/m 了/ul
原著/n 小说/n 作家/n 刘震云/nr 亲自/d 编导/n ，/x 还原/v 度/q 较/d 高/a 。/x
加油/v 啊/y 我/r 的/uj 崽崽/n
我/r 叫/v 毛/nr 小兵/n ～/x 毛主席/n 的/uj 红小兵/nr ～/x
前/f 五分钟/m 看/v 得/ud 一阵/m 激动/a 。/x 这/r 中国/ns 科幻片/n 是/v 要/v 雄起/v 啊/zg ！/x
然后/c ，/x 呵呵/v ，/x 设定/v 的/uj 各种/r 莫名/v 按下不表/l ，/x 毕竟/d 人家/n 可能/v 是/v 要/v 拍成/v 蒸汽/n 朋克/n 风/n 呢/y ？/x
全片/n 都/d 是/v 儿女情长/n 就算/v 了/ul ，/x 您/r 这/r 是/v 英雄/ns 救/v 人类/n 的/uj 片子/n 吧/y ，/x 咋/r 每个/r 人/n 都/d 那么/r 反/zg 人类/n 呢/y ？/x
人物/n 刻画/n 哦/zg 对不起/l 没有/v 人物/n ，/x 全片/n 只有/c 两个/m 主角/n ，/x 第一个/m 是/v 莫斯/nr ，/x 第二个/m 是/v 旁白/v 。/x
刻画/n 不/d 来/v 人物/n ，/x 您/r 倒/v 是/v 把/p 故事/n 讲讲/v 好/a 呀/y ！/x 您/r 说/v 说/v 莫斯/nr 唤醒/v 成员/n 的/uj 时候/n 右边/f 那位/r 是/v 起来/v 觉得/v 太/d 困/v 了/ul 又/d 睡/v 了/ul 吗/y ！/x
故事/n 讲/v 不好/d ，/x 您/r 倒/v 是/v 把/p 剧情/n 升华/nz 一下/m 呀/y ，/x 拍点/n 故弄玄虚/i 的/uj 也好/y 呀/y ，/x 您/r 这/r 剧情/n 咱/r 是/v 要/v 拍/v 三十/m 集/q 连续剧/n 吗/y ，/x 不用/v 特效/a 您/r 接不/v 起来/v 是/v 吗/y ？/x 升华/nz 不是/c 叫/v 你/r 唱红/n 歌/n 喊/v 口号/n 啊/zg ！/x 背景音乐/n 咱/r 能/v 不能不/d 乱/d 用/p ，/x 知道/v 你/r 特效/a 花/v 了/ul 钱/n 了行/v 不/d ！/x
最后/f 就算/v 咱/r 就/d 这/r 水平/n 了/ul ，/x 您/r 倒/v 是/v 剪剪/vn 好/a 呀/y ！/x 一定/d 要/v 事情/n 结束/v 了/ul 再/d 交待/v 背景/n 吗/y ！/x 您/zg 是不是/l 觉得/v 倒叙/v 诶/e ，/x 特牛/n 逼/v ！/x
哎/e ，/x 白/a 瞎/v 了/ul 那么/r 多/m 钱/n 建模/n ，/x 做/v 特效/a 。/x
那个/r 属于/v 电影/n 的/uj 年代/t ，/x 也/d 是/v 我们/r 快乐/a 童年/t 的/uj 记载/v
一起/m 一/m 整个/b 下午/t ，/x 终于/d 终于/d 看完/v 了/ul 。/x 还是/c 很/zg 心酸/n ，/x 他/r 以为/c 对/p 她/r 好/a 的/uj 并/c 不是/c 她/r 以为/c 的/uj 好/a 。/x
本来/t 冲着/p 李沁/nr 去/v 看/v 的/uj ，/x 结果/n 戏份/n 感觉/n 还/d 没/d 田灵儿/nr 多/m ，/x 陆雪琪/nr 不是/c 女主/n 吗/y ？/x 还有/v 从来/d 没/v 看过/v 电影/n 居然/d 还/d 配音/n 的/uj ，/x 真的/d 烂片/n ，/x 碧瑶/nr 也/d 太丑/n 了/ul
拍摄/v 、/x 光/n 、/x 影/vn 、/x 服道/v 化/n 、/x 审美/vn 都/d 在/p 随着/p 时代/n 进步/d 或是/c 改变/v 。/x 先入/n 不/d 应/v 为主/v ，/x 第一部/m 作品/n 可以/c 是/v 经典/n ，/x 但/c 不/d 应/v 是/v 评判/vn 优秀/a 的/uj 唯一标准/n 。/x
侮辱/v 我/r 的/uj 智商/n ，/x 浪费/n 我/r 的/uj 时间/n
活/n 在/p 少年/m 的/uj 你/r 和/c 风犬/n 少年/m 中间/f 的/uj 我们/r 看不懂/v 。/x
据说/v 后期/t 剧情/n 会/v 虐/ag ，/x 目前/t 看着/v 还/d 觉得/v 还是/c 有点/n 甜/a ，/x 不错/a ，/x 还是/c 禁毒/v 题材/n
看/v 这/r 剧名/a 我/r 真/d 以为/c 是/v 无聊/a 的/uj 正剧/d ，/x 没想到/l ！/x 一口气/i 六集/m 。/x 宋/nr 轶太美/n 了/ul
影圈/n 奇谈/v ，/x 这/r 五星/nz 给/p b/eng 站/v 那些/r 有趣/a 的/uj 影评/vn 们/k 哈哈哈/o 至少/d 毕导/v 在/p 自/r high/eng 不/c 抄袭/v
不/d 知道/v 加/v 什么/r 标签/n ，/x 因为/c 某些/r 原因/n 进/v 的/uj 影院/n ，/x 在/p 朋友/n 和/c 微博/n 科普/nrt 中/f 总算/n 知道/v 这/r 是/v 个/q 什么/r 故事/n 了/ul 。/x 嗯/e ！/x 三分/m 感谢/v 教/v 我/r 认清/v 讲/v 好/a 一个/m 故事/n 是/v 多么/r 重要/a 的/uj 事情/n 。/x
导演/v 也/d 和田/nz 壮壮/a 一样/r 后来/t 被/p 禁拍/v 了/ul 么/y ？/x
实话实说/l ，/x 不/d 从/p 原著/n 出发/v ，/x 其实/d 这部/r 剧/n 还/d 可以/c ，/x 挺/d 快乐/a 的/uj ！/x
呵呵/v 什么/r 玩意儿/n
其实/d 故事/n 是/v 不错/a 的/uj ，/x 就是/d 以/p 外国/ns 的/uj 思维/n 讲/v 了/ul 一个/m 故事/n ，/x 但是/c 完全/ad 能/v 理解/v 为什么/r 在/p 中国/ns 评分/n 不/d 高/a ，/x 因为/c 真的/d 纯/a 是/v 外国/ns 思维/n
还/d 可以/c 吧/y ，/x 最近/f 几部/m 剧里/n 属于/v 我/r 比较/d 喜欢/v 的/uj 类型/n ，/x 笑点/n 挺/d 多/m ，/x 互动/d 觉得/v 挺/d 真实/d
全员/n 配音/n 的/uj 电影/n ，/x 就/d 别尬/a 吹/v 演技/n 了/ul 。/x
20200427/m 更新/d ，/x 我/r 希望/v 这个/r 流量/n 死/v ，/x 死无葬身之地/i 。/x
爱情/n 公寓/n 1/m 星/n ，/x 毕导/v 起码/n 还有/v 2/m 星/n ，/x ，/x 误解/v 分/v 1/m 星/n 3/m 星/n
所以/c 故人/n ，/x 還是/c 不要/df 重逢/v 吧/y 。/x 總/b 有/v 一段/m 歲/m 月/m ，/x 是/v 彼此/r 愛著/v 彼此/r ，/x 永遠/d 不/d 會/v 變/v 的/uj 。/x 也/d 總有/v 後/nr 來/v ，/x 各自/r 也/d 就是/d 不相干/l 的/uj 人/n 。/x 都/d 是/v 好/a 的/uj 。/x
真的/d 很/zg 难看/v ，/x ！/x 比/p 唐山大/nr 地震/n 的/uj 重男轻女/n 更让人/n 无法忍受/l ～/x
最近/f 才/d 开始/v 追/v ，/x 前/f 几集/m 都/d 很/d 快乐/a 很/zg 搞笑/v ，/x 看到/v 刘闻钦/nr 和/c 李/nr 安然/nr 谈恋爱/v 那/r 一集/m ，/x 感觉/n 就/d 很虐/a 了/ul 。/x 可能/v 这/r 就是/d 青春/ns 吧/y ，/x 年轻气盛/z 年少/v 轻狂/a ，/x 不计后果/i 地/uv 恋爱/v 。/x 反正/d 目前/t 才/d 看到/v 这儿/r
这/r 满脸/d 都/d 写/v 着/uz 大/a 杀/v 四方/m 了/ul ，/x 严谨/a 你/r 是/v 要/v 崛起/v 了/ul 吗/y ？/x 果然/d 是/v 九亿/m 少女/n 的/uj 梦/n 啊/y ！/x 很/zg 霸气/n 。/x 这个/r 称号/n 实至名归/i 啊/zg ！/x
稍微/d 有点/n 尴尬/a 吧/y
故事/n 没/v 说好/v ，/x 全片/n 无/v 高潮/nr ，/x 并且/c 莫名其妙/i 就/d 结束/v 了/ul ，/x 看/v 完/v 无感/n 啊/zg 。/x
男女老少/l 演技/n 集体/n 上线/n
我/r 就是/d 有/v 逆反心理/i
内忧外患/i 下/f ，/x 政府/n 面对/v 大局/n 与/p 生命/vn 的/uj 抉择/v ，/x 饥寒交迫/i 下/f ，/x 难民/n 面对/v 死亡/v 与/p 尊严/a 的/uj 抉择/v ，/x 从/p 宏观/n 到/v 细节/n ，/x 导演/v 做/v 了/ul 最大/a 可能/v 的/uj 把/p 控/v ，/x 从中/d 可以/c 看出/v 导演/v 的/uj 坚持/v ，/x 而/c 坚持/v 是/v 中国/ns 电影/n 人/n 最/d 需要/v 的/uj 品质/n ，/x 冷酷/a 残忍/a 的/uj 现实/n ，/x 冷静/a 温情/n 的/uj 处理/v 方式/n ，/x 今年/t 最好/a 的/uj 华语/nz 电影/n
啊啊啊/nr 男朋友/n 魏大勋/nr 给/p 你/r 五星/nz 不怕/c 你/r 骄傲/a ！/x
讲/v 真/d 这部/r 剧是/n 好看/v 的/uj 啊/y ！/x
还有/v 我/r 花/v 唱的歌/n ，/x 超级/b 好听/v 的/uj 啊/y ！/x
非/h 要/v 夹带/n 私货/n 莫名其妙/i cue/eng 女权/n ，/x 剧里/n 女性/n 角色/n 已经/d 够/v 被/p 内涵/n 了/ul 。/x
影院/n 出来/v 的/uj 过来人/n 劝/v 大家/n 都/d 别过来/l ，/x 看/v 盗版/v 都/d 觉得/v 浪费时间/n 的/uj 片/m 。/x 看到/v 这么/r 多/m 人/n 骂/v 我/r 就/d 放心/v 了/ul
就/d 。/x 人/n 设/v 不是/c 我/r 喜欢/v 的/uj ，/x 矫揉造作/i 有点/n 恶心/n ，/x 戏太/n 多/m ，/x 脑/n 残看/v 了/ul 两集/m 评价/n 。/x
还是/c 很/zg 喜欢/v 魏大勋/nr 的/uj 。/x
期待/v 肖战/nr ！/x 好/a 演员/n 成就/n 好/a 作品/n ！/x
希望/v 姐姐/n 能/v 带给/v 更/d 多/m 女孩子/n 勇气/n 去/v 打破/v 偏见/v ，/x 女巫/n 和/c 木兰/nr 的/uj 设定/v 太/n i/eng 了/ul ！/x 同样/d 的/uj 遭遇/n 因为/c 选择/v 不同/a 走向/v 不同/a 的/uj 路/n ，/x 女巫/n 有点/n 让/v 人/n 难过/v 。/x
但是/c 比较/d 想/v 让/v 编剧/n 出来/v 解释一下/i 元气/n 是/v 什么/r ？/x 内力/n 吗/y ？/x
我/r 觉得/v 作为/v 商业片/n 很/zg 合格/n ，/x 比/p 沉睡/v 魔咒/n 等/u 好看/v 多/m 了/ul ，/x 除去/t 英语/nz 配音/n 外/f ，/x 也/d 是/v 对/p 中华文化/nt 一次/m 很好/a 的/uj 输出/v 。/x 视觉享受/l ，/x 也/d 有/v 感动/v 的/uj 点/m 。/x 就算/v 影片/n 有/v 瑕疵/n ，/x 刘亦菲/nr 也/d 会/v 爆/v ，/x 她/r 的/uj 银幕/n 形象/n 人格魅力/i 太/d 强/a 了/ul ，/x 演技/n 也/d 没/v 落下/v 。/x 表演/v 刘亦菲/nr 巩俐/nr 郑佩佩/nr 甄子丹/nr 李连杰/nr
明明/t 是/v 讽刺/v 各个/r 群体/n ，/x 以及/c 各种/r 社会/n 现象/n 。/x 女拳/n 怎么/r 就/d 觉得/v 被/p 冒犯/v 了/ul ？/x 玻璃心/n ？/x
有些/r 台词/n 过于/v 文艺/n ，/x 有些/r 情节/n 略嫌/v 矫情/a 。/x 但/c 演员/n 真不错/i ，/x 周/nr 冬雨/t 演/v 这样/r 的/uj 姑娘/n 真是/d 很/d 有/v 说服力/l ，/x 井柏然/nr 有/v 惊喜/a 进步/d 挺/d 大/a ，/x 田壮壮/nr 老师/n 的/uj 部分/n 没有/v 波澜/nz 却是/d 最/d 令人/nrt 触动/v 忍不住/v 飙泪/v 的/uj ，/x 水静/n 流/v 深/a 。/x 片尾/m 的/uj 举牌/v 众/ng 让/v 人/n 不由/a 想起/v 某个/r 人/n 某段/r 时光/n 。/x i/x ，/x missed/eng ，/x u/x ，/x i/x ，/x miss/eng ，/x u/x 添加/v 李剑青/nr 进/v 播放列表/n 。/x
作为/v 拍/v 小妞/nr 电影/n 驾轻就熟/i 的/uj 导演/v ，/x 挑战/vn 硬核/n 科幻/n 已经/d 很/d 不/d 容易/a 了/ul 。/x 选角/n 可能/v 也/d 不是/c 导演/v 一个/m 人能/n 左右/m 的/uj 吧/y 。/x
喜羊/ns 羊/n 真的/d 好看/v 多/m 了/ul
又名/n 爸爸/n 点燃/v 木星/n 后/f 变成/v 星星/nz ，/x 一/m 星/n 给/p 配乐/vn 。/x
男主/n 和/c 女二/nz 仿佛/d 得/ud 了/ul 躁郁/a 症/n ，/x 实在/v 太/d 聒噪/a 了/ul ，/x 方言/n 听/v 的/uj 特别/d 尴尬/a 。/x
除了/p 男主/n ，/x 我/r 觉得/v 这片/r 不/d 难看/v 啊/zg
是/v 我/r 看/v 的/uj 第一部/m 国产/n 漫/v 改剧/v 。/x 凭/p 心/s 而论/c ，/x 这类/r 三女/n 追/v 一/m 男/b 的/uj 搞笑/v 后宫/n 番/q ，/x 其实/d 不/d 符合/v 女性/n 主体/n 受众/n 爆款/v 的/uj 苏爽/nr 套路/n ，/x 往往/t 二次元/m 后宫/n 番/q 的/uj 宅/ng 男/n 受众/n 群/q 也/d 不/d 喜欢/v 看/v 这类/r 网剧/n 。/x 男主角/n 很多/m 贱/a 贱/a 又/d 无奈/d 的/uj 小/n 表情/n 让/v 我/r 会心一笑/l ，/x 找到/v 了/ul 次/m 元/m 墙/n 破裂/v 的/uj 感觉/n 。/x
华谊/nz 这种/r 意图/n 垄断市场/l 的/uj 作法/n ，/x 让/v 人/n 厌恶/v 。/x
可以/c 说/v ，/x 瑕不掩瑜/i 。/x
很多/m 人/n 根本/a 没/v 看过/v 几集/m 剧/n ，/x 就/d 知道/v 跟着/v 那些/r 哗众取宠/i 的/uj up/eng 主/b ，/x 跟风/v 黑/a 关晓彤/nrfg 。/x 我/r 是/v 一集/m 都/d 没/d 拉/v 下/f 。/x 故事/n 还是/c 很/zg 新颖/a 的/uj ，/x 几个/m 主演/n 人物/n 塑造/v 的/uj 还是/c 很/zg 鲜明/a 的/uj 。/x
关键/n 是/v 情节/n 张弛/nrfg 有度/d ，/x 有/v 笑/v 点/q ，/x 有/v 泪点/n ，/x 有/v 悲/a 有喜/a 。/x 情节/n 也/d 有/v 呼应/v ，/x 也/d 能/v 引发/v 人/n 的/uj 思考/v 。/x
我/r 要/v 去/v 看看/v 其他/r 电影/n 洗洗/v 眼/n
本来/t 在/p 看/v 可以/c 打/v 个/q 3/m 星/n ，/x 现在/t 1/m 星/n 给/p 疯狗/n
美式/n 价值观/n 比/p 国人/n 更/d 热爱/a 花木兰/nr ，/x 尤其/d 在/p 当下/t 女性主义/n 强调/v 独立自主/i 的/uj 今天/t ，/x 而/c 迪士尼/nr 的/uj 保守主义/n 则/d 维系/n 了/ul 女性主义/n 与/p 传统/n 的/uj 折中/v 用/p 皇权/n 来/v 表达/v 传统/n 正道/v ，/x 用/p 女巫/n 来/v 界定/n 女性主义/n 张扬/nr 的/uj 边界/n 。/x 此外/c 美国/ns 人/n 对/p 气/n 的/uj 迷恋/v 和/c 误解/v 还/d 停留/v 在/p 19/m 世纪末/t ，/x 而/c 郑佩佩/nr 未来/t 可以/c 出演/v 真人版/n 的/uj 天书/n 奇谈/v 。/x
好看/v ，/x 希望/v 在/p 院线/n 看/v 效果/n 更好/d
让/v 人/n 心里/s 难受/v 的/uj 好/a 电影/n 。/x
中国/ns 版/n 的/uj 天堂/n 电影院/n ，/x 的确/d 很/zg 感人/n ，/x 但/c 故事/n 后面/f 的/uj 发展/vn 差/a 了/ul 火候/n ，/x 没/v 能/v 真正/d 上升/v 到/v 天堂/n 电影院/n 那样/r 的/uj 深度/ns 。/x
男主/n 真的/d 过/ug 了/ul 。/x
很/zg 好笑/v 的/uj ，/x 这/r 是/v 除了/p 星爷/n 那/r 版/n 我/r 觉得/v 最/d 无厘头/m 、/x 最/d 魔性/n 的/uj 一部/m 了/ul ，/x 不过/c 我/r 竟然/d 觉得/v 有点/n 好看/v
看/v 了/ul 巨幕/n 版/n 的/uj ，/x 好爽/a 。/x 哒/o 哒/o 哒/o 哒/o 哒/o 哒/o ，/x 打/v 外星人/n 。/x 真的/d 还/d 挺/d 喜欢/v 的/uj 。/x 真正/d 的/uj 堡垒/n ，/x 不是/c 泡/v 防御/v ，/x 也/d 不是/c 上海/ns 大炮/n ，/x 而是/c 每个/r 人/n 心中/s 的/uj 勇气/n 和/c 信念/n 。/x 没事/v ，/x 我/r 的/uj 五星/nz 不会/v 影响/vn 总/b 评分/n 的/uj 。/x
剧/n 是/v 好/a 剧/n ，/x 但是/c 最后/f 一集/m 太/d 恶心/n 人/n 了/ul
几个/m 演员/n 挑/v 得/ud 还是/c 很/zg 契合/v 角色/n 的/uj ，/x 制作方/n 眼睛/n 毒/zg
买/v 张/q 盗版/v 盘/q 回家/n 看/v 就/d 够/v 了/ul ，/x 坚决/ad 不/d 给/p 龅牙/n 叔/n 贡献/n 票房/n
拿出/v 你/r 的/uj 诚意/a 再/d 来/v 圈钱/n
除了/p 几位/m 老戏骨/n 男演员/n ，/x 其余/r 几位/m 现代/t 的/uj 影子/n 太重/n ，/x 出戏/v 。/x
拍/v 的/uj 蛮好/a 的/uj ，/x 可是/c ，/x 电影/n 中/f 我/r 看不出/v 他/r 为什么/r 要/v 拍/v 这个/r 糟心/a 的/uj 事/n ？/x 这/r 和/c 当初/t 看/v 唐山大/nr 地震/n 的/uj 感觉/n 一样/r ！/x
有钱/v 的/uj 精英/n 湾湾/ns 女/n 导演/v 意淫/v 中国/ns 东北/ns 农村/n 北漂/nr 青年/t 悲惨生活/i ，/x 词/n 里/f 行间/n 矫情/a 到/v 我/r 想/v 杀人/n 。/x 一颗/m 星/n 给/p 田壮壮/nr ，/x 一颗/m 星/n 给/p 李屏宾/nr 。/x
没有/v 细节/n ，/x 没有/v 逻辑/n ，/x 没有/v 过程/n ，/x 没有/v 人物/n ，/x 无脑/n 亢奋/v 个/q ，/x 看/v 2/m 集弃/v 了/ul ，/x 我们/r 的/uj 高中/s 不是/c 这样/r 的/uj ～/x
无语/v 了/ul ，/x 现在/t 流行/v 演员/n 亲自/d 下场/n 了/ul 么/y
电视/n 传递/v 的/uj 内核/n 就是/d 男/b 版/n 延禧/nrt 攻略/v ，/x 但是/c 服化/vn 道/n 明显/a 不是/c 一个/m 档次/n
就/d 冲/v 刘亦菲/nr 这/r 造型/n ，/x 也/d 不至于/c 这么/r 低/a 啊/y ，/x 国人/n 都/d 咋/r 了/ul ？/x 没/v 必要/d 这么/r 恶意/v 诋毁/v 吧/y ，/x 个人/n 心中/s 七分/m
剪辑/n 很/zg 乱/d 有点/n 随意/d 故事/n ，/x 那个/r 男/n 二人/nrt 设/v 好/a 带/v 感/v ，/x 为/p 毛/n 好丑/m ，/x 导演/v 不能/v 选/v 个/q 小/a 鲜肉/n 吗/y 净化/n 眼球/n ，/x 自从/p 楚乔/nr 传/v 好久没/i 看/v 林狗/nr ，/x 老/a 了/ul 心痛/n ，/x 我/r 只/d 喜欢/v 看/v 男女/n 主/b 互动/d ，/x 女主/n 很/d 有/v 特色/n ，/x 林狗/nr 资源/n 降级/n 成/n 这样/r ，/x 太/d 可怕/c 了/ul ！/x
真的/d 是/v ，/x 浪费/n 我/r 的/uj 时间/n ，/x 比起/v 动画版/n 和/c 赵薇/nr 版/n ，/x 差/a 的/uj 不是/c 一点半点/m 。/x
小弟弟/nr 太/d 可爱/v 了/ul ，/x 为什么/r 这么/r 惨/a 结局/n 。/x 遥/ag 想起/v 自己/r 1995/m 年/m 小学/n 里/f 第一次/m 看/v 露天电影/n 闪闪/z 的/uj 红星/nz 。/x
放过/v 年/m 年/m 吧/y ，/x 它/r 是/v 好/a 剧/n ！/x
一部/m 可以/c 下饭/v 的/uj 轻松/a 网剧/n ，/x 演员/n 的/uj 表演/v 夸张/v 却/d 不/d 尴尬/a ，/x 剧情/n 简单/a 但/c 不失/v 深度/ns ，/x 最新/d 几集/m 还/d 提到/v 了/ul 校园/n 霸凌/ns 、/x 性别/n 认知障碍/n 等/u 话题/n ，/x 期待/v 下/f 周四/t 更新/d 。/x
感觉/n 过/ug 了/ul 一点/m ，/x 不/d 觉得/v 小宝/nr 很/zg 机灵/n ，/x 喜欢/v 建宁/nz 。/x
郭京飞/nr 开篇/n 即/v 遇/v 车祸/n ，/x 错过/v 互联网/n 发展/vn 黄金/n 十年/m ，/x 由/p 美团/n 创始人/n 沦为/v 社畜/n 。/x
太/d 惨/a 了/ul 太/d 惨/a 了/ul ，/x 但是/c 由于/c 男主/n 是/v 郭京飞/nr 还是/c 忍不住/v 发出/v 感慨/v 好/a 啊/y ，/x 苏明成/nr 你/r 小子/n 也/d 有/v 今天/t ！/x 请/v 不要/df 因为/c 他/r 是/v tf/eng 老/n boys/eng 而/c 怜惜/v ，/x 鞭挞/v 他/r 吧/y ，/x 脑/n 内/f 替/p 余/m 欢水/v 自动播放/i bgm/eng 百因/n 必/d 有/v 果/ng ，/x 明成/v 的/uj 报应/v 就是/d 我/r
演技/n 挺/d 好/a ，/x 选角/n 挺/d 好/a ，/x 就是/d 剧情/n 不行/v
低/a 配版/v 甜蜜蜜/z ，/x 纽约/ns 梦变/nz 北/f 漂梦/v ，/x 邓丽君/nr 变/v 盗版/v 盘/q ，/x 一趟/m 火车/n ，/x 彩色/n 黑白/z
谁/r 来/v 保护/v 十里洋场/ns ，/x 翩翩少年/l 原来/d 姓/v 江/ns 。/x
流浪/n 地球/n 好不容易/l 才/d 让/v 大家/n 建立/v 起/v 了/ul 对/p 中国/ns 科幻/n 的/uj 信心/n ，/x 而/c 上海/ns 堡垒/n 扑/v 了/ul 大家/n 一头/m 冷水/n 。/x 这部/r 片/q 应该/v 钉/v 在/p 中国/ns 科幻/n 的/uj 耻辱柱/n 上/f 。/x
支持/v 我/r 晓龙/nr 老师/n ，/x 而且/c 虽然/c 玛丽/nr 苏/j 但是/c 看着/v 很/zg 欢乐/a 呀/y ～/x
臭/a 龟/n 烂/v 虾/n 滚/v 奥/j ～/x
还/d 可以/c ，/x 蛮/d 好看/v 的/uj 。/x
一两年/m 前/f 冲着/p 何/r 老师/n 去/v 看/v 了/ul ，/x 看/v 得/ud 很/d 痛苦/an ，/x 导演/v 演员/n 等等等等/b 都/d 十分/m 不/d 成熟/a ，/x 粗制滥造/i ，/x 看/v 的/uj 时候/n 一直/d 很/zg 煎熬/v ，/x 当真/d 是/v 一点/m 能/v 说得过去/l 的/uj 地方/n 都/d 没有/v 。/x
b/eng 站/v 竟然/d 真的/d 可以/c 追剧/v 了/ul ，/x 哈哈哈哈/o 。/x 看/v 了/ul 超级/b 长/a 的/uj 第一集/m ，/x 有点儿/r 散/v ，/x 但/c 二次元/m 的/uj 味道/n 接受/v 起来/v 还是/c 挺/d 顺畅/a 的/uj 。/x 原本/n 担心/v 彭彭/nr 再演/v 青春/ns 剧会/n 不会/v 违/vg 和/c ，/x 现在/t 看来/v 多虑/v 了/ul 。/x
这剧/r 我/r 把/p 它/r 当真/d 人/n 动画/n 看/v 的/uj ，/x 中二风/nz 搞笑/v 很/zg 好玩/v 的/uj ，/x 脑/n 回路/v 真的/d 清奇/a ，/x 估计/v 只有/c 我们/r 这种/r 长期/d 看/v 动漫/n 的/uj 能/v 看/v 下去/t 。/x 说实话/l ，/x 当真/d 人/n 动画/n 而/c 不是/c 当/t 电视剧/n 看/v 真的/d 不错/a ，/x 第一集/m 介绍/v 有点/n 尬/x ，/x 但/c 后面/f 因为/c 很傻/a ，/x 所有人/n 都/d 很/d 容易/a 演/v ，/x 演/v 得/ud 浮夸/v 也/d 会/v 符合/v 设定/v 、/x 剧情/n ，/x 也/d 就/d 不会/v 很尬/a 。/x 所以/c ，/x 我/r 也/d 无法/n 判断/v 坤/ns 有无/v 演技/n ，/x 不能/v 评价/n 他/r 。/x 什麼/r 情況/n 。/x emmm/eng 我/r 最近/f 看/v 了/ul 好多/m 漫/v 改/v 小王子/nr 的/uj ，/x 覺得/v 漫改/v 就/d 那樣/r 吧/y 。/x 坤的/n 確/v ok/eng 。/x 沒/d 看/v 過/ug 原著/n ，/x 反正/d 就/d 那樣/r 。/x 他/r 第一部/m 竟然/d 漫/v 改/v ，/x 後/nr 知/v 後/nr 覺/v 。/x 蔡大爷/nr 真的/d 好/a 可爱/v ，/x 不/d 开心/v 我/r 就/d 看看/v 叶麟/nr 卖/v 萌/v ，/x 18/m 岁/m 的/uj 菜菜/n 啊/zg ，/x 好怀念/l 。/x 不过/c 六七分/m 这剧/r 差不多/l 了/ul ，/x 无法/n 给/p 高/a 。/x 剧脑/n 回路/v 清奇/a 又/d 搞笑/v 又/d 正/d 能量/n ，/x 真的/d 还/d 可以/c 。/x
湛羽/nr 的/uj 角色/n 挺/d 有/v 看点/n 的/uj ，/x 我/r 到/v 现在/t 也/d 没有/v 分/v 清楚/a 他/r 什么样/r 的/uj 人/n ，/x 毕竟/d 在/p 季晓鸥/nr 眼中/s 他/r 就是/d 一个/m 没有/v 杀伤力/n 的/uj 弟弟/n ，/x 可是/c 有些/r 时候/n 他/r 又/d 让/v 人/n 看不清/v ，/x 毕竟/d 贩毒/v 什么/r 事/n 都/d 做/v 了/ul ，/x 感觉/n 他/r 的/uj 身份/n 没有/v 那么/r 简单/a
庆帝/n 全名是/n 个/q 玄学/n ，/x 已知/v 他/r 姓李/n ，/x 妹妹/n 长/a 公主/n 名/q 李云睿/nrfg ，/x 所以/c 应该/v 是/v 云/n 字/n 辈/n 儿/n ，/x 他/r 又/d 是/v 真龙/nr 之/u 身/ng ，/x 真名/a 呼之欲出/i 难怪/d 范闲/nr 继承/v 的/uj 遗物/n 是/v 他/r 娘/n 的/uj 意大利/ns 炮/n 啊/y ！/x
作为/v 一个/m 星战/nz 迷/v ，/x 我/r 对/p 花木兰/nr 很/zg 满意/v ，/x 迪士尼/nr 果然/d 每年/r 都/d 拍/v 了/ul 一部/m 星战/nz 片/q ！/x
好/a 啦/y 给/p 你/r 五分/m ，/x 要/v 乖/a 哟/y
要么/c 就是/d 迪士尼/nr 太/d 着急/a 了/ul ，/x 要么/c 就是/d 这/r 编剧/n 导演/v 完全/ad 不/d 懂/v 中华文化/nt ，/x 比/p 当年/t 动画片/n 剧本/n 差/a 太/d 远/a 了/ul 。/x
看完/v 了/ul 结局/n ，/x 这/r 是/v 我/r 为数不多/l 的/uj 跟着/v 假期/t 一起/m 度过/v 的/uj ，/x 一直/d 心心念念/n 守/v 着/uz 它/r 。/x 等待/v 着/uz 棣棣/n 和/c 月/m 月/m ，/x 等待/v 着/uz 阿寺/nr 和/c 杉菜/n 。/x 我/r 想/v 说真的/l ，/x 很/zg 不错/a ，/x 这部/r 戏/n 里面/f 都/d 是/v 新人/n 演员/n ，/x 可是/c 他们/r 都/d 做/v 得/ud 很/d 好/a ，/x 新版/b 的/uj 流星花园/n 重新/a 演绎/v 的/uj 非常/d 好/a 。/x 至少/d 在我看来/l 是/v 很/d 不错/a 的/uj 。/x 看着/v 阿寺/ns 的/uj 一路/m 成长/v ，/x 哈哈哈/o ，/x 棣棣/n 真的/d 非常适合/i 这个/r 角色/n 。/x 在/p 这里/r 衷心希望/vn 剧里/n 所有/b 的/uj 演员/n 来日/t 可期/v 。/x
只能靠/v 看/v 坤/ns 撑下去/v
等出/v 了/ul 1962/m 我/r 再/d 给/p 你/r 5/m 星/n
真的/d 看不下去/v 了/ul ，/x 第一部/m 难以/d 超越/v 。/x
喜欢/v 真实/d 的/uj 关晓彤/nrfg
说/v 几个/m 奇怪/v 的/uj 设定/v
1/x 。/x 电影/n 加入/v 了/ul 气/n 这个/r 设定/v ，/x 天生/n 拥有/v 。/x 拥有/v 了/ul 气/n ，/x 就/d 可以/c 拥有/v 特效/a ，/x 变成/v 鸟/zg 或者/c 飞檐走壁/i 。/x 电影/n 里/f 拥有/v 气/n 的/uj 只有/c 花木兰/nr 和/c 巩俐/nr 饰演/n 的/uj 反派/v 。/x 女人/n 拥有/v 了/ul 气/n ，/x 就/d 变成/v 了/ul 女巫/n ，/x 所有人/n 都/d 畏惧/v 。/x 把/p 原/n 动漫/n 花木兰/nr 深夜/t 刻苦/v 练功/nr 的/uj 情节/n 删掉/v 了/ul 。/x
2/x 。/x 整个/b 电影/n 从头到尾/i 都/d 在/p 强调/v 这个/r 社会/n 女人/n 毫无/v 地位/n ，/x 只能/v 嫁人/n 。/x 不同于/c 动画/n ，/x 真人/n 电影/n 是/v 一直/d 一直/d 在/p 疯狂/a 强调/v 这件/mq 事情/n 。/x 但是/c ！/x 既然如此/c ，/x 为什么/r 花家/n 只有/c 2/m 个/m 女儿/n ？/x 极重/a 荣耀/nr 的/uj 花粥/n 为什么/r 不/d 再生/v 个/q 男孩/n 。/x
3/x 。/x 关于/p 电影/n 一直/d 强调/v 的/uj 忠勇/a 真/d ，/x 这么/r 浮于/v 表面/n 真的/d 好/a 吗/y ？/x 花木兰/nr 必须/d 告诉/v 别人/r 自己/r 是/v 女/b 的/uj 才能/v 发挥/v 气/n 的/uj 作用/v 。/x 才能/v 拥有/v 特效/a 。/x
4/x 。/x 关于/p 战场/n ，/x 比/p 我/r 玩/v 过家家/n 还/d 低龄/n 啊/zg 。/x 敌方/n 首领/n 落跑/v ，/x 你/r 就/d 派/v 十个/m 人/n 去/v 追/v 。/x 塞外/s 打战/v ，/x 说/v 敌人/n 要/v 偷袭/v 首都/d ，/x 将军/n 就/d 带/v 着/uz 几个/m 人/n 直冲/v 都城/ns
尴尬/a 的/uj 要死/v ，/x 人物/n 行为/v 的/uj 逻辑/n 无比/v 诡异/a
一部/m 这么/r 短/a 的/uj 剧/n 剧情/n 都/d 能/v 崩成/v 这样/r ？/x
片中/s 演员/n 表演/v 水平/n 参差不齐/i 没有/v 张力/nr ，/x 想/v 仅仅/d 依靠/v 平凡/a 普通/nz 来/v 感人/n 却/d 又/d 没有/v 戏剧/n 张力/nr 来/v 体现/v ，/x 个/q 片子/n 温吞/z 平淡/a 寡味/n
比/p 少年/m 派/v 深刻/d ，/x 这/r 才/d 是/v 中国/ns 的/uj 问题/n 吧/y ，/x 不是/c 一条/m 船/n 一个/m 人/n ，/x 一/m 念/v 成佛/v 的/uj 问题/n 了/ul ，/x 而是/c 一个/m 省/n 一片/m 人/n ，/x 沦陷/v 地狱/n 的/uj 绝境/n
毕竟/d 是/v 年轻/a 时/ng 追过/v 的/uj 书/n ，/x 没/v 看过/v 的/uj 人/n 可能/v 感觉/n 情节/n 很/d 跳/v ，/x 原著/n 党/n 喜欢/v ，/x 鼓励/v 一下/m ，/x 感觉/n 不错/a
支持/v 派/v ，/x 打/v 你/r 回/v 原型/n
1942/m ，/x 300/m 万/m ，/x 1962/m ，/x 3000/m 万/m
其实/d 还/d 可以/c 啊/zg ，/x 男主/n 颜/n 过得去/v ，/x 当个乐/t 呵行/v 。/x 梦美/nz 岐/zg 演技/n 好烂/a ，/x 好像/v 其他/r 次/m 元/m 的/uj
我/r 就是/d 喜欢/v 单纯/a 的/uj 玛丽/nr 苏剧/n ，/x 满足/v 自己/r 的/uj 少女心/n 就/d 好/a 。/x
感觉/n 还/d 可以/c 啊/zg ，/x 鼓励/v 一下/m 吧/y ，/x 虽然/c 没什么/l 前任/n 好/a 给/p 我/r 怀念/v 的/uj ？/x
不/d 讲/v 事实/n ，/x 纯粹/a 从/p 观影/n 角度/n 和/c 42/m 年/m 大/a 饥荒/n 事件/n ，/x 这/r 片/q 能/v 打/v 3/m 星半/t 以上/f ，/x 如果/c 去/v 考究/vn 胜者为王/l 就/d 可以/c 胡乱/n 捏造/v 的/uj 大陆/n 片/q 特殊/a 政治/n 尿性/n ，/x 这/r 片/q 1/m 星/n 都/d 配不上/v 。/x 可/v 做/v 部分/n 参考/v httpview/eng 。/x news/eng 。/x qq/eng 。/x comzt20121943wlsindex/eng 。/x htm/eng ？/x pgvrefaio2012ptlang2052/eng
前面/f 几集/m 还/d 不错/a ，/x 后面/f 就/d 在撑/v 时间/n ，/x 辱/ng 女/n 恶心/n 到/v 了/ul
让/v 评论/n 踩得/v 差点/n 没去/v 看/v ，/x 看/v 下来/t 发现/v 还是/c 可以/c 的/uj 啊/y ，/x 3/x 。/x 5/m 是/v 有/v 的/uj ，/x 虽然/c 前面/f 剧情/n 很/zg 刻板/n ，/x 但/c 文艺片/n 该/r 有/v 的/uj 情绪/n 是/v 足/a 的/uj ，/x 尤其/d 是/v 过去/t 现实/n 间/f 的/uj 穿插/v 处理/v ，/x 这点/mq 果然/d 还是/c 可以/c 相信/v 刘若英/nr 的/uj 品位/n ，/x 在/p 车上/s 谈心/v 达到/v 情绪/n 最高点/n ，/x 在/p 此/r 结束/v 就/d 好/a 了/ul ，/x 之后/f 的/uj 几十分钟/m 几乎/d 完全/ad 失去/v 把/p 控/v ，/x 周/nr 冬雨/t 演/v 得/ud 确实/ad 好/a
奶茶/n 没有/v 让/v 自己/r 失望/v ，/x 用/p 她/r 的/uj 方式/n 对/p 爱情/n 这个/r 话题/n 展开/v 探讨/v ，/x 故事/n 的/uj 发展/vn 很/zg 真实/d ，/x 两个/m 人/n 的/uj 感情/n 的确/d 会/v 在/p 没有/v 外力/n 的/uj 作用/v 下/f 变样/n ，/x 如何/r 去/v 面对/v 彼此/r 和/c 自己/r 的/uj 成长/v ，/x 可能/v 是/v 一直/d 需要/v 学习/v 的/uj 一/m 课/n ，/x btw/eng ，/x 最/d 喜欢/v 的/uj 表演/v 是/v 田壮壮/nr ，/x 为了/p 避免/v 各种/r 神/n sha/eng 奇/ag bi/eng 一/m 星/n 拖垮/v 决定/v 从/p 四星/nz 打成/v 五星/nz
还/d 行/zg ，/x 没/v 那么/r 差/a ，/x 很多/m 人/n 就是/d 人云亦云/i 跟着/v 喷/v ，/x 除了/p 张一山/nr 太/d 瘦/a 导致/v 看起来/v 有些/r 猥琐/an ，/x 以及/c 删减/v 太/d 多/m 剧情/n 有些/r 跳跃/v 以外/c 都/d 挺好/a 的/uj
有/v 女/n 导演/v 易犯/v 的/uj 所有/b 毛病/n ，/x 也/d 有/v 女/n 导演/v 独具/n 的/uj 所有/b 优点/n ，/x 毫无/v 章法/n ，/x 情节/n 涣散/v ，/x 不/d 说/v 人/n 话/n ，/x 但/c 对/p 情绪/n 的/uj 捕捉/v 却是/d 精准/n 细腻/a 的/uj ，/x 某种程度/v 上当/v 导演/v 的/uj 刘若英/nr 比/p 张艾嘉/nr 要/v 出色/v
尽管/c 已经/d 尽量/d 增强/v 剧情/n 可看性/l ，/x 试图/v 往/zg 好玩/v 有趣/a 方向/n 整/v ，/x 但/c 其实/d 内核/n 还是/c 很/zg 老派/n
一部/m 靠群嘲/l 女主/n ，/x 与/p 王鹤棣/nrfg 真的/d 帅/a 唉/e 支撑/v 的/uj 剧/n 。/x 如果/c 纯当/a 吐槽/v 剧/n 真的/d 很/zg 欢乐/a 了/ul ～/x
前期/f 吹/v 得/ud 有/v 多/m 好/a 后期/t 扑/v 的/uj 就/d 有/v 多/m 惨/a ，/x 刘亦菲/nr 面瘫/n 式/k 演技/n ，/x 关键/n 现在/t 花瓶/n 也/d 做不了/v 了/ul ，/x 真/d ？/x 票房毒药/n
乱改/v ，/x 乱/d 拍/v ，/x 乱/d 演/v ，/x 乱/d 剪/v ！/x 这个/r 分数/n 还有/v 继续/v 下降/v 的/uj 空间/n ，/x 加油/v ！/x
请/v 叫/v 我/r 五星/nz 评分/n 小天使/nr
很/d 中/f 二/m ，/x 适合/v 小孩子/n ，/x 妹妹/n 很/zg 喜欢/v ，/x 大人/n 还是/c 不要/df 带/v 着/uz 太/d 多/m 想法/v 看/v 了/ul ，/x 这部/r 剧/n 受众/n 本来/t 就/d 不是/c 经过/p 社会/n 考验/vn 的/uj 大人/n ，/x 不得不/d 说/v ，/x 我们/r 读/v 中学/n 的/uj 时候/n 就是/d 很/zg 天真/nz ，/x 总是/c 觉得/v 自己/r 努力/ad 了/ul 就/d 什么/r 都/d 可以/c ，/x 情绪/n 都/d 显在/v 脸上/s ，/x 吵吵闹闹/v 就是/d 我们/r 的/uj 青春/ns
今天/t 看/v 了/ul 一点/m ，/x 还/d 行/zg ，/x 没有/v 传说/n 那么/r 差/a ，/x 不过/c 韦小宝/nr 的确/d 有点像/v 猴/ng
一分/m 给/p 小/a 黄/a 鸭/ng ，/x 两/m 分给/v 田壮壮/nr 老师/n 。/x 那段/r 书信/n 太/d 感人/n 了/ul 。/x
我/r 觉得/v 冯小刚/nr 应该/v 是/v 个/q 有/v 良心/a 的/uj 中国/ns 导演/v ，/x 因为/c 他/r 是/v 靠/v 贺岁/nr 喜剧/n 起家/n ，/x 图/n 的/uj 是/v 票房/n 和/c 乐子/n ，/x 现在/t 是/v 大/a 导演/v 了/ul ，/x 责任/n 更/d 重/a ，/x 所以/c 他/r 拍/v 了/ul 唐山大/nr 地震/n 和/c 一九四二/m ，/x 说实话/l ，/x 这/r 两部/m 电影/n 绝不能/v 去/v 冲/v 票房/n 奇迹/n ，/x 但是/c 有些/r 东西/ns ，/x 中国/ns 人/n 是/v 需要/v 知道/v 的/uj ，/x 所以/c 他/r 就/d 借着/p 自己/r 的/uj 号召力/n ，/x 传播/vn 了/ul 一下/m 自己/r 的/uj 良心/a 。/x 不/d 知道/v 我/r 说错/v 没/v
前/f 几集/m 内容/n 还是/c 不错/a 的/uj ，/x 后面/f 就/d 越来越/d 乱/d ，/x 到/v 最后/f 一集/m 就/d 非常/d 匆忙/z 的/uj 感觉/n ，/x 就算/v 再/d 匆忙/z 也/d 要/v cue/eng 一下/m 女权/n ？/x 呵呵/v ，/x 我/r 曾/d 还/d 以为/c 正午/t 是/v 国产/n 剧/n 之/u 光/n 。/x
还/d 行/zg ，/x 演技/n 在线/b ，/x 就是/d 剧情/n 比较/d 烂/v
一部/m 爱情片/n ，/x 从头到尾/i 看不到/v 爱情/n ，/x 也许/d 这/r 就是/d 中国式/nz 爱情/n 吧/y ，/x 永远/d 在/p 拍/v 同病相怜/i 抱团/n 取暖/v ，/x 但/c 这/r 不是/c 爱情/n 。/x
虽然/c 很多/m 人/n 骂/v ，/x 可/v 我/r 59/m 集/n 一集/m 不落/v 的/uj 看完/v 了/ul ，/x 看得/v 我/r 挺/d 欢笑/v 的/uj ，/x 就/d 凭/p 这个/r ，/x 也/d 给/p 个/m 三星/nz
不伦不类/i 的/uj 廉价/n cosplay/eng
怎么/r 一/m 到/v 年轻/a 一辈/m 剧情/n 就/d 莫名其妙/i 了/ul ，/x 主角/n 光环/n 开/v 到/v 太平洋/ns 那么/r 大/a ，/x 张若昀/nr 实在/v 不/d 适合/v 演开/v 金手指/nz 的/uj 人物/n ，/x 脸/n 让/v 人/n 难以/d 接受/v 这人/r 能/v 有/v 这样/r 的/uj 人生/n 。/x 到/v 了/ul 老戏骨/n 们/k 又/d 成/v 了/ul 认认真真/z 权谋/n 剧/n 的/uj 感觉/n ，/x 我/r 其实/d 只/d 想/v 看/v 陈道明/nr 他们/r 飙戏/v ，/x 甚至于/d 长/a 公主/n 的/uj 感情/n 戏/n 都/d 比/p 男女/n 主/n 更/d 吸引/v 我/r 。/x 整部/n 剧/n 的/uj 剧情/n 有点/n 类似/v 于/p 权游/n 一/m 和/c 权游/n 八/n 来回/v 切换/v 一般/a ，/x 到/v 最后/f 一中/s 和/c 就/d 一般般/l 。/x
田壮壮/nr 太好了/l 哭/v 湿/a 了/ul 衣领/n 子/ng
自从/p 滕子京/nr 出场/n 剧情/n 就/d 一路/m 让/v 原著/n 粉/n ？/x 老一辈/n 选角/n 是/v 真/d 绝/d ，/x 陈道明/nr 一直/d 是/v 我/r 心目/n 中的庆/ns 帝/n ，/x 达康/nr 书记/n 的/uj 陈萍萍/nr 也/d 选/v 得/ud 好/a ，/x 但是/c 男女/n 主跟/n 原著/n 形象/n 一点/m 都/d 不/d 贴/v ！/x 范闲/nr 是/v 一个/m 原著/n 一直/d 强调/v 的/uj 漂亮/a 的/uj 少年/m 林婉儿/nr 因为/c 猫腻/n 说/v 过/ug 原型/n 所以/c 一直/d 代入/n 的/uj 林依晨/nr ，/x 而/c 李沁/nr 真的/d 跟/p 林依晨/nr 是/v 两个/m 方向/n 吧/y ，/x 林婉儿/nr 的/uj 娇俏/a 可爱/v 和/c 李沁/nr 的/uj 冷清/nr 苦相/n 格格不入/i ，/x 虽然/c 她/r 努力/ad 演出/v 了/ul 那种/r 天真/nz 娇俏/a 感/v ，/x 但是/c 这部/r 剧/n 追求/v 真实/d 的/uj 打光/v 和/c 造型师/n 那/r 对/p 女演员/n 充满/a 恶意/v 的/uj 造型/n 真的/d 让/v 李沁/nr 在/p 里面/f 看起来/v 颜值/n 直线/n 下跌/v ，/x 正确/ad 的/uj 造型/n 麻烦/an 看看/v 楚乔传/nr 如/v 懿/g 传/v 里/f 的/uj 李沁/nr 好/a 吗/y ！/x 言冰云/nr 那么/r 早/a 出场/n 是/v 怎么回事/l ，/x 最/d 可怕/c 的/uj 是/v 长/a 公主/n 的/uj 造型/n ！/x 李小冉/nr 是不是/l 欠/v 了/ul 造型师/n 几百万/m 没/d 还/d 以至于/c 让/v 造型师/n 那么/r 对/p 她/r ！/x
饿死/v 的/uj 人/n ，/x 那/r 脸/n 是/v 那样/r 的/uj 吗/y ？/x
一般般/l 吧/y ，/x 粉丝/n 电影/n 也/d 就/d 这样/r 了/ul
首先/d 这部/r 剧/n 的/uj 定位/n 就是/d 漫画/n 夸张/v 中/f 二/m 风格/n 的/uj 校园/n 轻喜剧/n ，/x 你/r 要/v 在/p 这个/r 前提/n 下看/v 剧情/n 、/x 演员/n 。/x 剧情/n 还/d 蛮/d 有/v 新意/n 的/uj ，/x 好多/m 地方/n 的/uj 梗/v 也/d 确实/ad 好笑/v ？/x 大家/n 演技/n 也/d 非常/d 自然/d 、/x 符合/v 剧本/n 设定/v 。/x 最/d 意外/a 的/uj 是/v 蔡/nr 徐/nr 坤/ns ，/x 没想到/l 演技/n 真的/d 在线/b 啊/zg ，/x 这种/r 角色/n 其实/d 很难/d 演/v 霸道/n 总裁/n 高/a 冷/a 人/n 设/v 其实/d 比/p 这种/r 好/a 演多/v 了/ul 实力/n 有/v 的/uj 有/v 的/uj 。/x
啊/zg ！/x 韦小宝/nr 的/uj 娘/n 真的/d 是/v 黄小蕾/nr 演/v 的/uj 啊/y ！/x 我/r 盲/ng 猜/v 谁/r 适合/v 演/v 他/r 娘/n ，/x 猜/v 的/uj 就是/d 黄小蕾/nr ！/x 没/v 那么/r 差/a ，/x 看/v 了/ul 几集/m 还/d 凑合/v 吧/y 。/x 田雨/nr 的/uj 海公公/nr 演/v 的/uj 不错/a 啊/zg 。/x
又/d 是/v 一部/m 烂片/n ，/x 没有/v 最烂/a 只有/c 更/d 烂/v 。/x
电影/n 好看/v ，/x 刘亦菲/nr 表现/v 很棒/a 。/x 就是/d 暧昧/a 对象/n 颜值/n 不/d 太/d 匹配/v 哈哈哈/o 。/x
编剧/n 是不是/l 没读/v 过/ug 高三/nr 啊/zg ？/x 演员/n 口/q 条能/n 不能/v 练/v 好/a 一点/m ？/x 重庆/ns 话/n 说/v 不好/d 还/d 不如/c 直接/ad 普通话/n 哦/zg 。/x 还有/v 导演/v ，/x 动不动/l 就/d 升格/n 镜头/n ，/x 你/r 不烦/a 但/c 我/r 是/v 真的/d 烦/v 。/x 在线/b 做法/v 套路/n 化/n 青春/ns 剧/n 滚/v 出国/v 剧/n 市场/n 。/x
挺/d 好看/v 的/uj ，/x 画面/n 音乐/n 剪辑/n 都/d 可以/c ，/x 井柏然/nr 演/v 的/uj 也/d 不错/a 啊/zg 。/x 除了/p 实在/v 想不起/v 一个/m 前任/n 能/v 让/v 我/r 哭/v 会儿/n ，/x 都/d 挺好/a 的/uj 。/x
就/d 冲/v 你/r 骂/v 观众/n 和/c 你/r 竖/v 中指/j 就值/v 这/r 破烂/v 一/m 星/n ，/x 真/d 以为/c 自己/r 是/v 谁/r 了/ul ，/x 拍/v 的/uj 烂/a 还/d 不/d 允许/v 观众/n 评价/n 吗/y
叙事/v 方式/n 看到/v 请/v 回答/v 1988/m 的/uj 影子/n 。/x 影片/n 刚/d 开始/v 看/v 就/d 有种/r 不祥/a 预感/n ，/x 天/q 台上/s 那/r 玩意/n 导演/v 是/v 怎么/r 放/v 出来/v 的/uj ？/x 到/v 后来/t 明白/nr 整个/b 学校/n 一/m 学校/n 老瘫/n ，/x 情节/n 处处/v 僵硬/a 拼凑/v ，/x 考场/n 中学生/n 试卷/n 被/p 抢/v ，/x 正常人/n 都/d 会/v 在/p 教室/n 等待/v 老师/n 处理/v ，/x 而/c 他/r 就是/d 万里/m 挑一/vn 的/uj 那个/r 脑袋/n 装/v 了/ul 10/m 斤/m 屎/n 的/uj 人/n 跑出去/l 追/v ，/x 看见/v 学生/n 在/p 跑/v 给/p 学生/n 开门/v 说/v 捡球/v 的/uj 门卫/n ，/x 有/v 脑袋/n 的/uj 门卫/n 都/d 会/v 出去/v 帮忙/v 捡/v ，/x 不/d 可能/v 放/v 学生/n 出去/v 。/x 编剧/n 是/v 在/p 叙利亚/ns 打仗/v 捡回来/l 的/uj 剧本/n ？/x 刚/d 从/p 以色列/ns 回来/v 的/uj 张一白/nr 导演/v 同时/c 也/d 展现出/v 惊人/a 的/uj 编改/v 剧本/n 把/p 控力/n ，/x 也/d 就/d 张一白/nr 能/v 空前绝后/l 地/uv 拍/v 出来/v 了/ul ，/x 场面/n 一度/mq 尴尬/a ，/x 把/p 演员/n 都/d 教成/v 傻子/n 画面/n 毫无/v 表现力/n ，/x 无/v 质感/n ，/x 死尬/a 死尬/a 的/uj ，/x 呈现/v 出来/v 这/r 无/v 语/n 。/x
说实话/l 我/r 前期/f 看/v 得/ud 很/d 迷/v 。/x 个人/n 想法/v 望/v 理解/v 刘启/nr 为什么/r 要/v 带/v 他/r 妹/n 逃课/v 上/f 地球表面/n ，/x 他们/r 在/p 地球表面/n 开/v 卡车/n 到底/d 在/p 干嘛/n ，/x 灾难/n 发生/v 后/f 那个/r 什么/r 火球/n 到底/d 有/v 什么/r 用/p ，/x 为什么/r 是/v 杭州/ns 地下城/n 的/uj 唯一/b 希望/v 为什么/r 火球/n 是/v 莫名其妙/i 地/uv 从/p 上海/ns 的/uj 一个/m 楼/n 里面/f 被/p 吊上来/l 的/uj ，/x 他们/r 一路/m 南下/f 的/uj 时间/n 关系/n 我/r 不是/c 很/d 懂/v 在/p 先导/n 飞船/n 上/f 我/r 不/d 明白/nr 那个/r 俄罗斯/ns 人/n 的/uj 奇葩/n 心路历程/l ，/x 前期/f 进入/v 休眠/v 仓/nr ，/x 被/p 刘/nr 连累/a 弄醒/v 后/f 聊/v 了/ul 一会儿/m 贝加尔湖/ns 重庆火锅/n 就/d 想/v 回家/n 过/ug 春节/t 然后/c 就/d 跟/p 他/r 一起/m 行动/vn 最后/f 变成/v 炮灰/n 葬身/n 宇宙/n ？/x 剧中/n 有/v 两个/m 混子/n 一个/m 朵朵/q 一个/m 蒂姆/nrt ，/x 我/r 不/d 明白/nr 他们/r 的/uj 出现/v 是/v 干什么/l 的/uj ，/x 推动/v 情节/n 的/uj 发展/vn ？/x 活跃/vn 气氛/n ？/x 展示/v 人类/n 的/uj 渺小/a ？/x 还是/c 衬托/n 主角/n 的/uj 光辉/nr 之/u 处/n ？/x 整部/n 剧/n 给/p 我/r 印象/n 最/d 深刻/d 的/uj 还是/c 华丽/nr 却/d 没有/v 内涵/n 的/uj 特效/a ，/x 不得不/d 说/v 特效/a 在/p 以往/t 的/uj 中国/ns 电影/n 基础/n 上/f 有/v 很大/a 的/uj 提升/v ，/x 但是/c 却/d 缺少/v 了/ul 剧情/n 情感/n 人物/n 塑造/v 的/uj 内涵/n ，/x 造成/v 了/ul 华而不实/i 的/uj 现象/n 。/x
我/r 觉得/v 好好看/a 哦/zg ，/x 一度/mq 又哭又笑/l
我/r 很/d 努力/ad 想/v 找/v 点/q 可以/c 夸/v 的/uj 地方/n ，/x 但是/c 除了/p 刘亦菲/nr 的/uj 颜和/n 身手/n 以及/c 极少量/n 父女/n 线/n 之外/f 就/d 没/d 啥/r 别的/r 可以/c 看/v 了/ul 的确/d 不是/c 拍/v 给/p 我/r 看/v 的/uj
我/r 真的/d 是/v 特别/d 喜欢/v 相遇/v 别离/v 这部/r ，/x 里面/f 有/v 很多/m 的/uj 剧情/n 都/d 贴合/v 现实/n 。/x 距离/n 还/d 侧面/f 体现/v 了/ul 网络/n 暴力/n 的/uj 危害/n ，/x 我/r 感觉/n 三观/nz 真的/d 是/v 很正/a 啊/y
一/m 星/n 给/p 历史/n ，/x 一/m 星/n 给/p 小黑/z ，/x 一/m 星/n 给/p 阿德里安/nrt 布罗迪/nr ，/x 抢/v 阿德里安/nrt 布罗迪/nr 的/uj 驴子/n 扣/v 一/m 星/n ～/x 整个/b 电影/n 都/d 衔接/v 的/uj 不是/c 很/zg 自然/d ，/x 看到/v 后面/f 有/v 一种/m 又臭又长/l 的/uj 感觉/n
电影院/n 看/v 的/uj 无字幕/n 国/n 配版/v ，/x 为了/p 对口型/n 所以/c 国配/vn 对话/n 变得/v 慢吞吞/z 毫无/v 临场感/v ，/x 当然/d 因为/c 是/v 纯/a 中国/ns 故事/n 所以/c 看/v 国配/vn 也/d 无可厚非/i 。/x 电影/n 是/v 基于/p 迪士尼/nr 成功/a 的/uj 动画/n 花木兰/nr 翻拍/v 而/c 来/v ，/x 总体而言/c 表现/v 太/d 过/ug 一般/a 了/ul ，/x 少/a 了/ul 动画/n 的/uj 灵性/n 与/p 有趣/a ，/x 无论/c 那/r 一方面/mq 都/d 差强人意/l 爱/v 不/d 起来/v ，/x 刘亦菲/nr 的/uj 木兰/nr 虽然/c 漂亮/a 不过/c 打斗/v 实在/v 是/v 无/v 美感/ns 又/d 失/v 力量感/n ，/x 我/r 觉得/v 如果/c 让/v 章子怡/nr 来演/v 就/d 更好/d ，/x 她/r 的/uj 战友/n 一个个/m 看起来/v 胶/n 皮嫩肉/n 失败/v ，/x 后面/f 与/p 单于/d 的/uj 打斗/v 也/d 太/d 简单/a 又/d 快/a 了/ul ，/x 回想/v 一遍/m 居然/d 烂/a 的/uj 渣/n 都/d 不剩/v ，/x 不/d 说/v 了/ul ，/x 翻拍/v 超级/b 失败/v 。/x
堵/v 观众/n 嘴/n ，/x 一/m 星/n 你/r 值得/v 。/x
还/d 可以/c ，/x 哪个/r 时候/n 不懂事/l ，/x 前面/f 十集/m 演/v 的/uj 还/d 可以/c ，/x 后面/f 尼玛/nrt 演/v 的/uj 是/v 啥子/r 呦/e ，/x 烂透/nz 了/ul 。/x 更新/d 还/d 慢/a 。/x 差评/n
你们/r 吐槽/v 得/ud 多/m 对/p ，/x 就/d 说/v 两点/m 还是/c 比/p 服药/n 这类/r 的/uj 大女/n 猪/n 玛丽/nr 苏/j 好看/v ，/x 毕竟/d 有/v 小/a 鲜肉/n 看着/v 心情/n 好/a 男/b 一/m 的/uj 帅/a 有/v 一种/m 横空出世/i 的/uj ？/x 系感/n ，/x 演/v 到/v 后面/f ，/x 吃/v 他/r 颜/ng 的/uj 会/n 比较/d 多/m ，/x 分数/n 会/v 刷到/v 3/m 。/x 5/x 左右/m 。/x
就/d 喜欢/v 看/v 这种/r 甜甜的/z 剧情/n ，/x 听说/v 王琳/nr 后面/f 要/v 拆散/v 他俩/r ，/x 求轻虐/i
特效/a 很棒/a ，/x 战斗/vn 场面/n 很/zg 震撼/v 。/x 感情/n 戏/n 也/d 打动/v 人心/n ，/x 这个/r 夏天/t 的/uj 品质/n 之/u 选/v
对不起/l ，/x 我/r 没/d 看过/v 你们/r 的/uj 剧/n ，/x 但是/c 因为/c 有肖/b 战/n ，/x 所以/c 打/v 了/ul 差评/n 。/x
爱国/ns 教育/vn 的/uj 片/m ，/x 陪/v 老丈人/n 去/v 看/v 的/uj ，/x 情节/n 断断续续/i 的/uj ，/x 轰炸/v 重庆/ns 和/c 神父/n 是/v 冷/a 幽默/a 吗/y ？/x 还有/v 换/v 完/v 棉裤/n 离别/v 煽情/v 跟/p 大/n 地震/n 里/f 离开/v 唐山/nr 一样/r 的/uj 构图/v 一样/r 的/uj bgm/eng ，/x 然后/c 里面/f 的/uj 各种/r 杀戮/v 都/d 很/d 牵强/v 。/x
无论如何/l ，/x 我/r 感动/v 了/ul 。/x 你/r 想/v 讲/v 的/uj 岁月蹉跎/v ，/x 你/r 想/v 讲/v 的/uj 刻骨铭心/i ，/x 我/r 都/d 理解/v 。/x
这/r 是/v 一个/m 和/c 前任/n 偶遇/n 吃饱/v 了撑/v 的/uj 追/v 忆往昔/nr 的/uj 故事/n ，/x 这/r 是/v 一个/m 和/c 前任/n 追/v 忆往昔/nr 最后/f 彼此/r 释然/z 的/uj 故事/n ，/x 这/r 是/v 一个/m 和/c 前任/n 追/v 忆往昔/nr 最后/f 居然/d 没/d 打/v 起来/v 的/uj 故事/n 。/x 很多/m 人/n 真正/d 的/uj 分别/d 的/uj 时候/n 往往/t 没有/v 好好/d 说/v 一句/m 再见/v ，/x 而/c 人/n ，/x 分开/v 之后/f 最好/a 再也/d 不见/v 。/x
希望/v 可以/c 好好/d 斟酌一下/v 某些/r 台词/n ，/x 很/d 让/v 人/n 不爽/a ！/x
看张/v 一山余罪/l 的/uj 时候/n 就/d 觉得/v 他/r 放得/v 开收/v 不住/v ，/x 其他/r 几部/m 到/v 现在/t 这个/r 鹿鼎记/nr 也/d 是/v 一样/r 。/x 这个/r 剧/n 的/uj 定位/n 就/d 不/d 太/d 正/d ，/x 反正/d 给/p 张一山/nr 加/v 了/ul 滤镜/nz ，/x 一家人/n 图/n 个乐/n 看看/v 也/d 还行/v 。/x
这种/r 类型/n 的/uj 片子/n 要/v 拍/v 得/ud 不/d 俗套/n ，/x 其实/d 很/zg 简单/a ，/x 就是/d 男女/n 最后/f 都/d 过/ug 得/ud 不好/d ，/x 当然/d ，/x 那/r 就/d 成为/v 纪录片/n 了/ul
很/zg 复杂/a 的/uj 观感/n ，/x 即便/c 能/v 说出/v 这个/r 片子/n 的/uj 一百个/m 不足/a ，/x 比如/v 本土化/n 的/uj 台词/n 过于/v 刻意/v 、/x 比如/v 有点/n 想当然/l 的/uj 剧情/n 、/x 比如/v 一根/m 筋式/n 的/uj 人物/n 塑造/v 、/x 比如/v 结尾处/n 站/v 在/p 宇宙/n 中心/n 用/p 爱/n 发电/vn 的/uj 廉价/n 煽情/v 等等/u ，/x 但是/c 情感/n 上/f 还是/c 有/v 被/p 打动/v 到/v 。/x 看/v 的/uj 过程/n 中/f 一度/mq 想到/v 人类/n 的/uj 伟大/a 与/p 渺小/a ，/x 也/d 穿越/v 到/v interstellar/eng 结尾/n 安妮/nrt 一个/m 人/n 孤寂/a 的/uj 神情/n ，/x 甚至/d 还/d 想起/v 了/ul 奇葩/n 说/v 里/f 大/a 美玲/nr 说/v 的/uj 那个/r 有/v 后东/n 和/c 无/v 后/f 米/q 的/uj 故事/n 。/x 其实/d 本质/n 上/f 还是/c 在/p 用/p 硬/a 科幻/n 的/uj 外壳/n 包裹/v 人类/n 共通/n 的/uj 情感/n 联系/n ，/x 选择/v 回家/n or/eng 选择/v 远方/s 这样/r 的/uj 议题/n 放在/v 影片/n 的/uj 语境/n 中/f 显得/v 更具/v 现实意义/n ，/x 也/d 显得/v 更加/d 在/p 地/uv 而/c 宿命/n 的/uj 荒凉/a 感/vg 和/c 对/p 希望/v 的/uj 执着/v 企盼/v ，/x 在/p 顶级/n 工业/n 水准/n 的/uj 加持/v 下/f 也/d 散发/v 着/uz 动人/n 的/uj 色彩/n 。/x 这/r 颗/q 在/p 黑暗/z 宇宙/n 中/f 摸索/v 前行/v 的/uj 小小/b 星球/n ，/x 承载/v 着/uz 人类/n 多少/m 厚重/a 的/uj 能量/n ，/x 一/m 想到/v 就/d 觉得/v 震颤/v 不已/d 。/x 中国/ns 科幻电影/n 第一步/m ，/x 走/v 得/ud 确实/ad 不/d 容易/a ，/x 三星/nz 半/m 鼓励/v 。/x
相较/d 于/p 其他/r ，/x 这部/r 真烂/a 。/x
都/d 这么/r 多年/m 了/ul 演技/n 还是/c 没/d 啥/r 大/d 提升/v ，/x 血厚/a 也/d 禁不住/v 这么/r 耗/v 啊/y
蛮好/a 的/uj 呀/y ，/x 请/v 各位/r 精准/n 点/m 草/n 吧/y ？/x
各种/r 尬/x ，/x 但是/c 符合/v 国人/n 的/uj 气质/n ！/x 动物/n 庄园/nr 的/uj 动物/n 比较/d 适合/v ！/x
