不/d 误伤/v 无辜者/n ，/x 顶/v ，/x 滚/v
我/r 想/v 让/v 你/r 超越/v 爱/v 抄/v 公墓/n
虽然/c 很/zg 生气/n ，/x 但是/c 不能/v 牵连/v 无辜/n 。/x
困困/a ，/x 你/r 还是/c 去/v 唱歌/n 吧/y 。/x
其实/d 没/v 看过/v ，/x 看/v 评分/n 这么/r 惨/a 打/v 个/q 三星/nz 挽尊/v 。/x
为/p 我/r 的/uj 爱/v 抄/v 公墓/n 改/v 个/q 分/q
？/x 你们/r 好几把/m 贱/a
算了/v ，/x 一番/m 主演/n 无辜/n ，/x 庆/vg 余年/m 剧方/n 无辜/n
但/c 麻烦/an 剧方/n 清醒/a 一点/m 换掉/v 言冰云/nr ，/x 第二季/m 还是/c 他/r 就/d 别怪/v 我/r 回/v 踩/v 。/x
毕导/v 做错/v 了/ul 什么/r 你们/r 这样/r 针对/p 他/r
感觉/n 并/c 不至于/c 差/a 到/v 只有/c 三分/m ，/x 谜一样/n 的/uj 豆瓣/n 评分/n 。/x
莫/d 要/v 波及/ns 无辜/n ？/x
不要/df 上升/v 其他/r 无辜/n 艺人/n 呀/y ？/x
生/v 而为/c 人/n ，/x 请/v 你/r 善良/a ，/x 友情/n 提示/v ，/x 麻烦/an 看/v 完/v 第二集/m ，/x 第三集/m 就/d 有/v 惊喜/a ，/x 剧情/n 才/d 会/v 走向/v 正轨/b ，/x 是/v ikun/eng ，/x 也/d 是/v 观众/n ，/x 听说/v 看不惯/v 粉丝/n 的/uj 五星/nz ，/x 那/r 改为/v 三星/nz ，/x 请/v 善良/a ，/x 请/v 善良/a ，/x 原谅/nr 粉丝/n 对/p 爱豆/n 的/uj 护短/v ，/x 您/r 的/uj 恶意/v 求别/v 上升/v 到/v 偶像/n ，/x 还有/v ，/x 谁/r 说/v 追星/n 不能/v 追/v 到/v 豆瓣/n ，/x 反而/c 是/v 杠精/n 遍地/v 有/v ，/x 什么/r 难听/v 的话/u 也/d 说/v 得/ud 出口/vn
女权/n 真是/d 一块/m 砖/n ，/x 哪里/r 需要/v 往/p 哪/r 搬/v
原来/d 真的/d 有/v 一无是处/l 的/uj 片/q 啊/y ，/x 长见识了/l ，/x 五星/nz 奖励/vn ！/x
看/v 在/p 肖战/nr 的/uj 脸上/s 。/x
加油/v ，/x 一定/d 要/v 超过/v 爱情/n 公寓/n ，/x 毕导/v 至少/d 是/v 原创/n ，/x 没有/v 挂羊头卖狗肉/i ，/x 看/v 爱情/n 公寓/n 的/uj 也/d 真是/d 垃圾/n ，/x 双/n 标的/n 很/zg ，/x 居然/d 支持/v 抄袭/v 货/n ，/x 而且/c 欺骗/v 观众/n ，/x 第一天/m 票房/n 三/m 亿多/m ，/x 也/d 真是/d 有/v 傻/a 逼/v 捧/v 臭脚/n 啊/zg
大勋/nr 演技/n 很/d 好/a 呀/y
那些/r 打一星/nz 的/uj 脑/n 残港/n 独/v ，/x 还有/v 看/v 盗版/v 死妈/n 的/uj 人/n 。/x 虽然/c 不/d 完美/a ，/x 但是/c 凭/p 心/s 而论/c 这部/r 影片/n 只值/v 一星/n 两星/n ？/x
我/r 本来/t 是/v 一个/m 没/v 看过/v 的/uj 剧/n 不会/v 去/v 评分/n 的/uj 人/n ，/x 但是/c ？/x 别/d 再/d 把/p 粉圈/n 那/r 套/q 带进来/v 了/ul
实话/v 这片/r 也/d 就/d 三星/nz ，/x 但/c 我/r 偏要/a 打/v 五星/nz
火速/n 前来/t 支持/v ？/x
特/d 来/v 膜拜/v 豆瓣/n 最低/a 分/v ，/x 感觉/n 名不副实/i 。/x 态度/n 是/v 做/v 事情/n 的/uj 第一位/m ，/x 能/v 看/v 出来/v 毕导/v 的/uj 用心/n 和/c 认真/ad ，/x 虽然/c 电影/n 水平/n 很/d 不/d 成熟/a ，/x 简直/d 像/v 视频/n 钱/n 老板/n 真是/d 出戏/v 演员/n 中/f 的/uj 精粹/a ，/x 但/c 为了/p 真诚/a 的/uj 态度/n 也/d 要/v 来/v 拉/v 一下/m 分数/n 。/x
还行/v 吧/y ，/x 6/x 。/x 5/m 分/v ，/x 拉一拉/nr
庆/vg 余年/m 真的/d 太/d 惨/a 了/ul ，/x 小/a 范大人/nr 真的/d 太/d 惨/a 了/ul 来/v 救救/v 场求/n 第二季/m 大/a 明星/nr 别/d 来/v 演/v 配角/n 了/ul 吧/y ，/x 互相/d 放过/v 大家/n 都/d 快乐/a ？/x
拯救/v 计划/n 启动/vn ？/x
大家/n 都/d 打/v 一分/m ，/x 虽然/c 我/r 也/d 觉得/v 很尬/a ，/x 但是/c 给/p 个/m 同情/n 分/v 。/x 哈哈哈/o 哈哈哈/o
尬/x 黑/a 的/uj ，/x 求/v 你/r 放过/v 孩子/n 。/x
我/r 是/v 为了/p 肖战/nr 去/v 看/v 的/uj ，/x 虽然/c 他/r 的/uj 扮相/v 真的/d 让/v 我/r 不想/v 去/v 看/v ，/x 但/c 我/r 还是/c 去/v 了/ul ，/x 爱/v 得/ud 深沉/a 。/x
实在/v 太/d 低/a 了/ul ，/x 给/p 个/m 五星/nz 呗/y ，/x 我/r 是/v 圣母/n 。/x
老公/nr 主演/n ，/x 必须/d 支持/v 鸭/ns
把/p 保护/v 打/v 在/p 公屏/n 上/f
不好意思/a ，/x 第一次/m 不/d 理智/n 评分/n
看/v 我/r 鹤立鸡群/i ！/x
好/a 低/a 的/uj 分数/n ，/x 不至于/c 的/uj ，/x 不过/c 延迟/v 了/ul 一天/m 来/v 祝一鹿/nr 彤行/n 99999999/m ？/x
很/zg 感人/n ，/x 评分/n 低/a 与/p 电影/n 本身/r 没关系/l ，/x 是/v 与/p 导演/v 或者/c 体制/n 的/uj 不满/a 吧/y 。/x 不是/c 电影/n 本身/r 不好/d
支持/v 子/ng 你/r 能/v 打/v 一/m 星/n 我/r 就/d 能/v 打/v 五星/nz
姐妹/n 们/k 放过/v 庆/vg 余年/m ！/x 张若昀/nr 是/v 无辜/n 的/uj 啊/y ！/x 这个/r 剧/n 好看/v 的/uj 真的/d ！/x xz/eng 最后/f 面才/n 出来/v ，/x 他/r 不配/v 伤害/a 这个/r 剧/n ！/x
别的/r 不/d 说/v ，/x 我/r 有/v 刘星/nr 滤镜/nz ，/x 虽然/c 不/d 咋/r 好看/v ，/x 就/d 给/p 个/m 四星/nz 吧/y ？/x
给/p 大/a 勋花/n 多/m 两颗/m 星/n
昀/g 朵/q 来/v 给/p 大勋/n 助攻/vn 了/ul ，/x 五星/nz 走/v 起/v
你们/r 要/v 去/v 一/m 星/n 就/d 去/v 诛仙/v ，/x 他/r 在/p 这里/r 透明人/n 一个/m ，/x 不要/df 上升/v 全员/n
哟/zg ，/x 肖战粉/nr 不让/v 上升/v 艺人/n 那/r 你们/r 凭/p 什么/r 上升/v 平台/n 呢/y ，/x 又/d 当/p 又/d 立/v 还/d 双标/n ，/x 好处/d 全/a 给/p 你们/r 占/v 了/ul 呗/y ，/x 给/p 大/a 勋花/n 拉拉/nrt 分/v
简直/d 怀疑/v 那个/r 爆/v 出来/v 的/uj id/eng 就是/d 肖战/nr 本人/r ，/x 这种/r 给/p 对家/n 和/c 不/d 喜欢/v 他/r 的/uj 人/n 打/v 低分/n 给/p 自己/r 打/v 满分/d 的/uj 行为/v 太/d 符合/v 他/r 作风/n 了/ul
恶意/v 评分/n 太/d 多/m 了/ul ，/x 这剧/r 倒/v 不至于/c 才/d 4/m 。/x 8/x ，/x 给/p 个/m 3/m 星/n 吧/y
在/p 成为/v 中国/ns 人/n 之前/f ，/x 他/r 是/v 一个/m 人/n 。/x 中国/ns 人性/n 的/uj 缺失/v ，/x 民族/n 没有/v 根/p 。/x
为了/p 豆瓣/n 的/uj 绳命/n ，/x 给你个/n 五星/nz
恶意/v 刷/zg 低分/n 鄙视/v ，/x 一群/m xxj/eng
宝贝/nr 好/a 棒/a ！/x 又/d 会/v 煮饭/v 又/d 能/v 干活/a ！/x
扣/v 一/m 星/n ？/x 肖战/nr 的/uj ！/x 抱歉/v
哈哈/o 魏大勋/nr 太/d 可爱/v 啦/y ，/x 來/v 留/v 个/q 暗号/n ？/x
笑/v 了/ul 只是/c 因为/c 一个/m 毫不/d 起眼/v 的/uj 客串/n
观众/n 对/p 三观/nz 可/v 太/d 敏感/a 了/ul
心疼/a 庆/vg 余年/m ，/x 期待/v 第二季/m ，/x 强烈要求/l 言冰云/nr 换人/nrt
支持/v 大/a 勋花/n ！/x 演员/n 魏大勋/nr 加油/v ？/x
给/p 五星/nz 是因为/c 不想/v 被/p 一些/m gd/eng 分子/n 恶意/v 刷一星/nz
就算/v 我/r 很/d 生气/n 也/d 不会/v 给/p 庆/vg 余年/m 打一星/nz ，/x 别/d 拿/v 某些/r 人/n 来/v 恶心/n 这样/r 一部/m 好/a 作品/n
你/r 也/d 怪惨/a 的/uj 给/p 你/r 也/d 打/v 个/m 五/m
蔡徐/nr 坤蔡/ns 徐坤蔡/ns 徐坤蔡/ns 徐坤蔡/ns 徐坤/ns
这里/r 逐渐/d 变成/v 恶臭/a 之/u 地/uv
哈哈哈/o 哈哈/o 让/v 我/r 成为/v 众多/m 一/m 星/n 中/f 的/uj 明亮/a 的/uj 傻/a 逼/v 霸气/n 哈哈哈哈/o 哈欠/nr 抽/v 的/uj 我/r
就/d 冲/v 女拳/n 们/k 恼羞成怒/i 的/uj 样子/n ，/x 必须/d 五星/nz
那些/r 打/v 二/m 三星/nz 把/p 侧重点/n 放/v 张若昀/nr 颜值/n 上/f 的/uj ，/x 是因为/c 没什么/l 可/v 黑/a 的/uj 了/ul 吗/y ？/x 补充/v 低分/n 理由/n 是/v 腾讯/nz 加钱/v 的/uj 。/x 评分/n 评/v 的/uj 是/v 作品/n 本身/r ，/x 怒/vg 火烧/n 到/v 作品/n 上/f 是/v 什么/r 路数/n ？/x 脑子里/n 的/uj 水是/n 着急/a 倒/v 出来/v 洗脚/v 吗/y ？/x
请/v 尊重/a 主演/n 和/c 剧组/n 付出/v 的/uj 辛苦/a ？/x
为了/p 超过/v 盗墓/n 公寓/n
从/p 百姓/n 的/uj 角度/n ，/x 从/p 政府/n 的/uj 角度/n ，/x 从/p 外国人/n 的/uj 角度/n ，/x 阐述/v 了/ul 这场/mq 由/p 上帝/n 和/c 人/n 共同/d 捏造/v 的/uj 悲剧/n ，/x 只有/c 经历/n 过/ug 饥饿/n 至/p 生命危险/l 的/uj 人才/n 能/v 深刻/d 体会/n 那时/r 的/uj 情景/n 。/x 而/c 留给/v 我们/r 这些/r 后辈/n 们/k 的/uj 也/d 就/d 剩下/v 了/ul 伤感/n 。/x
为了/p 莫须有/i 的/uj 造谣/v 恶意/v 打/v 低分/n 实在/v 是/v 没/v 必要/d ，/x 吃/v 瓜/n 要/v 吃/v 全/n ，/x 别/r 傻乎乎/z 地被/n 人家/n 当/p 枪/n 使/v 了/ul 。/x 本来/t 服化/vn 和/c 剧情/n 在/p 我/r 这里/r 只能/v 算/v 一般/a ，/x 但/c 我/r 必须/d 打/v 五星/nz 送给/v 辛辛苦苦/z 拍戏/v 的/uj 肖战/n ，/x 怜爱/v 了/ul 。/x
原创/n 电影/n 不能/v 输给/v 老友/n 爱情/n 盗墓/n 浪漫史/n ，/x 手动/n 狗头/n
一起/m 加油/v 吧/y ！/x xyy/eng 来/v 啦/y ？/x
农糖/n 来看/u kunkun/eng
多/m 出来/v 的/uj 一颗/m 星/n 完全/ad 是/v 为了/p 肖战/nr 哥哥/ns 打/v 得/ud ，/x 没什么/l 特别/d 的/uj 理由/n 就是/d 喜欢/v 他/r 所以/c 给/p 他/r 多/m 大/a 一颗/m 星/n ，/x 至于/p 内容/n ，/x 呵呵/v ？/x 足够/v 说明/v 了/ul 吧/y
三星/nz 给/p 关晓彤/nrfg 吧/y 。/x
至于/p 吗/y ？/x 我/r 一女/n 的/uj ，/x 没/v 觉得/v 这/r 句/q 话/n 有/v 什么/r 问题/n 呀/y ？/x 女权/n 这么/r 脆弱/a ？/x 这么/r 追求/v 政治/n 正确/ad ？/x 到底/d 是/v 多么/r 玻璃心/n 呀/y ？/x
流着泪/l 多/m 给/p 你/r 一/m 星/n ，/x 这/r 是/v 我/r 最后/f 的/uj 倔强/a
我/r 来/v 看看/v 蔡徐坤/nr
本来/t 四星/nz 的/uj ，/x 但是/c 为了/p 对抗/v 影评人/n ，/x 特意/d 加一星/nr 。/x
顶/v 着/uz 锅盖/n 为/p 坤打/ns 一个/m 粉丝/n 分/v
你/r 的/uj 评分/n 怎么/r 能比/v 最美/a 逆/vg 行者/n 和娘/nr 道/q 低/a ？/x 决战/v 最烂/a 之/u 巅/ng 的/uj 王者/n 必定/d 是/v 最美/a 娘道/n ！/x
三星/nz 全/a 给/p 肖战/nr 演技/n
上/f 都/d 没/v 上映/v ，/x 竟然/d 有/v 百分之/i 18/m 点/m 多/m 数量/n 的/uj 国内/s 土鳖/n 在/p 刷/v 一/m 星/n ，/x 评分/n 到/v 了/ul 4/m 。/x 9/x ，/x 都/d 是/v 些/q 屌丝/n 孤儿/nr
肖战/nr 演技/n 烂/v 建议/n 换掉/v 肖战/nr
我/r 得为/v 爱情/n 公寓/n 做/v 点/q 啥/r
呃/y ，/x 这/r 分/q 怎么/r 这么/r 低/a ？/x 为了/p 王鹤/nr 棣版/n 道明寺/nr ，/x 给/p 个/m 三星/nz 吧/y
五颗星/nr 都/d 是/v 为了/p ？/x 哥/n ，/x 是/v ？/x 哥/n 的/uj 剧/n 我/r 都/d 把/p ？/x 送给/v 他/r
但/c 我/r 还是/c 要说/c 一下/m ，/x 除去/t ？/x 哥/n ，/x 光是/n 这个/r 剧/n ，/x 我/r 就/d 不会/v 来看/u 说不上/l 喜欢/v ，/x 让/v 我/r 看/v 下去/t 的/uj 动力/n 是/v 扯淡/v 剧情/n 的/uj 发展/vn 走向/v 和/c ？/x 哥/n 的/uj 画面/n ，/x 但/c 剧情/n 让/v 我/r 没得/v 感触/v ，/x 所以/c 没/v 星星/nz
没/v 必要/d 如此/c 敏感/a 吧/y ？/x
还/d 蛮甜/a 的/uj ，/x 魏大勋帅/nr 的/uj 哈/ns ，/x
为了/p 让/v 爱情/n 公寓/n 成为/v 历史/n 最烂/a ，/x 改成/v 好评/v
看/v 了/ul 一集/m ，/x 阵亡/v
因为/c 爱情/n 公寓/n ，/x 多/m 给/p 你/r 一颗/m ？/x
平心而论/i 不至于/c 打/v 一分/m 吧/y ，/x 看/v 电影/n 本来/t 就/d 各花入各眼/l ，/x 你/r 可以/c 不/d 喜欢/v ，/x 诅咒/v 谩骂/v 非常/d 不好/d ，/x 反弹/v 。/x
其实/d 我/r 没/d 看过/v ，/x 但是/c 我/r 对/p 林/nr 更新/d 挺/d 有/v 好感/n 的/uj ，/x keep/eng ，/x real/eng
打/v 个/q 高分/n ，/x 平衡/a 下/f ，/x 这部/r 电视剧/n 没有/v 那么/r ，/x 烂/v ，/x 大家/n ，/x 理性/n 点/m
虾/n 虾/n 不/d 喜欢/v 我/r 就/d 喜欢/v 。/x
大/a 勋花/n 太/d 惨/a 了/ul ！/x
隔壁/s 被/p 无辜/n 砸/v 塌/v 房子/n 的/uj 孩子/n 前来/t 5/m 星/n 互助/v ？/x
拒绝/v 不/d 带/v 脑子/n 的/uj 女权/n
剧情/n 好/a 鸡儿/n 难看/v ，/x 但是/c 唐艺昕/nr 真/d 好看/v
支持/v 一下/m ，/x 大勋/nr 粉丝/n 很/d 好/a
打一星/nz 的/uj 人/n 的/uj 良心/a 在/p 哪/r ？/x
本来/t 不值/n 满分/d ，/x 但是/c 也/d 不是/c 4/x 。/x 9/x
我/r 是/v 来/v 打/v 五星/nz 的/uj ，/x 因为/c 我/r 买/v 的/uj 股票/n 跌停/v 了/ul 。/x
女/b 拳师/n 是/v 真的/d 厉害/a 哦/zg ，/x 更有甚者/c 看/v 十分钟/m 就/d 看/v 出来/v 是/v 讽刺/v 女权/n ，/x 真就/d 舐皮论骨/i 了/ul 呗/y ，/x 我/r 说/v 女/n 拳师/n 们/k 是不是/l 都/d 有/v 被害/v 妄想症/i 啊/zg ，/x 难道/d 剧/n 里面/f 坏/a 形象/n 的/uj 就/d 只有/c 女/b 的/uj 吗/y ，/x 男/b 的/uj 就/d 没坏/v 的/uj ？/x 这剧/r 讲/v 的/uj 是余欢/l 水/n 怎么/r 怎么样/r ，/x 不是/c 讲/v 女人/n 怎么/r 怎么/r 坏/a ，/x 别/r 妄想/v 自己/r 被害/v 了/ul 好/a 吗/y 求求/v 了/ul
三分/m 及格/ad 给/p 肖战/nr ，/x 第二部/m 求/v 放过/v 他/r ？/x ps/eng ，/x 李沁/nr 还是/c 美的/nr
晓/vg 彤/n ，/x 爱/v 你/r ？/x 爱/v 你/r ？/x
没/v 看过/v ，/x 在/p 车里/s 听/v 了/ul 史航/nr 老师/n 在/p 央广/j 的/uj 推荐/v 来/v 的/uj ！/x 就是/d 想/v 看看/v 谁/r 的/uj 脸皮/n 这么/r 厚颜无耻/i 到/v 快要/d 触犯/v 刑法/n 了/ul 。/x 就/d 冲/v 这/r 脸皮/n ，/x 我/r 给/p 5/m 星/n ！/x
最好/a 的/uj 我们/r 8/x 。/x 8/m 分/v ，/x 这个/r 才/d 5/m 。/x 9/x 的话/u 那/r 我/r 觉得/v 有失公允/l
女权/n 为何/r 会/v 成/v 了/ul 无法/n 提及/v 的/uj 敏感话题/n ，/x 又/d 有/v 多少/m 是/v 没/d 看剧/v 而/c 跟风/v 一/m 星/n 的/uj 呢/y ，/x 剧情/n 是/v 在/p 讽刺/v 利用/n 性别/n 获取/v 特权/n 的/uj 伪/n 女权/n 吧/y ，/x 我/r 尊重/a 追求/v 平等/a 的/uj 女权/n ，/x 但/c 我/r 不能/v 认同/v 在/p 网络/n 上/f 公开/ad 骂人/n 、/x 仇视/n 男性/n 、/x 抢夺/v 舆论/n 这些/r 行为/v
三星/nz 全部/n 给/p 赞赞/v
哼/v ，/x 我/r 的/uj 小/n 男友/n ，/x 就要/d 打/v 五星/nz 略略/v 略/d
魏大勋/nr 很/d 好/a 。/x xzlj/eng
为/p 魏大勋/nr ，/x 文咏珊/nrfg ，/x 四星/nz 。/x
没什么/l 可说/v 的/uj ，/x 恶意/v 刷/zg 低分/n 的/uj 太/d 多/m 了/ul ，/x 就/d 给/p 五星/nz 满分/d ！/x
为/p 棣棣/n 激情/n 打分/v ！/x
感谢/v 肖战/nr ，/x 破/v 4/m 亿/m
看/v 了/ul 那么/r 多/m 一/m 星/n ，/x 说实话/l ，/x 没/v 那么/r 差/a 吧/y ，/x 为/p 黑/a 而/c 黑/n ？/x 5/m 分中/v 和/c 一下/m
不/d 知道/v 为什么/r ，/x 看/v 你们/r 都/d 打/v 一分/m ，/x 我/r 就/d 偏偏/d 想/v 打/v 一个/m 五分/m 。/x
太/d 惨/a 了/ul 太/d 惨/a 了/ul 太/d 惨/a 了/ul 太/d 惨/a 了/ul 我/r 来/v 为/p 魏大勋/nr 打分/v ，/x xz/eng 只是/c n/eng 番/ns ，/x 不要/df 连累/a 一番/m 的/uj 大勋/n 呀/y
还/d ok/eng 吧/y ！/x 拉拉/nrt 分/v
不要/df 牵连/v 无辜/n 的/uj 人/n ？/x
真的/d 很棒/a ，/x 大勋/nr 愿意/v 做/v 你/r 的/uj 勋章/n ，/x 陪你走/l 下去/t
不要/df 牵扯/v 无辜/n 啦/y ？/x
没/v 办法/n ，/x 老/a 阿姨/nr 支持/v 一下/m 坤坤/ns
魏大勋/nr 魏大勋/nr 魏大勋/nr 魏大勋/nr 魏大勋/nr 加油/v
摘掉/v 粉丝/n 滤镜/nz 给/p 三星/nz ，/x 一/m 星/n 给/p 坤坤/ns ，/x 其实/d 表演/v 的/uj 很/a 顺畅/a ，/x 多/m 加/v 打磨/v 肯定/v 会/v 发光/v ，/x 一/m 星/n 给/p 幸运/a 的/uj 导演/v ，/x 抓/v 了/ul 个/q 潜力股/n 当/t 男主角/n ，/x 还有/v 一/m 星/n 男孩子/n 这么/r 可爱多/l 给/p 一/m 星/n 怎么/r 啦/y ！/x 怎么/r 啦/y ！/x
和/c 傻/a 逼/v 一星怪/i 们/k 斗争/vn 到底/d
emmm/eng 赞赞/v 真/d 好看/v ，/x 没/v 了/ul
替/p 张若昀/nr 打/v 一个/m 分/v
小源/n 家/q 来/v 支持/v 大勋/nr 花/v 了/ul ，/x 看/v 了/ul 做/v 家务/n 的/uj 男人/n 大勋/nr 真的/d 超暖/v
不许/d 打一星/nz ！/x 这/r 是/v 小张/n 的/uj 作品/n ！/x
对不起/l 粉丝/n 滤镜/nz 真情实感/l 评分/n
因为/c 评分/n 太/d 低/a ，/x 所以/c 给/p 五星/nz ，/x 不用/v 脑子/n 的/uj 剧/n ，/x 看看/v 帅哥/nr ，/x 何必/d 那么/r 苛求/v
还是/c 给/p 我/r 战战/n 体面/n 一点/m 的/uj 分数/n 吧/y
黑子/n ，/x 别/d 在/p 刷/v 了/ul 好/a 吗/y ？/x
我/r 没/d 看过/v 就/d 打/v 五星/nz 了/ul ，/x 为/p 的/uj 啥/r ，/x 你们/r 懂/v
脑/n 残/a 一下/m ，/x 我/r 爱/v 王鹤棣/nrfg ，/x 所以/c 给/p 五星/nz
但是/c 我/r 觉得/v 差评/n 除了/p 黑沈/ns 月/m 的/uj ，/x 说/v 的/uj 都/d 对/p ？/x
为了/p 我家/r 崽崽/n ，/x 给/p 个/m 友情/n 分/v
斗破/vn ，/x 庆/vg 余年/m ，/x 相爱/v 2/m 是/v 无辜/n 的/uj ，/x 大家/n 精准/n 打击/v 啊/zg ？/x
骂/v 肖/nr 战/n 粉丝/n 就/d 骂/v 肖/nr 战/n 粉丝/n ，/x 这部/r 剧/n 明明/t 非常/d 用心/n ，/x 过来/t 打/v 负分/n 的/uj 人/n 在/p 想/v 些/q 什么/r 啊/zg ？/x
我/r 勋/ng 也/d 太/d 惨/a 了/ul ，/x 放过/v 这部/r 剧/n 吧/y
虾/n 能/v 不能/v 干/v 点/m 人间/n 的/uj 事/n ？/x
看到/v 四星/nz 的/uj 0/m 。/x 00/m ，/x 就/d 给/p 毕导/v 个/m 面子/n 吧/y 。/x 都/d 不/d 容易/a 。/x
天/q 啊/y 心疼/a ！/x 打分/v 保护/v 小/a 年/m ！/x 加油/v 啊/zg
小/a 蔡/nr 要/v 更加/d 努力/ad 了/ul 喔/e ！/x
剧情/n 不/d 喜欢/v ，/x 为了/p 演员/n 而/c 打/v ，/x 关键/n 恶意/v 评分/n 太/d 多/m ，/x 这剧/r 3/m 分/m 多/m 可以/c ！/x
因为/c 蔡徐坤/nr 评/v 5/m 星/n ，/x 我/r 不/d 夸/v ，/x 第一次/m ，/x 能/v 看见/v 坤坤/ns 已经/d 很/d 赞/v 了/ul 。/x
魏大勋/nr 可以/c 的/uj 哈哈哈/o ，/x 继续/v 加油/v ，/x 四星/nz ？/x
为了/p 我们/r 老王/nr 打/v 个/q 五分/m 死忠/v 粉/n
其他人/rr 無辜/n ，/x 求放/v 過/ug ，/x 做/v 個/q 人/n 吧/y ，/x 大/a 勛/zg 花/v 加油/v
我/r 又/d 重新/a 回来/v 给/p 这个/r 电影/n 评分/n 了/ul ，/x 加油/v 毕导/v ，/x 你/r 一定/d 能/v 超过/v 爱情/n 公寓/n 的/uj 。/x
放过/v 魏大勋/nr ，/x 张若昀/nr 和/c 吴磊/nr 吧/y 。/x
孙狗/nr 同意/d 和/c 蔡广坤/nr 一/m 人/n 死/v 一个/m ？/x
这部/r 剧/n 挺/d 好/a 的/uj ，/x 可以/c 打/v 4/m 星/n ，/x 但/c 因为/c 有人/r 恶意/v 1/m 星/n ，/x 所以/c 我/r 打/v 5/m 星/n ！/x ps/eng 。/x 恶意/v 1/m 星/n 的/uj 有/v 什么/r 猫饼/n ？/x 双标/n ，/x 本质/n 和/c 你们/r 所/c 不齿/n 的/uj 人/n 有何/r 区别/n ？/x
三分/m 给/p 梁老板/nr 梁老板/nr 梁老板/nr 梁老板/nr 梁老板/nr 梁老板/nr
肖战/nr 注定/v 无法/n 翻身/v ，/x 有/v 这样/r 的/uj 粉丝/n ，/x 建议/n 封杀/v
哈哈哈哈/o 我他/r 妈/n 给/p 你/r 五星/nz 什么/r 玩意/n ？/x
救救/v 大/a 勋/ng 小/a 破/v 年/m 吴磊/nr 弟弟/n
这/r 三星/nz 全部/n 给/p 肖战/nr
你们/r 别/r 发疯/v 了/ul ，/x 无/v 语/ng
来/v 了/ul 来/v 了/ul ，/x 不准/v 动/v 我们/r 阿庆/ns ，/x 我们/r 阿庆/nr 是/v 无辜/n 的/uj ，/x 手下留情/n 啊/zg
给/p 魏大勋/nr 好评/v 喜欢/v 大/a 勋花/n ，/x 这次/r 真是/d 无妄之灾/i ？/x
蔡徐坤/nr 冲/v 啊/y 冲冲/vn 冲冲/vn 冲冲/vn 冲冲/vn 冲/v
理智/n 点/m ，/x 不要/df 殃及池鱼/i ？/x
看着/v 肖战/nr 帅哥/nr 的/uj 脸/n ，/x 开心/v 。/x 哈哈/o
逝者/n 安息/v 不要/df 牵连/v 他人/r ？/x
别/r 恶意/v 刷/v 一/m 星/n 了/ul 吧/y 各位/r ！/x 其他人/rr 是/v 无辜/n 的/uj 啊/y ！/x
不能/v 波及/ns 无辜/n ！/x 谢谢/nr ！/x
这部/r 剧挺/a 好看/v 的/uj ！/x
坤坤/ns 坤坤/ns 坤坤/ns 坤坤/ns
姐妹/n 们/k 精准/n 狙击/v 啊/zg
6/m 分/v ，/x 3/x 分给/v 特效/a ，/x 3/x 分给/v 肖战/nr
并/c 不是/c 这个/r 剧/n 五星/nz ，/x 而是/c 说/v 动不动/l 可以/c 一/m 星/n 随意/d 的/uj ，/x 够/v 了/ul
小范/n 诗仙/n 何其/c 无辜/n
田园/nr 女权/n 要/v 一/m 星/n 那/r 我/r 就/d 五星/nz 还/d 上/v 。/x
这/r 颜值/n ，/x 还/d 需要/v 在乎/v 剧情/n 什么样/r 么/y
为了/p 一个/m n/eng 番/ns 、/x 各位/r 别/d 啊/y ，/x 去/v 隔壁/s 行不行/v 。/x 前/f 几番/m 位/q 的/uj 主演/n 的/uj 心血/n 不能/v 这样/r 啊/zg 、/x 真的/d 心疼/a
魏大勋/nr 太/d 难/a 了/ul ？/x
为/p 程/n 青松/n 老师/n 加油/v ？/x
哇/y 这/r 好看/v ，/x 蔡徐坤/nr nmsl/eng ，/x 蔡徐坤/nr rsndm/eng ，/x 蔡徐坤/nr rip/eng
张若昀/nr 陈道明/nr 李沁/nr 郭/nr 麒麟/n 是/v 无辜/n 的/uj 呀/y ！/x
还是/c 挺下/v 张一山/nr
刘亦菲/nr 三个/m 字/n 就/d 值得/v 五星/nz 啊/zg ！/x
？/x 我/r 看见/v 大勋/nr 就/d 想/v 笑/v 啦/y ，/x 太/d 可爱/v 了/ul
坤坤/ns 坤坤/ns ，/x 本来/t 准备/v 给/p 12/m 星/n ，/x 为了/p 你/r 给/p 的/uj 四星/nz ，/x 希望/v 你/r 可以/c 更好/d
没有/v 肖战/nr 就/d 完美/a 了/ul ，/x 心疼/a 张若昀/nr
张若昀/nr 做/v 错/v 了/ul 什么/r
拥抱/v 一下/m 么/nr 么/nr 哒/x ？/x
惊闻/n 有人/r 大刀阔斧/i 来/v 对/p 程/n 老师/n 的/uj 电影/n ，/x 震惊/v 之/u 余/m ，/x 不胜/v 愤怒/v ，/x 华语/nz 电影/n 近况/n 本/r 就/d 不容乐观/l ，/x 还要/c 有/v 这种/r 飞来横祸/i ，/x 实不/d 应该/v ，/x 义愤/n 义愤/n
好惨/a ，/x 不要/df 牵连/v 无辜/n 的/uj 人/n ，/x 请/v 精准/n ？/x 火速/n 支援/v ？/x
小/a 范大人/nr 实/a 惨/a ，/x 别/d 再/d 给/p 我们/r 庆/vg 余年/m 打/v 一/m 星/n 了/ul ！/x 这/r 不是/c 肖战/nr 代表作/n ！/x 求/v 放过/v ！/x
啊/zg ，/x 肖战/nr 扛/v 我/r 四颗星/n 电影/n 倒扣/v 一颗/m 星/n 8/m ？/x
？/x 精准/n 点/q 艹/yg ，/x 不要/df 伤及/v 无辜/n
剧/n 不是/c 一个/m 人/n 的/uj 剧/n
眼瞅/i 着/uz 早上/t 还是/c 7/x 。/x 9/x 晚上/t 变成/v 7/x 。/x 4/x ，/x 有/v 你/r 的/uj 田园/nr 女权/n 们/k
魏大勋/nr 冲冲/vn 冲/v ！/x
支持/v ，/x 大勋/nr 的/uj 剧/n 好看/v ？/x
姐妹/n 们/k 别盲/n 狙/v ！/x 我/r 哥/n 也/d 不/d 容易/a 啊/zg ，/x 这部/r 还是/c 不错/a 的/uj
不要/df 拖/v 无辜/n 的/uj 人/n 下水/v 。/x
这/r 是/v 给/p 高以翔/nr 的/uj
给/p 鹿晗/nr 的/uj 颜值/n 五份/m
因为/c 关晓彤/nrfg 才/d 看/v 的/uj
既然/c 没看/v 都/d 能/v 给/p 差评/n ，/x 那/r 我/r 没/d 看/v 给/p 好评/v 也/d 不过/c 分/v
剧/n 不该/v 被/p xz/eng 连累/a ，/x 过来/t 补/v 个星/n ？/x
不要/df 因为/c 十八番/m 就/d 迁怒/v 啊/zg ，/x 来自/v 同病相怜/i 的/uj 小范/n 达人/nrt 迷妹/n
因为/c 狍子/n 拉/v 了/ul 不少/d 仇恨/n ，/x 独爱/v 我/r 的/uj 马/n 可/v
三星/nz ，/x 给/p 肖战/nr ，/x
今天/t 素/n ikun/eng ？/x
姐妹/n 没有/v 豆瓣/n ，/x 我/r 来/v 拯救/v 一下/m 姐妹/n 的/uj 宝贝/nr 的/uj 作品/n
大家/n 精准/n 点/q 艹/y 啦/y ，/x 放过/v 无辜/n 波及/ns ，/x
就是/d 想/v 看看/v 林狗/nr
我/r 恨/v ，/x 但是/c 我/r 不能/v 让/v 我们/r 明/a 侦/v 家族/nz 的/uj 背锅/n ，/x 挽救/v 本/r 不/d 富裕/a 的/uj 家庭/n
打/v 五颗/m 也/d 改变/v 不了/v 它/r 是/v 低分/n 电影/n 的/uj 事实/n
我/r 不管/c 我/r 有/v 粉丝/n 滤镜/nz ，/x 嘻嘻/z
放过/v 主演/n 们/k 吧/y 。/x
为坤/n 而/c 来/v ～/x 换/v 个/q 男主/n 就/d 不/d 看/v ？/x ？/x
四星/nz 鼓励/v 一下/m 新人/n 吧/y
肖战/nr 粉丝/n 不/d 就是/d 想/v 让/v 我们/r 打/v 低分/n 然后/c 去/v 卖/v 惨/a 吗/y ？/x 我/r 偏/d 不/d
明侦圈/nz 粉/n ，/x 为/p 男主/n 而看/u
这/r 三星/nz 给/p 肖战/nr ，/x 不能/v 再/d 多/m 了/ul 。/x
5/m 星/n 只/d 为/p 张一山/nr 的/uj ，/x 努力/ad 豁得/v 出去/v 的/uj 演技/n
然而/c 明侦三/nz 人组/n 又/d 做/v 错/v 了/ul 什么/r 呢/y
？/x 现在/t 不/d 给/p 看过/v 的/uj 电视剧/n 打分/v 了/ul ，/x 只/d 给/p 电影/n 打分/v 了/ul ，/x 但是/c 鉴于/p 田园/nr 女犬/n 太/d 过/ug 猖狂/a ，/x 特意/d 过来/t 打/v 5/m 星/n
真的/d 是/v 冲着/p 蔡徐坤/nr 给/p 三星/nz 的/uj
恶臭/a 水产/n 爬/v ？/x 这部/r 也/d 是/v 一个/m 时代/n 的/uj 经典/n ，/x 是/v 你们/r 这/r 群/q 东西/ns 能/v 随意/d 踩踏/v 的/uj ？/x
哈哈哈/o 给/p 蔡徐坤/nr 的/uj 鼓励/v 分/v ？/x
就是/d 想/v 给/p 坤哥/ns 一个/m 鼓励/v 啦/y 啦/y 啦/y
？/x 助攻/vn ，/x 大勋/nr 很棒/a
这/r 服化/vn 丐帮/n ？/x 为了/p 哥哥/ns 多/m 打/v 一颗/m 星/n
对不起/l 蔡徐坤/nr ，/x 看/v 了/ul 肖战/nr 粉丝/n 那种/r 样子/n ，/x 我/r 才/d 知道/v 不/d 应该/v 跟风/v 黑/a 你/r ，/x 4/m 分/v 补偿/vn 。/x
大/a 勋花/n 又/d 做/v 错/n 什么/r 了/ul 呢/y 救救/v 这个/r 本/r 就/d 不/d 富裕/a 的/uj 家庭/n 吧/y ？/x
我/r 的/uj 三星/nz 全/a 给/p 棣棣/n ！/x
特殊/a 时期/n 鼓励/v 一下/m ？/x
没/v 必要/d 因为/c 一个/m 配角/n 毁/v 了/ul 一部/m 好/a 剧/n ，/x 这/r 是/v 张若昀/nr 主演/n 的/uj 电视剧/n ，/x 而/c 不是/c 肖战/nr
我/r 哥哥/ns ，/x 会/v 是/v 有史以来/l 演技/n 最好/a 的/uj 流量/n 哼/v
我/r 的/uj 滤镜/nz 得/ud 有/v 那么/r 那么/r 那么/r 那么/r 那么/r 厚/a 。/x
张晓龙/nr 的/uj 小/n 粉丝/n ，/x 主要/b 为了/p 看/v 张晓龙/nr ，/x 还有/v 很久没/l 见/v 的/uj 赵韩/nr 樱子/n
xzgg/eng 、/x 大黄/b 、/x 猴儿/n 各/r 得/ud 1/m 星/n 。/x
老/a 阿姨/nr 不/d 懂/v 粉圈/n 举报/v 操作/v ，/x 也/d 不/d 懂/v 报复/v 为什么/r 要/v 牵连/v 其他人/rr ，/x 我/r 喜欢/v 同人/n 也/d 喜欢/v 好/a 剧/n ，/x 庆/vg 余年/m 其他/r 的/uj 好/a 演员/n 努力/ad 不该/v 被/p 辜负/v 。/x
鹿晗/nr ，/x 跟/p 我/r 有/v 什么/r 关系/n oo/eng
请/v 肖/nr 战/n 粉丝/n 不要/df 犯贱/n
我/r 真的/d 是/v 为了/p 关晓彤/nrfg 来/v 的/uj ，/x 怎么/r 也/d 是/v 鹿晗/nr 喜欢/v 的/uj 人/n ，/x 我/r 也/d 喜欢/v 。/x
唉/zg 、/x 五星/nz 纯属/n 入/v 坑/n 多媒体/n
冲着/p 微博/n 给/p 我/r 的/uj 笑点/n
？/x 粉来/v 救/v 一下/m 无辜/n 作品/n 。/x 太/d 惨/a 了/ul
？/x 你/r 太/d 美/q ，/x 你/r 太/d 美/q
为了/p 关晓彤/nrfg 而/c 来/v ，/x 关晓彤/nrfg 的/uj 颜和/n 身材/n 即使/c 剧情/n 再/d 玛丽/nr 苏/j 我/r 也/d 能/v 忍受得了/i ？/x
片子/n 本身/r 确实/ad 没有/v 五星/nz 这么/r 优秀/a ，/x 但/c 客观/n 评价/n 也/d 是/v 有/v 可圈可点/l 的/uj 地方/n 的/uj 。/x 之所以/c 打/v 五星/nz ，/x 是因为/c 实在/v 看不惯/v 一些/m 乱七八糟/i 的/uj 人/n 的/uj 恶意/v 评价/n ，/x 请/v 让/v 评分/n 回归/v 电影/n 本身/r ，/x 而/c 不是/c 泄愤/v ！/x
刘启韩/nr 朵朵/q ，/x 地球/n 给/p 你俩/r 了/ul ，/x 毁灭/v 吧/y ，/x 赶紧/d 的/uj ，/x 累/a 了/ul 。/x
拉/v 一下/m 评分/n ，/x 大家/n 不要/df 伤及/v 无辜/n 。/x
路/n 人/n 粉/n 助力/n 毕导/v 打败/v 盗墓/n 公寓/n
真不知道/i 打/v 一分/m 的/uj 是/v 什么/r 心态/n ？/x 我/r 五星/nz 就是/d 刷/zg 评分/n ，/x 怎么着/r 吧/y ？/x
抵制/v 劣质/n 艺人/n ，/x 维护/v 影视圈/n 健康/a 发展/vn ，/x 支持/v 好/a 作品/n ，/x 人人有责/l
因为/c 是/v 蔡/nr 徐/nr 坤/ns ，/x 所以/c 必须/d 五/m ？/x
豆瓣/n 上/f 品味/n 高雅/nr 的/uj 成年人/n 为何/r 要/v 跟/p 儿童剧/n 过不去/t ？/x ？/x 你/r 太/d 美/q 。/x
支持/v 一下张/m 一/m 山/n
三/m 石家/n 来/v 帮忙/v 捞一把/l ，/x 这/r 都/d 为什么/r 许/m 的/uj 呢/y 哎/e
为了/p 肖战/nr 这/r 是/v 我/r 最后/f 的/uj 善良/a
三星/nz 都/d 给/p 小赞/nr ？/x
救救/v 小/a 破/v 年/m ，/x 小/a 破/v 年/m 是/v 无辜/n 的/uj
讽刺/v 女权/n 太/d 他/r 妈/n 爽/nr 了/ul ，/x 就/d 喜欢/v 看打/v 一星/n 的/uj 女/n 宝宝/nr
给/p 鹿晗/nr 的/uj 刘海儿/nr ！/x
全/a 靠/v 粉丝/n 滤镜/nz 扛着/v
肖战才/nr 出现/v 几集/m 啊/zg ？/x 不能/v 就/d 因为/c 他/r 以及/c 他/r 粉丝/n 的/uj 行为/v 而/c 胡乱/n 否定/v 整个/b 剧组/n 的/uj 努力/ad 和/c 主演/n 们/k 的/uj 演技/n 吧/y ，/x 这/r 两者之间/l 没有/v 关系/n 吧/y 。/x 不要/df 误伤/v 了/ul 好/a 吗/y ？/x 之前/f 因为/c 平台/n 的/uj 骚/v 操作/v 庆/vg 余年/m 就/d 已经/d 够/v 惨/a 了/ul ，/x 剧组/n 很/d 不/d 容易/a 的/uj 好/a 吗/y 。/x 张若昀/nr 、/x 陈道明/nr 、/x 吴刚/nr 难道/d 不/d 香/a 吗/y ？/x
中/f 和/c 打分/v ，/x 庆/vg 余年/m ，/x 斗破/vn 苍穹/n ，/x 相爱/v 穿梭/v 千年/m 都/d 是/v 无妄之灾/i 惹/v ？/x
精准/n 点/q 艹/yg ，/x 不要/df 伤及/v 无辜/n ？/x
没/v 看/v ，/x 买/v 了/ul 下午/t 的/uj 票/n ，/x 不管/c 怎么样/r ，/x 是/v 我/r 等/u 了/ul 一年/m 的/uj ？/x 孩子/n 再/d 丑/a 也/d 是/v 自家/r 的/uj 。/x 当然/d ，/x 看/v 了/ul 预告/v 我/r 觉得/v 它/r 不会/v 差/a 。/x 三分/m 基础/n 分/v ，/x 剩下/v 的/uj 一分/m 给/p 肖战/nr 孟美岐/nr ，/x 还有/v 一分/m 给/p 肖战/nr 孟美岐/nr 粉丝/n ，/x 粉丝/n 确实/ad 把/p 该/r 做/v 的/uj 都/d 做/v 了/ul 。/x
情怀/n 粉别/n 太/d 恶心/n
多/m 一/m 星/n 给/p 蔡徐坤/nr
支持/v 一下/m 大勋哥/nr ？/x
？/x 滚/v 啊/y ，/x 好几把/m 贱/a
啧/o 拍戏/v 还/d 用/p 配音/n 的/uj 过世/t 网/n 红粉/nz 是/v 嫉妒/v 吧/y ？/x
7/x 。/x 5/m 分/v 。/x 喜不喜欢/i 不/d 等于/v 好不好/l ，/x 这个/r 道理/n 很/d 难/a 吗/y 。/x
狙肖/n 战/vg 的/uj 朋友/n 们/k ，/x 他/r 在/p 这部/r 剧/n 戏份/n 少/a ，/x 且/zg 毫无/v 出彩/v 之/u 处/n ，/x 请/v 尊重/a 剧组/n 其他/r 成员/n 的/uj 努力/ad ，/x 隔壁/s 剧/n 泄愤/v ，/x 高抬贵手/i 好/a 吗/y 。/x
哪儿/r 开/v 那么/r 多/m 傻/a 逼/v 打/v 一/m 星/n 啊/y 。/x 算/v 的/uj 上/f 是/v 部/n 诚意/a 之/u 作/n ，/x 可惜/v 想/v 说/v 的/uj 太/d 多/m ，/x 每样/r 都/d 说不清楚/l 。/x 但是/c 真/d 抱歉/v ，/x 我/r 在/p 看到/v 逃荒/v 的/uj 队伍/n 前/f 见不着/v 头/n 后/f 见不着/v 尾/n 的/uj 时候/n 噗/o 了/ul 。/x
虽然/c 剧情/n bug/eng ，/x 但是/c 又/d 能/v 怎样/r ！/x
五星/nz 给/p 编剧/n 和/c 除/p 肖战/nr 以外/c 的/uj 演员/n ，/x 肖战/nr 是/v 全剧/n 唯一/b 一颗/m 老鼠屎/n ，/x 卖腐剧/n 出来/v 的/uj 网红/n ，/x 粉丝/n 还/d 嫌弃/v 耽/nr 美/j ，/x 你/r 妈/n 教/v 你/r 放下/v 碗/q 骂娘/n 的/uj 吗/y ？/x 祝肖战/nr 糊进/a 地心/n
大家/n 理智/n 点/q 啊/y ，/x xz/eng 在/p 这里/r 才/d 出场/n 三分钟/mq ，/x 必要/d 迁怒/v 客串/n 的/uj 剧/n 啊/y ？/x
？/x 昀/g 朵/q 前来/t 支持/v
难兄难弟/l 哈哈哈哈/o ，/x 又/d 惨/a 又/d 好笑/v ？/x
抵制/v 恶意/v 打/v 低分/n 的/uj ，/x 再/d 怎么/r 也/d 不至于/c 2/m 分/v ，/x 比/p 这个/r 垃圾/n 的/uj 多/m 的/uj 电视剧/n 多/m 了/ul 去/v 了/ul ！/x 所以/c 我/r 要/v 打/v 10/m 分/v ！/x
喜欢/v 肖战/nr 一切/r 新剧/n
我/r 的/uj 良心/a 在/p 不断/d 拉扯/v ，/x 这个/r 算是/v 平衡/a 过/ug 的/uj 了/ul 。/x
圆圆的/z 梁老板/nr ～/x
魏大勋/nr 演技/n 不错/a 啊/zg ，/x 挺/d 好看/v 的/uj ？/x
5/m 星/n 有点/n 多/m 了/ul ，/x 其实/d 想/v 打/v 4/m 星/n 来/v 着/uz 但是/c 这么/r 多/m 人/n 打分/v 超低/h ，/x 感觉/n 这个/r 电影/n 也/d 不至于/c 低到/v 两星/n 一星/n 的/uj 程度/n ，/x 决定/v 打/v 个/q 高分/n 拉一拉/nr
刷/v 一星/n 的/uj 太/n 无聊/a 了/ul 吧/y 。/x 我/r 当时/t 看/v 的/uj 时候/n 怎么/r 没/v 看见/v xz/eng ？/x
想/v 打/v 五星/nz 就/d 五星/nz ，/x 任性/n ！/x
一/m 星/n 太/d 多/m 了/ul ，/x 打/v 个/q 五星/nz 支持/v 一下/m 毕导/v
我/r 这/r 是因为/c 想要/v 成为/v 五星/nz 2/x 。/x 1/m 的/uj 1/m ，/x 要不然/c 我/r 才/d 不会/v 打/v 五星/nz
一/m 星/n 给/p 鬼王/n 的/uj 手下/s 们/k ，/x 一/m 星/n 给/p 肖战/nr
剧情/n 很/zg 一般/a 吧/y 。/x 因为/c 坤坤/ns 来看/u 的/uj ～/x 坤坤/ns 实在/v 是/v 太/d 可爱/v 了/ul ！/x
明人/n 不/d 说/v 暗话/n ，/x 五星/nz 给/p 坤坤/ns ？/x
没想到/l 有/v 一天/m 我会/n 为了/p 救/v 评分/n 而/c 打/v 五星/nz ，/x 本来/t 想/v 给/p 四星/nz 的/uj 。/x
闭眼/v 吹/v ，/x 放/v 彩虹/nz 屁/n
导演/v 你/r 要/v 的/uj 五分/m 好评/v 。/x
不是/c 哈/nr ，/x 我/r 庆/vg 余年/m 又/d 做/v 错/v 了/ul 什么/r ，/x 打/v 一星/n 也别/d 来/v 这/r 啊/y ，/x 看/v 老戏骨/n 飙戏/v 不/d 香/a 吗/y ？/x 我/r 还/d 等/u 着/uz 第二季/m 呢/y
慕名而来/l ，/x 抵消/v 一下/m 某人/r 粉丝/n 的/uj 一星/n ，/x you/eng ，/x know/eng ，/x who/eng
看/v 了/ul 三集/m ，/x 支持/v 一下/m 坤坤/ns
本来/t 只值/v 四颗星/n ，/x 希望/v 不要/df 因为/c 一颗/m 老鼠屎/n 坏/a 了/ul 一锅粥/l ，/x 抵制/v 肖战/nr 可以/c ，/x 球球/n 大家/n 不要/df 误伤/v 小/a 破/v 年/m
醉/v 了/ul 醉/v 了/ul 这么/r 久远/d 的/uj 片子/n 都/d 能/v 被/p 某/r 粉丝/n 团体/n 找/v 出来/v 蓄意/v 报复/v ，/x 怕/v 是/v 片子/n 上映/v 的/uj 时候/n 大部分/m ？/x 都/d 没/v 出生/v 呢/y 吧/y ，/x 还/d 看/v 了/ul 还/d 一/m 星/n ，/x 笑/v 死/v 我/r 了/ul
第二部/m 拒绝/v 肖战/nr ，/x 现在/t 打一星/nz 的/uj 都/d 是/v xfx/eng ，/x 想/v 靠/v 庆/vg 余年/m 风评/n 被害/v ，/x 引导/v 两边/f 打架/v ，/x 洗白/v 正主/a 。/x 还有/v 剧是/n 真的/d 好看/v 。/x
没/v 必要/d 没/v 必要/d ，/x 他/r 连/u 配角/n 都/d 不算/v
精准/n 点/q 艹/y 啊/y 各位/r ，/x 庆/vg 余年/m 何其/c 无辜/n 因为/c 一个/m 废物/n ai/eng 被/p 刷/v 低分/n ？/x 别搞/v 我们/r 庆/vg 余年/m 了/ul 呜呜/l 呜呜/l 呜/o
那些/r 因为/c 女权/n 刷/v 一星/n 的/uj 真是/d 够/v 了/ul
因为/c xz/eng 才/d 一/m 星/n
张若昀/nr 值得/v ，/x 某人/r 粉丝/n 不/d 值得/v
无/v 语/ng 你们/r 去/v 刷/v 肖/nr 战/n 主演/n 的/uj 剧/n 好不好/l 啊/zg ，/x 别/r 波及/ns 无辜/n 啊/zg
3/m 星/n 是/v 完全/ad 只/d 看/v 王鹤棣/nrfg
救救/v 不/d 富裕/a 的/uj 家庭/n 吧/y ？/x
给/p 本/r 不/d 富裕/a 的/uj 家庭/n 添砖加瓦/i ？/x
魏大勋/nr 又/d 做/v 错/v 了/ul 什么/r 呢/y ！/x
张国立/nr 演/v 的/uj 好好/d 啊/zg ，/x 圆圆/n 一直/d 在/p 我/r 旁边/f 吸/v 鼻子/n ，/x 我/r 和/c 管姐/n 一副/m 无动于衷/i 的/uj 样子/n ，/x 其实/d 我/r 也/d 有/v 热泪盈眶/l 啦/y ，/x 呵呵/v 呵/y
它/r 其实/d 是/v 个/q 喜剧/n 吧/y ？/x 除了/p 情节/n 扯淡/v 了/ul 点/m ，/x 也/d 没有/v 想象/n 中/f 那么/r 难看/v ，/x 作为/v 下饭/v 电影/n 还是/c 合格/n 的/uj 。/x 另外/c 本来/t 只/d 想/v 打/v 个/q 三星/nz ，/x 但/c 出于/v 对/p 恶意/v 刷/v 一星/n 的/uj 逆反心理/i ，/x 我/r 就/d 偏要/a 打/v 高点/n ，/x 哈哈/o 。/x
提提/v 分/v ，/x 豆瓣/n 评分/n 人/n ，/x 好多/m 岳不群/nr
那么/r 多/m 人/n 给/p 一/m 星/n ，/x 搞/v 得/ud 我/r 很/d 想/v 给/p 五星/nz 。/x
什么/r 是/v 道德/nr ？/x 人/n 活着/v 就是/d 最大/a 的/uj 道德/nr 。/x
哈哈哈/o 哈哈/o ，/x 开心/v 就/d 好/a ，/x 蔡徐坤/nr 加油/v ？/x ？/x ？/x
我/r 只是/c 为了/p 把/p 分/v 拉高/nrt ，/x 高/a 过/ug 爱情/n 公墓/n 。/x
为什么/r 不能/v 给/p 王/nr 鹤棣/ns 打/v 五星/nz ？/x 我/r 偏要/a ！/x
不/d 喜/v xz/eng ，/x 但/c 主演/n 无辜/n
大学/n 也/d 玩/v 微博/n ，/x 现在/t 给/p 微博/n 的/uj 定义/n 就是/d 无脑/n 带/v 节奏/n 的/uj 法外/n 之/u 地/uv 。/x
都/d 不/d 给/p 五星/nz ，/x 我/r 来/v 给/p 。/x 找/v 这么/r 多/m 专家/n 出来/v 高度/n 赞美/ns ，/x 人家/n 容易/a 吗/y ？/x
给/p 棣棣/n 疯狂/a 打call/v
为啥/r 给/p 五星/nz ，/x 因为/c 我/r 是/v akjj/eng 啊/y ？/x 表情/n 很多/m 好/a 伐/v ～/x 18/m sei/eng 的/uj 坤坤/ns 呀/y ～/x 可爱/v 死/v 了/ul ～/x 揪/v 咪/n ？/x
兄弟/n 们/k ，/x 冲/v 就/d 完/v 了/ul
为了/p 大勋/nr 打/v 的/uj ，/x 肖战/nr 滚/v 吧/y 。/x
拉/v 一下/m 分/v ，/x 挺/d 搞笑/v 的/uj
哈哈哈/o ，/x 鼓励/v 下关/v 晓/vg 彤/n ，/x 剧/n 也/d 没/v 那么/r 不好/d
把/p 女权/n 婊拉低/n 的/uj 分数/n 拉/v 起来/v
文咏珊/nrfg 真的/d 超级/b 漂亮/a ，/x 这部/r 剧入/n 坑/n 的/uj ，/x 不能/v 因为/c 一个/m 出场/n 没/v 几分钟/m 的/uj 人/n 影响/vn 了/ul 评分/n ，/x 我/r 马上/d 补/v 上/f 五星/nz 好评/v ！/x
为了/p 可爱/v 的/uj 刘星/nr ，/x 我/r 还是/c 打/v 三星/nz 吧/y
那些/r 恶意/v 刷/v 一星/n 的/uj ，/x 先/d 把/p 动态/n 里/f 的/uj 肖战/n 删/v 干净/a 了/ul 吧/y 你们/r 真是/d 让/v 我/r 见识/v 到/v 了/ul 饭圈/n 的/uj 大脑/n 发育不良/l 儿童/n 们/k 是/v 多么/r 没有/v 底线/n ，/x 恶心/n 透顶/n 我/r 不是/c 针对/p 肖战/nr ，/x 我/r 就是/d 针对/p 毒瘤/n 饭圈/n
如果/c 没有/v xz/eng ，/x 可能/v 只是/c 1/m 分/q 的/uj 故事/n 剪辑/n
往上拉/v 一/m 拉/v ，/x 太/d 惨/a 了/ul 太/d 惨/a 了/ul
好/a 怕/v 导演/v 告/v 我们/r ，/x 打下/v 5/m 星/n 。/x
为/p 那些/r 因为/c 拥护/v 女权/n 故意/d 打/v 低分/n 的/uj 拉拉/nrt 分/v 。/x
不管/c ，/x 为了/p didi/eng
庆/vg 余年/m 无辜/n 的/uj 啊啊啊/nr 啊/zg ，/x 我/r 也/d 是/v 被/p 炸文/n 的/uj 人/n 之一/r ，/x 但是/c 庆/vg 余年/m 1/m 跟/p 他/r 屁/n 关系/n 都/d 没有/v ，/x 小/a 范大人/nr 最好/a ！/x
庆/vg 余年/m ，/x 相爱/v 2/x ，/x 斗破/vn 苍穹/n 都/d 是/v 无辜/n 的/uj ，/x 拜托/nrt 路/n 人/n 手下留情/n ？/x
小魏/nr 同学/n 有点/n 惨/a ，/x 躺/v 着/uz 也/d 中/f 枪/n
不要/df 因为/c 配角/n 而/c 毁/v 了/ul 主角/n 的/uj 辛苦/a
不好意思/a 收钱/v 了/ul
打/v 个/q 五星/nz ，/x 能/v 不能/v 让/v 最美/a 逆/vg 行者/n 成为/v 最低/a 评分/n 就/d 靠你了/l
我/r 是/v 看/v 了/ul 林/nr 更新/d 微博/n 过来/t 的/uj ，/x 先/d 给/p 个/m 好评/v 等/u 下/f 再/d 看剧/v 哈哈/o
一群/m 女/b ？/x 母/n ？/x 刷/v 你/r ？/x 一/m 星/n 呢/y ，/x 田园/nr 小母/n ？/x
女友/n 滤镜/nz 三颗/m 星/n 不能/v 再/d 多/m 了/ul
各位/r 精准/n 点/q 艹/y 啊/y ，/x 庆/vg 余年/m 是/v 无辜/n 的/uj 。/x
刘亦菲/nr 有/v 多美/m ，/x 这部/r 电影/n 就/d 有/v 多/m 阴间/n ，/x 全/a 给/p 刘亦菲/nr
给/p 你/r 打/v 五星/nz 请/v 让/v 那个/r 主题曲/n 从/p 我/r 脑海/n 里/f 消失/n 好不好/l 嘛/y
哈哈哈哈/o 打/v 个/q 五星/nz 平衡/a 一下/m
真的/d 来/v 搞笑/v 吧/y ，/x 全程/n 尬/x 演/v ，/x 真的/d 很/zg 佩服/v 后期/t 的/uj 朋友/n ，/x 做成/v 这样/r 你们/r 也/d 真是/d 辛苦/a 辛苦/a 。/x
全家/n 都/d 爱看/v 。/x 但是/c ！/x 下/f 一季/m 一定/d 要/v 换掉/v 肖战/nr ！/x 男/n nnnnn/eng 肖战/nr 一颗/m 老鼠屎/n 坏/a 了/ul 一锅粥/l ，/x 我/r 不想/v 迁怒/v ，/x 下/f 一季/m 记得/v 换掉/v ！/x
四颗星/n 给/p 我/r 战哥/n ？/x
打/v 一分/m 的/uj ，/x 求求/v 你/r 留点/n 最后/f 的/uj 人性/n
我/r 来/v 救/v 一/m 救/v 庆/vg 余年/m 的/uj 分数/n ！/x 请/v 愤怒/v 的/uj 人用/n 金钱/n 投票/n ，/x 不/d 买/v 他/r 代言/n 和/c 商业/n 合作/vn 的/uj 产品/n ！/x 这部/r 电视剧/n 是/v 所有/b 创作者/n 和/c 剧组/n 成员/n 的/uj 心血/n ，/x 他/r 并/c 不是/c 主演/n ，/x 请/v 不要/df 误伤/v ！/x
喜欢/v 你/r ，/x 没道理/l ，/x 关晓彤/nrfg ，/x 你/r 以前/f 的/uj 剧/n 我/r 都/d 追/v ，/x 现在/t 也/d 一样/r
就/d 冲关/vn 晓彤/nrfg 抖/v 网/n 黑/a ，/x 就是/d 满分/d
粉丝/n 滤镜/nz 一百米/m 厚/a
肖战/nr 在/p 这/r 剧里/n 只是/c 个/m n/eng 番/ns ，/x 小/a 到/v 不能/v 小/a 的/uj 配角/n 而已/y 啦/y ，/x 不要/df 给/p 庆/vg 余年/m 打一星/nz ！/x 各位/r 同仁/nr 看清楚/l 啊/zg
为/p 肖战/nr 打电话/l ，/x 电影/n 随便/d 吧/y
虽然/c 没/v 看过/v ，/x 但是/c 欢迎/v 来/v 扣扣/v 糖/n 玩/v ～/x
逆反/v 了/ul ，/x 谁/r 还/d 不是/c 一个/m 高贵/a 路/n 人/n 了/ul 呢/y
为/p 魏大勋/nr 打/v 个/q 3/m 星/n
请/v 大家/n 精准/n 点/q 艹/yg ，/x 互相/d 拯救/v 吧/y ，/x 不要/df 因为/c 某些/r 人/n 被/p 恶意/v 低分/n ？/x
大/a 勋花/n 好惨/a 啊/zg ，/x 来/v 支持/v 一下/m 了/ul
来/v 给/p 余震/nr 波及/ns 的/uj 大/a 勋哥/n 助力/n ？/x
某/r 站/v 只是/c 男/n nnnnnnnnnnnnnn/eng 号/m ，/x 别/r 连累/a 了/ul 这部/r 好剧/v 了/ul
五分/m 都/d 是/v 给/p 肖战/nr 的/uj ，/x 全世界/n 最好/a 的/uj 师姐/nr 都/d 是/v 你/r 的/uj 。/x
今天/t 成/v 了/ul 肖战黑/nr ，/x 但是/c 电视剧/n 我/r 是/v 看完/v 了/ul 的/uj ，/x 除了/p 言冰云/nr 的/uj 演技/n 外/f 都/d 还/d 可以/c ，/x 不忍心/l 打/v 低分/n 。/x 但是/c 拍拖/v 第二季/m 一定/d 一定/d 要/v 把/p 肖战/nr 给换/v 了/ul ，/x 不仅/c 我/r 忍痛割爱/i ，/x 而且/c 我/r 也/d 不会/v 再/d 给/p 各个/r 同事/n 安利/ns 你们/r ！/x 顶流/n 就/d 请/v 让/v 他/r 自己/r 去/v 演大/v 男/n 主戏/n 吧/y ，/x 第二季/m 言冰云/nr 一定/d 要/v 换人/nrt ！/x 换人/nrt ！/x 换人/nrt ！/x
谁/r 做/v 错/n 的/uj 事/n 找/v 谁/r 去/v ，/x 别/r 伤及/v 无辜/n ，/x
表白/v 全员/n ，/x 不作妖/n 不/d 撕/v 逼/v ，/x 官博/nr 的/uj 文案/n 很/d 有/v 才/d ？/x
这剧/r 植入/n ，/x 老套/n ，/x 剧情/n 迷离/v ，/x 但/c 也/d 不是/c 一/m 星/n 的/uj 水平/n 吧/y ，/x 给/p 五星/nz 捞/v 一/m 捞/v
最/d 喜欢/v 晓/vg 彤了/n ！/x
希望/v 小鹿/nr 以后/f 找到/v 适合/v 自己/r 的/uj 剧本/n ，/x 加油/v
剧/n 没/d 看/v 但是/c 魏大勋/nr 唱歌/n 好听/v ！/x
没/v 看过/v ，/x i/eng 闲来/v 支持/v 一下/m ，/x 肖战/nr 给/p 老子/n 滚/v
那/r 时候/n 关晓彤/nrfg 还好/v 小/a
恕我直言/l ，/x 大家/n 对/p 国产电影/n 太/d 挑剔/v 了/ul
忘/v 了/ul 标/n 。/x 这/r 才/d 俩/m 月/m ，/x 内容/n 就/d 全/a 忘/v 了/ul ，/x 除了/p 田壮壮/nr 。/x
太/d 可怜/v 了/ul ，/x 粉丝/n 们/k 都/d 不管/c 了/ul 嘛/y ？/x 我/r 帮帮/v 鹿晗/nr 吧/y
这部/r 戏/n 不仅仅/d 只有/c 你们/r 讨厌/v 的/uj 那个/r 演员/n ，/x 还有/v 其他/r 用心/n 工作/vn 的/uj 演艺/n 人员/n ，/x 因为/c 以牙还牙/i 打/v 的/uj 一分/m 不让/v 其他人/rr 的/uj 努力/ad 白费/n 了/ul 吗/y ？/x
忍不住/v 想/v 给/p 提提/v 分/v ，/x 虽然/c 知道/v 没什么/l 用/p ，/x 但是/c ，/x 心疼/a 沈月/nr ？/x
好看/v ，/x 为了/p 菜菜/n 看/v 的/uj ？/x
表白/v 蔡徐坤/nr ？/x ？/x o/x ？/x ？/x ？/x o/x ？/x ？/x
微博/n 上/f 赶过来/d 的/uj
随手/d 拉高/nrt 评分/n ，/x 某些/r 人/n 不要/df 无能/v 狂怒/v 牵连/v 无辜/n 了/ul 好/a 吧/y ，/x 有/v 这/r 时间/n 不如/c 和/c 你们/r 哥哥/ns 公司/n 联系/n 下让/v 他/r 去/v 提升/v 提升/v 演技/n
孤儿/nr 肖战/nr 粉丝/n 就/d 不要/df 来/v 这/r 舞/v 了/ul
配角/n 的/uj 就/d 没/v 必要/d 了/ul 吧/y 这/r 也/d 不算/v xz/eng 实绩/n
哈哈哈/o 哈哈哈/o ，/x 戳/v 到/v 女券/n 痛点/n 了/ul ，/x 女券/n 们/k 还/d 以为/c g/eng 点/m 至上/d ？/x 优秀/a 杰出/a 女性/n 你/r 不/d 代表/n ，/x 非得/d 代表/n g/eng 点/m 女权/n ？/x 烂/v g/eng 以为/c 人人/n 都/d 想/v 扣/v ？/x
为战/v 而/c 来/v ，/x 小赞/nr 加油/v 呀/y
不/d 打/v 5/m 星/n ，/x 中国/ns 电影/n 就/d 玩/v 了/ul 狗头/n 保命/v
粉丝/n 滤镜/nz ，/x 为/p 坤坤/ns 颜/n 打卡/v ，/x 颜/nr 即/v 正义/n
我/r 这/r 都/d 是/v 为了/p 男色/n 。/x 真的/d ！/x
庆/vg 余年/m 与/p 某些/r 人/n 无关/v ，/x 期待/v 庆/vg 余年/m 第二部/m ，/x 一定/d 要/v 换掉/v 某些/r 人/n ！/x
如果/c 没有/v 战战/n 我/r 可能/v 连/nr 三星/nz 都/d 不会/v 打/v
不要/df 殃及无辜/i 谢谢/nr 了/ul
屈楚萧/nr 5/m 星/n ，/x 战狼/n 吴京/ns 0/m 星/n
林狗/nr ，/x 干/v 的/uj 漂亮/a ，/x 给/p 这些/r 玻璃心/n 的/uj 黑子/n 留/v 啥/r 脸/s ，/x 都/d 被/p 戳/v 到/v 痛脚/v 了/ul
冲着/p 一堆/m 女/b ？/x 师刷/n 差评/n 必须/d 给/p 五星/nz 了/ul
srds/eng 我们/r 庆/vg 余年/m 是/v 无辜/n 的/uj 啊/y ！/x 凌晨/t 前来/t 给/p 我/r 昀/g 撑腰/v ！/x
你/r 不是/c 喜欢/v 吗/y ，/x 给/p 你/r 行/v 了/ul 吧/y
加油/v ，/x 反正/d 不能/v 让/v 你/r 给/p 最美/a 逆/vg 行者/n 垫背/n 嗷/o
群能/n 拉/v 我/r 一个/m 吗/y ？/x 有钱/v 大家/n 一起/m 赚/v 。/x 我/r 先/d 免费/vn 赠送/v 个/q 五星/nz 好评/v
庆/vg 余年/m 是/v 无辜/n 的/uj ？/x
拯救/v 雪上加霜/i 的/uj 另/c 一个/m 家庭/n 哈哈哈/o 哈哈/o
给/p 个/m 三星/nz 吧/y 别/d 老/a 想着/v 堵/v 观众/n 的/uj 嘴/n
其实/d 演员/n 演/v 的/uj 还行/v ，/x 恶意/v 打/v 一分/m 的/uj 就/d 过分/n 了/ul ，/x 在/p 我/r 心里/s 这部/r 电影/n 也/d 就/d 3/m 星/n 水平/n ，/x 但是/c 恶意/v 太/d 多/m ，/x 我/r 就/d 打/v 5/m 星/n 了/ul ，/x 就是/d 这么/r 倔强/a ，/x 讨厌/v 恶意/v 打分/v
为了/p 大勋/nr 看过/v ，/x 这/r 剧值/n 6/m 。/x 5/x 。/x 我/r 是/v 2/m 。/x 27/m 的/uj 一员/m ，/x 打到/v 8/m 是/v 为了/p 救/v 一/m 救/v 被/p 刷下去/v 的/uj 分/vn 。/x 最后/f ，/x 祝肖战/nr 带/v 着/uz 他/r 的/uj 废虾/n 快滚/z
不要/df 被/p 连累/a 了/ul ，/x 五星/nz 给/p 无辜/n 的/uj 大勋/n ？/x
五星/nz 都/d 给/p 彭彭/nr ！/x
小/a 破/v 年/m 冲/v ！/x 要是/c 没有/v 肖战/nr 就/d 更好/d 了/ul
支持/v 一下/m ，/x 请/v 不要/df 波及/ns 无关/v 人员/n ？/x
相互/d 帮助/v 一下/m 吧/y ？/x
不至于/c 这么/r 低/a 吧/y 黑子/n 们/k ？/x
女/b 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul 女/n 拳师/n 们/k 急/v 了/ul
好/a 剧/n 就是/d 好/a 剧/n 。/x 理智/n 一点/m ，/x 不要/df 和脑/nz 残粉/n 一样/r 恶意/v 评分/n 。/x
魏大勋/nr 饰演/n 两/m 角色/n 都/d 夸不违/i 和/c 演技/n 不错/a ！/x 很好/d 很好/a 。/x 我/r 就要/d 和/c 肖/nr 战粉/n 作对/v ？/x
？/x 不要/df 波及/ns 无辜/n
听说/v 被/p 田园/nr 女权/n 锤/ng 了/ul ，/x 挺住/v
喜欢/v 张若昀/nr 和/c 吴磊/nr 的/uj 我/r 来/v 救/v 一/m 救/v 分数/n
本来/t 这/r 片/q 顶多/d 只能/v 值/n 4/m 星/n 的/uj ，/x 没/v 办法/n 慕洋/ns 犬/ng 太/d 多/m 了/ul 。/x 5/m 星/n ！/x 这/r 片/q 居然/d 能/v 上/f 8/m 分/v 真是/d 气死/n 他们/r 了/ul ！/x
带/v 着/uz 粉丝/n 滤镜/nz 看/v 的/uj ，/x 还是/c 看/v 不/d 太/d 下去/t ，/x 毕竟/d 年龄/n 在/p 这/r 摆/v 着/uz 呢/y 三颗/m 星加/nz 给/p 蔡徐坤/nr
虎/n 扑/v 某些/r 男/b 的/uj 没头脑/l ，/x 微博/n 有些/r 女/b 的/uj 爱生气/n 。/x 果然/d 没头脑/l 和/c 爱生气/n 是/v 好/a 朋友/n 。/x 可惜/v 拉/v 上好/v 剧当/a 垫背/n ，/x 低能/v 行为/v 。/x
是/v 好/a 作品/n ，/x 但/c 我/r 不想/v 看见/v 肖/nr 战/vg 了/ul ，/x 第二季/m 还有/v 他/r 我/r 就/d 弃/vg ，/x 粉丝/n 行为/v 偶像/n 买单/n ，/x 肖战/nr 给/p 我/r 滚蛋/n 。/x
请/v 乱评/v 一星/n 的/uj 人/n 滚出/v 豆瓣/n 好/a 吗/y ，/x 搞/v 得/ud 这里/r 乌烟瘴气/i 。/x
